{"Dokument_ID":"00000-00","Nachname":"Lohmeyer","Vorname":"Julius","Titel":"Das Pfarrhaus zu Goldsch\u00fctz","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00001-00","Nachname":"Gr\u00e4fin Salzburg","Vorname":"Edith","Titel":"Ein Herz","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00002-00","Nachname":"Schr\u00f6ter","Vorname":"R. ","Titel":"Die Wartburg in Sage und Geschichte","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00003-00","Nachname":"Eichelbach","Vorname":"Hans","Titel":"Wie ich Dichter wurde","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00004-00","Nachname":"Rabe","Vorname":"E.","Titel":"Bim Maidrant. Eine lustige Pfingstgeschichte","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00005-00","Nachname":"Weitzer","Vorname":"Anna","Titel":"Interessante Begegnungen. Eine literarische Plauderei","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00006-00","Nachname":"K\u00f6ppen (von)","Vorname":"Fedor","Titel":"Fritz Reuter am Sedantage. Eine Erinnerung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00007-00","Nachname":"Schefer","Vorname":"Leopold","Titel":"Die wei\u00dfe Henne","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00008-00","Nachname":"Berlepsch ","Vorname":"Lina, Freifrau von","Titel":"Die Erbin von Redstone Hall","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00009-00","Nachname":"Hoefer","Vorname":"Edmund","Titel":"Zu Olim\u2019s Zeiten.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00010-00","Nachname":"Mollin","Vorname":"Alfred, von","Titel":"Aus dem Leben einer K\u00fcnstlerfamilie","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00011-00","Nachname":"Berlepsch ","Vorname":"Lina, Freifrau von","Titel":"Vermisste Dokumente","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00012-00","Nachname":"Cressieux","Vorname":"B.","Titel":"Schein und Wahrheit","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00013-00","Nachname":"H\u00e4ring","Vorname":"Georg Wilhelm Heinrich","Titel":"Herr von Sacken","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00014-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der f\u00fcnfzehnte November","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00015-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Aufruhr in den Cevennen","Output":["2025-05-27T22:42:46Z","1826-01-01T00:00:00Z","8","AK00243716","1","3","Roman von Ludwig Tieck (1826)","4706718-4","literair werk","1826 novel by Ludwig Tieck","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","\/g\/121n95pw","2353550185","Der Aufruhr in den Cevennen"]}
{"Dokument_ID":"00016-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der blonde Eckbert","Output":["2025-05-27T22:37:42Z","16","5","4132902-8","\/g\/122691fv","2353548988","\u0411\u0435\u043b\u043e\u043a\u0443\u0440\u044b\u0439 \u042d\u043a\u0431\u0435\u0440\u0442","556b282b-3d6b-4283-8a22-2a48a39295b2","Der blonde Eckbert","literair werk","AK00003322","topic\/Der-blonde-Eckbert","Eckbert the Blond","O Loiro Eckbert","\u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8","1797 novel by Ludwig Tieck","Kunstm\u00e4rchen von Ludwig Tieck","1797-01-01T00:00:00Z","roman de Ludwig Tieck","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440"]}
{"Dokument_ID":"00017-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Geheimnisvolle","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00018-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Gem\u00e4lde","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00019-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Geschichte von den Haimonskindern","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00020-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Gesellschaft auf dem Lande","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00021-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Hexen-Sabbath","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00022-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Des Lebens \u00dcberflu\u00df","Output":["Novelle von Ludwig Tieck","tt0197622","pel\u00b7l\u00edcula de 1950 dirigida per Wolfgang Liebeneiner","34750","filme de 1950 dirixido por Wolfgang Liebeneiner","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1950","\/g\/11cr_x9sr7","1950. aasta film, lavastanud Wolfgang Liebeneiner","film uit 1950 van Wolfgang Liebeneiner","sWy7fvwRIDY","3","231081","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1950","101570","AK00113112","17","film din 1950 regizat de Wolfgang Liebeneiner","10.5240\/F9DA-4BAA-B46F-250B-AE50-E","14dd951fa0ee434db13839debb48d643","1950-05-18T00:00:00Z","des-lebens-uberflu","68493","80","298647","1950-01-01T00:00:00Z","filme de 1950 dirigido por Wolfgang Liebeneiner","1166243834","pel\u00edcula de 1950 dirigida por Wolfgang Liebeneiner","pel\u00edcula de 1950 dirixida por Wolfgang Liebeneiner","Film von Wolfgang Liebeneiner","Des Lebens \u00dcberfluss","2025-03-01T22:51:09Z","2318712073","literair werk","film de Wolfgang Liebeneiner, sorti en 1950","ffilm ddrama a chomedi gan Wolfgang Liebeneiner a gyhoeddwyd yn 1950","1838-01-01T00:00:00Z","filme de 1950 dirigit per Wolfgang Liebeneiner","pinicla de 1950 dirig\u00eda por Wolfgang Liebeneiner","5d776b34594b2b001e6d2d91","1","literary work","2350522873","Des Lebens \u00dcberflu\u00df","2025-05-20T11:52:42Z","1950 film by Wolfgang Liebeneiner","filme\/des-lebens-ueberfluss","film del 1950 diretto da Wolfgang Liebeneiner","195073","cinta de 1950 dirichita por Wolfgang Liebeneiner","Abundance of Life","188171","113209","film \u00fat 1950 fan Wolfgang Liebeneiner","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1950 \u0440\u043e\u043a\u0443","\/m\/06jqn2h","film fr\u00e5n 1950 regisserad av Wolfgang Liebeneiner","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","50","165225","9"]}
{"Dokument_ID":"00023-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Peter Lebrecht.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00024-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die beiden merkw\u00fcrdigsten Tage aus Siegmunds Leben","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00025-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Dichterleben. Zweiter Teil","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00026-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Das Zauberschlo\u00df","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00027-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Wunders\u00fcchtigen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00028-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der griechische Kaiser (sp\u00e4ter: der wiederkehrende griechische Kaiser)","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00029-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Jahrmarkt","Output":["114026","2264993413","\/g\/11bwdf419m","2024-10-25T18:40:11Z","The fair","1963-01-01T00:00:00Z","XX3026837","OL9115106W","108003477","Mexican novel by Juan Jos\u00e9 Arreola","Uroczysto\u015b\u0107","novela de Juan Jos\u00e9 Arreola","1448670","1","Der Jahrmarkt","20","La feria","6","The Fair","roman de Juan Jos\u00e9 Arreola"]}
{"Dokument_ID":"00030-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Monds\u00fcchtige","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00031-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der getreue Eckardt und der Tannenh\u00e4user","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00032-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Runenberg","Output":["AK00080321","5cd8961c-f6ef-4f86-a65c-0932371713cb","4132901-6","Erz\u00e4hlung von Ludwig Tieck","10","2","2025-05-20T11:27:35Z","Der Runenberg","1431917","2350517730","\/g\/1238m24j","literair werk","5","German fairy tale by Ludwig Tieck"]}
{"Dokument_ID":"00033-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Elfen","Output":["quadre d'Eduard Steinbr\u00fcck","2004-11-01T00:00:00Z","obraz Eduard Steinbr\u00fcck","De elfen","Erz\u00e4hlung von Ludwig Tieck","pictur\u0103 de Eduard Steinbr\u00fcck","Eduard Steinbr\u00fcck festm\u00e9nye","4319464-3","27923","17","Fantasyroman","pintura de Eduard Steinbr\u00fcck","OL31381266W","schilderij van Eduard Steinbr\u00fcck","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","HST 76","2339725207","painting by Eduard Steinbr\u00fcck","\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u044d\u043b\u044c\u0444. \u0412\u043e \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0434\u0435\u0432\u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u0430","2025-04-20T09:58:51Z","1840-01-01T00:00:00Z","The Elven","JzG6g1Z4WO","1528802909","literair werk","dipinto di Eduard Steinbr\u00fcck","0","m\u00e5leri av Eduard Steinbr\u00fcck","m\u00e5lning av Eduard Steinbruck","cuadro de Eduard Steinbr\u00fcck","64.5","Gem\u00e4lde von Eduard Steinbr\u00fcck","tableau d'Eduard Steinbr\u00fcck","2021-11-16T17:48:36Z","2276111","pikturo da Eduard Steinbr\u00fcck","1","literary work","\/g\/1ygbcm4mn","pintura d'Eduard Steinbr\u00fcck","maleri af Eduard Steinbr\u00fcck","2025-05-31T22:37:47Z","pentra\u0135o de Eduard Steinbr\u00fcck","13","r\u00e9cit de Ludwig Tieck","125.5","pintura di Eduard Steinbr\u00fcck","2355379900","Die Elfen","6","2","narration by Ludwig Tieck","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","4","A9xlPQ1xWv","La Chasse des elfes","maleri av Eduard Steinbr\u00fcck"]}
{"Dokument_ID":"00034-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Pokal","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00035-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Liebeszauber","Output":["1897-01-01T00:00:00Z","episode of Lindenstra\u00dfe","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1897), nr. 1","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 1","aflevering van Lindenstra\u00dfe","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 1","15","Liebeszauber","tt2975746","2034498011","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","Trag\u00f6dien und Kom\u00f6dien des Aberglaubens - Liebeszauber","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a","0","2004-01-18T00:00:00Z","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","2326416029","4-8","1","Novelle von Franz von Gaudy","2022-09-06T13:47:27Z","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","Folge der Lindenstra\u00dfe","1722345042","2023-12-22T23:25:41Z","2025-03-17T20:32:36Z","4","9"]}
{"Dokument_ID":"00036-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Das Verm\u00e4chtni\u00df des Freundes","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00037-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Winter-Launen. Siebenter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00038-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Die drei Erznarren. Siebenter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00039-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Ariel. Siebenter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00040-00","Nachname":"Hauff","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Jud S\u00fc\u00df","Output":["Jew S\u00fcss","\u72b9\u592a\u4eba\u82cf\u65af (\u5a01\u5ec9\u00b7\u8c6a\u592b\u5c0f\u8bf4)","\/m\/05c2r2b","29","kniha Wilhelma Hauffa","\u0441\u043e\u0447\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0412\u0438\u043b\u044c\u0433\u0435\u043b\u044c\u043c\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0444\u0430","\u0540\u0580\u0565\u0561 \u0536\u0575\u0578\u0582\u057d\u0568","m\/jud_suss","001834896","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05dc\u05d9\u05d5\u05df \u05e4\u05d5\u05d9\u05db\u05d8\u05d5\u05d5\u05e0\u05d2\u05e8","\u0633\u0648\u0633 \u06cc\u0647\u0648\u062f\u06cc","10.5240\/C63E-F83E-11A0-CB6E-27EB-P","2332653749","\/m\/05c4_y9","roman de Feuchtwanger","El jud\u00edo S\u00fc\u00df","1925-01-01T00:00:00Z","boek van Wilhelm Hauff","Jud S\u00fcss","\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439 \u0417\u044e\u0441\u0441 (\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d)","2252544663","\u72b9\u592a\u4eba\u82cf\u65af (\u798f\u4f0a\u5e0c\u7279\u4e07\u683c\u5c0f\u8bf4)","\u043d\u0435\u043c\u0435\u0446\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0430\u0433\u0430\u043d\u0434\u0438\u0441\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c 1940 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0440\u0435\u0436\u0438\u0441\u0441\u0451\u0440\u0430 \u0424\u0430\u0439\u0442\u0430 \u0425\u0430\u0440\u043b\u0430\u043d\u0430","film","El judio S\u00fc\u00df (novela de 1925)","20179","tt0032653","\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439 \u0417\u044e\u0441\u0441","18647","68724","pel\u00edcula de 1940 dirigida por Veit Harlan","El judio Su\u00df (novela de 1925)","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0644\u064a\u0648\u0646 \u0641\u0648\u064a\u0634\u062a\u0641\u0627\u0646\u063a\u0631","1940\u5e74\u5fb7\u56fd\u7535\u5f71","4759219-9","\u0415\u0432\u0440\u0435\u0438\u043d\u043e\u0442 \u0417\u0438\u0441 (\u0444\u0438\u043b\u043c)","novel\u00eb","\u0404\u0432\u0440\u0435\u0439 \u0417\u044e\u0441\u0441","109547","1940 Nazi German film","suss-the-jew","ffilm ddrama sy'n llawn propoganda gan Veit Harlan a gyhoeddwyd yn 1940","\u017byd S\u00fcss","\u017did S\u00fc\u00df","\u017dydas Ziusas","Novelle von Wilhelm Hauff (1827)","El judio SuB (novela de 1925)","2025-05-06T03:24:28Z","32591","21","AK00236882","jud-sue","\u10d4\u10d1\u10e0\u10d0\u10d4\u10da\u10d8 \u10d6\u10d8\u10e3\u10e1\u10d8","002401568","\u05d4\u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9 \u05d6\u05d9\u05e1","185439","633318","\u0627\u0644\u064a\u0647\u0648\u062f\u064a \u0633\u0648\u0633","4099179-9","42","987007263490405171","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0412\u0456\u043b\u044c\u0433\u0435\u043b\u044c\u043c\u0430 \u0413\u0430\u0443\u0444\u0430","Jud Suess","filme de 1940 dirixido por Veit Harlan","Jud suss","210104705","1831558","\u30e6\u30c0\u30e4\u4eba\u30ba\u30e5\u30fc\u30b9","1827 novel by Wilhelm Hauff","\u017did S\u00fcss","cfabf84ef2a341839565686dcf75ac77","106","1940-01-01T00:00:00Z","v26654","181811560","31","7","Juif S\u00fcss","Power","tt121098","4403587-1","\u30e6\u30c0\u30e4\u4eba\u30b8\u30e5\u30fc\u30b9","4743","livre de Wilhelm Hauff","El jud\u00edo Su\u00df","Suss l'ebreo","24495","Le Juif S\u00fcss","12","film fr\u00e5n 1940 regisserad av Veit Harlan","229533","\u0415\u0432\u0440\u0435\u0438\u043d\u044a\u0442 \u0417\u044e\u0441","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u041b\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0424\u0435\u0439\u0445\u0442\u0432\u0430\u043d\u0433\u0435\u0440\u0430","jud-suss-m100102172","El jud\u00edo S\u00fcB (novela de 1925)","El judio S\u00fc\u00df","F000390","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a \u0646\u0627\u0632\u064a","novel by Lion Feuchtwanger","30274","11085","257089","A zsid\u00f3 S\u00fcss","filme de 1940 dirigido por Veit Harlan","4181","pel\u00b7l\u00edcula de 1940 dirigida per Veit Harlan","Veit Harlan 1940-es n\u00e1ci n\u00e9met propaganda-filmdr\u00e1m\u00e1ja","film del 1940 diretto da Veit Harlan","\u0627\u0644\u064a\u0647\u0648\u062f\u0649 \u0633\u0648\u0633","Jud s\u00fcss","Jew Suss","El judio Su\u00df","film\/26955","1920-01-01T00:00:00Z","El judio S\u00fcB","\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06cc\u0647\u0648\u062f\u0633\u062a\u06cc\u0632\u0627\u0646\u0647 \u06a9\u0647 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0644 \u06f1\u06f9\u06f4\u06f0 \u0645\u06cc\u0644\u0627\u062f\u06cc \u062f\u0631 \u0622\u0644\u0645\u0627\u0646 \u0646\u0627\u0632\u06cc \u0645\u0646\u062a\u0634\u0631 \u0634\u062f","pel\u00edcula de 1940 dirixida por Veit Harlan","Jud S\u00fc\u00df","59435","\uc720\ub300\uc778 \uc950\uc2a4","5d7768312ec6b5001f6bb5bf","Film von Veit Harlan (1940)","2345261586","Jud S\u00fcss (1940 film)","El jud\u00edo Su\u00df (novela de 1925)","1827-01-01T00:00:00Z","\u10da\u10d8\u10dd\u10dc \u10e4\u10d4\u10d8\u10ee\u10e2\u10d5\u10d0\u10dc\u10d2\u10d4\u10e0\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","\u05d4\u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9 \u05d6\u05d9\u05e1 (\u05e8\u05d5\u05de\u05df)","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1940","El judio S\u00fcB (novela de 1925)","Le Juif S\u00fcss (1925)","4","rom\u00e1n Liona Feutchwangera","2024-09-24T23:47:22Z","movies\/jew-suss-1940","55127","109521","63706","filme de 1940 dirigit per Veit Harlan","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d5\u05d9\u05dc\u05d4\u05dc\u05dd \u05d4\u05d0\u05d5\u05e3","S\u00fcss l'ebreo","novela de Lion Feuchtwanger","El judio SuB","\/m\/04c48t","001834894","El jud\u00edo SuB","8417","53831","film uit 1940 van Veit Harlan","64098","El jud\u00edo SuB (novela de 1925)","El jud\u00edo S\u00fcB","rom\u00e1n Liona Feuchtwangera z roku 1925","98","Jud S\u00fc\u00df (1940ko filma)","film de propagande nazie de Veit Harlan, sorti en 1940","\u0641\u064a\u0644\u0645 1940","\u72b9\u592a\u4eba\u82cf\u65af","62968","nacistick\u00fd propagandistick\u00fd sn\u00edmek z roku 1940","cinta de 1940 dirichita por Veit Harlan","2025-03-30T22:24:24Z","Jud S\u00fc\u00df (roman)","001834897","Jud_S\u00fcss","jud-s\u00fc\u00df","novela corta de Wilhelm Hauff","literair werk van Lion Feuchtwanger","Jud S\u00fc\u00df (romano)","Vallanhimo","\u30e6\u30c0\u30e4\u4eba\u30b8\u30e5\u30b9","Roman von Lion Feuchtwanger (1925)","pinicla de 1940 dirig\u00eda por Veit Harlan"]}
{"Dokument_ID":"00041-00","Nachname":"Schefer","Vorname":"Leopold","Titel":"Die Deportirten","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00042-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johann Wolfgang","Titel":"Die neue Melusine","Output":["8","1247320243","2024-09-20T21:17:42Z","1982-01-01T00:00:00Z","fairy tale by Johann Wolfgang von Goethe","radio drama manuscript by Beatrix Langner","M\u00e4rchen von Johann Wolfgang von Goethe","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u064a\u0648\u0647\u0627\u0646 \u063a\u0648\u062a\u0647","2022-12-21T12:26:43Z","1793659812","4485829-2","0","1817-01-01T00:00:00Z","H\u00f6rspielmanuskript von Beatrix Langner","1793659732","1","radio drama by Beatrix Langner and Petra Wellner","Die neue Melusine","2250722670","10","1797-01-01T00:00:00Z","2022-12-21T12:27:04Z","1221620010","11","H\u00f6rspiel von Beatrix Langner und Petra Wellner (1982)","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Beatrix Langner et Petra Wellner"]}
{"Dokument_ID":"00043-00","Nachname":"Zschokke","Vorname":"Heinrich","Titel":"Das Abenteuer der Neujahrsnacht","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00044-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johann Wolfgang","Titel":"Der Mann von funfzig Jahren","Output":["1770114082","8","H\u00f6rspielmanuskript von Hermann Naber","1247316378","2022-11-12T17:03:55Z","1222467690","manuscrit de th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Hermann Naber","1999-01-01T00:00:00Z","Der Mann von f\u00fcnfzig Jahren","0","radio drama manuscript by Hermann Naber","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Hermann Naber","H\u00f6rspiel von Hermann Naber (1999)","1","1770113484","2022-11-12T17:03:00Z","radio drama by Hermann Naber","Der Mann von funfzig Jahren","11"]}
{"Dokument_ID":"00045-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Die Doppelg\u00e4nger","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00046-00","Nachname":"Grillparzer","Vorname":"Franz","Titel":"Der arme Spielmann","Output":["12","Der arme Spielmann","2042214653","3","\/g\/122h5573","189497300","2. kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1913","2024-12-08T00:14:48Z","5","4123310-4","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1910","2024-01-01T09:49:38Z","narration by Franz Grillparzer","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1910","book edition published in 1910","2024-07-15T13:19:58Z","Erz\u00e4hlung von Franz Grillparzer (1848)","3. kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1930","cnb003159746","book edition published in 1930","Der arme Spielmann: eine Novelle","eine Novelle","1913 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u0580\u0584\u056b \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576","literair werk","The Poor musician","0","1910-01-01T00:00:00Z","1848-01-01T00:00:00Z","74","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1913","Le Pauvre Musicien","068776136","1","2204971860","9","cnb002182395","2212780346","1913-01-01T00:00:00Z","book edition published in 1913","2024-07-25T20:25:51Z","53","1930-01-01T00:00:00Z","cnb000547654","10","2","1910 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u0580\u0584\u056b \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576","11","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1930","125215219","2284696452","63"]}
{"Dokument_ID":"00047-00","Nachname":"Droste-H\u00fclshoff","Vorname":"Annette, von","Titel":"Die Judenbuche","Output":["film by Rainer Horbelt","29","short story by Annette von Droste-H\u00fclshoff","\u017did\u016fv buk","2022-11-10T14:32:16Z","book edition published in 1925","2024-12-08T00:30:42Z","Die Judenbuche : eine Novelle","1925-01-01T00:00:00Z","The Jews\u2019 beech : a portrait of morals in hilly Westphalia","18","1","Novelle von Annette von Droste-H\u00fclshoff","1980-11-29T00:00:00Z","novel\u00eb","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1925","\/m\/092h6s","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d0\u05e0\u05d8\u05d4 \u05e4\u05d5\u05df \u05d3\u05e8\u05d5\u05e1\u05d8\u05d4-\u05d4\u05d9\u05dc\u05e1\u05d4\u05d5\u05e3","1768522851","2014-01-01T00:00:00Z","\u7336\u592a\u4eba\u7684\u5c71\u6bdb\u6af8","9","Die Judenbuche","2025-04-26T07:45:43Z","graphic novel by Julian Voloj and Claudia Ahlering","1084231","8","2024-05-15T00:59:16Z","Annette von Droste-H\u00fclshoff","502630090","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u0646\u064a\u062a\u0627 \u0641\u0631\u0627\u064a\u0646 \u0641\u0648\u0646 \u062f\u0648\u0631\u0633\u062a\u0647 \u0647\u0648\u0644\u0633\u0647\u0648\u0641","2024-11-26T13:34:59Z","Oper von G\u00fcnter Buhles","opera by Walter Steffens","1193935636","928af365f65d4b7798c2261cbd4cdea2","0","\u05e2\u05e5 \u05d4\u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd","Die Judenbuche : ein Sittengem\u00e4lde aus dem gebirgigten Westphalen","2154553251","play by Kristo \u0160agor","film de Rainer Horbelt","tt0080972","Le h\u00eatre aux Juifs : sc\u00e8nes de la vie des montagnards westphaliens","Die Judenbuche : ein Sittengem\u00e4lde aus dem gebirgichten Westfalen","Theaterst\u00fcck von Kristo \u0160agor","1213492645","7","op\u00e9ra de G\u00fcnter Buhles","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1925","The Jew's Beech","\uc720\ub300\uc778\uc758 \ub108\ub3c4\ubc24\ub098\ubb34","76","104","filme\/die-judenbuche","\u0397 \u03bf\u03be\u03b9\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03bf\u03c5","Comicroman von Julian Voloj und Claudia Ahlering","libro de Annette von Droste-H\u00fclshoff","Oper von Walter Steffens","boek van Annette von Droste-H\u00fclshoff","\u039d\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03bd\u03ad\u03c4\u03b5 \u03c6\u03bf\u03bd \u039d\u03c4\u03c1\u03cc\u03c3\u03c4\u03b5-\u03a7\u03cd\u03bb\u03c3\u03bf\u03c6, 1842","2001-01-01T00:00:00Z","2341874191","rakonto de Annette von Droste-H\u00fclshoff","1783339306","\u72b9\u592a\u4eba\u7684\u5c71\u6bdb\u6989","2284703439","livre d'Annette von Droste-H\u00fclshoff","OL26033190M","\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a","Film von Rainer Horbelt","op\u00e9ra de Walter Steffens","1213494532","Judenbuche","Friedrich Mergel","4113356-0","1980-01-01T00:00:00Z","die-judenbuche","opera by G\u00fcnter Buhles","2022-12-03T12:05:03Z","500150","1213493811","1842-01-01T00:00:00Z","1925 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u0580\u0584\u056b \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576","2017-01-01T00:00:00Z","1857480078","1213496063","film van Rainer Horbelt","Le H\u00eatre aux Juifs","roman graphique de Julian Voloj et Claudia Ahlering","184578554","1993-01-01T00:00:00Z","232580","The Jews' beech tree","2003-01-01T00:00:00Z","AK00033184","10","cnb000583373","La fago de la judoj","pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre de Kristo \u0160agor","2279973977","2023-03-21T14:14:17Z"]}
{"Dokument_ID":"00048-00","Nachname":"M\u00f6rike","Vorname":"Eduard","Titel":"Mozart auf der Reise nach Prag","Output":["cnb000552246","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1916","81","Mozart auf der Reise nach Prag: Novelle","book edition published in 1916","2023-09-25T18:44:17Z","cnb000695181","book edition published in 1930","75","2024-12-08T00:33:14Z","0","Novelle","2. kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1930","1","1916-01-01T00:00:00Z","1930 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u0580\u0584\u056b \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576","Mozart auf der Reise nach Prag","1930-01-01T00:00:00Z","2284704477","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1916","2","11","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1930","1981519498","9"]}
{"Dokument_ID":"00049-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Eine Halligfahrt","Output":["1871-01-01T00:00:00Z","Novelle von Theodor Storm (1871)","Eine Halligfahrt","8","2","1","2184321512","214776115","4783513-8","2024-06-20T06:59:24Z","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0634\u062a\u0648\u0631\u0645"]}
{"Dokument_ID":"00050-00","Nachname":"Imhoff","Vorname":"Amalie, von","Titel":"Die Nacht im Prado","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00051-00","Nachname":"Ahlefeld","Vorname":"Charlotte von","Titel":"Marie M\u00fcller","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00052-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Der Bassa von Algier","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00053-00","Nachname":"Rellstab","Vorname":"Ludwig","Titel":"Miller und M\u00fcller","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00054-00","Nachname":"Rellstab","Vorname":"Ludwig","Titel":"Berghold","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00055-00","Nachname":"Rellstab","Vorname":"Ludwig","Titel":"Osraim der Such\u00e4er","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00056-00","Nachname":"Kalkreuth","Vorname":"Friedrich Graf","Titel":"Ebba Gr\u00e4fin Brahe.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00057-00","Nachname":"Theodore","Vorname":"","Titel":"Die Mutter und Ihre T\u00f6chter","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00058-00","Nachname":"Malsburg","Vorname":"Freiherr von","Titel":"Die drei Fr\u00e4ulein von Boyneburg","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00059-00","Nachname":"Erhardt","Vorname":"Elise","Titel":"Der Brief","Output":["dipinto di Anders Zorn","6kLag7048V","cuadro de Anders Zorn","aflevering van Lindenstra\u00dfe","Gem\u00e4lde von Hans Borchardt","51.8","2034487229","Gem\u00e4lde von Anders Zorn","1896-01-01T00:00:00Z","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","2024-10-31T11:10:23Z","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","2268273845","1","tt1818025","2048","tableau de Berthold Woltze","Man with letter and woman with a jar in an interior","maleri av Hans Borchardt","289973","pintura d'Hans Borchardt","schilderij van Hans Borchardt","9","47","ma4dDKj4rO","painting by Anders Zorn","Der Brief","16","5692","ApL810vGN2","1552759722","schilderij van Anders Zorn","slika avtorja Berthold Woltze","2025-03-06T06:02:41Z","35","Man met brief en vrouw met kruik in interieur","41.2","0","pentra\u0135o de Gillis van Tilborgh","schilderij van Berthold Woltze","Gillis van Tilborch festm\u00e9nye","1725-01-01T00:00:00Z","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","pictur\u0103 de Hans Borchardt","painting by Berthold Woltze","m\u00e5lning av Gillis van, the younger Tilborgh","quadre de Gillis van Tilborgh","pintura di Gillis van Tilborgh","maleri av Gillis van Tilborgh","schilderij van Gillis van Tillborch","12","schilderij van J. de Faye","cuadro de Gillis van Tilborch","episode of Lindenstra\u00dfe","64","2347431317","pintura de Gillis van Tilborgh","cuadro de Berthold Woltze","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","pikturo da Gillis van Tilborgh","pentra\u0135o de Hans Borchardt","Gem\u00e4lde von Berthold Woltze","Gem\u00e4lde von Gillis van Tillborch","maleri af Hans Borchardt","m\u00e5leri av Hans Borchardt","1651-01-01T00:00:00Z","8110","57.5","cuadro de Hans Borchardt","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0631\u0633\u0645\u0647\u0627 \u0623\u0646\u062f\u0631\u0633 \u0632\u0648\u0631\u0646","slika avtorja Anders Zorn","maleri af Gillis van, the younger Tilborgh","Folge der Lindenstra\u00dfe","2","obraz Hans Borchardt","2025-05-11T13:17:53Z","14","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","1882-01-01T00:00:00Z","m\u00e5lning av Hans Borchardt","pintura di Hans Borchardt","1899-01-01T00:00:00Z","painting by Gillis van Tilborgh","Zorn -82","1989-01-22T00:00:00Z","painting by Hans Borchardt","painting by Gillis van Tillborch","2268189618","2023-12-22T23:07:57Z","pikturo da Hans Borchardt","Gem\u00e4lde von J. de Faye","tableau d'Anders Zorn","tableau de Gillis van Tilborch","72.5","2021-12-30T18:22:07Z","2320642387","m\u00e5leri av Gillis van Tilborgh","26","The Letter","obraz Gillis van Tilborgh","2024-10-31T14:23:47Z","Hans Borchardt festm\u00e9nye","dipinto di Berthold Woltze","24","pintura de Hans Borchardt","dipinto di Gillis van Tilborgh","tableau de Hans Borchardt","painting by J. de Faye","pictur\u0103 de Gillis van Tilborgh","11","dipinto di Hans Borchardt","quadre d'Hans Borchardt"]}
{"Dokument_ID":"00060-00","Nachname":"Schuetz","Vorname":"","Titel":"Der Raub der Verlobten.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00061-00","Nachname":"Aline","Vorname":"","Titel":"Das Spiegelbild","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00062-00","Nachname":"F\u00f6rster","Vorname":"Friedrich","Titel":"Rafael sanzio von Urbino. Dreihundert Jahre nach seinem Tode","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00063-00","Nachname":"Mueller","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Erinnerungen aus Florenz Bacchus in Toscana","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00064-00","Nachname":"Jacobs","Vorname":"D. Friedrich","Titel":"Der Ring","Output":["2328725280","2225962144","1998-01-01T00:00:00Z","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c","Nord bei Nordwest \u2013 Der Ring","Der Ring (Norbert Radermacher)","2024-08-12T20:15:31Z","2034493231","\u0645\u0646\u062d\u0648\u062a\u0629","3","episode of Lindenstra\u00dfe","17","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","aflevering van Lindenstra\u00dfe","Der Ring","15","2025-03-22T12:23:54Z","285321","tt2048406","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","2023-12-22T23:18:12Z","0","Skulptur von Norbert Radermacher an der Potsdamer Br\u00fccke in Berlin","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","1","Film der Filmreihe Nord bei Nordwest","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","television film","1997-07-20T00:00:00Z","sculpture by Norbert Radermacher in Berlin, Germany","nord-bei-nordwest\/folgen\/16-der-ring-1522951","Folge der Lindenstra\u00dfe","tt16317346","1985-01-01T00:00:00Z","88","Point(13.367981 52.505928)","9"]}
{"Dokument_ID":"00065-00","Nachname":"Chezy","Vorname":"Helmina von","Titel":"Die drei weisen Rosen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00066-00","Nachname":"Franz","Vorname":"Agnes","Titel":"Sonnenhold","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00067-00","Nachname":"Peregrinus","Vorname":"","Titel":"Zwei Romanzen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00068-00","Nachname":"Loeben","Vorname":"Otto Heinrich Graf von","Titel":"Loreley","Output":["maleri av Theodor Her","quadre de Theodor Her","47.3","1867-01-01T00:00:00Z","2025-02-25T18:47:37Z","Roman von Kai Meyer alias Alexander Nix","2331592089","dipinto di Theodor Her","pintura de Theodor Her","1","65","dipinto di Philipp von Foltz","7yxYpmEl4Y","schilderij van Louis Marcoussis","7712","painting by Theodor Her","m\u00e5lning av Philipp von Foltz","tableau de Philipp Foltz","Loreley","maleri af Theodor Her","8","pictur\u0103 de Philipp Foltz","2024-10-31T11:56:56Z","1850-01-01T00:00:00Z","Gem\u00e4lde von Louis Marcoussis","n97082935","literair werk","0","m\u00e5leri av Philipp Foltz","Gem\u00e4lde von Philipp Foltz","pictur\u0103 de Theodor Her","2268214731","pintura de Philipp Foltz","schilderij van Philipp Foltz","7","tableau de Theodor Her","painting by Louis Marcoussis","m\u00e5lning av Theodor Her","pintura di Philipp Foltz","12","cuadro de Theodor Her","pikturo da Philipp Foltz","m\u00e5leri av Theodor Her","maleri af Philipp von Foltz","81.2","20.3","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","obj 06828053","obraz Theodor Her","pentra\u0135o de Theodor Her","quadre de Philipp von Foltz","Philipp Foltz festm\u00e9nye","pikturo da Theodor Her","peinture de Louis Marcoussis","Ich weiss nicht, was soll es bedeuten","131552","art song by Friedrich Silcher","Theodor Her festm\u00e9nye","cuadro de Philipp Foltz","14","maleri av Philipp Foltz","2268243876","pentra\u0135o de Philipp Foltz","11015","1998-01-01T00:00:00Z","1998 novel by Kai Meyer (as \"Alexander Nix\")","wE4KKXRr4Z","2025-02-21T07:47:33Z","pintura de Philipp von Foltz","2024-10-31T12:58:45Z","Gem\u00e4lde von Theodor Her","24","schilderij van Theodor Her","Lorelei","2316897105","obraz Philipp Foltz","painting by Philipp Foltz","pintura di Theodor Her","2025-03-28T14:58:07Z","65.6","2314691702"]}
{"Dokument_ID":"00069-00","Nachname":"Usener","Vorname":"W.","Titel":"Die Br\u00fcder","Output":["29","497\u2013500","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1868), c. 30\u201336","1977-01-11T00:00:00Z","\/g\/11c5t2hwt3","513\u2013516","filme de 1977 dirigido por Wolf Gremm","v156425","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 30\u201336","44","Klaus Zehren","277173","1300372","pel\u00edcula de 1977 dirigida por Wolf Gremm","17335","1988-04-17T00:00:00Z","581\u2013586","1","deutsches Familiendrama von Wolf Gremm (1977)","die-brueder","film fr\u00e5n 1977 regisserad av Wolf Gremm","the-brothers-1977","469\u2013472","478378","33","tatort-die-brueder","filme de 1977 dirigit per Wolf Gremm","32","465\u2013468","film allemand","1977 film by Wolf Gremm","518\u2013523","Fernsehfilm der Krimireihe Tatort","1977. aasta film, lavastanud Wolf Gremm","8","26848","17","film del 1977 diretto da Wolf Gremm","99","42","1894-01-01T00:00:00Z","2181001655","27","35","22014","93318","0","2277926332","ffilm ddrama a seiliwyd ar lenyddiaeth gynharach gan Wolf Gremm a gyhoeddwyd yn 1977","filme\/die-brueder","1868-01-01T00:00:00Z","film \u00fat 1977 fan Wolf Gremm","30","31","tt0075791","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1868), \u010do. 30\u201336","Tatort: Die Br\u00fcder","cinta de 1977 dirichita por Wolf Gremm","549\u2013554","501\u2013506","f48f2ebe19ff4f809c9ba7248061c4f8","film uit 1977 van Wolf Gremm","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), c. 27\u201335","28","pel\u00b7l\u00edcula de 1977 dirigida per Wolf Gremm","129362","3","film din 1977 regizat de Wolf Gremm","449\u2013456","pinicla de 1977 dirig\u00eda por Wolf Gremm","533\u2013538","pel\u00edcula de 1977 dirixida por Wolf Gremm","80","545\u2013548","filme de 1977 dirixido por Wolf Gremm","485\u2013488","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1988 \u0440\u043e\u043a\u0443","f434d0eddfb04f7b8fcc20d290eb68c7","Die Br\u00fcder","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. 27\u201335","2039087496","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. 27\u201335","2024-06-16T02:38:06Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft 27\u201335","Les Fr\u00e8res","20","83835","86504","2181551523","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), \u010do. 27\u201335","110924","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1977","36","75653","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1977 \u0440\u043e\u043a\u0443","34","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1977","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 30\u201336","tt0429154","232106","561\u2013564","10.5240\/5A6F-F654-814B-F83E-624A-G","24","The Brothers","\/g\/11bx55p8w2","529\u2013532","481\u2013484","565\u2013571","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 30\u201336","2023-12-28T12:27:00Z","2024-06-16T20:37:08Z","1988 television film directed by Heinz Schirk","2024-11-21T13:21:28Z","film de Wolf Gremm, sorti en 1977"]}
{"Dokument_ID":"00070-00","Nachname":"Houwald ","Vorname":"Ernst von","Titel":"Wohin?","Output":["schilderij van Paul Klee (1879 - 1940)","ffilm ddrama a chomedi gan Herbert Achternbusch a gyhoeddwyd yn 1988","pinicla de 1988 dirig\u00eda por Herbert Achternbusch","aflevering van Lindenstra\u00dfe","1988 film by Herbert Achternbusch","92869","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 26","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","1","Was frag' ich denn, wohin ich geh'","128482","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1988 \u0440\u043e\u043a\u0443","266319","226142","Film von Herbert Achternbusch (1988)","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 26","2310320422","33","Christian hymn text","2025-01-19T20:26:30Z","9","1988-05-05T00:00:00Z","pel\u00edcula de 1988 dirigida por Herbert Achternbusch","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 26","78412","filme de 1988 dirigido por Herbert Achternbusch","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 26","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 26","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0628\u0648\u0644 \u0643\u0644\u064a","0","tt0096458","filme de 1988 dirigit per Herbert Achternbusch","v130526","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","2181112532","2024-06-16T06:24:52Z","film fr\u00e5n 1988 regisserad av Herbert Achternbusch","film del 1988 diretto da Herbert Achternbusch","7","Eindr\u00fccke vom Nord- und Ostseestrand","pel\u00edcula de 1988 dirixida por Herbert Achternbusch","0000-0002-91CE-0000-9-0000-0000-A","painting by Paul Klee (1879 - 1940)","film de Herbert Achternbusch, sorti en 1988","wohin","film din 1988 regizat de Herbert Achternbusch","505013","b91c2e6441c54678bba407a5cb26ab19","3","film \u00fat 1988 fan Herbert Achternbusch","episode of Lindenstra\u00dfe","filme de 1988 dirixido por Herbert Achternbusch","16215","19","1920-01-01T00:00:00Z","2013-06-23T00:00:00Z","1988-01-01T00:00:00Z","film uit 1988 van Herbert Achternbusch","2025-02-12T07:13:34Z","Folge der Lindenstra\u00dfe","movies\/wohin-1988","23.5","2034505521","10.5240\/6A4B-C80E-60ED-8481-788A-T","2197519730","14","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","19363","458","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1988","Gem\u00e4lde von Paul Klee (1879 - 1940)","2299970876","pel\u00b7l\u00edcula de 1988 dirigida per Herbert Achternbusch","379872","1988. aasta film, lavastanud Herbert Achternbusch","was_frag_ich_denn_wohin_ich_geh","Wohin?","2024-07-07T10:41:45Z","26","2023-12-22T23:37:03Z","1886-01-01T00:00:00Z","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1988","tt2911452","263374","cinta de 1988 dirichita por Herbert Achternbusch","466\u2013467","SG 405","162205","29.5","11","96"]}
{"Dokument_ID":"00071-00","Nachname":"Boettiger","Vorname":"C. W.","Titel":"Radegundis und Amalfred, oder die letzten Alt-Th\u00fcringer","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00072-00","Nachname":"Mosengeil","Vorname":"Friedrich","Titel":"Sieg der Kunst, des K\u00fcnstlers Lohn","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00073-00","Nachname":"Mueller","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Lord Byron","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00074-00","Nachname":"Schuetz","Vorname":"Wilhelm von","Titel":"Ausstellungen den Reisen und Abentheuern Jean Jaques Casanova de Seingalt.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00075-00","Nachname":"Guntram","Vorname":"","Titel":"Die Nebenbuhlerin ihrer selbst","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00076-00","Nachname":"Boettiger","Vorname":"C. W.","Titel":"Sabina an der K\u00fcste von Neapel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00077-00","Nachname":"Schuetz","Vorname":"Wilhelm von","Titel":"Fragmente aus Casanovas handschriftlichen Memoiren","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00078-00","Nachname":"Raumer","Vorname":"Friedrich von","Titel":"Die Eroberung von Konstantinopel im Jahre 1204","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00079-00","Nachname":"Schilling","Vorname":"Gustav","Titel":"Rosen und Lilien","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00080-00","Nachname":"Montemayor","Vorname":"Jorge de","Titel":"Der Gefangene","Output":["2022-11-02T14:18:28Z","1271475901","1920-01-01T00:00:00Z","10","Gedicht von Erich M\u00fchsam (1920)","2","1","AK01793312","1920 poem written by Erich M\u00fchsam","Der Gefangene","1762923283"]}
{"Dokument_ID":"00081-00","Nachname":"Mosengeil","Vorname":"Friedrich","Titel":"Florentin","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00082-00","Nachname":"Mosengeil","Vorname":"Friedrich","Titel":"Das Festspiel zu Petermichelthal","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00083-00","Nachname":"Streckfu\u00df","Vorname":"Karl","Titel":"Der Falk","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00084-00","Nachname":"Sotzmann","Vorname":"","Titel":"Der dicke Tischler","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00085-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Fabio und Bibiana","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00086-00","Nachname":"Schopenhauer","Vorname":"Johanna","Titel":"Anton Solaris der Klempner","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00087-00","Nachname":"Blumenhagen","Vorname":"Wilhelm","Titel":"M\u00e4nnertreue, oder so sind nicht Alle.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00088-00","Nachname":"Sartorius","Vorname":"A. v.","Titel":"Der Deutsche in Lissabon","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00089-00","Nachname":"Schwab","Vorname":"Gustav","Titel":"Griseldis","Output":["231722","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","0aea1b334637469a93f04579c6de91ba","griseldis","2025-02-12T18:19:18Z","16","Artikel in: Die Gartenlaube, 1876, Heft 49","340445","527869","Griseldis","German article in Die Gartenlaube, 1876, no. 49","1876-01-01T00:00:00Z","49","92227","2310569023","deutscher Fernsehfilm (1974)","248375","0","42778","150793","1","125301","826\u2013828","2024-06-16T04:54:52Z","2181074795","tt0071582","246685","174032","10","2","filme\/griseldis","German TV film (1974)","1974-06-09T00:00:00Z","41"]}
{"Dokument_ID":"00090-00","Nachname":"Schopenhauer","Vorname":"Johanna","Titel":"Liebesheirath","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00091-00","Nachname":"Martell","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Der Sturm","Output":["cuadro de an\u00f3nimo","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 1952-1953","pintura de desconhecido","cuadro de Fritz Winter","Gem\u00e4lde von Fritz Winter","dipinto di Fritz Winter","periodiek van uitgeverij Herwarth Walden","performing arts production of the Theater Basel during the season 1960-1961","quadre de Fritz Winter","2177347141","2024-02-05T20:58:25Z","pikturo da Fritz Winter","2344179398","118","2023-03-15T10:52:20Z","m\u00e5lning av Fritz Winter","262","w\/d92b8da8-bf3b-4144-91ce-d719fbd2a3ac","schilderij van Fritz Winter","pictur\u0103 de anonim","wE4KRZAGZ5","1","1932-01-01T00:00:00Z","topic\/Der-Sturm-German-periodical","2025-05-17T20:51:28Z","\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05de\u05d7\u05d1\u05e8 \u05dc\u05d0 \u05d9\u05d3\u05d5\u05e2","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 1963-1964","m\u00e5leri av Claude Joseph Vernet","pikturo da Joseph Vernet","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1941-1942","Fritz Winter festm\u00e9nye","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 1963-1964","1852650139","pikturo da anonymous","2024-10-31T13:53:36Z","2242021440","pintura de Fritz Winter","pintura de an\u00f3nimo","maleri af anonym","tableau de Fritz Winter","1752-01-01T00:00:00Z","2025-01-30T19:22:56Z","Der Sturm","184659779","schilderij van Deutsch","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Theater Basel in der Spielzeit 1944-1945","m\u00e5lning av Claude Joseph Vernet","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 1952-1953","cuadro de Joseph Vernet","tableau anonyme","dipinto di anonimo","\u05d3\u05e8 \u05e9\u05d8\u05d5\u05e8\u05dd","\u0414\u0435\u0440 \u0448\u0442\u0443\u0440\u043c","136","w\/b2cf1faa-b4bd-4359-9662-5d46c658d891","27","1964-07-02T00:00:00Z","\u30c7\u30a2\u30fb\u30b7\u30e5\u30c8\u30a5\u30eb\u30e0","skilderij fan anonym","1942-05-28T00:00:00Z","0","periodical literature","maleri af Claude Joseph Vernet","berli\u0144skie czasopismo po\u015bwi\u0119cone sztuce ekspresjonizmu","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 1963-1964","01G1OeAxkE","pentra\u0135o de Fritz Winter","2024-02-09T15:01:14Z","170","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Theater Basel in der Spielzeit 1960-1961","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 1963-1964","production d'art sc\u00e9nique du Theater Basel durant la saison 1944-1945","tableau de Joseph Vernet","der-sturm-revue","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1963-1964 (Im Rahmen der Juni-Festwochen)","1952-12-18T00:00:00Z","7","maleri av Joseph Vernet","6","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0641\u0631\u064a\u062a\u0632 \u0641\u064a\u0646\u062a\u0631","2023-03-15T10:52:15Z","quadre de Claude-Joseph Vernet","\u05db\u05ea\u05d1 \u05e2\u05ea \u05d2\u05e8\u05de\u05e0\u05d9 \u05dc\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d5\u05dc\u05e1\u05e4\u05e8\u05d5\u05ea","maleri av Fritz Winter","28","painting by Joseph Vernet","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1964-1965","12","HST 1394","\u043d\u0456\u043c\u0435\u0446\u044c\u043a\u0438\u0439 \u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b","m\u00e5leri av anonym","3479","pintura di anonymous","\u30c7\u30a1\u30fb\u30b7\u30e5\u30c8\u30a5\u30eb\u30e0","\u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0435\u0432\u0456\u0434\u043e\u043c\u043e\u0433\u043e \u0445\u0443\u0434\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a\u0430","2304309273","pictur\u0103 de Claude Joseph Vernet","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1963-1964","2069874566","368814","w\/a3192d9c-c225-48aa-82c0-2647902afef6","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 1952-1953","1962-01-01T00:00:00Z","19","maleri av anonym","2072805193","\u0428\u0442\u0443\u0440\u043c","pintura de anonim","La temp\u00eate","produzione di un'opera delle arti della scena del Theater Basel nella stagione 1960-1961","anonymus festm\u00e9nye","2024-06-12T13:56:29Z","2069874298","1710-01-01T00:00:00Z","painting by anonymous","pintura di Fritz Winter","painting by Fritz Winter","135","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1941-1942","quadre d'an\u00f2nim","220904-4","4058273-5","Gem\u00e4lde von Joseph Vernet","painting by Deutsch","Der_Sturm","pintura di Joseph Vernet","14","\/m\/0d4wpd","2349571705","3980830","dipinto di Claude Joseph Vernet","pintura de Joseph Vernet","obraz nieznanego autora","production d'art sc\u00e9nique du Theater Basel durant la saison 1960-1961","pentra\u0135o de Claude Joseph Vernet","w\/4a06e241-582a-4ea2-bea9-db50353483dc","1852650107","taolenn dizanv","\u5d50","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1952-1953","tysk konst- och litteraturtidskrift 1910-1932","Zeitschrift des Expressionismus","pictur\u0103 de Fritz Winter","produzione di un'opera delle arti della scena del Theater Basel nella stagione 1944-1945","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 1952-1953","2024-02-05T20:58:51Z","berlini n\u00e9met irodalmi, kultur\u00e1lis \u00e9s m\u0171v\u00e9szeti foly\u00f3irat","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1952-1953","26","1910-01-01T00:00:00Z","m\u00e5leri av Fritz Winter","obraz Fritz Winter","\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05e4\u05e8\u05d9\u05e5 \u05d5\u05d9\u05e0\u05d8\u05e8","Gem\u00e4lde von Deutsch","performing arts production of the Theater Basel during the season 1944-1945","pentra\u0135o de anonima a\u016dtoro","m\u00e5lning av anonym","98","pintura an\u00f3nima","maleri af Fritz Winter","T082105","2690","obraz Joseph Vernet","Galeria Der Sturm","185443","2025-05-03T10:00:45Z","pintura de Claude Joseph Vernet","2072804848","2024-02-09T15:00:44Z","schilderij van Claude Joseph Vernet","Sturm-Galerie","1964-09-12T00:00:00Z","2268262956","2024-09-02T08:26:12Z","11","Claude Joseph Vernet festm\u00e9nye","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1964-1965"]}
{"Dokument_ID":"00092-00","Nachname":"Wei\u00dfenthurn","Vorname":"Johanna Franul v.","Titel":"Die arme Liese","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00093-00","Nachname":"Neumann von Mei\u00dfenthal","Vorname":"Marianne","Titel":"Die Familie Mollberg, oder der Page.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00094-00","Nachname":"Neumann von Mei\u00dfenthal","Vorname":"Marianne","Titel":"Die drei Fackeln","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00095-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Caroline","Titel":"Der Graf von Barcellona","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00096-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Caroline","Titel":"Die Sennh\u00fctte auf den Schweizeralpen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00097-00","Nachname":"Neumann von Mei\u00dfenthal","Vorname":"Marianne","Titel":"Martin und Suse, oder Der Berggeist des Karstes. ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00098-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Caroline","Titel":" Die Walpurgnisnacht","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00099-00","Nachname":"von Perin","Vorname":" Josephine","Titel":" Die R\u00fcckkehr","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00100-00","Nachname":"Gleich","Vorname":" Friedrich","Titel":" Drusamonde und die drey Schwestern","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00101-00","Nachname":"Brachmann","Vorname":" Louise","Titel":" Der Maurenritter","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00102-00","Nachname":"Kruse","Vorname":"Lauritz","Titel":"Die alten Freunde","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00103-00","Nachname":"Zedlitz","Vorname":"Joseph Christoph Freiherr von ","Titel":"Herr und Sclave.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00104-00","Nachname":"Schreyvogel","Vorname":"Joseph","Titel":"Samuel Brink's erste Liebes- und Heirathsgeschichte, von ihm selbst erz\u00e4hlt","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00105-00","Nachname":"Streckfu\u00df","Vorname":"Carl","Titel":"Liebesprobe","Output":["81073a80b24a4140a51452c05bb73f53","Liebesprobe","\u00f6sterreichischer Heimatfilm von Karl Hans Leiter (1949)","1993719086","1","\/g\/11ghq4_n_3","film directed by Karl Leiter","36354","217235","tt0195879","Wilderernacht","film van Karl Leiter","2023-10-19T18:02:09Z","5","13"]}
{"Dokument_ID":"00106-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Beim Vetter Christian","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00107-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Aus engen W\u00e4nden (sp\u00e4ter: B\u00f6tjer Basch)","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00108-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Abdias","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00109-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Bergmilch","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00110-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Der sp\u00e4te Pfennig","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00111-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Das Haidedorf","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00112-00","Nachname":"Franzos","Vorname":"Emil","Titel":"Baron Schmule","Output":["Baron Schmule","1877-01-01T00:00:00Z","1225898978","2022-02-02T13:02:18Z","Novelle von Karl Emil Franzos","8","1","roman court de Karl Emil Franzos","1572047180","novella by Karl Emil Franzos","0"]}
{"Dokument_ID":"00113-00","Nachname":"Hofmannsthal","Vorname":"","Titel":"Eine Reitergeschichte","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00114-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"L\u2019Adultera","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00115-00","Nachname":"H\u00e4ring","Vorname":"Georg Wilhelm Heinrich","Titel":"Acerbi","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00116-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"Quitt","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 1\u20136","2181800261","3","180\u2013186","5","53\u201360","20\u201327","Roman von Theodor Fontane","Quitt","0","2024-06-17T02:39:41Z","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 1\u20136","115\u2013124","20","6","2","84\u201394","1890-01-01T00:00:00Z","4","144\u2013156"]}
{"Dokument_ID":"00117-00","Nachname":"","Vorname":"Dorothea","Titel":"Liebe und Welt ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00118-00","Nachname":"Kruse","Vorname":"Lauritz","Titel":"Die Nattern am Busen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00119-00","Nachname":"Heyden","Vorname":"Friedrich von","Titel":"Scharfenstein","Output":["redactioneel artikel in Album der Schl\u00f6sser und Ritterg\u00fcter im K\u00f6nigreiche Sachsen IV. Section","Scharfenstein","8","1","German article in Album der Schl\u00f6sser und Ritterg\u00fcter im K\u00f6nigreiche Sachsen IV. Section","Artikel in: Album der Schl\u00f6sser und Ritterg\u00fcter im K\u00f6nigreiche Sachsen, Band 4","2180968683","0","2024-06-16T01:44:40Z"]}
{"Dokument_ID":"00120-00","Nachname":"Schefer","Vorname":"Leopold","Titel":"Die D\u00fcvecke","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00121-00","Nachname":"Schreyvogel","Vorname":"Joseph","Titel":"Samuel Brink\u00b4s letzte Liebesgeschichte. ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00122-00","Nachname":"Gleich ","Vorname":"Friedrich","Titel":"Der Meerfischer","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00123-00","Nachname":"Schilling","Vorname":"Gustav","Titel":"Strafe mu\u00df sein. ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00124-00","Nachname":"von Perin","Vorname":"Josephine","Titel":"Leiden im Gl\u00fcck. ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00125-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Caroline","Titel":"Der Postzug.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00126-00","Nachname":"Fouqu\u00e9","Vorname":"L. M.","Titel":"Daniel und seine Blumen.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00127-00","Nachname":"von Chezy","Vorname":"Helmine","Titel":"Die unschuldigen Verbrecher.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00128-00","Nachname":"Winkler","Vorname":"Carl Gottfried Theodor","Titel":"Moosseite.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00129-00","Nachname":"","Vorname":"Elise","Titel":"Rosa.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00130-00","Nachname":"Schulze","Vorname":"Friedrich August","Titel":"Die Schachtel.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00131-00","Nachname":"Schreyvogel","Vorname":"Joseph","Titel":"Etienne Durand.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00132-00","Nachname":"von Perin","Vorname":"Josephine","Titel":"Die Unerfahrene. ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00133-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Caroline","Titel":"Die Stieftochter.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00134-00","Nachname":"Winkler","Vorname":"Carl Gottfried Theodor","Titel":"Ein schottisches Reiseabentheuer.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00135-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Das alte Buch und die Reise ins Blaue hinein","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00136-00","Nachname":"Ungern-Sternberg","Vorname":"Alexander Freiherr von","Titel":"Die Alchymisten","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00137-00","Nachname":"[Rehfues]","Vorname":"[Philipp Joseph]","Titel":"Abenteuer auf einer Reise durch die Gebirge von Abruzzo im sechzehnten Jahrhundert","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00138-00","Nachname":"Ungern-Sternberg","Vorname":"Alexander Freiherr von","Titel":"Die Gebr\u00fcder Breughel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00139-00","Nachname":"Heyden","Vorname":"Julius von der","Titel":"Alles wiederholt sich nicht im Leben","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00140-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Eigensinn und Laune","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00141-00","Nachname":"Rochlitz","Vorname":"Friedrich","Titel":"Vater Hartmann und die Seinigen.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00142-00","Nachname":"Weingarten","Vorname":"V.","Titel":"Rebecca.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00143-00","Nachname":"Schefer","Vorname":"Leopold","Titel":"Der Ku\u00df des Engels.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00144-00","Nachname":"Treml","Vorname":"Wenzel","Titel":"Der harte Spruch.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00145-00","Nachname":"von Perin","Vorname":"Josephine","Titel":"Die Paulistin.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00146-00","Nachname":"Schreyvogel","Vorname":"Joseph","Titel":"Die Fingerzeige der Vorsehung.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00147-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Caroline","Titel":"Der Wahlspruch.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00148-00","Nachname":"von Chezy","Vorname":"Helmine","Titel":"In te Domine speravi.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00149-00","Nachname":"Schreyvogel","Vorname":"Joseph","Titel":"Wie es geschah, da\u00df ich ein Hagestolz ward.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00150-00","Nachname":"H\u00e4ring","Vorname":"Georg Wilhelm Heinrich","Titel":"Der Pr\u00e4tendent","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00151-00","Nachname":"Pochhammer","Vorname":"Wilhelm von","Titel":"Cursorius isabellinus","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00152-00","Nachname":"Hagen","Vorname":"August","Titel":"Von den drei Schwestern","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00153-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Waldeinsamkeit","Output":["Gal.-Nr. 2769","Eduard Leonhardi festm\u00e9nye","2339723016","66.8","pentra\u0135o de Eduard Leonhardi","2.1","891","maleri av Eduard Leonhardi","schilderij van Eduard Leonhardi","15","1859-01-01T00:00:00Z","peinture d'Eduard Leonhardi (Karlsruhe 891)","pintura di Eduard Leonhardi","55.9","tableau d'Eduard Leonhardi","173","Solitude of the forest","painting by Eduard Leonhardi (Kunsthalle Karlsruhe)","Gem\u00e4lde von Eduard Leonhardi (Kunsthalle Karlsruhe)","cuadro de Eduard Leonhardi","0","dipinto di Eduard Leonhardi","223","2025-05-31T13:26:28Z","Waldeinsamkeit","Forest solitude","m\u00e5lning av Eduard Leonhardi","m\u00e5leri av Eduard Leonhardi","quadre d'Eduard Leonhardi","schilderij van Eduard Leonhardi (Karlsruhe 891)","1","pintura d'Eduard Leonhardi","pictur\u0103 de Eduard Leonhardi","1887-01-01T00:00:00Z","2025-04-20T09:49:09Z","pikturo da Eduard Leonhardi","maleri af Eduard Leonhardi","painting by Eduard Leonhardi","obraz Eduard Leonhardi","quadre de Eduard Leonhardi","2355100517","270224","pintura de Eduard Leonhardi","Gem\u00e4lde von Eduard Leonhardi"]}
{"Dokument_ID":"00154-00","Nachname":"Grillparzer","Vorname":"Franz","Titel":"Das Kloster bei Sendomir","Output":["1892815180","\/g\/1230jlnz","Das Kloster bei Sendomir","1827-01-01T00:00:00Z","1820-01-01T00:00:00Z","2023-05-09T11:07:27Z","novella by Franz Grillparzer","2","1046877720","Das Kloster von Sendomir","roman court de Franz Grillparzer","literair werk","9","Novelle von Franz Grillparzer","Das Kloster bei Sendomir : nach einer als wahr \u00fcberlieferten Begebenheit"]}
{"Dokument_ID":"00155-00","Nachname":"Seidl","Vorname":"Johann Gabriel","Titel":"Das Dreifaltigkeitsbl\u00fcmchen.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00156-00","Nachname":"Schreyvogel","Vorname":"Joseph","Titel":"Norberg und Elisa.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00157-00","Nachname":"Schreyvogel","Vorname":"Joseph","Titel":"Paradoxien \u00fcber die Ehe.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00158-00","Nachname":"von Richthofen","Vorname":"Julie","Titel":"Wahrheit und T\u00e4uschung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00159-00","Nachname":"M\u00fcgge","Vorname":"Theodor","Titel":"Der gef\u00e4hrliche Gast.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00160-00","Nachname":"B\u00fclow","Vorname":"Eduard von","Titel":"Das Kind des Thales.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00161-00","Nachname":"Pochhanner","Vorname":"Wilhelm von","Titel":"Der lahme Hans.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00162-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Das neue Jahr.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00163-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"[Der Einsiedler Serapion (Serapionsbr\u00fcder)][Bruchst\u00fcck aus den Serapionsbr\u00fcdern (ED)]","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00164-00","Nachname":"Reuter","Vorname":"Gebriele","Titel":"Treue","Output":["tt2125965","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","Folge der Lindenstra\u00dfe","2023-12-22T23:17:11Z","1","1996-09-29T00:00:00Z","episode of Lindenstra\u00dfe","0","2034492661","Treue","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","aflevering van Lindenstra\u00dfe","9"]}
{"Dokument_ID":"00165-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Poliphil und Polia","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00166-00","Nachname":"D\u00f6ring","Vorname":"Georg","Titel":"Die Vorurtheile","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00167-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Liebe und Wahnsinn","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00168-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Der Bruderm\u00f6rder","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00169-00","Nachname":"Kruse","Vorname":"Lauritz","Titel":"Die Kunstreiterfamilie","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00170-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Die M\u00f6rder aus Liebe","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00171-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Die beiden Viehh\u00e4ndler","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00172-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Das Schicksal","Output":["1786 poem written by Johann Gottfried Herder","Johann Gottfried Herder'\u0131n 1786 y\u0131l\u0131nda yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 \u015fiir","Das Schicksal","8","1","2010239389","2023-11-13T12:01:21Z","Gedicht von Johann Gottfried Herder, 1786","1786-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00173-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Der M\u00e4dchenmarkt in Rolle","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00174-00","Nachname":"Porter","Vorname":"Anna","Titel":"Annchen Halliday (?)","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00175-00","Nachname":"Scott","Vorname":"Walter","Titel":"Erz\u00e4hlungen eines Gro\u00dfvaters aus der schottischen Geschichte","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00176-00","Nachname":"Lohmann ","Vorname":"","Titel":"Rienzo oder Soldatentreue","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00177-00","Nachname":"","Vorname":"Friederike","Titel":"Die heilige Elisabeth","Output":["29","1897-01-01T00:00:00Z","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 29","2024-06-16T23:48:55Z","500","Die heilige Elisabeth","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 29","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1897), nr. 29","0","13","2181704142"]}
{"Dokument_ID":"00178-00","Nachname":"von Nostitz und J\u00e4nkendorf","Vorname":"Gottlob Adolf Ernst","Titel":"Die Nilreise ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00179-00","Nachname":"Schreyvogel","Vorname":"Joseph","Titel":"War er ein Geisterseher?","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00180-00","Nachname":"Birch-Pfeiffer","Vorname":"Charlotte","Titel":"Die T\u00e4nzerin","Output":["2021-08-09T20:55:41Z","tableau d'Ernst Fritsch","schilderij van Wladimir Burljuk","pintura de Wladimir Burliuk","2061646142","quadre d'Ernst Fritsch","75","Folge von Derrick","1","\u00e9pisode de s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e allemande","m\u00e5leri av Wladimir Burliuk","pictur\u0103 de Ernst Fritsch","100","Die T\u00e4nzerin","140905","m\u00e5lning av Vladimir Burliuk","Gem\u00e4lde von Ernst Fritsch","m\u00e5leri av Ernst Fritsch","1982-01-01T00:00:00Z","dipinto di Ernst Fritsch","VA3QQ2REGY2XFSRA2N47JRAI5SYFVH53","3555","0","painting by Wladimir Burliuk","painting by Predrag Ne\u0161kovi\u0107","dipinto di Volodymyr Davydovy\u010d Burljuk","pintura de Ernst Fritsch","maleri av Wladimir Burliuk","1477077588","maleri af Vladimir Burliuk","7","G 12532","959062","pintura di Ernst Fritsch","pikturo da Wladimir Burliuk","pintura di Wladimir Burliuk","program\/KOIF53001209","2024-01-25T09:59:42Z","tt0558236","12","cuadro de Ernst Fritsch","dodicesimo episodio della dodicesima stagione de L'ispettore Derrick","La Danseuse","pentra\u0135o de Wladimir Burliuk","52","cuadro de Vlad\u00edmir Burliuk","Ernst Fritsch festm\u00e9nye","2354326634","obraz Ernst Fritsch","2025-05-29T18:24:18Z","pintura d'Ernst Fritsch","obraz Wladimir Burliuk","peinture de Wladimir Burljuk","schilderij van Predrag Ne\u0161kovi\u0107","pintura de Vladimir Burliuk","2","BG-M 4040\/87","2025-04-20T18:27:45Z","14","quadre de Vladimir Burliuk","episode of television series Derrick (S12E12)","pentra\u0135o de Ernst Fritsch","1985-11-03T00:00:00Z","Wladimir Burliuk festm\u00e9nye","2339914398","painting by Ernst Fritsch","schilderij van Ernst Fritsch","Gem\u00e4lde von Wladimir Burljuk","61","pictur\u0103 de Vladimir Burliuk","1921-01-01T00:00:00Z","B 1237","1910-01-01T00:00:00Z","98","m\u00e5lning av Ernst Fritsch","pikturo da Ernst Fritsch","maleri av Ernst Fritsch","painting by Wladimir Burljuk","maleri af Ernst Fritsch","Gem\u00e4lde von Predrag Ne\u0161kovi\u0107"]}
{"Dokument_ID":"00181-00","Nachname":"Dmitrijew (erschienen o.N.)","Vorname":"Ivan Iwanowitsch","Titel":"Alexis und Natalie.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00182-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Der braune Erich.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00183-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Astolfo und Lisarda, oder: der Pilger.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00184-00","Nachname":"Hauff","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Das Bild des Kaisers.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00185-00","Nachname":"H\u00e4ring","Vorname":"Georg Wilhelm Heinrich","Titel":"Destereche.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00186-00","Nachname":"Kruse","Vorname":"Lauritz","Titel":"Der Solit\u00e4r.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00187-00","Nachname":"Halirsch","Vorname":"Ludwig","Titel":"Das Frauenherz.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00188-00","Nachname":"Schreyvogel","Vorname":"Joseph","Titel":"Der Schmid seines eigenen Gl\u00fcckes. ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00189-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Der Br\u00e4utigam aus dem Grabe.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00190-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Nicolaus Klim's unterirdische Reise.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00191-00","Nachname":"Neusser","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die drei Tr\u00e4ume","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00192-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Der Wald von St. Euphemia.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00193-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Laura's Villa.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00194-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Pflicht und Liebe.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00195-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Die Zigeuner am Genfersee","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00196-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Verbrechen und Strafe","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00197-00","Nachname":"Krudener","Vorname":"Frau von","Titel":"Albert und Clara","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00198-00","Nachname":"B\u00f6lte","Vorname":"Amelie","Titel":"Die Candidatenbraut","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00199-00","Nachname":"W.","Vorname":"A. v.","Titel":"Die wei\u00dfe Rose","Output":["14987","69","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1982 \u0440\u043e\u043a\u0443","filme de 1982 dirigido por Michael Verhoeven","pel\u00edcula de 1982 dirigida por Michael Verhoeven","The White Rose","2050153063189519320005","56174","28\u201331, 54\u201355","0000-0000-7A45-0000-0-0000-0000-3","La rosa blanca","film","Die Weisse Rose","2024-06-16T16:45:11Z","30806","1929 novel by B. Traven","18","6194","Rosa Blanca","romanzo scritto da B. Traven","livre de B. Traven","Den vita rosen","1","La rosa bianca","novel\u00eb","17\u201320","2180766893","film fr\u00e5n 1982 regisserad av Michael Verhoeven","29\u201332","10525","\/m\/037sf8","\/m\/0kfq4kg","1266619","16744","cinta de 1982 dirichita por Michael Verhoeven","filme de 1982 dirixido por Michael Verhoeven","La Rose blanche","9","2, 3","10.5240\/FFDA-8F7F-0592-6301-7E85-K","Buch von B. Traven","pel\u00b7l\u00edcula de 1982 dirigida per Michael Verhoeven","1982 film by Michael Verhoeven","2340874841","8","libro de B. Traven","6383","1982-01-01T00:00:00Z","ffilm ddrama sydd hefyd yn ffilm hanesyddol gan Michael Verhoeven a gyhoeddwyd yn 1982","v54330","104324","tt0084897","filme de 1982 dirigit per Michael Verhoeven","2024-11-15T09:45:07Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 2, 3","die-weie-rose","84669","0","20667","394df47a-61ee-4810-aa07-00996b786c8e","2181418380","2025-04-23T04:49:29Z","188790","OL3404228W","41\u201345","m\/white_rose","1881-01-01T00:00:00Z","1982-09-24T00:00:00Z","4517383-7","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0628\u064a. \u062a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 2, 3","the-white-rose-1982","pel\u00edcula de 1982 dirixida por Michael Verhoeven","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1982","1855-01-01T00:00:00Z","romant","2274970974","film sorti en 1982","309563581","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1982","Film von Michael Verhoeven (1982)","3","movies\/the-white-rose-1982","c80b5d73a4714712a7e43f7b25a869fd","5","film\/18273","39264","11057","254912","4500127-3","Het Meisje en de Witte Roos","filmas","boek van B. Traven","13904","484700","5d776d0c9ab544002151afda","35264","film din 1982 regizat de Michael Verhoeven","t0011919","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 2, 3","\u0411\u0435\u043b\u0430\u044f \u0440\u043e\u0437\u0430","Rozo Blanka","works\/93694","film uit 1982 van Michael Verhoeven","2","Die wei\u00dfe Rose","White Rose","Vita rosen","Wei\u00dfe Rose","4","14","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 1\u20134","1\u20134","1929-01-01T00:00:00Z","2024-06-15T20:37:46Z","211086","1982. aasta film, lavastanud Michael Verhoeven","Rose blanche","Henriette Keller-Jordan","39","libro far B. Traven","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d1. \u05d8\u05e8\u05d0\u05d5\u05d5\u05df","Weisse Rose","Baltoji ro\u017e\u0117","1331936","93831","123","99838","181717","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 1\u20134","3139","filme\/die-weisse-rose","114181","Hvide rose","Die Wei\u00dfe Rose","film \u00fat 1982 fan Michael Verhoeven","film del 1982 diretto da Michael Verhoeven","Die weisse Rose","pinicla de 1982 dirig\u00eda por Michael Verhoeven"]}
{"Dokument_ID":"00200-00","Nachname":"Brentano","Vorname":"Clemens","Titel":"Aus der Chronik eines fahrenden Sch\u00fclers","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00201-00","Nachname":"B\u00fcchner","Vorname":"Georg","Titel":"Lenz","Output":["159690","Erz\u00e4hlung von Georg B\u00fcchner","Lenz : eine Reliquie von Georg B\u00fcchner","135568720","Lenz (obra literaria)","roman van Georg B\u00fcchner","\/m\/0gxffl","AK00032709","4112843-6","2025-03-05T09:52:57Z","racconto di Georg B\u00fcchner","c8e3f61c-6082-43c9-aaaa-763f0459bdb4","\u30ec\u30f3\u30c4","nouvelle de Georg B\u00fcchner","Lenz : ein Fragment","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d2\u05d9\u05d0\u05d5\u05e8\u05d2 \u05d1\u05d9\u05db\u05e0\u05e8","novel\u00eb","Lenz","1839-01-01T00:00:00Z","30","1835-01-01T00:00:00Z","6","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062c\u0648\u0631\u062c \u0628\u0648\u0634\u0646\u0631","2320267716","11","\u05dc\u05e0\u05e5","Narrative by Georg B\u00fcchner"]}
{"Dokument_ID":"00202-00","Nachname":"Busch","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Eduards Traum","Output":["\/g\/121dclgk","1623305326","2022-04-22T11:00:46Z","12","Radio drama manuscript by Margret Iversen","Manuscrit de th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Margret Iversen","1211201899","3","H\u00f6rspielmanuskript von Margret Iversen","hoorspel van Margret Iversen","1857523497","2023-03-21T15:21:02Z","1891-01-01T00:00:00Z","4341230-0","Erz\u00e4hlung von Wilhelm Busch","Eduards Traum","literair werk","0","2023-03-21T15:21:09Z","1993-01-01T00:00:00Z","r\u00e9cit de Wilhelm Busch","1","H\u00f6rspiel von Margret Iversen (1993)","narrative by Wilhelm Busch","7","10","1229459529","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Margret Iversen","1857523579","AK00034774","radio drama by Margret Iversen"]}
{"Dokument_ID":"00203-00","Nachname":"Chamisso","Vorname":"Adelbert von","Titel":"Adelberts Fabel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00204-00","Nachname":"Christen","Vorname":"Ada","Titel":"Als er heimkehrte","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00205-00","Nachname":"Droste-H\u00fclshoff","Vorname":"Annette, von","Titel":"Bei uns zu auf dem Lande","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00206-00","Nachname":"Ebner-Eschenbach","Vorname":"Marie von","Titel":"Agave","Output":["Agave","1972431852","Roman des deutschen Autors","7","2023-09-11T15:37:54Z","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0645\u0627\u0631\u064a \u0641\u0648\u0646 \u0627\u0628\u0646\u0631-\u0625\u0633\u0643\u0647\u0646\u0628\u0634","roman de Marie von Ebner-Eschenbach","novel by Marie von Ebner-Eschenbach","0"]}
{"Dokument_ID":"00207-00","Nachname":"Eichendorff","Vorname":"Joseph von","Titel":"Auch ich war in Arkadien","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00208-00","Nachname":"Willkomm","Vorname":"Ernst von","Titel":"Der Todtenbesuch am Skagerhorn","Output":["49-52","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 49-52","Nach wirklichen Begebenheiten mitgetheilt von Ernst Willkomm","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-17T00:36:52Z","1858-01-01T00:00:00Z","Der Todtenbesuch am Skagerhorn","697-700, 713-716, 729-732, 741-743","1","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 49-52","18","0","2181735594"]}
{"Dokument_ID":"00209-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"Ellernklipp","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00210-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die beiden Doppelg\u00e4nger","Output":["565\u2013568","1859-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 40, 41, 42","40, 41, 42","Die beiden Doppelg\u00e4nger","2251654870","nouvelle de Friedrich Gerst\u00e4cker","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1859), nr. 40, 41, 42","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 40, 41, 42","2024-09-22T15:24:52Z","610\u2013612","14","0","594\u2013596"]}
{"Dokument_ID":"00211-00","Nachname":"Gotthelf","Vorname":"Jeremias","Titel":"Die schwarze Spinne","Output":["1617816","Den sorte edderkopp","Die schwarze Spinne","\u0397 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c1\u03ac\u03c7\u03bd\u03b7","8","1842-01-01T00:00:00Z","\u0427\u0451\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0443\u043a","libro de Jeremias Gotthelf","5","\u010cern\u00fd pavouk","\u05e1\u05e4\u05e8","129670","livre de Jeremias Gotthelf","4099209-3","cb5c9d4a-2f5a-479d-ac65-bb693ce0207d","germanlingva novelo de Jeremias Gotthelf","d\u00edlo Jeremiase Gotthelfa","L'aranya negra","L'araign\u00e9e noire","19","Il filien nair","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u064a\u0631\u0645\u064a\u0627\u0633 \u062c\u0648\u062a\u0647\u0644\u0641","\/m\/0h6711_","novel\u00eb","novella by the Swiss writer Jeremias Gotthelf written in 1842","Novelle von Jeremias Gotthelf (1842)","2350948393","boek van Jeremias Gotthelf","Den svarta spindeln","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u03bb\u03b2\u03b5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03b1 \u0399\u03b5\u03c1\u03b5\u03bc\u03af\u03b1 \u0393\u03ba\u03cc\u03c4\u03c7\u03b5\u03bb\u03c6, 1842","The Black Spider","La Nigra Araneo","2025-05-21T18:11:16Z"]}
{"Dokument_ID":"00212-00","Nachname":"Gottwald","Vorname":"Eduard","Titel":"Der B\u00fcrge","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 19\u201320","Der B\u00fcrge","16","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Theater Basel in der Spielzeit 1944-1945","17","1945-01-11T00:00:00Z","short story by Eduard Gottwald","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1944-1945","w\/c3671fdd-593e-40a9-9f9b-75e5deeee5ca","produzione di un'opera delle arti della scena del Theater Basel nella stagione 1944-1945","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 19\u201320","2024-09-02T08:40:45Z","0","2023-03-15T10:50:44Z","2242027490","19","2251647064","performing arts production of the Theater Basel during the season 1944-1945","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 19\u201320","1","Ein Zeitbild aus der Mitte des sechszehnten Jahrhunderts","1854-01-01T00:00:00Z","production d'art sc\u00e9nique du Theater Basel durant la saison 1944-1945","1852649457","nouvelle de Eduard Gottwald","2024-09-22T15:02:44Z","20","215\u2013218","227\u2013229","7","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1944-1945"]}
{"Dokument_ID":"00213-00","Nachname":"Guseck","Vorname":"Bernd von","Titel":"Fern der Welt","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 19-22","2024-06-16T04:48:09Z","2181071254","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Fern der Welt","19-22","1","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 19-22","257-260","1857-01-01T00:00:00Z","0","9"]}
{"Dokument_ID":"00214-00","Nachname":"Hartleben","Vorname":"Otto Erich","Titel":"Vom gastfreien Pastor","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00215-00","Nachname":"Heyking","Vorname":"Elisabeth von","Titel":"Das Geheimnis des Amerikaners","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00216-00","Nachname":"Heyking","Vorname":"Elisabeth von","Titel":"Gesesen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00217-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Der Sandmann","Output":["35762","the-sandman-2011","400017","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1993","55050","121144199","pov\u00eddka E. T. A. Hoffmanna","537767","La Sablulo","film d'Eckhart Schmidt, sorti en 1993","1993 film by Eckhart Schmidt","film","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1995 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u0388\u03c1\u03b3\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395. \u03a4. \u0391. \u03a7\u03cc\u03c6\u03bc\u03b1\u03bd","pinicla de 1993 dirig\u00eda por Eckhart Schmidt","4574887","207541","180040549","v539053","pel\u00edcula de 1993 dirixida por Eckhart Schmidt","Der sandmann","Der Sandmann","12148","telefilme de 1995","276305","978-3-15-000230-8","O Homem de Areia","\u039f \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ac\u03bc\u03bc\u03bf\u03c5","1","tt0114335","9265","\u041f\u044f\u0441\u043e\u0447\u043d\u044b \u0447\u0430\u043b\u0430\u0432\u0435\u043a (\u043d\u0430\u0432\u0435\u043b\u0430)","\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0645\u0644","book by E.T.A. Hoffmann","869295","film del 1993 diretto da Eckhart Schmidt","263431","67386","ber\u00e4ttelse av E. T. A. Hoffmann","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0625\u0631\u0646\u0633\u062a \u0647\u0648\u0641\u0645\u0627\u0646","2261362130","4ce2b7f1b16aa","literair werk van E.T.A. Hoffmann","Piaskun","297297","The Fraulein and the Sandman","Homme de sable","Kumadam","303228","9","525568828","21","film allemand","P\u00edse\u010dn\u00fd mu\u017e","short story by E. T. A. Hoffmann","der-sandmann","240397","38398","5d7768384de0ee001fccc07f","16","umc.cmc.18d1ir87s9eweeh8akrnbr7eg","Ein Sommersandtraum","24371794","racconto scritto da E. T. A. Hoffmann","10.5240\/1554-8BB5-89A4-4FEB-26B0-H","209564","67746","rakonto de E. T. A. Hoffmann","66271","2025-04-20T16:35:12Z","tt0111064","Sandman","70752","49171","pel\u00edcula de 1993 dirigida por Eckhart Schmidt","tt1801808","Ausgabe der Erz\u00e4hlung von E. T. A. Hoffmann (Reclam)","250943","\u7761\u9b54","35","OL8250150W","\/m\/0gxs09t","2367720486","135592","\u041f\u0456\u0449\u0430\u043d\u0430 \u043b\u044e\u0434\u0438\u043d\u0430","short story by E.T.A. Hoffmann","987007425156405171","categor\u00eda de Wikimedia","23","0","AK00032989","9263","conte de 1816 escrit per ETA Hoffmann","Literature\/TheSandman","filme de 1993 dirigit per Eckhart Schmidt","\u7802\u7537","2025-06-25T18:57:45Z","2307b4e51c8643fcba08049eddf6e02d","Sandmannen","E.T.A. Hoffmann - Der Sandmann","216104","film sorti en 2011","7064","\u05e1\u05e8\u05d8","2339869238","341963","7","1995 television film directed by Nico Hofmann","film \u00fat 1993 fan Eckhart Schmidt","116093","1993. aasta film, lavastanud Eckhart Schmidt","\u041f\u044f\u0441\u044a\u0447\u043d\u0438\u044f\u0442 \u0447\u043e\u0432\u0435\u043a","nouvelle de Ernst Theodor Amadeus Hoffmann","61640","28","film din 1993 regizat de Eckhart Schmidt","2258788970","104","102788","10022","L'uomo della sabbia","Erz\u00e4hlung von E. T. A. Hoffmann","15","film uit 1993 van Eckhart Schmidt","1515657","77220","2011-07-21T00:00:00Z","2024-10-16T09:28:07Z","029538904","193528","90","E.T.A. Hoffmanns Der Sandmann","2011-01-01T00:00:00Z","62","0a8e389de2ee447b883ade8e93367ca9","1995-01-01T00:00:00Z","\u0641\u064a\u0644\u0645 2011","L homme au sable","film\/20055","1817-01-01T00:00:00Z","5d7768b10ab2440020071ca2","2025-06-25T18:57:47Z","Es w\u00e4re daraus zu schlie\u00dfen, da\u00df Klara das ruhige h\u00e4usliche Gl\u00fcck noch fand, das ihrem heitern lebenslustigen Sinn zusagte und das ihr der im Innern zerrissene Nathanael niemals h\u00e4tte gew\u00e4hren k\u00f6nnen.","filme de 1993 dirixido por Eckhart Schmidt","592355","627793","eta-hoffmanns-der-sandmann","\/m\/075x8q","\ubaa8\ub798 \uc0ac\ub098\uc774","58fb25c13f6044d1988c8865493f3628","OL32010399M","Fernsehfilm von Nico Hofmann (1995)","film uit 2011 van Peter Luisi","E.T.A. Hoffmann's Der Sandmann","n\u011bmeck\u00fd film z roku 1993","\/m\/0gy9wj6","\u10e5\u10d5\u10d8\u10e8\u10d8\u10e1 \u10d9\u10d0\u10ea\u10d8","2024-11-08T12:23:54Z","2","El hombre de arena","Kum Adam","2011 film directed by Peter Luisi","Film von Peter Luisi (2011)","36","Nathanael an Lothar. Gewi\u00df seid Ihr alle voll Unruhe, da\u00df ich so lange \u2014 lange nicht geschrieben. Mutter z\u00fcrnt wohl, und Klara mag glauben, ich lebe hier in Saus und Braus und vergesse mein holdes Engelsbild, so tief mir in Herz und Sinn eingepr\u00e4gt, ganz und gar.","A homokember","Spielfilm von Eckhart Schmidt (1993)","347977","movies\/der-sandmann-1995","191749","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1993 \u0440\u043e\u043a\u0443","524797","cinta de 1993 dirichita por Eckhart Schmidt","4198693-3","topic\/The-Sandman","128074","0000-0002-B530-0000-J-0000-0000-H","5d776b30594b2b001e6d24b2","2024-10-10T15:59:33Z","L'Homme au sable","1816-01-01T00:00:00Z","cuento del romanticismo negro, terror g\u00f3tico","movies\/the-sandman-2011","pel\u00b7l\u00edcula de 1993 dirigida per Eckhart Schmidt","26242","P\u00edskoun","10.5240\/DC8D-6BD5-64DF-1F1E-16A6-6","101544","L'Homme de sable","5584","43ab558c-d9d1-44dd-b4f4-458fd5bcb396","filme de 1993 dirigido por Eckhart Schmidt","The Sandman","film\/77968","113810","the-sandman-1993","195391","L'home de sorra","90869","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1817 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 roman","2367720469","ein-sommersandtraum","\u041f\u0435\u0441\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a","ffilm ffantasi llawn arswyd gan Eckhart Schmidt a gyhoeddwyd yn 1993","51841","film fr\u00e5n 1993 regisserad av Eckhart Schmidt","no97072993","pel\u00edcula de 2011","2271857528","95","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1993","1993-07-01T00:00:00Z","4038A6CB27B44C1092984737EC2A9F6B"]}
{"Dokument_ID":"00218-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Johannes Kreislers, des Kapellmeisters, musikalische Leiden","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00219-00","Nachname":"Holz","Vorname":"Arno","Titel":"Papa Hamlet","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00220-00","Nachname":"K\u00e4hler","Vorname":"Ludwig August","Titel":"Die drei Schwestern  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00221-00","Nachname":"Kafka","Vorname":"Franz","Titel":"Die Verwandlung","Output":["\u05d4\u05d2\u05d9\u05dc\u05d2\u05d5\u05dc","De Gedaanteverwisseling","621164","176193257","La Metamorphose","topic\/The-Metamorphosis","La metamorfosis","5473","Umskapanin","\u053f\u0565\u0580\u057a\u0561\u0580\u0561\u0576\u0561\u0583\u0578\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576","\u041f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0645\u06cc\u0679\u0627\u0645\u0648\u0631\u0641\u0648\u0633\u0633","\u8b8a\u5f62\u8a08","Muodonmuutos","Przemiana","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062e","La Metamorfozo","\u0645\u0633\u062e","926ecd17-d656-4f10-a550-90571a13cf0d","novel\u00eb","La Metamorf\u00f2si","2351580194","\u00dc\u00fdtgew","\u043d\u043e\u0432\u0435\u043b\u0430 \u043e\u0442 \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446 \u041a\u0430\u0444\u043a\u0430","\u06a9\u0648\u0631\u062a\u06d5\u0695\u06c6\u0645\u0627\u0646\u06ce\u06a9\u06cc \u0641\u0631\u0627\u0646\u062a\u0633 \u06a9\u0627\u0641\u06a9\u0627","1093736","AK00000493","\u0a2e\u0a48\u0a1f\u0a3e\u0a2e\u0a4b\u0a30\u0a2b\u0a4b\u0a38\u0a3f\u0a38","Umskiptin","\u53d8\u5f62\u8bb0","Evrilish","A metamorfose","\u0686\u0626\u0648\u0631\u06cc\u0644\u0645\u0647","Literature\/TheMetamorphosis","La transformaci\u00f3","Die Verwandlung","\u041f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0442\u0456\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f","The Transformation","Metamorfoz\u0117s (Kafka)","La metamorfosi","\u00c7evrilm\u0259","1915-10-01T00:00:00Z","OL498579W","Metamorfoz","Forvandlinga","Franz Kafkan pienoisromaani vuodelta 1915","aun2006373029","\u049a\u04b1\u0431\u044b\u043b\u0443","\u05d4\u05d2\u05dc\u05d2\u05d5\u05dc","werk van Franz Kafka","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0641\u0631\u0627\u0646\u062a\u0633 \u0643\u0627\u0641\u0643\u0627","nouvelle de Franz Kafka","n79077992","Prom\u011bna","Hamskiptin","pov\u00eddka Franze Kafky","mallonga romano de Franz Kafka","\u5909\u8eab","\u0e01\u0e25\u0e32\u0e22","Kafka Die Verwandlung","\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044c \u041a\u0430\u0444\u043a\u0438","33617135-b388-489c-ae54-0e26f9aa5205","XX2037144","De\u011fi\u015fim","\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03c2 \u039a\u03ac\u03c6\u03ba\u03b1","Franca Kafkas novele","1915-01-01T00:00:00Z","987007522291105171","The Metamorphosis","4099253-6","Die Metamorfose","noveleta de Franz Kafka","31","84","\u0d2e\u0d46\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d2e\u0d4b\u0d7c\u0d2b\u0d4b\u0d38\u0d3f\u0d38\u0d4d","An Treuzstummadur","107","\u10db\u10d4\u10e2\u10d0\u10db\u10dd\u10e0\u10e4\u10dd\u10d6\u10d0","obra existencialista de Franz Kafka","3689","03082091X","1912-11-17T00:00:00Z","35681505","\u05d2\u05e8\u05d2\u05d5\u05e8 \u05e1\u05de\u05e1\u05d0","26108","Metamorphosis","Metamorfoos","\u062f\u06cc \u0645\u06cc\u0679\u0627\u0645\u0648\u0631\u0641\u0648\u0633\u0633","41134","novella by Franz Kafka","\u8b8a\u5f62\u8a18","D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm","\ud504\ub780\uce20 \uce74\ud504\uce74\uc758 \uc18c\uc124","Preobra\u017eaj","\u041f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 (\u041a\u0430\u0444\u043a\u0430)","Metamorffosis","\u0397 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7","F\u00f6rvandlingen","1261337","\u041f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0431\u0430 (\u0440\u0430\u0441\u043a\u0430\u0437)","\/m\/02y0x","bog af Franz Kafka","novell fr\u00e5n\u00a01915\u00a0av\u00a0Franz Kafka","Franz Kafka jutustus","Forvandlingen","H\u00f3a th\u00e2n","A Metamorfose","O\u00f1emoambu\u00e9va","La M\u00e9tamorphose","Premena","\u041f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0442\u0456\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f (\u043e\u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f)","\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u0430\u0442\u0430","\u10e4\u10e0\u10d0\u10dc\u10ea \u10d9\u10d0\u10e4\u10d9\u10d0\u10e1 \u10dc\u10dd\u10d5\u10d4\u10da\u10d0","Metamorfosia","\u0d2e\u0d46\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d2e\u0d4b\u0d7c\u0d2b\u0d4b\u0d38\u0d3f\u0d38\u0d4d(\u0d28\u0d4b\u0d35\u0d7d)","\u0645\u06d5\u0633\u062e","Qub\u0131lw","Als Gregor Samsa eines Morgens aus unruhigen Tr\u00e4umen erwachte, fand er sich in seinem Bett zu einem ungeheueren Ungeziefer verwandelt.","novela de Franz Kafka publicada en 1915","6621","\u09a6\u09cd\u09af \u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09ae\u09b0\u09ab\u09cb\u09b8\u09bf\u09b8","novela de Franz Kafka (publicada em 1915)","\u5361\u592b\u5361\u5c0f\u8bf4","P\u0101rv\u0113rt\u012bba","12215943z","2025-05-23T14:01:43Z","196","226","\u0642\u06c7\u0628\u0649\u0644\u06cb","Erz\u00e4hlung von Franz Kafka (1912)","Franz Kafkaren eleberria","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05e4\u05e8\u05e0\u05e5 \u05e7\u05e4\u05e7\u05d0","\u30d5\u30e9\u30f3\u30c4\u30fb\u30ab\u30d5\u30ab\u306e\u5c0f\u8aac","A metamorfosis","5200","De_Gedaanteverwisseling","Metamorfoza","Az \u00e1tv\u00e1ltoz\u00e1s","2007 - Umskapanin","\u09ab\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09ce\u09b8 \u0995\u09be\u09ab\u0995\u09be \u09b0\u099a\u09bf\u09a4 \u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09bf\u0995\u09be","\ubcc0\uc2e0","\u041a\u0443\u0431\u0443\u043b\u0443\u0443","La transformaci\u00f3n","2373750","La transformacion","Preobrazba","1418","Franz Kafka'n\u0131n 1912 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","Gregor Samsa","Transformation","\u0e19\u0e27\u0e19\u0e34\u0e22\u0e32\u0e22","35328","racconto di Franz Kafka","Llyfr Franz Kafka","\u53d8\u5f62\u8bb0 (\u5361\u592b\u5361)"]}
{"Dokument_ID":"00222-00","Nachname":"Kafka","Vorname":"Franz","Titel":"Der Hungerk\u00fcnstler  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00223-00","Nachname":"Keller","Vorname":"Gottfried","Titel":"Kleider machen Leute","Output":["kleider-machen-leute--4","Kleider Machen Leute","produzione di un'opera delle arti della scena del Theater Basel nella stagione 1939-1940","58448","cinta de 1921 dirichita por Hans Steinhoff","\/g\/11b909jkgq","49282","216968","pinicla de 1940 dirig\u00eda por Helmut K\u00e4utner","L'habit fait le moine","tt0012358","filme de 1940 dirigit per Helmut K\u00e4utner","\/g\/121m7b0q","4099260-3","film","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1921","80871","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062c\u064a\u0645\u0633 \u0648\u0627\u064a\u062a","Kleren maken de man","F000374","filme de 1940 dirixido por Helmut K\u00e4utner","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1940 \u0440\u043e\u043a\u0443","1","60284","Kleider machen Leute","1921. aasta film, lavastanud Hans Steinhoff","film din 1921 regizat de Hans Steinhoff","1874-01-01T00:00:00Z","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1940","pel\u00edcula de 1921 dirixida por Hans Steinhoff","2025-05-26T18:46:39Z","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1921","F006713","1940. aasta film, lavastanud Helmut K\u00e4utner","clothes-make-the-man","pel\u00edcula de 1940 dirigida por Helmut K\u00e4utner","24850","124981","Film von Hans Steinhoff (1921)","w\/cb455283-be7a-461d-9185-71386d0771da","2025-04-22T12:09:23Z","7685","1921 film by Hans Steinhoff","film sorti en 1921","72295","film \u00fat 1940 fan Helmut K\u00e4utner","2353051999","0","199575","4921798","kleider-machen-leute--2","production d'art sc\u00e9nique du Theater Basel durant la saison 1939-1940","pel\u00edcula de 1940 dirixida por Helmut K\u00e4utner","506888","2242032112","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1939-1940","1940-01-01T00:00:00Z","31","Br\u00e4utigam auf Kredit","7","6","performing arts production of the Theater Basel during the season 1939-1940","10.5240\/49C7-78B5-5306-49AB-BEAA-V","1968","pinicla de 1921 dirig\u00eda por Hans Steinhoff","28","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1939-1940","tt0032672","3","filme de 1921 dirigit per Hans Steinhoff","2340575703","987007342927305171","185307856","10.5240\/B18C-4763-01C8-8D70-87AA-Q","Deutscher Film von Helmut K\u00e4utner aus dem Jahr 1940","2274580124","Clothes-Make-The-Man-1","91","2024-11-14T12:03:00Z","v152688","15928bc0826f45eebd06d28e3d1e3a94","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Theater Basel in der Spielzeit 1939-1940","w\/f389564f-52de-4bbc-8be2-ed820d40c191","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1921 \u0440\u043e\u043a\u0443","filme de 1921 dirigido por Hans Steinhoff","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1939-1940","film din 1940 regizat de Helmut K\u00e4utner","2024-09-02T08:50:50Z","2024-11-11T14:22:21Z","36908","film del 1940 diretto da Helmut K\u00e4utner","1874 short story by Gottfried Keller","film\/31278","filme\/kleider-machen-leute","movies\/clothes-make-the-man-1940","Custom Fitting","11466","\/g\/1225qg1z","20","1976-02-01T00:00:00Z","literair werk van Gottfried Keller","topic\/Clothes-Make-the-Man","Novelle Gottfried Kellers von 1874","2","no98010882","film sorti en 1940","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1940","4","14","41520","filme de 1921 dirixido por Hans Steinhoff","pel\u00b7l\u00edcula de 1921 dirigida per Hans Steinhoff","film uit 1940 van Helmut K\u00e4utner","Kleider machen Leute. Eine Kom\u00f6die mit einem Prolog und in f\u00fcnf Bildern","film \u00fat 1921 fan Hans Steinhoff","1976 novelette by James White","117607","Eine Kom\u00f6die mit einem Prolog und in f\u00fcnf Bildern","7a46529c6a9d421eb0c5b306a099767b","pel\u00b7l\u00edcula de 1940 dirigida per Helmut K\u00e4utner","film del 1921 diretto da Hans Steinhoff","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1939-1940","54155","Clothes Make the Man","pel\u00edcula de 1921 dirigida por Hans Steinhoff","23520","De bruidegom op crediet","ffilm gomedi gan y cyfarwyddwyr Helmut K\u00e4utner a Paul Verhoeven a gyhoeddwyd yn 1940","nouvelle longue de James White (1976)","61","novella scritta da Gottfried Keller","1940 film by Helmut K\u00e4utner","1921-01-01T00:00:00Z","El vestido hace al hombre","film uit 1921 van Hans Steinhoff","film fr\u00e5n 1940 regisserad av Helmut K\u00e4utner","12340","cinta de 1940 dirichita por Helmut K\u00e4utner","filme de 1940 dirigido por Helmut K\u00e4utner","67710","179101","2025-05-07T05:05:39Z","film fr\u00e5n 1921 regisserad av Hans Steinhoff","5d7768690ea56a001e2a49ef","Almanca deyim","2273277500","kleider-machen-leute-1921","11","32610","2345609328"]}
{"Dokument_ID":"00224-00","Nachname":"Keyserling ","Vorname":"Eduard von","Titel":"Beate und Mareile","Output":["novel by Eduard von Keyserling","Beate und Mareile (1\u00aa edizione)","2025-06-20T18:20:11Z","7520554-3","3","1903-01-01T00:00:00Z","Beate und Mareile (Originalausgabe)","\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0643\u062a\u0648\u0628","\u05e1\u05e4\u05e8","Eine Schlo\u00dfgeschichte","\u09ac\u0987","870141310","0","\u0411\u0435\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u041c\u0430\u0440\u0430\u0458\u043b\u0430 (I \u0438\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435)","AK00312538","lib\u00ebr","boek van Eduard von Keyserling","1","Beate und Mareile (1st edition)","uitgave van Eduard von Keyserling","2364419687","2019-02-28T13:49:48Z","libro de Eduard von Keyserling","\/g\/1230zyjx","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043e\u0434 \u0415\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434 \u0444\u043e\u043d \u041a\u0430\u0458\u0437\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0433","Beate und Mareile","13","livre d'Eduard von Keyserling","Roman von Eduard von Keyserling","Beate und Mareile. Eine Schlo\u00dfgeschichte","11","\u043a\u043d\u0438\u0433\u0430"]}
{"Dokument_ID":"00225-00","Nachname":"Henschke","Vorname":"Alfred Georg Hermann ","Titel":"Bartholom\u00e4us und der junge Mann","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00226-00","Nachname":"Kompert","Vorname":"Leopold","Titel":"Eine Verlorene  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00227-00","Nachname":"Kurz","Vorname":"Hermann","Titel":"Die beiden Tubus  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00228-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Der gefangene Dichter ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00229-00","Nachname":"Lichtenstein","Vorname":"","Titel":"Cafe Kl\u00f6sschen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00230-00","Nachname":"Storch","Vorname":"Ludwig","Titel":"Das Schachtgespenst ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00231-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Schwere Stunde ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00232-00","Nachname":"John","Vorname":"Friederike H. C. Eugenie","Titel":"Blaubart","Output":["2298235843","2024-12-25T08:58:34Z","1951. aasta film, lavastanud Christian-Jaque","26333","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal kitab\u0131","72727","film fr\u00e5n 1951 regisserad av Christian-Jaque","nouvelle de E. Marlitt","54816","book by Max Frisch","1866-01-01T00:00:00Z","198157","folktale version by the Brothers Grimm","1","42151","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 27\u201331\/32","Blaubart","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 27\u201331\/32","\u0563\u056b\u0580\u0584","Barb Azul","pel\u00b7l\u00edcula de 1951 dirigida per Christian-Jaque","1812-01-01T00:00:00Z","bluebeard-1951","2025-01-14T20:07:57Z","38427","317338","1982-01-01T00:00:00Z","27\u201331\/32","435","99","93193","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0648\u0627\u0646 \u063a\u0631\u064a\u0645","boek van Max Frisch","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1951","\u9752\u3072\u3052","0","122962","342552","2291223788","66","7619328-7","1976-01-01T00:00:00Z","v144855","49359","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1951 \u0440\u043e\u043a\u0443","2184279725","carte","31","2024-06-20T05:50:50Z","6aa5d911c7cf45c68f614ef94727f670","Erz\u00e4hlung von Max Frisch","\u043a\u043d\u0438\u0433\u0430","romant","Riddar Bl\u00e5sk\u00e4gg","37165","film din 1951 regizat de Christian-Jaque","filme de 1951 dirixido por Christian-Jaque","10.5240\/D892-0933-D777-8266-A3A2-Z","Barbabl\u00f9","5","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0645\u0627\u0643\u0633 \u0641\u0631\u064a\u0634","filme de 1951 dirigido por Christian-Jaque","48588","livre de Max Frisch","pinicla de 1951 dirig\u00eda por Christian-Jaque","pel\u00edcula de 1951 dirixida por Christian-Jaque","M\u00e4rchen in der Form der Gebr\u00fcder Grimm","Barbe-Bleue","lib\u00ebr","2135334","Barba Azul","novela de Max Frisch","31216","2025-03-22T10:19:27Z","10322","1151174762","2136","\/g\/113v8fy6b","2","F016237","film del 1951 diretto da Christian-Jaque","short story by E. Marlitt","47592","14","Film vum Christian-Jaque (1951)","movies\/bluebeard-1951","film uit 1951 van Christian-Jaque","film \u00fat 1951 fan Christian-Jaque","KHM 62a","0000-0000-1D0E-0000-9-0000-0000-A","231500","Barb\u0103 albastr\u0103","pel\u00edcula de 1951 dirigida por Christian-Jaque","tt0042227","39","\u09ac\u0987","Film von Christian-Jaque (1951)","1951 film by Christian-Jaque","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1951","cinta de 1951 dirichita por Christian-Jaque","\/m\/0j7ldx6","filme de 1951 dirigit per Christian-Jaque","Barbe-Bleue : r\u00e9cit","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 27\u201331\/32","Bluebeard","2948","1951-01-01T00:00:00Z","film sorti en 1951","OL865552W","4ce2b6a49f00c","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05de\u05e7\u05e1 \u05e4\u05e8\u05d9\u05e9","2328664408","\/m\/010rdkvn","10409","11"]}
{"Dokument_ID":"00233-00","Nachname":"John","Vorname":"Friederike H. C. Eugenie","Titel":"Die zw\u00f6lf Apostel","Output":["conte des fr\u00e8res Grimm","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. Die zw\u00f6lf Apostel","pictur\u0103 de Georg Vischer","\/g\/12bmrx609","gR4kNBZOGE","2025-01-14T20:05:59Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1865), nr. 39","2024-09-22T15:22:02Z","2267217755","pintura di Georg Vischer","1620-01-01T00:00:00Z","2024-10-29T20:59:48Z","39","Oniki Havari","m\u00e5leri av Georg Vischer","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 39","quadre de Georg Vischer","KHM 202","Die zw\u00f6lf Apostel","204","nouvelle de E. Marlitt","609\u2013614","literair werk","Gem\u00e4lde von Georg Vischer","18","0","tableau de Johann Georg Fischer","1412","legend collected by the Brothers Grimm","1865-01-01T00:00:00Z","cuadro de Johann Georg Fischer","maleri af Georg Vischer","painting by Georg Vischer","maleri av Georg Vischer","1","Georg Vischer festm\u00e9nye","obraz Georg Vischer","m\u00e5lning av Georg Vischer","1819-01-01T00:00:00Z","\/g\/1216f4qg","1219172561","pikturo da Georg Vischer","2298235241","Erz\u00e4hlung von E. Marlitt, in: Die Gartenlaube, 1865","13","pintura de Georg Vischer","254.5","schilderij van Georg Vischer","2","Legende der Br\u00fcder Grimm (1819)","2251653900","dipinto di Georg Vischer","pentra\u0135o de Georg Vischer","14"]}
{"Dokument_ID":"00234-00","Nachname":"Meyr ","Vorname":"Melchior","Titel":"Der Sieg des Schwachen.  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00235-00","Nachname":"Musil","Vorname":"Robert","Titel":"Die Amsel","Output":["2020-07-16T17:04:30Z","10","1939-01-01T00:00:00Z","1","1785","1232593364","Geschichte von Karl Reinecke-Altenau","Die Amsel","0","redactioneel artikel in Allgemeiner Harz-Berg-Kalender 1940"]}
{"Dokument_ID":"00236-00","Nachname":"Musil","Vorname":"Robert","Titel":"Die Verwirrungen des Z\u00f6glings T\u00f6rle\u00df","Output":["Die Verwirrungen des Z\u00f6glings T\u00f6rle\u00df","\u10e7\u10db\u10d0\u10ec\u10d5\u10d8\u10da\u10d8 \u10e2\u10d4\u10e0\u10da\u10d4\u10e1\u10d8\u10e1 \u10e1\u10e3\u10da\u10d8\u10d4\u10e0\u10d8 \u10e8\u10e4\u10dd\u10d7\u10d5\u10d0","bog af Robert Musil","Den unge T\u00f6rless","boek van Robert Musil","\u0421\u0443\u043c'\u044f\u0442\u0442\u044f \u0432\u0438\u0445\u043e\u0432\u0430\u043d\u0446\u044f \u0422\u0435\u0440\u043b\u0435\u0441\u0430","\u10e0\u10dd\u10d1\u10d4\u10e0\u10e2 \u10db\u10e3\u10d6\u10d8\u10da\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","7916bff8-0246-4d6d-9007-f9eb50dc359a","296480","185912977","2064","Zmatky chovance T\u00f6rlesse","2332923554","livre de Robert Musil","I turbamenti del giovane T\u00f6rless","R\u0103t\u0103cirile elevului T\u00f6rless","romanzo scritto da Robert Musil","15","4134561-7","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0631\u0648\u0628\u0631\u062a \u0645\u0648\u0632\u064a\u0644","Les D\u00e9sarrois de l'\u00e9l\u00e8ve T\u00f6rless","\u0622\u0634\u0641\u062a\u06af\u06cc\u0647\u0627\u06cc \u062a\u0631\u0644\u0633 \u062c\u0648\u0627\u0646","1906-01-01T00:00:00Z","Las tribulaciones del estudiante T\u00f6rless","12434568q","\u58eb\u5b98\u5019\u88dc\u751f\u30c6\u30eb\u30ec\u30b9\u306e\u60d1\u3044","powie\u015b\u0107 Roberta Musila","\u0414\u0443\u0448\u0435\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043c\u0443\u0442\u044b \u0432\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0422\u0451\u0440\u043b\u0435\u0441\u0430","38","The Confusions of Young T\u00f6rless","\/m\/08w4nk","Die Verwirrungen des Z\u00f6glings T\u00f6rless","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05e8\u05d5\u05d1\u05e8\u05d8 \u05de\u05d5\u05e1\u05d9\u05dc","Niepokoje wychowanka T\u00f6rlessa","033484066","Roman von Robert Musil","libro de Robert Musil","2025-03-31T16:34:07Z","O Jovem T\u00f6rless","novel by Robert Musil","roman de Robert Musil","34717","\uc0dd\ub3c4 \ud1f4\ub97c\ub808\uc2a4\uc758 \ud63c\ub780","11","romant","96","aun2006373250"]}
{"Dokument_ID":"00237-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Auf der Eisenbahn","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1857), nr. 17","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 17","1","229\u2013232","1857-01-01T00:00:00Z","2255264086","17","Auf der Eisenbahn","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 17","2024-10-01T22:58:54Z","14","0","1857","Vom Verfasser der \u201eNeuen deutschen Zeitbilder.\u201c"]}
{"Dokument_ID":"00238-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Das f\u00fcrchterliche Bett","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 30, 31","2181702247","30, 31","10","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 30, 31","1","1853-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T23:46:25Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 30, 31","321\u2013324, 331\u2013334","0","Das f\u00fcrchterliche Bett"]}
{"Dokument_ID":"00239-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"","Titel":"Das selbstbewu\u00dfte Weib","Output":["1\u20134, 17\u201320","1858-01-01T00:00:00Z","1","2024-09-22T15:21:50Z","1, 2","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1858), nr. 1, 2","2251653816","11","Das selbstbewu\u00dfte Weib","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 1, 2","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 1, 2","0"]}
{"Dokument_ID":"00240-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"","Titel":"Der erste Fall im neuen Amte ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00241-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Eine italienische Dorfgeschichte","Output":["2251656381","Eine italienische Dorfgeschichte","20","19","261\u2013264","245\u2013248","1","1856-01-01T00:00:00Z","11","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 19\u201320","2024-09-22T15:29:18Z","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 19\u201320","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 19\u201320"]}
{"Dokument_ID":"00242-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Eine Lebensversicherung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00243-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Herrn Muellers Sylvesterabend","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00244-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Schuld um Schuld","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 32","Schuld um Schuld","2024-09-22T15:22:19Z","2251653995","10","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 32","1","1853-01-01T00:00:00Z","343-346","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 32","32","0"]}
{"Dokument_ID":"00245-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Terenz der Schneider","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00246-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Verfehltes Leben","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Verfehltes Leben","57\u201363","2024-06-17T02:32:01Z","1","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 5","1857-01-01T00:00:00Z","0","2181796142","5","9","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 5"]}
{"Dokument_ID":"00247-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Die schwarze Galeere ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00248-00","Nachname":"rein","Vorname":"","Titel":"Bl\u00e4tter aus der Krisis","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00249-00","Nachname":"Schiller","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Geisterseher","Output":["131544","7","2354227744","Die Geisterseher","903064","2","1995 novel by Kai Meyer","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0643\u0627\u064a \u0645\u0627\u064a\u0631","2025-05-29T14:41:50Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00250-00","Nachname":"Schiller","Vorname":"Friedrich","Titel":"verbrecherausverlorenerehre thalia ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00251-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Die H\u00fcberb\u00e4uerin","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00252-00","Nachname":"Schnitzler","Vorname":"Arthur","Titel":"Die Toten schweigen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00253-00","Nachname":"Schnitzler","Vorname":"Arthur","Titel":"Um eine Stunde","Output":["15","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 4","Um eine Stunde","2024-06-16T22:14:53Z","131","1","2181627531","1890-01-01T00:00:00Z","4","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 4"]}
{"Dokument_ID":"00254-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Bergkristall","Output":["8","Erz\u00e4hlung Adalbert Stifters","novel by Adalbert Stifter","5","Der Bergkristall","27","86d5a5d3-bcb8-4541-87c9-3bf7a1d4dd79","literair werk van Adalbert Stifter","1853-01-01T00:00:00Z","Cristal de roche","643593","Der heilige Abend","2360183655","Horsk\u00fd k\u0159i\u0161\u0165\u00e1l","2025-06-13T02:07:22Z","1845-01-01T00:00:00Z","206867270","Bergkrystall","roman af Adalbert Stifter","\u10d0\u10d3\u10d0\u10da\u10d1\u10d4\u10e0\u10e2 \u10e8\u10e2\u10d8\u10e4\u10e2\u10d4\u10e0\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","Cristallo di rocca","\/m\/0glsf08","Bjergkrystal","4575193-6","\u6c34\u6676","kortroman fr\u00e5n 1845 av den \u00f6sterrikiske f\u00f6rfattaren Adalbert Stifter","\u30a2\u30fc\u30c0\u30eb\u30d9\u30eb\u30c8\u30fb\u30b7\u30e5\u30c6\u30a3\u30d5\u30bf\u30fc\u306b\u3088\u308b1845\u5e74\u306e\u5c0f\u8aac","Bergkristall (Stifter)","\u10db\u10d7\u10d8\u10e1 \u10d1\u10e0\u10dd\u10da\u10d8","Bergkristall","Rock Crystal","\u0628\u0644\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0628\u0644 (\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629)"]}
{"Dokument_ID":"00255-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"beimvetterchristiansalonlitkunstgestb","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00256-00","Nachname":"Sudermann","Vorname":"","Titel":"Die Magd","Output":["1917-01-01T00:00:00Z","Erz\u00e4hlung von Hermann Sudermann","2025-03-27T23:07:28Z","8","1","Die Magd","2331319553","1200571088"]}
{"Dokument_ID":"00257-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus ","Titel":"Eine Brautfahrt","Output":["2251655332","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1860), nr. 10-13","2024-09-22T15:26:13Z","Eine Brautfahrt","10","1","short story by Jodocus Temme","nouvelle de Jodocus Donatus Hubertus Temme","145\u2013148, 161\u2013164, 177\u2013180, 193\u2013195","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 10-13","German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 10-13","10-13","0","1860-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00258-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Philander unter den streifenden Soldaten im drei\u00dfigj\u00e4hrigen Kriege. Vierter Winterabend","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00259-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Die neuen Amazonen. F\u00fcnfter Winterabend","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00260-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Mistris Lee. F\u00fcnfter Winterabend","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00261-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Nelson und Meduse. F\u00fcnfter Winterabend","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00262-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Geheime Geschichte. Sechster Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00263-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Olivier Clisson, Kronfeldherr von Frankreich und der Herzog von Bretagne","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00264-00","Nachname":"Wackenroder","Vorname":"","Titel":"Johann Berglinger","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00265-00","Nachname":"wartenburg","Vorname":"","Titel":"Das spanische M\u00e4dchen","Output":["12","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 12\/13","165\u2013167","Das spanische M\u00e4dchen","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 12\/13","1","2024-06-16T03:59:27Z","1855-01-01T00:00:00Z","2181046591","155\u2013156","12\/13","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 12\/13","0"]}
{"Dokument_ID":"00266-00","Nachname":"Wildermuth","Vorname":"Ottilie","Titel":"Das erfolgreiche Konzert","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00267-00","Nachname":"Wild","Vorname":"Hermine","Titel":"Eure Wege sind nicht meine Wege  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00268-00","Nachname":"Zschokke ","Vorname":"Heinrich","Titel":"Der todte Gast","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00269-00","Nachname":"Zweig","Vorname":"Stefan","Titel":"Der Stern \u00fcber dem Walde ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00270-00","Nachname":"Zweig","Vorname":"Stefan","Titel":"Gleich ungleiche Schwestern","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00271-00","Nachname":"Lafontaine","Vorname":"","Titel":"Otto und Savella","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00272-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Caroline","Titel":"Abderachmen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00273-00","Nachname":"Richter","Vorname":"Johann Paul Friedrich","Titel":"Philanthropistenw\u00e4ldchen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00274-00","Nachname":"Auerbach","Vorname":"Berthold","Titel":"Die Geschichte des Diethelm von Buchenberg ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00275-00","Nachname":"Auerbach","Vorname":"Berthold","Titel":"Der Tolpatsch","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00276-00","Nachname":"Auerbach","Vorname":"Berthold","Titel":"Lucifer","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00277-00","Nachname":"Schrorn","Vorname":"Henriette von","Titel":"In guter und b\u00f6ser Zeit","Output":["In guter und b\u00f6ser Zeit","2024-06-16T07:50:29Z","1","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 32, 33","1857-01-01T00:00:00Z","2181156766","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1857), nr. 32, 33","32, 33","433\u2013436, 449\u2013452","Artikel von H. Nordheim, in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 32, 33","9"]}
{"Dokument_ID":"00278-00","Nachname":"Schorn","Vorname":"Henriette von","Titel":"Kind und Kindeskind","Output":["47","681\u2013686","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 47\u201348","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1858-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 47\u201348","1","11","48","Kind und Kindeskind","2024-06-17T00:36:37Z","2181735435","0","671\u2013672"]}
{"Dokument_ID":"00279-00","Nachname":"M\u00fcgge","Vorname":"Theodor","Titel":"Am Malanger Fjord  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00280-00","Nachname":"Hebbel","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Kuh","Output":["2024-10-30T00:22:22Z","novella by Friedrich Hebbel","Gem\u00e4lde von Robert Siebenhaar","119958262X","pintura de Vasili Kandinski","8","schilderij van Robert Siebenhaar","schilderij van Wassily Kandinsky","95.5","XR4MK9jLQ1","Novelle von Friedrich Hebbel (1849)","painting by Wassily Kandinsky","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","Gem\u00e4lde von Wassily Kandinsky","m\u00e5leri av Vasilij Kandinskij","pentra\u0135o de Vasilij Kandinskij","pintura de Vassily Kandinsky","literair werk","obraz Wasilija Kandinskijego","2020-12-13T21:22:39Z","1849-01-01T00:00:00Z","0","cuadro de Vasili Kandinski","painting by Robert Siebenhaar","maleri av Vasilij Kandinskij","1910-01-01T00:00:00Z","87","2023-06-25T10:45:58Z","maleri af Vasilij Kandinskij","La Vache","1","m\u00e5lning av Vasilij Kandinskij","GMS 58","roman court de Friedrich Hebbel","pintura di Wassily Kandinsky","pikturo da Wassily Kandinsky","pintura de Wassily Kandinsky","KM 414","\/g\/1yw9kxrqq","Die Kuh","1322540587","2267305077","Vaszilij Vasziljevics Kandinszkij festm\u00e9nye","1983-01-01T00:00:00Z","quadre de Vasili Kandinski","dipinto di Vasilij Vasil'evi\u010d Kandinskij","2","105","11","peinture de Vassily Kandinsky","The cow","9","pictur\u0103 de Vasili Kandinski","146","1923565221"]}
{"Dokument_ID":"00281-00","Nachname":"Ahlefeld","Vorname":"Charlotte von","Titel":"Das Liebhabertheater","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00282-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Der tolle Invalide auf dem Fort Ratonneau  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00283-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"dieblinde weihnachtserzaehlung ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00284-00","Nachname":"Brentano","Vorname":"Clemens","Titel":"Geschichte vom braven Kasperl und dem schoenen Annerl  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00285-00","Nachname":"Chamisso","Vorname":"Adelbert von","Titel":"Peter Schlemihls wundersame Geschichte","Output":["AK00003345","12","\u0414\u0437\u0456\u0432\u043e\u0441\u043d\u0430\u044f \u0433\u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u044b\u044f \u041f\u044d\u0442\u044d\u0440\u0430 \u0428\u043b\u0435\u043c\u044d\u043b\u044f","124814631","L\u2019homme qui a perdu son ombre","Storia meravigliosa di Peter Schlemihl","\u05e4\u05d8\u05e8 \u05e9\u05dc\u05d5\u05de\u05d9\u05d0\u05dc","\u0414\u0437\u0456\u0432\u043e\u0441\u043d\u0430\u044f \u0433\u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u044b\u044f \u041f\u044d\u0442\u044d\u0440\u0430 \u0428\u043b\u0435\u043c\u0456\u043b\u044f","Podivuhodn\u00fd p\u0159\u00edb\u011bh Petra Schlemihla","\u039f \u0386\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03a0\u03bf\u03cd\u03bb\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u038a\u03c3\u03ba\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u0394\u03b9\u03ac\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf","La mirinda historio de Petro Schlemihl","Eachtra Pheadair Schlemihl-an fear a dh\u00edol a sc\u00e1il","2025-03-03T09:53:14Z","13540","1252","1813-01-01T00:00:00Z","1566992","\u05e1\u05d9\u05e4\u05d5\u05e8\u05d5 \u05d4\u05de\u05d5\u05e4\u05dc\u05d0 \u05e9\u05dc \u05e4\u05d8\u05e8 \u05e9\u05dc\u05d5\u05de\u05d9\u05d0\u05dc","Peter Schlemilh","OL1153917W","4139803-8","Peter Schlemihl, der dem Teufel seinen Schatten verkauft","49","2044252657","\u05d4\u05de\u05e2\u05e9\u05d4 \u05d4\u05de\u05d5\u05e4\u05dc\u05d0 \u05d1\u05e4\u05d8\u05e8 \u05e9\u05dc\u05de\u05d9\u05dc","\u05e1\u05e4\u05d5\u05e8\u05d5 \u05d4\u05e4\u05dc\u05d0\u05d9 \u05e9\u05dc \u05e4\u05d8\u05e8 \u05e9\u05dc\u05d5\u05de\u05d9\u05d0\u05dc","\u05e4\u05d8\u05e8 \u05e9\u05dc\u05de\u05d9\u05dc","\u65bd\u83b1\u7c73\u5c14\u7684\u5947\u5999\u7684\u6545\u4e8b","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d0\u05d3\u05dc\u05d1\u05e8\u05d8 \u05e4\u05d5\u05df \u05e9\u05d0\u05de\u05d9\u05e1\u05d5","\u0427\u0443\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u043e\u0436\u0438\u0432\u0443\u0432\u0430\u045a\u0430 \u043d\u0430 \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440 \u0428\u043b\u0435\u043c\u0438\u043b","\u0423\u0434\u0438\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0428\u043b\u0435\u043c\u0438\u043b\u044f","Peter Schlemihls wundersame Geschichte","Schlemihl P\u00e9ter k\u00fcl\u00f6n\u00f6s t\u00f6rt\u00e9nete","boek van Adelbert von Chamisso","954648db-7f52-43a9-94dc-74c5193de427","Kunstm\u00e4rchen von Adelbert von Chamisso","Peter Schlemihl","\u0414\u0438\u0432\u043e\u0432\u0438\u0436\u043d\u0430 \u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u044f \u041f\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0428\u043b\u0435\u043c\u0456\u043b\u044f","31538","lib\u00ebr","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u062f\u0644\u0628\u0631\u062a \u0641\u0648\u0646 \u0643\u0627\u0645\u064a\u0633\u0648","libro de Adelbert von Chamisso","\u039d\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0386\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03c4 \u03c6\u03bf\u03bd \u03a3\u03b1\u03bc\u03af\u03c3\u03bf","\/m\/0cv4l2","\u5f71\u3092\u306a\u304f\u3057\u305f\u7537","\uadf8\ub9bc\uc790\ub97c \ud310 \uc0ac\ub098\uc774","conte de f\u00e9es de Adelbert von Chamisso","L'\u00e9trange histoire de Peter Schlemihl ou l\u2019homme qui a vendu son ombre","\u054a\u0565\u057f\u0565\u0580 \u0547\u056c\u0565\u0574\u056b\u056c\u056b \u0566\u0561\u0580\u0574\u0561\u0576\u0561\u056c\u056b \u057a\u0561\u057f\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568","Storia straordinaria di Peter Schlemihl","\u30da\u30fc\u30bf\u30fc\u30fb\u30b7\u30e5\u30ec\u30df\u30fc\u30eb","Peter Schlemihl's Miraculous Story","2319308514","literary fairy tale by Adelbert von Chamisso","\u30da\u30fc\u30bf\u30fc\u30fb\u30b7\u30e5\u30ec\u30df\u30fc\u30eb\u306e\u4e0d\u601d\u8b70\u306a\u7269\u8a9e","romanzo di Adelbert von Chamisso","\u0397 \u03b1\u03bb\u03bb\u03cc\u03ba\u03bf\u03c4\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03ad\u03c4\u03b5\u03c1 \u03a3\u03bb\u03ad\u03bc\u03b9\u03bb","L'um ch'ha pers sia sumbriva. L'istorgia mirvegliusa da Peter Schlemihl","\u0427\u0443\u0434\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u043d\u0430 \u041f\u0435\u0442\u0435\u0440 \u0428\u043b\u0435\u043c\u0438\u043b","172647","romant","21","1814-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00286-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Die Kirche zu allen Engeln","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00287-00","Nachname":"Varnhagen von Ense","Vorname":"Karl August","Titel":"Reiz und Liebe","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00288-00","Nachname":"Stolle","Vorname":"Ferdinand","Titel":"Ein Mutterherz","Output":["Erz\u00e4hlung nach einer wahren BegebenheitvonFerdinand Stolle","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1853), \u010do. 1","27","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 1\u20132","2251647159","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 1\u20132","2024-09-22T15:03:00Z","1","2","1853-01-01T00:00:00Z","2\u20134","nouvelle de Ferdinand Stolle","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 1\u20132","Ein Mutterherz","short story by Ferdinand Stolle","0","9\u201313"]}
{"Dokument_ID":"00289-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"Schach von Wuthenow","Output":["\u0634\u0637\u0631\u0646\u062c \u0627\u0632 Wuthenow","\u0646\u0645\u0627\u06cc\u0634\u0646\u0627\u0645\u0647 \u0627\u06cc \u0627\u0632 \u0647\u0627\u06cc\u0646\u0631\u06cc\u0634 \u062a\u0626\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0641\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646\u0647","Schach von Wuthenow","2024-08-14T14:42:12Z","topic\/Schach-von-Wuthenow","\u0622\u0642\u0627\u06cc \u0634\u0627\u062e","AK00032985","Roman von Theodor Fontane","novel by Theodor Fontane","\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044c \u0422\u0435\u043e\u0434\u043e\u0440\u0430 \u0424\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u0435","literair werk van Theodor Fontane","\/g\/1234yxqg","2227404106","\u0428\u0430\u0445 \u0444\u043e\u043d \u0412\u0443\u0442\u0435\u043d\u043e\u0432","r\u00e9cit de Theodor Fontane","24","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel\u00eb","1882-01-01T00:00:00Z","1883-01-01T00:00:00Z","080005365","8882147270624335700001","6","4204437-6","\u0428\u0430\u0445 \u0444\u043e\u043d \u0412\u0443\u0301\u0442\u0435\u043d\u043e\u0432. \u041f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044c \u0438\u0437 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438 \u0436\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u043c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u043a\u0430","4","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0641\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646\u0647"]}
{"Dokument_ID":"00290-00","Nachname":"Fouqu\u00e9","Vorname":"Friedrich de la Motte","Titel":"Der F\u00fcrsprecher","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00291-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Stiefmutter","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 48","10","nouvelle de Friedrich Gerst\u00e4cker","1","1855-01-01T00:00:00Z","48","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 48","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 48","\"la bopatrino\"","Die Stiefmutter","2251647107","artikolo en la magazino Die Gartenlaube, 1855, kajero 48","2024-09-22T15:02:50Z","0","631\u2013636"]}
{"Dokument_ID":"00292-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Altdeutsche Landsleute. Dritter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00293-00","Nachname":"Heun","Vorname":"","Titel":"Mimili","Output":["1857481409","radio drama by Gert Westphal","2022-11-10T14:36:26Z","8","2023-03-21T14:16:20Z","3","AK01190925","narrative by Heinrich Clauren","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Gert Westphal","radio drama manuscript by Gert Westphal","Mimili","1976-06-25T00:00:00Z","1816-01-01T00:00:00Z","manuscrit de th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Gert Westphal","1768524710","hoorspel van Gert Westphal","2024-09-10T19:57:53Z","pripoved Heinricha Claurena (1815)","2246325595","H\u00f6rspielmanuskript von Gert Westphal","1229482741","literair werk","0","19","1976-01-01T00:00:00Z","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062c\u064a\u0631\u062a \u0648\u064a\u0633\u062a\u0641\u0627\u0644","r\u00e9cit de Heinrich Clauren","1","\/g\/122wt7cc","1815-01-01T00:00:00Z","4397839-3","Erz\u00e4hlung von Heinrich Clauren","H\u00f6rspiel von Gert Westphal","2","1211576930","9"]}
{"Dokument_ID":"00294-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Jaques Callot. In: Fantasiestuecke","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00295-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Das Fr\u00e4ulein von Scuderi","Output":["E. T. A. \ud638\ud504\ub9cc\uc758 \uc18c\uc124","Das Fr\u00e4ulein Von Scuderi","93383","25432","filme de 1955 dirigit per Eugen York","Matmazel Scuderi","2025-02-18T06:14:03Z","Fr\u00f6ken Scuderi","film uit 1955 van Eugen York","1818-01-01T00:00:00Z","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1819 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 polisiye roman","film","ffilm ddrama sy'n llawn dirgelwch gan Eugen York a gyhoeddwyd yn 1955","Fr\u00e4ulein von Scuderi","9565","237887","Q6UJ9A002K5P","615103200b5e4fa79ef6263a585b1845","738364","Mademoiselle de Scuderi","tt0048592","Panna de Scudery","das-fraulein-von-scuderi","161221","pel\u00edcula de 1955 dirixida por Eugen York","32286","ber\u00e4ttelse av E. T. A. Hoffmann","\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0453\u0438\u0446\u0430\u0442\u0430 \u0421\u043a\u0438\u0434\u0435\u0440\u0438","9","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0627\u0631\u0646\u0633\u062a \u0647\u0648\u0641\u0645\u0627\u0646","1227922","fort\u00e6lling af E.T. A. Hoffmann","film \u00fat 1955 fan Eugen York","filme\/das-fraeulein-von-scuderi","\u0397 \u03b4\u03b5\u03c3\u03c0\u03bf\u03b9\u03bd\u03af\u03c2 \u03bd\u03c4\u03b5 \u03a3\u03ba\u03c5\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1\u03af","novella","pinicla de 1955 dirig\u00eda por Eugen York","rakonto de E. T. A. Hoffmann","99","174427","2313208957","086544519","Der Unheimliche von Paris","431156","Matmazel De Scud\u00e9ry","Das Fr\u00e4ulein von Scuderi. Eine Erz\u00e4hlung aus dem Zeitalter Ludwigs des Vierzehnten","\u10db\u10d0\u10d3\u10db\u10e3\u10d0\u10d6\u10d4\u10da \u10d3\u10d4 \u10e1\u10d9\u10e3\u10d3\u10d4\u10e0\u10d8","AK00000268","the-young-woman-of-scuderi","1427284","filme de 1955 dirixido por Eugen York","4122472-3","276706","cinta de 1955 dirichita por Eugen York","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1955","film fr\u00e5n 1955 regisserad av Eugen York","6","1955 film by Eugen York","5061762","Fr\u00f6ken de Scuderi","livre d'Ernst Theodor Amadeus Hoffmann","Die Sch\u00e4tze des Teufels","Fra\u016dlino de Scuderi","Film von 1955","Das Fr\u00e4ulein von Scuderi. Erz\u00e4hlung aus dem Zeitalter Ludwigs XIV","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u042d\u0440\u043d\u0441\u0442\u0430 \u0413\u043e\u0444\u043c\u0430\u043d\u0430","no98013607","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1955 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u041c\u0430\u0434\u0435\u043c\u0443\u0430\u0437\u0435\u043b\u044c \u0434\u0435 \u0421\u043a\u044e\u0434\u0435\u0440\u0438","Erz\u00e4hlung von E. T. A. Hoffmann","2344029193","68362","rom\u00e1n E. T. A. Hoffmanna","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1955","19","Mademoiselle de Scud\u00e9ri. R\u00e9cit de l'\u00e9poque de Louis XIV","52904","22","\uc2a4\ud034\ub370\ub9ac \ubd80\uc778","400162","\/m\/0gj8z0q","Das Fr\u00e4ulein von Scuderi","film sorti en 1955","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d0.\u05ea.\u05d0. \u05d4\u05d5\u05e4\u05de\u05df","film din 1955 regizat de Eugen York","1955. aasta film, lavastanud Eugen York","Das Fr\u00e4ulein von Scuderie","74015","1955-01-01T00:00:00Z","racconto scritto da Ernst Theodor Amadeus Hoffmann","Mademoiselle de Scud\u00e9ry","87791","Guld som glimmar","OL969789W","\/m\/04my81d","34","Mademoiselle de Scud\u00e9ry. Chronique du r\u00e8gne de Louis XIV","1311","306111234","981060555957606706","10.5240\/D28E-3575-6DD3-6B0F-D56F-W","119436540","84243","2025-05-02T17:23:56Z","60","64jmvjbq3zrfhx2","Sle\u010dna ze Scuderie","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395. \u03a4. \u0391. \u03a7\u03cc\u03c6\u03bc\u03b1\u03bd, 1819","1819-01-01T00:00:00Z","La signorina de Scud\u00e9ry","pel\u00edcula de 1955 dirigida por Eugen York","film del 1955 diretto da Eugen York","filme de 1955 dirigido por Eugen York","pel\u00b7l\u00edcula de 1955 dirigida per Eugen York","48505","boek","987007321902705171","Domni\u0219oara de Scuderi"]}
{"Dokument_ID":"00296-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Das Gel\u00fcbde","Output":["Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1817 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","201708631","2024-02-09T14:52:28Z","3","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 2016-2017","racconto scritto da E. T. A. Hoffmann","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 2016-2017","Film von Dominik Graf (2008)","2008-01-01T00:00:00Z","novellette by E. T. A. Hoffmann","1304895","\/g\/121g0pp5","7713542-8","5","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 2016-2017","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 2016-2017","386373","531251","Erz\u00e4hlung von E. T. A. Hoffmann","49","Il voto","tt0965422","2008 film by Dominik Graf","50550","393409","233566","2007-10-26T00:00:00Z","\u03b4\u03b9\u03ae\u03b3\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395. \u03a4. \u0391. \u03a7\u03cc\u03c6\u03bc\u03b1\u03bd","The Vow","5d776a659ab54400214febd1","film\/54361","229656","23","0","literair werk","110","1817-01-01T00:00:00Z","w\/42c6aae2-efcc-4a4d-be2b-0228e27de7d9","\/m\/0rh75jf","10.5240\/9276-FA42-1E97-AE73-3636-T","140210","137970","292399","film per la televisione del 2007 diretto da Dominik Graf","e71508240c2549a4b4d8e5cd7e028548","1","889801","2072799601","\u039f \u03b9\u03b5\u03c1\u03cc\u03c2 \u03cc\u03c1\u03ba\u03bf\u03c2","Das Gel\u00fcbde","419079","2327033237","Le V\u0153u","das-geluebde-2","\u015aluby: B\u0142. Anna Katarzyna Emmerich","v431692","2025-05-02T17:31:26Z","2344030502","7","487417","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2008 \u0440\u043e\u043a\u0443","2","0000-0002-B7D6-0000-4-0000-0000-P","the-vow-2007","5196420","\u039f \u03cc\u03c1\u03ba\u03bf\u03c2","2025-03-19T07:29:04Z","95501","14","film allemand"]}
{"Dokument_ID":"00297-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Das \u00f6de Haus","Output":["Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1817 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","Le Myst\u00e8re de la maison d\u00e9serte","16","2353539382","The Deserted House","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395. \u03a4. \u0391. \u03a7\u03cc\u03c6\u03bc\u03b1\u03bd","AK00003337","1817-01-01T00:00:00Z","Das \u00f6de Haus","\u03a4\u03bf \u03ad\u03c1\u03b7\u03bc\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9","2025-05-27T21:57:27Z","4297971-7","La casa disabitata","1038857","\/g\/120xnzgf","Erz\u00e4hlung von E.T.A. Hoffmann","1817 short story by E. T. A. Hoffmann","92816","6","La Maison d\u00e9serte","literair werk van E.T.A. Hoffmann","177369748","4"]}
{"Dokument_ID":"00298-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Das Sanctus","Output":["short story by E. T. A. Hoffmann","Le Sanctus","Erscheinungen","2025-05-02T17:32:58Z","Phenomena","5","\/g\/121p65dx","2344030739","1597689","1816-01-01T00:00:00Z","Novelle von E. T. A. Hoffmann","Das Sanctus","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1816 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","Il Sanctus","literair werk","212916585","95500","4757184-6","2","14"]}
{"Dokument_ID":"00299-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Das steinerne Herz","Output":["Il cuore di pietra","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1817 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","short story by E. T. A. Hoffmann","12","2358604959","2344030883","Racconto di Ernst Theodor Amadeus Hoffmann","3","Le C\u0153ur de pierre","1596177","The Agate Heart","2025-05-02T17:33:41Z","Erz\u00e4hlung von E. T. A. Hoffmann","E.T.A. Hoffmann - Das steinerne Herz","The Stony Heart","Das steinerne Herz","Kamenn\u00e9 srdce: historick\u00fd rom\u00e1n z roku 1954 po Kristu","1817-01-01T00:00:00Z","1956 novel by Arno Schmidt","84128","literair werk van Arno Schmidt","roman d'Arno Schmidt","Roman von Arno Schmidt","\/g\/123027n5","4498298-7","1956-01-01T00:00:00Z","2025-06-09T16:22:50Z","2","Ta\u015f Kalp","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0625\u0631\u0646\u0633\u062a \u0647\u0648\u0641\u0645\u0627\u0646","literair werk van E.T.A. Hoffmann","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","\/g\/12111ng0","nouvelle de Ernst Theodor Amadeus Hoffmann","14"]}
{"Dokument_ID":"00300-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Der Dichter und der Komponist","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00301-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Ein Fragment aus dem Leben dreier Freunde","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00302-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Der Krieg. Vierter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00303-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Die Fermate","Output":["Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1816 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","2025-05-02T20:42:11Z","69599","1816-01-01T00:00:00Z","2344066641","10","Die Fermate","AK00147550","1","\/g\/1hhzgxlb1","Novelle von E: T. A. Hoffmann","4686639-5","literair werk","4","Le Point d'orgue"]}
{"Dokument_ID":"00304-00","Nachname":"Huber","Vorname":"Therese","Titel":"Alte Zeit und neue Zeit","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00305-00","Nachname":"Keller","Vorname":"Gottfried","Titel":"Das F\u00e4hnlein der Sieben Aufrechten","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00306-00","Nachname":"Keller","Vorname":"Gottfried","Titel":"Romeo und Julia auf dem Dorfe","Output":["1941-01-01T00:00:00Z","12","185702299","pinicla de 1941 dirig\u00eda por Hans Trommer","3","987007590320105171","cinta de 1941 dirichita por Hans Trommer","filme de 1941 dirixido por Hans Trommer","2351261802","romeo-and-julia-in-the-village","film din 1941 regizat de Hans Trommer","1334886","Novelle von Gottfried Keller","film fr\u00e5n 1941 regisserad av Hans Trommer","130950","filme\/romeo-und-julia-auf-dem-dorfe","filme de 1941 dirigit per Hans Trommer","2025-01-15T19:21:54Z","198112","7bb88106-d896-49d4-be1c-70a7f4b5002e","pel\u00edcula de 1941 dirigida por Hans Trommer","film del 1941 diretto da Hans Trommer","44","\u0420\u043e\u043c\u0435\u043e \u0438 \u0416\u0443\u043b\u0438\u0435\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0435\u043b\u043e","\u9109\u9593\u7f85\u5bc6\u6b50\u8207\u8331\u9e97\u8449","34057","1856-01-01T00:00:00Z","152942","film de Hans Trommer, sorti en 1941","pel\u00edcula de 1941 dirixida por Hans Trommer","31330","4455","222025","46642","literair werk","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1941","5d776a41fb0d55001f53fb9f","237764","26","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1941","1840","movies\/romeo-and-julia-in-the-village-1941","\u0420\u043e\u043c\u0435\u043e \u0438 \u0408\u0443\u043b\u0438\u0458\u0430 \u0432 \u0441\u0435\u043b\u043e","2298544765","ffilm ddrama gan Hans Trommer a gyhoeddwyd yn 1941","211644","romeo-und-julia-auf-dem-dorfe","pel\u00b7l\u00edcula de 1941 dirigida per Hans Trommer","33960","Romeo Und Julia Auf Dem Dorfe","Schweizer Spielfilm (1941)","4099263-9","film \u00fat 1941 fan Hans Trommer","\/m\/0gybsw2","1941 film by Hans Trommer","1941. aasta film, lavastanud Hans Trommer","\/g\/120vyrfq","46621","10.5240\/CC4F-0CC8-DF23-9BBC-8AFC-J","2025-05-22T14:50:04Z","52764","Romeo und Julia auf dem Dorfe","42197","AK00003321","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1941 \u0440\u043e\u043a\u0443","6","103","220560","filme de 1941 dirigido por Hans Trommer","film uit 1941 van Hans Trommer","tt0034126"]}
{"Dokument_ID":"00307-00","Nachname":"Keyserling","Vorname":"Eduard von","Titel":"Am S\u00fcdhang","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00308-00","Nachname":"Kleist","Vorname":"Heinrich von","Titel":"bettelweib ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00309-00","Nachname":"Kleist","Vorname":"Heinrich von","Titel":"caecilie ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00310-00","Nachname":"Kleist","Vorname":"Heinrich von","Titel":"Die Verlobung ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00311-00","Nachname":"Kleist","Vorname":"Heinrich von","Titel":"Das Erdbeben in Chili","Output":["8","Novelle von Heinrich von Kleist","AK00035554","5","literair werk van Heinrich von Kleist","Alman yazar Heinrich von Kleist'\u0131n 1807 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 edebi eser","2353540717","987007590423605171","The Earthquake in Chile","2025-05-27T22:02:02Z","Das Erdbeben in Chili","racconto scritto da Heinrich von Kleist","1807-01-01T00:00:00Z","19","1807 short story by Heinrich von Kleist","\u30c1\u30ea\u306e\u5730\u9707","\u0417\u0435\u043c\u043b\u0435\u0442\u0440\u044f\u0441\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0427\u0438\u043b\u0438 (\u043d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430)","Jeronimo und Josephe","Il terremoto in Cile","Das Erdbeben von Chili","4119913-3","9276","20072357","770","\/m\/06mlmp","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","305992827"]}
{"Dokument_ID":"00312-00","Nachname":"Kleist","Vorname":"Heinrich von","Titel":"Der Findling","Output":["schilderij van Ferdinand Mallitsch","2254203543","drama illustrated by woodcuts by Ernst Barlach","46E3","Der Findling","1","1811-01-01T00:00:00Z","The Foundling","05010926","292233","obraz Ferdinand Mallitsch","13","Gem\u00e4lde von Ferdinand Mallitsch","painting by Hubert Salentin in the Wallraf-Richartz-Museum & Fondation Courboud","mit Holzschnitten illustriertes Drama von Ernst Barlach","dipinto di Ferdinand Mallitsch","pictur\u0103 de Ferdinand Mallitsch","Ferdinand Mallitsch festm\u00e9nye","film allemand","1864-01-01T00:00:00Z","Film von George Moorse (1967)","2025-04-21T17:47:11Z","AK00035557","4765657-8","The Mole","2025-06-22T15:30:06Z","tableau de Ferdinand Mallitsch","17","1851-01-01T00:00:00Z","2365716167","2024-09-29T09:24:43Z","cuadro de Ferdinand Mallitsch","literair werk","0","novel by Heinrich von Kleist","1967-01-01T00:00:00Z","175905","pintura de Ferdinand Mallitsch","2348482794","pentra\u0135o de Ferdinand Mallitsch","maleri av Ferdinand Mallitsch","1967 film by George Moorse","341908","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1967 \u0440\u043e\u043a\u0443","2000-01-01T00:00:00Z","254538","Alman yazar Heinrich von Kleist'\u0131n 1811 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 edebi eser","31","71","4099266-4","5127917","tt0314070","\/g\/121crrpj","2025-05-14T12:18:24Z","Novelle von Heinrich von Kleist","3","\/g\/1pxxnzfx5","92.5","5","10.5240\/8938-8D54-2341-682A-C248-I","91920","24874","2186","1969-02-28T00:00:00Z","pintura di Ferdinand Mallitsch","145","WRM 1249","110","19","18107125","Gem\u00e4lde von Hubert Salentin im Wallraf-Richartz-Museum & Fondation Courboud","maleri af Ferdinand Mallitsch","m\u00e5leri av Ferdinand Mallitsch","7986","309610","82511","2","250140","53986083efd74960bf32bf9027e20a3f","73","Il trovatello","2340371492","v159283","roman de Heinrich von Kleist","4ce2b717d8258","m\u00e5lning av Ferdinand Mallitsch","der-findling","pikturo da Ferdinand Mallitsch","\u041d\u0430\u0439\u0434\u0451\u043d\u044b\u0448 (\u043d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430)","1922-01-01T00:00:00Z","544076","quadre de Ferdinand Mallitsch","2267917077","Der Findling (Film)","130","9279","2024-10-30T22:43:44Z","painting by Ferdinand Mallitsch"]}
{"Dokument_ID":"00313-00","Nachname":"Kleist","Vorname":"Heinrich von","Titel":"Michael Kohlhaas","Output":["topic\/Michael-Kohlhaas","Alman yazar Heinrich von Kleist'\u0131n 1810 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","Novelle von Heinrich von Kleist","AK00003307","1810-01-01T00:00:00Z","\u30df\u30d2\u30e3\u30a8\u30eb\u30fb\u30b3\u30fc\u30eb\u30cf\u30fc\u30b9","n90601790","livre de Heinrich von Kleist","\ubbf8\ud558\uc5d8 \ucf5c\ud558\uc2a4","618eb952-d350-4d1d-8590-094fc1b4fa26","\u041c\u0438\u0445\u0430\u044d\u043b\u044c \u041a\u043e\u043b\u044c\u0445\u0430\u0430\u0441","\u05de\u05d9\u05db\u05d0\u05dc \u05e7\u05d5\u05dc\u05d4\u05d0\u05e1","novelle van Heinrich von Kleist","93726","\u043d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430 \u0413\u0435\u043d\u0440\u0438\u0445\u0430 \u041a\u043b\u0435\u0439\u0441\u0442\u0430","9274","185513233","2360219753","4099270-6","650","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d4\u05d9\u05d9\u05e0\u05e8\u05d9\u05da \u05e4\u05d5\u05df \u05e7\u05dc\u05d9\u05d9\u05e1\u05d8","Kohlhaas Mih\u00e1ly","987007590423405171","novella by Heinrich von Kleist","Micha\u00ebl Kohlhaas","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a7\u03ac\u03b9\u03bd\u03c1\u03b9\u03c7 \u03c6\u03bf\u03bd \u039a\u03bb\u03ac\u03b9\u03c3\u03c4","\u041c\u0438\u0445\u0430\u044d\u043b\u044c \u041a\u043e\u043e\u043b\u0445\u0430\u0430\u0441","\u7c73\u8fe6\u52d2\u00b7\u5bc7\u54c8\u65af","Mi\u0125aelo Kohlhaas","Heinrich von Kleisten eleberri laburra","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0647\u0627\u064a\u0646\u0631\u064a\u0634 \u0641\u0648\u0646 \u0643\u0644\u0627\u064a\u0633\u062a","20","2025-06-13T04:33:09Z","Michael Kohlhaas: Eski Bir Vakayinameden","\u039c\u03af\u03ba\u03b1\u03b5\u03bb \u039a\u03cc\u03bb\u03c7\u03b1\u03b1\u03c2","novella de Heinrich von Kleist","Michael Kohlhaas","11","\/m\/04z8tl","28","racconto di Heinrich von Kleist"]}
{"Dokument_ID":"00314-00","Nachname":"Kleist","Vorname":"Heinrich von","Titel":"Die Marquise von O\u2026","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00315-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johann Wolfgang","Titel":"Unterhaltungen deutscher Ausgewanderten","Output":["987007588280005171","proza Johanna Wolfganga von Goethego z 1795","Tyska flyktingars tidsf\u00f6rdrif","novella collection by Johann Wolfgang von Goethe","2301914531","3","4261591-4","217406446","15","Unterhaltungen deutscher Ausgewanderten","Tafanun wa sargarm\u012bh\u0101-i muh\u0101\u01e7ir\u0101n-i \u0100lman\u012b","literair werk","AK00130730","Novellensammlung von Johann Wolfgang von Goethe","2025-01-24T14:58:04Z","1795-01-01T00:00:00Z","\u30c9\u30a4\u30c4\u79fb\u6c11\u306e\u8ac7\u8a71","recueil de nouvelles de Johann Wolfgang von Goethe","4"]}
{"Dokument_ID":"00316-00","Nachname":"Kleist","Vorname":"Heinrich von","Titel":"Der Zweikampf","Output":["12","6645","pictur\u0103 de Goya","tableau de Francisco de Goya","schilderij van Francisco Jos\u00e9 de Goya y Lucientes","JzG6gmM4WO","skilderij fan Francisco Goya","maleri av Francisco Goya","maleri af Francisco Goya","3","pintura di Francisco Goya","\u09ab\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09b8\u09bf\u09b8\u09cd\u0995\u09cb \u0997\u09cb\u09af\u09bc\u09be \u0985\u0999\u09cd\u0995\u09bf\u09a4 \u099a\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0","quadre de Francisco de Goya y Lucientes","painting by Francisco Jos\u00e9 de Goya y Lucientes","8617","Il duello","5","Gem\u00e4lde von Francisco Jos\u00e9 de Goya y Lucientes","cuadro de Francisco de Goya","2268187442","m\u00e5lning av Francisco de Goya","dipinto di Francisco Goya","pentra\u0135o de Francisco de Goya","pintura de Francisco Jos\u00e9 de Goya y Lucientes","literair werk","18","0","novel by Heinrich von Kleist","\u041f\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u043e\u043a (\u043d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430)","painting by Francisco Goya","31.3","\/g\/11bw7sntdv","The duell","1","1811-01-01T00:00:00Z","4304293-4","Erz\u00e4hlung von Heinrich von Kleist","obraz Francisca Goi","\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05e4\u05e8\u05e0\u05e1\u05d9\u05e1\u05e7\u05d5 \u05d3\u05d4 \u05d2\u05d5\u05d9\u05d4","AK00003045","2024-10-31T11:06:09Z","pintura de Francisco de Goya","Francisco Jos\u00e9 de Goya y Lucientes festm\u00e9nye","Alman yazar Heinrich von Kleist'\u0131n 1811 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 edebi eser","m\u00e5leri av Francisco Goya","Der Zweikampf","2331239162","1822-01-01T00:00:00Z","pintura de Francisco Goya","9281","2025-03-27T18:03:00Z","21","pikturo da Francisco de Goya"]}
{"Dokument_ID":"00317-00","Nachname":"Kruse","Vorname":"Lauritz","Titel":"Das Traumbild","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00318-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Der Arcier","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-16T04:49:21Z","10","609\u2013612","German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 39","1","2181071844","Der Arcier","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 39","39","0","1860-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00319-00","Nachname":"De la Motte Fouqu\u00e9","Vorname":"Friedrich","Titel":"Undine","Output":["\u30a6\u30f3\u30c7\u30a3\u30fc\u30cd","925875","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1939-1940","Undine. Ein Schauspiel","\uc6b4\ub514\ub124","filme\/undine-2020","tt11617052","w\/d0779209-f919-46d5-900d-782312187a4b","no2017154551","AK01794545","2020 film directed by Christian Petzold","1128286","1579580","43","Undine : Eine Zauberoper in drei Aufz\u00fcgen","63401","5e163300188587003d049dbf","187525","1245568884","obraz Helmut Thoma","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1992","film allemand de Christian Petzold sorti en 2020","987007585688005171","8","76511","2020-02-23T00:00:00Z","produzione di un'opera delle arti della scena del Theater Basel nella stagione 1945-1946","\u05e1\u05e4\u05e8","27","88756","conte de Friedrich de La Motte-Fouqu\u00e9","0","2024-09-26T07:59:50Z","w\/fb8756bc-f585-414f-ab9d-f38f43891e98","filme de 1955 dirigido por Ludwig Berger","1565906873","opera lirica di E.T.A. Hoffmann","92696","2025-04-22T12:14:32Z","\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430 \u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0442\u0430 \u041b\u043e\u0440\u0442\u0446\u0438\u043d\u0433\u0430","\/g\/11f6300s7k","\u00f2pera d'Albert Lortzing","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0430\u043d\u0430 \u041f\u0435\u0442\u0446\u043e\u043b\u044c\u0434\u0430","filme de 1992 dirixido por Eckhart Schmidt","2351103617","\u0423\u043d\u0434\u0438\u043d\u0430","undine-2020","pictur\u0103 de Helmut Thoma","pel\u00edcula de 1955 dirixida por Ludwig Berger","15","2024-09-02T08:19:32Z","2271457627","1620427","1809-01-01T00:00:00Z","90","156345718","Undine (novela corta)","Ondine","AK00062899","\u0627\u0648\u0646\u062f\u06cc\u0646 (\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06f2\u06f0\u06f2\u06f0)","5113571","268661343","tableau de Helmut Thoma","Undine \u2013 Aallotar","1992-04-02T00:00:00Z","opera E.T.A. Hoffmanna","1f328186-01cb-4fb2-89f3-f54623a0ed92","2","50","4","14","opera by E. T. A. Hoffmann","1225783879","135071","film de Ludwig Berger, sorti en 1955","174937993","4245734-8","movies\/undine-2020","Film von Eckhart Schmidt (1992)","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1992","2242018911","1245571478","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1960-1961","\u00f3pera de Albert Lortzing","pintura di Helmut Thoma","604353","\u6c34\u6f3e\u7684\u5973\u4eba","716740","Undine : Eine ZauberOper in drey Aufz\u00fcgen","Undine - Un amore per sempre","\u039f\u03c5\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03b5","poh\u00e1dkov\u00e1 novela Friedricha de la Motte Fouqu\u00e9","2025-02-06T07:18:31Z","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a6\u03c1\u03af\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03c7 \u03bd\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b1 \u039c\u03bf\u03c4 \u03a6\u03bf\u03c5\u03ba\u03ad","1955-05-05T00:00:00Z","151185","65","1","89613a92e74546f893cf132ff781245a","26495088","\u30a6\u30f3\u30c7\u30a3\u30fc\u30cc (\u30db\u30d5\u30de\u30f3)","\u70cf\u4e01\u5a1c","painting by Helmut Thoma","movies\/undine-1992","quadre d'Helmut Thoma","33","pentra\u0135o de Helmut Thoma","43181","\u30a6\u30f3\u30c7\u30a3\u30fc\u30cc (\u30ed\u30eb\u30c4\u30a3\u30f3\u30b0)","1852657456","192102","1571982810","schilderij van Helmut (1909-1993) Thoma","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0433\u0435\u0440\u0430","w\/3fa49910-7443-40ee-b4c3-c21c23f88a98","film del 2020 diretto da Christian Petzold","Undine. Romantische Zauberoper in vier Akten und sechs Bildern","13913557d","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1934-1935","BG-M 0661\/78","racconto scritto da Friedrich de la Motte Fouqu\u00e9","46552","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0645\u0646 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0644\u0648\u062f\u0641\u064a\u063a \u0628\u064a\u0631\u063a\u0631","Gem\u00e4lde von Helmut Thoma","undine","film van Eckhart Schmidt","Oper von E. T. A. Hoffmann","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1934-1935","\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430 \u042d. \u0422. \u0410. \u0413\u043e\u0444\u043c\u0430\u043d\u0430","337560","2292771045","1955 film by Ludwig Berger","\u0423\u043d\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1955 \u0440\u043e\u043a\u0443","1500422453","2021-10-28T00:00:00Z","5","1966-01-01T00:00:00Z","5d776be147dd6e001f6e459d","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1960-1961","1925815858","371587","pel\u00edcula de 1992 dirixida por Eckhart Schmidt","Ein Schauspiel","novella by Friedrich de la Motte Fouqu\u00e9","\u00f3pera de E. T. A. Hoffmann","2024-12-30T02:02:53Z","18752","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1955","19","pintura d'Helmut Thoma","1992 film by Eckhart Schmidt","filme de 1992 dirigido por Eckhart Schmidt","pinicla de 1955 dirig\u00eda por Ludwig Berger","\/m\/02g2zx","\u10e3\u10dc\u10d3\u10d8\u10dc\u10d0","pel\u00edcula de 1955 dirigida por Ludwig Berger","op\u00e9ra de E. T. A. Hoffmann","film\/111614","7.3\/10","2340579777","undine-m100130506","production d'art sc\u00e9nique du Theater Basel durant la saison 1945-1946","2025-01-11T07:28:36Z","2025-05-22T07:26:33Z","film din 1992 regizat de Eckhart Schmidt","pikturo da Helmut Thoma","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1953-1954","m\u00e5leri av Helmut Thoma","267092","mv72611","89%","15219","Undine","Christian Petzold 2020-as filmje","\u0623\u0648\u0646\u062f\u064a\u0646\u0647","Entity[\"Movie\", \"Undine::4nprn\"]","tt0103166","film \u00fat 1955 fan Ludwig Berger","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1955-1956","70","24","maleri av Helmut Thoma","10","615761","dipinto di Helmut Thoma","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1960-1961","\u0548\u0582\u0576\u0564\u056b\u0576\u0561","boek van Friedrich de la Motte-Fouqu\u00e9","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1953-1954","movie\/undine","Film von Ludwig Berger (1955)","\/m\/043kl8p","1845-04-21T00:00:00Z","\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044c \u0424\u0440\u0438\u0434\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0434\u0435 \u041b\u0430 \u041c\u043e\u0442\u0442 \u0424\u0443\u043a\u0435","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1955-1956","n2014073235","361669","384674","film uit 1955 van Ludwig Berger","1811-01-01T00:00:00Z","2023-03-15T11:09:27Z","performing arts production of the Theater Basel during the season 1945-1946","2032199471","w\/6bc35a00-6a87-491e-87a0-124d7cff71ef","1940-03-21T00:00:00Z","cinta de 1955 dirichita por Ludwig Berger","film \u00fat 1992 fan Eckhart Schmidt","9","pinicla de 1992 dirig\u00eda por Eckhart Schmidt","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1955-1956","0000-0005-619D-0000-F-0000-0000-T","2695625","1816-08-03T00:00:00Z","painting by Helmut (1909-1993) Thoma","\u6c34\u6a23\u7684\u5973\u4eba","E. T. A. Hoffmann","cuadro de Helmut Thoma","2025-04-22T12:25:24Z","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1939-1940","2250814","12468527q","film del 1992 diretto da Eckhart Schmidt","filme de 1955 dirigit per Ludwig Berger","37212","film d'Eckhart Schmidt, sorti en 1992","film del 1955 diretto da Ludwig Berger","\u0423\u043d\u0434\u0456\u043d\u0430","1992. aasta film, lavastanud Eckhart Schmidt","D4364000012PLXMQDD","143","Undine (Schauspielhaus Z\u00fcrich)","2340576688","Undine (Lortzing)","1342810","2258216611","226699","1843-01-01T00:00:00Z","1953-10-01T00:00:00Z","filme de 1992 dirigit per Eckhart Schmidt","opera van Albert Lortzing","1-50498135","Undine-(Germany)","1955. aasta film, lavastanud Ludwig Berger","pintura de Helmut Thoma","17838","AK01793679","opera by Albert Lortzing","11f727ed-cbd5-4664-ab77-fda6f69d45e6","2808","2023-12-18T12:57:20Z","10062690","2253114154","1813-01-01T00:00:00Z","Ondina. Un amor para siempre","XCNXDIS4A6MNTK5Q6EHMOJUS5FQSROCZ","Pel\u00edcula de 2020 dirigida por Christian Petzold","\uc6b4\ub514\ub124(\uc601\ud654)","filme de 1955 dirixido por Ludwig Berger","Ondina","2307682265","umc.cmc.5ziixyi35zsak0u30n8g21o4i","Erz\u00e4hlung von Friedrich de la Motte Fouqu\u00e9","undinehoffm","undine_1","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Theater Basel in der Spielzeit 1945-1946","m\/undine_2020","opera af E.T. A. Hoffmann","\u05d0\u05d5\u05e0\u05d3\u05d9\u05e0\u05d4","op\u00e9ra de Albert Lortzing","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1934-1935","undine--2","240424","2020-07-02T00:00:00Z","300346298","undine-movie-review-2021","49739","film din 1955 regizat de Ludwig Berger","75\/100","7a518a4770964376bacb7c65e2e7f9b6","\u6c34\u7cbe\u9748\u4e4b\u6200","pel\u00b7l\u00edcula de 1992 dirigida per Eckhart Schmidt","opera van E.T.A. Hoffmann","2296903016","2024-11-07T17:58:18Z","58389","Helmut Thoma festm\u00e9nye","130792","20201173","Undine : Eine Erz\u00e4hlung","Undine (novella)","231602","164420","\uc601\ud654","\u4eba\u9c7c\u604b","94936","m\u00e5lning av Helmut Thoma","7","86008","maleri af Helmut Thoma","OL35852W","\u6e29\u8482\u59ae","cinta de 1992 dirichita por Eckhart Schmidt","libro de Friedrich de la Motte-Fouqu\u00e9","142359","film fr\u00e5n 1992 regisserad av Eckhart Schmidt","Romantische Zauberoper von Albert Lortzing","Romantische Zauberoper in vier Akten und sechs Bildern","pel\u00edcula de 1992 dirigida por Eckhart Schmidt","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1934-1935","Film von Christian Petzold (2020)","30870","344436","film fr\u00e5n 1955 regisserad av Ludwig Berger","\u6e26\u5824\u5b69","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1955-1956","opera di Albert Lortzing","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1960-1961","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u042d\u043a\u0445\u0430\u0440\u0442\u0430 \u0428\u043c\u0438\u0434\u0442\u0430","\/m\/0521413","1955-01-01T00:00:00Z","opero de E. T. A. Hoffmann","39","300096488","85973","\/g\/11h84pljk9","2023-06-29T12:31:42Z","648590","9000005893","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1992 \u0440\u043e\u043a\u0443","10.5240\/59CA-EC49-6D92-35CE-E513-V","\u6c34\u3092\u62b1\u304f\u5973","Opera af Albert Lortzing","pel\u00b7l\u00edcula de 1955 dirigida per Ludwig Berger","271953","Filme de 2020","459083","254345","2024-10-09T12:02:42Z","Hable\u00e1ny","11"]}
{"Dokument_ID":"00320-00","Nachname":"Musil","Vorname":"Robert","Titel":"Das verzauberte Haus","Output":["2230097208","1908-01-01T00:00:00Z","nouvelle de Robert Musil","AK01643853","2","short story by Robert Musil","kort verhaal van Robert Musil","Das verzauberte Haus","Erz\u00e4hlung von Robert Musil","The Enchanted House","4252891-4","14","0","cuento de Robert Musil","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0631\u0648\u0628\u0631\u062a \u0645\u0648\u0632\u064a\u0644","2024-08-18T00:25:25Z"]}
{"Dokument_ID":"00321-00","Nachname":"Musil","Vorname":"Robert","Titel":"Die Versuchung der stillen Veronika","Output":["Die Versuchung der stillen Veronika","4252887-2","2344170693","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0631\u0648\u0628\u0631\u062a \u0645\u0648\u0632\u064a\u0644","2","1911-01-01T00:00:00Z","11","Erz\u00e4hlung von Robert Musil","2025-05-03T08:59:18Z","AK00085611","0"]}
{"Dokument_ID":"00322-00","Nachname":"Musil","Vorname":"Robert","Titel":"Die Vollendung der Liebe","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00323-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E.. T. A. ","Titel":"Rat Krespel","Output":["16","Le Violon de Cr\u00e9mone","1420516","Le Conseiller Krespel (Le violon de Cr\u00e9mone - Le chant d'Antonia)","Councillor Krespel","racconto scritto da Ernst Theodor Amadeus Hoffmann","1038856","Konsilisto Krespel","Rath Krespel","\/g\/11_pkp280","Le Conseiller Crespel","1819 short story by E. T. A. Hoffmann","4316023-2","Rat Krespel","\u043e\u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f 1819 \u0440\u043e\u043a\u0443","Le Conseiller Krespel","74868","Erz\u00e4hlung von  E. T. A. Hoffmann","1819-01-01T00:00:00Z","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1819 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","2025-05-02T21:28:54Z","4","6","2344074163","literair werk van E.T.A. Hoffmann","\u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438\u043a \u041a\u0440\u0435\u0441\u043f\u0435\u043b\u044c","AK00242893","Il consigliere Krespel"]}
{"Dokument_ID":"00324-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Felicitas","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1.7","45-48","4729112932","1.4","Felicitas","\u0645\u0646\u062d\u0648\u062a\u0629","1.05","Point(13.47279 52.52814)","1864795790","1.48","0.8","609-612, 625-628, 637-640, 653-658","Skulptur von J\u00f3zsef Seregi in Berlin-Fennpfuhl","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 45-48","SEREGI J. 87","FELICIA \/ Janos Seregi \u2013 Ungarn \/ Sandstein 1987","2023-03-30T19:18:35Z","0","2181399995","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 45-48","Felicia","1","1857-01-01T00:00:00Z","1988-01-01T00:00:00Z","1987-01-01T00:00:00Z","10","Felicia (J\u00f3zsef Seregi)","sculpture by J\u00f3zsef Seregi in Berlin-Fennpfuhl, Germany","2024-06-16T16:11:33Z","28"]}
{"Dokument_ID":"00325-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Getreu bis zum Ende ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00326-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Gomez Arias, oder das Bild der K\u00f6nifing","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00327-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Herbert Milton","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00328-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Das Odfeld","Output":["4236194-1","1888-01-01T00:00:00Z","\/g\/123773y3","AK00130544","10","Das Odfeld","2261426902","1","3","Erz\u00e4hlung von Wilhelm Raabe","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","2024-10-16T12:16:50Z","literair werk","story by Wilhelm Raabe","The Odin field"]}
{"Dokument_ID":"00329-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Die Innerste","Output":["Die Innerste","Nouvelle de Wilhelm Raabe","217036448","10","1","literary work","3","Novelle von Wilhelm Raabe","2024-09-30T16:32:34Z","AK00257885","4528874-4","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","Novela de Wilhelm Raabe","2254748021","literair werk","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00330-00","Nachname":"Schopenhauer","Vorname":"Johanna","Titel":"Das Gel\u00f6bnis","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00331-00","Nachname":"Smidt","Vorname":"","Titel":"Eine unenthuellte Begebenheit ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00332-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Prokopus","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00333-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus ","Titel":"Das Testament des Verr\u00fcckten","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1859), \u010do. 17","16","short story by Jodocus Temme","Das Testament des Verr\u00fcckten","17","237-242","15","1859-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1859), nr. 14\u201317","nouvelle de Jodocus Donatus Hubertus Temme","0","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 14\u201317","2024-09-22T15:04:51Z","1","22","209-212","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1859), c. 16","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 14\u201317","193\u2013196","225-228","2251647787","14"]}
{"Dokument_ID":"00334-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus ","Titel":"Die Geschwister","Output":["1216965013","0000-0004-9669-0000-Q-0000-0000-X","26746855","54672","Testv\u00e9rek","maleri af Hans Thoma","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1942-1943","filme de 2016 dirigit per Jan Kr\u00fcger","roman de Gustav Freytag","122610777X","1925 radio drama by Alfred Braun","89","1857537216","1857537317","2010241408","1925-01-01T00:00:00Z","Jan Kr\u00fcger 2016-os nagyj\u00e1t\u00e9kfilmje","filme de 2016 dirigido por Jan Kr\u00fcger","1926 radio drama by Carl Schmidt and Nordische Rundfunk AG (Hamburg)","2347462011","1927-01-01T00:00:00Z","513396","movies\/brother-and-sister-2016","2023-03-21T15:42:07Z","tableau de Hans Thoma","75","nouvelle de Jodocus Donatus Hubertus Temme","Die Geschwister : ein Schauspiel in 1 Akt","1896-01-01T00:00:00Z","4, Die Verurteilte","Philipp Wengerhoff","18","1860-01-01T00:00:00Z","10.5240\/706C-A07B-30F7-434A-F9D4-C","5d776c8afb0d55001f58ab11","novel by Gustav Freytag","Johann Gottfried Herder'\u0131n 1797 y\u0131l\u0131nda yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 \u015fiir","2024-05-10T03:21:58Z","obraz Hans Thoma","German novel in Die Gartenlaube, 1896","pel\u00edcula de 2016 dirigida por Jan Kr\u00fcger","1","148856","1857537465","13","2025-02-28T19:05:00Z","\/g\/1224n7zq","2023-03-21T15:42:16Z","pel\u00b7l\u00edcula de 2016 dirigida per Jan Kr\u00fcger","German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 32\u201334","3126883","425193","H\u00f6rspiel von Karl P\u00fcndter und Nordische Rundfunk AG (Hamburg) (1927)","H\u00f6rspiel von Heinrich Wiedemann (1946)","Die Geschwister. Schauspiel in einem Akt","AK00248441","9","2025-05-11T14:57:34Z","pel\u00edcula de 2016 dirixida por Jan Kr\u00fcger","Erz\u00e4hlung von Dr. J. D. H. Temme","film sorti en 2016 r\u00e9alis\u00e9 par Jan Kr\u00fcger","2023-11-13T12:05:34Z","m\u00e5lning av Hans Thoma","16","8","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1860), nr. 32\u201334","1926-01-01T00:00:00Z","2023-03-21T15:42:38Z","1. Eine reiche Frau und eine arme Schwester","\/g\/11bz0nrl3h","242999","3ca4dfcc07fd4e5a8cdfb40c53563d5d","pintura de Hans Thoma","27","A020874","2016. aasta film, lavastanud Jan Kr\u00fcger","2024-10-01T23:31:03Z","1216964726","32\u201334","schilderij van Hans Thoma","Marguerite, ou le Fr\u00e8re et la s\u0153ur","H\u00f6rspiel von Alfred Braun (1927)","2251656283","literair werk","23","0","\u0623\u062e \u0648\u0623\u062e\u062a","cinta de 2016 dirichita por Jan Kr\u00fcger","615400","pikturo da Hans Thoma","1857537113","2023-03-21T15:42:33Z","2025-02-06T07:00:56Z","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 2016","2. Ein alter Invalide und ein vornehmer General","film uit 2016 van Jan Kr\u00fcger","pinicla de 2016 dirig\u00eda por Jan Kr\u00fcger","film del 2016 diretto da Jan Kr\u00fcger","2024-09-22T15:29:02Z","7","Gefratoj","1946-01-01T00:00:00Z","6","play by Johann Wolfgang von Goethe","Film von Jan Kr\u00fcger (2016)","2016 film by Jan Kr\u00fcger","Brother and Sister","filme de 2016 dirixido por Jan Kr\u00fcger","film din 2016 regizat de Jan Kr\u00fcger","103","Die Geschwister","990197","Roman von Gustav Freytag","n\u011bmeck\u00fd film","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1942-1943","La Gefratoj","3. Eine Diebin?","2023-03-21T15:42:23Z","maleri av Hans Thoma","1925 radio drama by Nordische Rundfunk AG (Hamburg)","3","Le fr\u00e8re et la soeur","1927 radio drama by Karl P\u00fcndter and Nordische Rundfunk AG","die-geschwister","8491563","5","film\/101752","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u063a\u0648\u0633\u062a\u0627\u0641 \u0641\u0631\u064a\u062a\u0627\u062e","71890","2016-11-03T00:00:00Z","1587129248","13658","2307675355","pintura di Hans Thoma","pictur\u0103 de Hans Thoma","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1942-1943","1776-01-01T00:00:00Z","Gedicht von Johann Gottfried Herder","62","Marguerite, ou le Fr\u00e8re et la soeur","1857537401","Rodze\u0144stwo","Roman in Die Gartenlaube, 1896","Testv\u00e9rek (film, 2016)","1873-01-01T00:00:00Z","filme\/die-geschwister","H\u00f6rspiel von Carl Schmidt und Nordische Rundfunk AG (Hamburg) (1926)","2150149768","2023-03-21T15:42:28Z","w\/4c4d72a9-4a2a-4b01-bfb3-2f670725bea3","H\u00f6rspiel der Nordischen Rundfunk AG (Hamburg) (1925)","The siblings","497\u2013500, 513\u2013516, 541\u2013543","film fr\u00e5n 2016 regisserad av Jan Kr\u00fcger","1946 radio drama by Heinrich Wiedemann","2","1797-01-01T00:00:00Z","2016-10-27T00:00:00Z","pentra\u0135o de Hans Thoma","1216054312","H\u00f6rspiel von Alfred Braun (1925)","1216963789","dramat Johanna Wolfganga von Goethego z 1776","m\u00e5leri av Hans Thoma","452083","Hans Thoma festm\u00e9nye","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1942-1943","337773","Die Ahnen. Die Geschwister","quadre de Hans Thoma","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2016 \u0440\u043e\u043a\u0443","Schauspiel in 1 Akt von Johann Wolfgang von Goethe","Schauspiel in einem Akt","cuadro de Hans Thoma","ffilm ddrama gan Jan Kr\u00fcger a gyhoeddwyd yn 2016","1216964866","1216964491","film \u00fat 2016 fan Jan Kr\u00fcger","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 2016","Gem\u00e4lde von Hans Thomas in der Staatlichen Kunsthalle Karlsruhe","783993","1925-09-11T00:00:00Z","155817","pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre de Johann Wolfgang von Goethe","1857537446","La gefratoj","2318201280","2255269835","2022-03-04T11:15:43Z","2320","dipinto di Hans Thoma","brother-and-sister-2016","1927 radio drama by Alfred Braun","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 32\u201334","1878-01-01T00:00:00Z","1216964165","tt5851030","painting by Hans Thoma","58974","poem by Johann Gottfried Herder"]}
{"Dokument_ID":"00335-00","Nachname":"Zschokke","Vorname":"Heinrich","Titel":"Das Abenteuer der Neujahrsnacht","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00336-00","Nachname":"Zweig","Vorname":"Stefan","Titel":"Leporella","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00337-00","Nachname":"Gotthard","Vorname":"Eduard","Titel":"Aus dem M\u00fcglitzthale ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00338-00","Nachname":"Gotthelf","Vorname":"Jeremias","Titel":"Kurt von Koppigen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00339-00","Nachname":"Gotthelf","Vorname":"Jeremias","Titel":"Stadthauptmann von L\u00fcneburg ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00340-00","Nachname":"Wartenburg","Vorname":"Karl","Titel":"B\u00f6se R\u00e4the","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","B\u00f6se R\u00e4the","2181071224","1","1857-01-01T00:00:00Z","0","10-11","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 10-11","2024-06-16T04:48:06Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 10-11","9","129-132, 145-150"]}
{"Dokument_ID":"00341-00","Nachname":"Ring","Vorname":"Max","Titel":"Leyer und Schwert","Output":["12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Historische Novelle von Max Ring","509-512, 521-525, 537-541, 549-556","1858-01-01T00:00:00Z","36-39","1","2024-06-16T00:39:24Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 36-39","Leyer und Schwert","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 36-39","2180926758","0"]}
{"Dokument_ID":"00342-00","Nachname":"Ring","Vorname":"Max","Titel":"Sand","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2366836003","16","2011-11-15T00:00:00Z","73\u201376, 89\u201392, 105\u2013108, 117\u2013123","18110194","2024-03-17T21:18:12Z","2011 novel by Wolfgang Herrndorf","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 6\u20138","3-87134-734-5","761844840","1859-01-01T00:00:00Z","2011516299","978-3-87134-734-4","482","libro de Wolfgang Herrndorf","Sand","novel by Wolfgang Herrndorf","3871347345","0","\u6c99\uff08\u5c0f\u8bf4\uff09","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 6\u20138","2025-06-24T06:17:14Z","474","roman de Wolfgang Herrndorf","1","2011 hardback edition (de)","OL27142292M","2366836008","13","Roman von Wolfgang Herrndorf","2104314233","2025-06-24T06:17:15Z","7","10","kirja","2","12953203","P\u00edsek","boek van Wolfgang Herrndorf","6\u20138"]}
{"Dokument_ID":"00343-00","Nachname":"kon","Vorname":"","Titel":"Der gestohlene Brautschatz ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00344-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus ","Titel":"Volkesstimme ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00345-00","Nachname":"Anzengruber ","Vorname":"Ludwig","Titel":"Vom Hanns und der Gretl","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00346-00","Nachname":"Bernhardi-Tieck","Vorname":"Sophi","Titel":"Alcandor und Angelica. Wunderbilder und T\u00e4ume in elf M\u00e4rchen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00347-00","Nachname":"Eichendorff ","Vorname":"Joseph Freiherr von","Titel":"Die Zauberei im Herbste","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00348-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Albert und Concordia. Zweiter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00349-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johann Wolfgang","Titel":"Die neue Melusine","Output":["8","1247320243","2024-09-20T21:17:42Z","1982-01-01T00:00:00Z","fairy tale by Johann Wolfgang von Goethe","radio drama manuscript by Beatrix Langner","M\u00e4rchen von Johann Wolfgang von Goethe","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u064a\u0648\u0647\u0627\u0646 \u063a\u0648\u062a\u0647","2022-12-21T12:26:43Z","1793659812","4485829-2","0","1817-01-01T00:00:00Z","H\u00f6rspielmanuskript von Beatrix Langner","1793659732","1","radio drama by Beatrix Langner and Petra Wellner","Die neue Melusine","2250722670","10","1797-01-01T00:00:00Z","2022-12-21T12:27:04Z","1221620010","11","H\u00f6rspiel von Beatrix Langner und Petra Wellner (1982)","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Beatrix Langner et Petra Wellner"]}
{"Dokument_ID":"00350-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Zw\u00f6lf Br\u00fcder","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00351-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Das M\u00e4nnlein","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00352-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Blaubart ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00353-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Br\u00fcderchen und Schwesterchen","Output":["\u0421\u0435\u0441\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430 \u0410\u043b\u0451\u043d\u0443\u0448\u043a\u0430 \u0438 \u0431\u0440\u0430\u0442\u0435\u0446 \u0418\u0432\u0430\u043d\u0443\u0448\u043a\u0430","7822","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. Br\u00fcderchen und Schwesterchen","film de Hubert Schonger et Walter Oehmichen, sorti en 1953","film fr\u00e5n 1953 regisserad av Hubert Schonger och Walter Oehmichen","1065899","pinicla de 1953 dirig\u00eda por Hubert Schonger y Walter Oehmichen","987007292437705171","\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd\u4e2d\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b","Br\u00fcderchen und Schwesterchen","film","bruederchen-und-schwesterchen-2","The Little Sister and the Little Brother","374562","cuento de hadas de los Hermanos Grimm","filme de 1953 dirixido por Hubert Schonger e Walter Oehmichen","2008 television film directed by Wolfgang Ei\u00dfler","bruderchen-und-schwesterchen-1953","\u0421\u0435\u0441\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u0431\u0440\u0430\u0442\u0435\u0446","pel\u00edcula de 1953 dirigida por Hubert Schonger y Walter Oehmichen","263825","film del 1953 diretto da Hubert Schonger e Walter Oehmichen","Irm\u00e3ozinho e Irm\u00e3zinha","2325183183","\u0411\u0440\u0430\u0442 \u0438 \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430","\u0554\u0578\u0582\u0575\u0580 \u0578\u0582 \u0565\u0572\u0562\u0561\u0575\u0580","160548","2363300931","\u0391\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03ae","F020262","filme de 1953 dirigit per Hubert Schonger e Walter Oehmichen","47","film allemand","\uc624\ub204\uc774","193748","Fernsehfilm von Wolfgang Ei\u00dfler (2008)","191218","45631","Germanet i germaneta","168466","\/g\/121_453_","450","Film von Walter Oehmichen und Hubert Schonger","67480","1104626","532506","496840","421528","35","\/g\/121w17nt","film \u00fat 1953 fan Hubert Schonger en Walter Oehmichen","literair werk","tt0210594","pel\u00edcula de 1953 dirixida por Hubert Schonger y Walter Oehmichen","2025-03-15T17:45:57Z","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1953","Braciszek i siostrzyczka","sh85017219","Brother and sister","KHM 11","\/m\/088p7l","7","4204492-3","Brother and Sister","cinta de 1953 dirichita por Hubert Schonger y Walter Oehmichen","2305774793","94681589","205325","bruderchen-und-schwesterchen","\u0411\u0440\u0430\u0442\u0435\u0446 \u0438 \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1953 \u0440\u043e\u043a\u0443","fiaba europea","5d776a9496b655001fdf2e65","3","10.5240\/B3F7-88E6-CE7F-D890-9B6E-L","64","Das Br\u00fcderchen und das Schwesterchen","131e134741894c76ad2f8ed7ade12719","Little Sister and Little Brother","1953. aasta film, lavastanud Hubert Schonger ja Walter Oehmichen","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2008 \u0440\u043e\u043a\u0443","212305","58","tt1261043","250897","26858","Petit-Fr\u00e8re et Petite-S\u0153ur","5d776b4347dd6e001f6dd1eb","174190196","56749","The Brother and Sister","0000-0004-501B-0000-2-0000-0000-V","46","498901","322305","\u5144\u3068\u59b9","\u0130ki Karde\u015f","film\/58118","fairy tale by the Brothers Grimm","Brother and Sister (fairy tale)","89332","\u0411\u0440\u0430\u0442\u0438\u043a \u0456 \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0438\u0447\u043a\u0430","167212","Br\u00fcderchen Und Schwesterchen","20","film uit 1953 van Hubert Schonger en Walter Oehmichen","film din 1953 regizat de Hubert Schonger \u0219i Walter Oehmichen","\u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0648 \u062e\u0648\u0627\u0647\u0631","2","1953-01-01T00:00:00Z","Hermano y Hermana","Broertje en zusje","conte des fr\u00e8res Grimm","Fr\u00e9rot et S\u0153urette","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1953","Fratellino e Sorellina","\u0441\u043a\u0430\u0437\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u044e\u0436\u0435\u0442","ffilm gomedi ar gyfer plant gan y cyfarwyddwyr Hubert Schonger a Walter Oehmichen a gyhoeddwyd yn 1953","\u0d12\u0d30\u0d41 \u0d2f\u0d42\u0d31\u0d4b\u0d2a\u0d4d\u0d2f\u0d7b \u0d2f\u0d15\u0d4d\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d25","2008-11-13T00:00:00Z","2025-06-18T19:40:06Z","1953 film by Hubert Schonger, Walter Oehmichen","152198","34076","Grimm Karde\u015fler'in 1812'de yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal kitab\u0131","M\u00e4rchen in der Form der Br\u00fcder Grimm (1812)","67481","pel\u00b7l\u00edcula de 1953 dirigida per Hubert Schonger i Walter Oehmichen","Goldner Hirsch","24","207729","filme de 1953 dirigido por Hubert Schonger e Walter Oehmichen","Hermanito y Hermanita","\u0d32\u0d3f\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d3f\u0d7d \u0d38\u0d3f\u0d38\u0d4d\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d7c \u0d06\u0d7b\u0d21\u0d4d \u0d32\u0d3f\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d3f\u0d7d \u0d2c\u0d4d\u0d30\u0d26\u0d7c","filme\/bruederchen-und-schwesterchen-1953","2025-02-02T12:22:18Z","Little brother and little sister","4881220","\u5c0f\u5f1f\u5f1f\u548c\u5c0f\u59d0\u59d0","10.5240\/B0E8-9D02-084F-8D5B-BFC8-Q","25"]}
{"Dokument_ID":"00354-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Der Froschk\u00f6nig oder der eiserne Heinrich","Output":["\u05d0\u05d2\u05d3\u05ea \u05d4\u05d9\u05dc\u05d3\u05d9\u05dd \u05e2\u05dc \u05e6\u05e4\u05e8\u05d3\u05e2 \u05e9\u05de\u05e1\u05d9\u05d9\u05e2\u05ea \u05dc\u05e0\u05e1\u05d9\u05db\u05d4 \u05d5\u05d4\u05d5\u05e4\u05db\u05ea \u05d1\u05d0\u05d5\u05e4\u05df \u05e7\u05e1\u05d5\u05dd \u05dc\u05e0\u05e1\u05d9\u05da \u05d9\u05e4\u05d4 \u05ea\u05d5\u05d0\u05e8","The Frog-King, or Iron Henry","242250920","cuento de hadas de los hermanos Grimm","2025-06-18T19:38:18Z","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal kitab\u0131","2025-06-18T19:38:58Z","Froschk\u00f6nig","\u05d4\u05e0\u05e1\u05d9\u05da-\u05e6\u05e4\u05e8\u05d3\u05e2","cunt de fade regolt di fradei Grimm","\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd\u4e2d\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b","\u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0641\u062f\u0639","Grimmin veljesten ker\u00e4\u00e4m\u00e4 satu","Balaut a wang-ce","Sammakkoprinssi","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. Der Froschk\u00f6nig","n93040599","\u0413\u0440\u0438\u043c\u043c \u0430\u0433\u0430\u0439-\u0432\u044b\u043d\u044a\u0451\u0441\u043b\u044d\u043d \u0432\u044b\u0436\u044b\u043a\u044b\u043b\u044d\u0437","\u86d9","Ang Palakang Prinsipe","Pangeran Katak","\u017babi kr\u00f3l","1812-01-01T00:00:00Z","\u042d\u0431\u0435\u043a-\u043f\u0440\u0438\u043d\u0446","\u304b\u3048\u308b\u306e\u738b\u3055\u307e\u3001\u3042\u308b\u3044\u306f\u9244\u306e\u30cf\u30a4\u30f3\u30ea\u30d2","41","Le Roi-Grenouille ou Henri-le-Ferr\u00e9","2363300029","Le Roi Grenouille ou Henri de Fer","El principe rana","El prenzep sciat","O Pr\u00edncipe Sapo","\ub3c5\uc77c\uc758 \ub3d9\ud654","0","Der Froschk\u00f6nig oder der eiserne Heinrich (1812, Grimm)","The Frog Prince","Froskekongen","1812 German first version","\u0540\u0565\u0584\u056b\u0561\u0569 \u0561\u0580\u0584\u0561\u0575\u0561\u0566\u0576 \u0563\u0578\u0580\u057f\u056b \u0574\u0561\u057d\u056b\u0576","51","\u30b0\u30ea\u30e0\u7ae5\u8a71\u306e\u3072\u3068\u3064","Prin\u021bul fermecat","AK00070680","\u039f \u03a0\u03c1\u03af\u03b3\u03ba\u03b9\u03c0\u03b1\u03c2 \u0392\u03ac\u03c4\u03c1\u03b1\u03c7\u03bf\u03c2","Fr\u00f8kongen eller Jernhenrik","literair werk van Gebroeders Grimm","O pr\u00edncipe ra","12","Ar Roue Glesker","The Frog King, or Iron Heinrich","Grodprinsen","El rei granota","Frog Prince","M\u00e4rchen der Br\u00fcder Grimm (1812) und Wilhelm 1. (1830)","\u041a\u043e\u0440\u043e\u043b\u044c-\u0436\u0430\u0431\u0435\u043d\u044f, \u0430\u0431\u043e \u0417\u0430\u043b\u0456\u0437\u043d\u0438\u0439 \u0413\u0435\u043d\u0440\u0456\u0445","15","Der Froschk\u00f6nig","\u041a\u0440\u0430\u0459 \u0436\u0430\u0431\u0430","\u304b\u3048\u308b\u306e\u738b\u69d8","\u9752\u86d9\u738b\u5b50","\u041a\u043e\u0440\u043e\u043b\u044c-\u043b\u044f\u0433\u0443\u0448\u043e\u043d\u043e\u043a","KHM 1","135775181","Der Froschk\u00f6nig oder der eiserne Heinrich","Konn-kuningapoeg","M\u00eerzay\u00ea Beq","\uac1c\uad6c\ub9ac \uc655\uc790","b0d7aab4-8a8d-4080-8ba9-ab1675968616","sh2003005306","\u304b\u3048\u308b\u306e\u738b\u3055\u307e","\u53c8\u8b6f\u8766\u87c6\u592a\u5b50\uff0c\u5fb7\u570b\u7ae5\u8a71\u4e5f\uff0c\u9304\u65bc\u683c\u6797\u7ae5\u8a71\u96c6\u3002","\u0628\u0627\u0628 \u0643\u062a\u0627\u0628","\u067e\u0631\u0646\u0633 \u0642\u0648\u0631\u0628\u0627\u063a\u0647","2","conte des fr\u00e8res Grimm","De kikkerkoning","A b\u00e9kakir\u00e1ly","Ho\u00e0ng t\u1eed \u1ebech hay l\u00e0 Heinrich S\u1eaft","987007549431905171","Il principe ranocchio","De_kikkerkoning","La Fille du Roi et la Grenouille","2363300384","440","182665119","9414","\u00e7\u00eerok","fiaba tradizionale europea","\u86d9\u306e\u738b\u69d8","De koning der kikvorschen, of de IJzeren Hendrik","El pr\u00edncipe rana","El prenzep-sciat","2120","4122152-7","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","\/m\/05xfpn","mese","Kurba\u011fa Kral ile Aslan Y\u00fcrekli Heinrich","fairy tale collected by the Brothers Grimm","\u017dabji kralj"]}
{"Dokument_ID":"00355-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Der gestohlene Heller","Output":["De gestolen duit","2025-06-27T13:53:29Z","2368707493","The Stolen Farthings","8","KHM 154","Der gestohlene Heller","Das Hellerlein","769","\u0c26\u0c3f \u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c4b\u0c32\u0c46\u0c28\u0c4d \u0c2b\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c24\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d\u0c38\u0c4d","\/m\/02z2gh5","Sadaka","literair werk","1","literary work","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","Sage in der Fassung der Br\u00fcder Grimm","\u304f\u3059\u306d\u305f\u9285\u8ca8","6","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","Von dem gestohlenen Heller"]}
{"Dokument_ID":"00356-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"H\u00e4nsel und Gretel","Output":["filme de 1954 dirixido por Walter Janssen","film fr\u00e5n 1954 regisserad av Fritz Genschow","101044","364570","159295","2024-11-18T23:15:15Z","hansel-und-gretel--2","623113","142631","\u6f22\u8cfd\u723e\u8207\u683c\u840a\u7279","fc89d2b2-bcde-4569-a8cc-c504871c5bd1","1893 Opera by Engelbert Humperdinck","ger000169","tt0472106","231824","film fr\u00e5n 1954 regisserad av Walter Janssen","Hans og Gr\u00e9ta","Hansel & Gretel","1971 film by Rudolf Jugert","maleri af Joseph Wopfner","5f408525e065380042f61f3f","13","\u0647\u0627\u0646\u0633\u0644 \u0648\u063a\u0631\u064a\u062a\u0644","pikturo da Josef Wopfner","Hansel ve Gretel (opera)","telefilme de 2006","1812-01-01T00:00:00Z","Gem\u00e4lde von Hubert Salentin im Hubert-Salentin-Museum Z\u00fclpich","47020","pel\u00edcula de 1954 dirixida por Fritz Genschow","filme\/haensel-und-gretel-genschow","Jonukas ir Gretut\u0117","quadre de Josef Wopfner","27","H\u00e4nsel \u015fi Gretel (opera)","50587","\u6f22\u8cfd\u723e\u8207\u845b\u9e97\u7279","folksaga nedtecknad av Br\u00f6derna Grimm","23","0","H\u00e4nsel und Gretel. M\u00e4rchenspiel in drei Bildern","M\u00e4rchen der Br\u00fcder Grimm (1812)","Jancsi \u00e9s Juliska (opera)","144450","Fernsehfilm von Rudolf Jugert (1971)","\u03a7\u03b1\u03af\u03bd\u03c3\u03b5\u03bb \u03ba\u03b1\u03b9 \u0393\u03ba\u03c1\u03ad\u03c4\u03b5\u03bb","movies\/hansel-und-gretel-2006","\/g\/119pg1qlt","\u0413\u0435\u043d\u0437\u0435\u043b\u044c \u0456 \u0413\u0440\u044d\u0442\u044d\u043b\u044c","2025-06-22T10:05:11Z","Hansel dan Gretel","\u7cd6\u679c\u5c4b (\u6b4c\u5287)","465529","10.5240\/ED91-6450-3E8A-E6C6-9D5D-G","film din 1954 regizat de Fritz Genschow","\u97d3\u8cfd\u9732\u53ca\u845b\u5f8b\u5fb7\u9732","Ha\u0109jo kaj Grenjo","Das Br\u00fcderchen und das Schwesterchen","2024-10-30T00:27:58Z","1954-01-01T00:00:00Z","H\u00e4nsel et Gretel","35036","Hansel and Grethel","hansel-and-gretel-1954","\u041f\u0440\u044f\u043d\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0434\u043e\u043c\u0438\u043a","2174050896","filme de 1954 dirigido por Walter Janssen","2","film \u00fat 1940 fan Hubert Schonger","Hansel va Gretel","4","14","film uit 1954 van Fritz Genschow","Hans_og_Grete","Sgiannin e Ghita","tt0047103","film din 1954 regizat de Walter Janssen","2006-os n\u00e9met t\u00e9v\u00e9film, rendezte Anne Wild","af5607d73dad4c9c83057540e189cf33","82877","62568","541024","f467e1e0-3a06-4bbd-bd2e-1bad114692e6","hansel-und-gretel-2012","film del 1954 diretto da Fritz Genschow","\u0413\u0435\u043d\u0437\u0435\u043b\u044c \u0438 \u0413\u0440\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c","2140109980","film\/90612","67435","piyang a luma'","\u03a7\u03ad\u03bd\u03c3\u03b5\u03bb \u03ba\u03b1\u03b9 \u0393\u03ba\u03c1\u03ad\u03c4\u03b5\u03bb","Gem\u00e4lde von Joseph Wopfner","60","9810633909005606","Fernsehfilm von Anne Wild (2006)","43950","250402","09f986d6-2077-43a6-b2f2-4c7967cb89f0","ncf10381404","fairy tale collected by the Brothers Grimm","\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430 \u042d\u043d\u0433\u0435\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0442\u0430 \u0425\u0443\u043c\u043f\u0435\u0440\u0434\u0438\u043d\u043a\u0430","\u0413\u044d\u043d\u0437\u044d\u043b\u044c \u0456 \u0413\u0440\u044d\u0442\u044d\u043b\u044c","2360322952","dipinto di Joseph Wopfner","99475","2024-04-29T10:53:06Z","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1971 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u0413\u0435\u043d\u0437\u0435\u043b\u044c \u0438 \u0413\u0440\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c (\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c, 2012)","film din 1940 regizat de Hubert Schonger","5062316","H\u00e4nsel und Grethel","H\u00e4nsel et Gretel (op\u00e9ra)","cinta de 1940 dirichita por Hubert Schonger","1","5218337","G 3371","H\u00e4nsel und Gretel (opera)","119185","41113","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1937-1938","300515","1893-12-23T00:00:00Z","H\u00e4nsel_und_Gretel","304721","film allemand","Fernsehfilm von Uwe Janson, 2012","saksalainen satu","opera av Engelbert Humperdinck","\u00c7\u00eerok","pel\u00edcula de 1940 dirigida por Hubert Schonger","43995870w","v554451","2365552424","Hans en Grietje (opera)","pel\u00edcula de 1954 dirigida por Walter Janssen","\u0b95\u0ba9\u0bcd\u0b9a\u0bb2\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bbf\u0bb0\u0bc7\u0b9f\u0bc6\u0bb2\u0bc1\u0bae\u0bcd","2024-06-07T22:42:39Z","54","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Theater Basel in der Spielzeit 1938-1939","AK01226788","pravljica bratov Grimm","cuadro de Josef Wopfner","\u0441\u043a\u0430\u0437\u043a\u0430 \u0438\u0437 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432 \u0413\u0440\u0438\u043c\u043c","\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03cd\u03b8\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u0391\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03ce\u03bd \u0393\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc","71718","film uit 1954 van Walter Janssen","1940-01-01T00:00:00Z","pintura de Joseph Wopfner","380787","84","m\u00e5leri av Josef Wopfner","Hansel v\u00e0 Gretel","film de Hubert Schonger, sorti en 1940","450661","maleri av Josef Wopfner","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d4\u05d0\u05d7\u05d9\u05dd \u05d2\u05e8\u05d9\u05dd","H\u00e4nsel i Gretel","\/m\/0gx2xn7","n82078774","fabelo de la Fratoj Grimm","\u099c\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8 \u09b0\u09c1\u09aa\u0995\u09a5\u09be","production d'art sc\u00e9nique du Theater Basel durant la saison 1938-1939","Jancsi \u00e9s Juliska","\u0431\u0430\u0458\u043a\u0430 \u043a\u043e\u0458\u0443 \u0441\u0443 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0443\u043f\u0438\u043b\u0430 \u0431\u0440\u0430\u045b\u0430 \u0413\u0440\u0438\u043c","\u043d\u0456\u043c\u0435\u0446\u044c\u043a\u0430 \u043a\u0430\u0437\u043a\u0430","1954 film by Walter Janssen","2024-09-02T08:31:28Z","1319089","125559","2276767443","H\u00e4nsel \u0219i gretel (opera)","\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u062d\u0644\u0648\u0649","2042014519","\u043d\u044f\u043c\u0435\u0446\u043a\u0430\u044f \u043a\u0430\u0437\u043a\u0430","\u97d3\u8cfd\u723e\u8207\u845b\u9e97\u7279","Hansel et Gretel (opera)","0000436312","22","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1954","filme de 1940 dirigit per Hubert Schonger","Ans\u012btis un Grieti\u0146a","Jen\u00ed\u010dek a Ma\u0159enka","20","2024-08-06T00:08:53Z","402364","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1937-1938","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1940","1954. aasta film, lavastanud Fritz Genschow","film sorti en 1954","conte des fr\u00e8res Grimm","H\u00e2ns en Grytsje","\/g\/11h1stlnj","\u09b9\u09cd\u09af\u09be\u09a8\u09b8\u09c7\u09b2 \u0993 \u0997\u09cd\u09b0\u09c7\u099f\u09c7\u09b2","Hansel \u00fb Gretel","ffilm dylwyth teg gan Hubert Schonger a gyhoeddwyd yn 1940","poh\u00e1dka","2307677742","H\u00e4nsel ha Gretel","\u30d8\u30f3\u30bc\u30eb\u3068\u30b0\u30ec\u30fc\u30c6\u30eb","2025-06-13T10:44:09Z","26","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1955-1956","70","pel\u00b7l\u00edcula de 1954 dirigida per Fritz Genschow","5d776905f617c9002015c121","\u05e2\u05de\u05d9 \u05d5\u05ea\u05de\u05d9","Hans en Grietje","2024-01-01T05:24:39Z","pel\u00b7l\u00edcula de 1940 dirigida per Hubert Schonger","\ud5e8\uc824\uacfc \uadf8\ub808\ud154","mese","movies\/hansel-and-gretel-1954-08-26","2025-02-06T07:11:25Z","987007603645605171","\u0413\u0435\u043d\u0437\u0435\u043b\u044c \u0438 \u0413\u0440\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c (\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c, 2006)","186843","pel\u00edcula de 1954 dirixida por Walter Janssen","pinicla de 1954 dirig\u00eda por Walter Janssen","M\u00e4rchenspiel in drei Bildern","45","produzione di un'opera delle arti della scena del Theater Basel nella stagione 1938-1939","Jancsi \u00e9s Juliska (film, 2006)","157230","pinicla de 1954 dirig\u00eda por Fritz Genschow","film \u00fat 1954 fan Fritz Genschow","filme de 1940 dirigido por Hubert Schonger","\u0413\u0435\u043d\u0437\u0435\u043b\u044c \u043d\u043e \u0413\u0440\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c","painting by Joseph Wopfner","filme de 1954 dirigido por Fritz Genschow","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1954","\u0540\u0565\u0576\u0566\u0565\u056c\u0576 \u0578\u0582 \u0533\u0580\u0565\u057f\u0565\u056c\u0568","342410","2025-04-14T05:19:46Z","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1955-1956","75","w\/ea2d8f92-76c2-4d66-8268-dcc11d76939e","H\u00e4nsel und Gretel","37866","poveste de fra\u021bii Grimm","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1937-1938","opera van Engelbert Humperdinck","67440","filme de 1954 dirigit per Walter Janssen","672359","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. H\u00e4nsel und Gretel","hansel-and-gretel-1971","Oper von Engelbert Humperdinck","painting by Hubert Salentin at the Hubert-Saletntin-Museum Z\u00fclpich, Germany","526725","Film von Fritz Genschow (1954)","tt0347218","\u0413\u0435\u043d\u0437\u0435\u043b\u044c \u0456 \u0413\u0440\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c","9","\u30a8\u30f3\u30b2\u30eb\u30d9\u30eb\u30c8\u30fb\u30d5\u30f3\u30d1\u30fc\u30c7\u30a3\u30f3\u30af\u306e\u4f5c\u66f2\u3057\u305f\u30aa\u30da\u30e9","\u03a7\u03ac\u03bd\u03c3\u03b5\u03bb \u03ba\u03b1\u03b9 \u0393\u03ba\u03c1\u03ad\u03c4\u03b5\u03bb","fiaba tedesca","105204","Hansel an Gretel","1940. aasta film, lavastanud Hubert Schonger","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1955-1956","5d776cdfad5437001f7c8d43","\/m\/01n7zf","pel\u00edcula de 1954 dirigida por Fritz Genschow","pel\u00b7l\u00edcula de 1954 dirigida per Walter Janssen","\u0425\u0430\u043d\u0441\u0435\u043b \u0438 \u0413\u0440\u0435\u0442\u0435\u043b","\u6c49\u6cfd\u5c14\u642d\u683c\u83b1\u7279","245133","H\u00e4nsel y Gretel","schilderij van Joseph Wopfner","1954. aasta film, lavastanud Walter Janssen","Hansel y Gretel","v130193","\u05d0\u05d5\u05e4\u05e8\u05d4 \u05d2\u05e8\u05de\u05e0\u05d9\u05ea","Hansel and Gretel","2267306955","121152682493723310493","67427","opera di Engelbert Humperdinck","eventyr","fr:Hansel_et_Gretel","film fr\u00e5n 1940 regisserad av Hubert Schonger","15630","filme\/haensel-und-gretel-janssen","Hansel na Gretel","filme de 1954 dirixido por Fritz Genschow","4193296-1","Hansel at Gretel","hansel-and-gretel-1954-2","Ja\u015b i Ma\u0142gosia","96060","Ivica i Marica","Hansel ve Gretel","76","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1937-1938","Hansel e Gretel","1067119","39.5","Hansel ngan Gretel","pel\u00edcula de 1940 dirixida por Hubert Schonger","Hansel eta Gretel","conte tradicional d'origen germ\u00e0nic","1971-01-01T00:00:00Z","145812839","O Jen\u00ed\u010dkovi a Ma\u0159ence","2221797301","\/m\/01zvwx","Bruger:Penguin\/AutoDSD\/H\u00e4nsel und Gretel","Hansel and Grettel","\/m\/0pk_2jp","Hansel \u0219i Gretel (opera)","Hans och Greta","194601","62263","291569","Hans_en_Grietje","327A","\u7cd6\u679c\u5c4b","\u00f3pera de Engelbert Humperdinck","pentra\u0135o de Josef Wopfner","\u0413\u0435\u043d\u0437\u0435\u043b\u044c \u0456 \u0413\u0440\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c (\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430)","filme de 1940 dirixido por Hubert Schonger","M\u00e4rchenoper in drei Bildern","200734","film del 1954 diretto da Walter Janssen","film sorti en 1971 et r\u00e9alis\u00e9 par Rudolf Jugert","H\u00e4nsel \u015fi gretel (opera)","2337787724","KHM 15","H\u00e4nsel \u0219i Gretel","67426","cunt de fade di fradei Grimm","1954-08-27T00:00:00Z","Hans og Grete","tt0456987","film uit 1940 van Hubert Schonger","sh2011005858","5d776afcfb0d55001f557cfe","\u0425\u0435\u043d\u0437\u0435\u043b \u0438 \u0413\u0440\u0435\u0442\u0435\u043b","1297042","pintura de Josef Wopfner","cuento popular alem\u00e1n","1875-01-01T00:00:00Z","588","Jean et Margot","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","58001","film\/5110","H\u00e4nsel und Gretel. M\u00e4rchenoper in drei Bildern","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0648\u0627\u0646 \u063a\u0631\u064a\u0645","Hansel dhe Gretel","H\u00e4nsel i Gretel (Humperdinck)","544192","25","Literature\/HanselAndGretel","292834","206733","H\u00e4nsel e Gretel","H\u00e4nsel \u0219i Gretel (opera)","Hansel v\u0259 Qretel","2025-02-06T07:07:48Z","69","2307679236","0000-0003-F18E-0000-P-0000-0000-0","1954 film by Fritz Genschow","Janko in Metka","\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd\u4e2d\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b","816581","44","film","33339","108144","literatuur-internationaal\/hans-en-grietje","Josef Wopfner festm\u00e9nye","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1940 \u0440\u043e\u043a\u0443","film \u00fat 1954 fan Walter Janssen","\u0413\u0440\u0438\u043c\u043c \u0430\u0433\u0430\u0439-\u0432\u044b\u043d\u044a\u0451\u0441\u043b\u044d\u043d \u0432\u044b\u0436\u044b\u043a\u044b\u043b\u044d\u0437","2025-04-14T05:20:29Z","2012 television film directed by Uwe Janson","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1940","Film von Walter Janssen (1954)","1940 film by Hubert Schonger","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0424\u0440\u0438\u0446\u0430 \u0413\u0435\u043d\u0448\u043e\u0432\u0430 1954 \u0433\u043e\u0434\u0430","pinicla de 1940 dirig\u00eda por Hubert Schonger","O pern\u00edkov\u00e9 chaloupce","cinta de 1954 dirichita por Walter Janssen","Aka-uka Grimmlar ertaklar to'plami","H\u00e4nsel a Gretel","42","330928","306007","Hannu ja Kerttu (ooppera)","Hansel et Gretel","1605036","en:Hansel_and_Gretel","49","Jeannot et Annette","w\/cd12a8ea-23a5-4299-a607-310e2c197b46","\u6c49\u6cfd\u5c14\u4e0e\u683c\u857e\u592a\u5c14 (\u6b4c\u5267)","obraz Josef Wopfner","56","5215033","5943213cce7f4b04981f155a854e825e","pictur\u0103 de Josef Wopfner","240318","Pern\u00edkov\u00e1 chaloupka","film del 1940 diretto da Hubert Schonger","hansel-und-gretel","407379","177811779","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2006 \u0440\u043e\u043a\u0443","filme de 1954 dirigit per Fritz Genschow","51","painting by Josef Wopfner","31","cinta de 1954 dirichita por Fritz Genschow","7","21413","4ce2b8bbab796","10.5240\/BBD7-992C-6797-FD9A-CD57-C","2242023671","m\u00e5lning av Joseph Wopfner","b1a51d17edd346ffa333f786f261d7a1","Hannu ja Kerttu","\u0418\u0432\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u041c\u0430\u0440\u0438\u0446\u0430","16495","\u0413\u0435\u043d\u0437\u0435\u043b\u044c \u0438 \u0413\u0440\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c (\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430)","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2012 \u0440\u043e\u043a\u0443","3","\u03cc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0388\u03bd\u03b3\u03ba\u03b5\u03bb\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03c4 \u03a7\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03ba","\u0647\u0627\u0646\u0633\u0644 \u0648 \u06af\u0631\u062a\u0644","2006-01-01T00:00:00Z","322314","2012-12-26T00:00:00Z","\u0d39\u0d7b\u0d38\u0d46\u0d32\u0d41\u0d02 \u0d17\u0d4d\u0d30\u0d47\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d41\u0d02","pintura di Josef Wopfner","67430","film de Fritz Genschow, sorti en 1954","0eb2d75522c94bbd9f9dbb5cb09a2077","\ud5e8\uc824\uacfc \uadf8\ub808\ud154 (\uc624\ud398\ub77c)","\u041c\u0430\u043b\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0431\u0440\u0430\u0442 \u0438 \u043c\u0430\u043b\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430","987007577166805171","H\u00e4nsel et gretel (op\u00e9ra)","H\u00e4nsel_und_Gretel_(Humperdinck,_Engelbert)","67330","186866","Ioannes et Margarita","movies\/hansel-and-gretel-1954","10.5240\/B153-A13C-198F-43A2-7706-B","4304","\u0e2e\u0e31\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e25\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e01\u0e23\u0e40\u0e17\u0e25","op\u00e9ra d'Engelbert Humperdinck","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1955-1956","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1954 \u0440\u043e\u043a\u0443","195251","1901-01-01T00:00:00Z","207774","4ce2b72357062","H\u00e6nsel und Gretel","tt2562256","2006 television film directed by Anne Wild","721695","1027981240","\u05d4\u05e0\u05d6\u05dc \u05d5\u05d2\u05e8\u05d8\u05dc","7e61f5c8-117f-4dc0-b236-d46c2a67b542","Film von Hubert Schonger (1940)","90748","10.5240\/2075-5611-2A91-179C-82EC-R","2337787523","\u30b0\u30ea\u30e0\u7ae5\u8a71\u306e\u4e00\u3064","performing arts production of the Theater Basel during the season 1938-1939","korte film uit Zwitserland","topic\/Hansel-and-Gretel-opera-by-Humperdinck","\u043d\u0435\u043c\u0435\u0446\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c-\u0441\u043a\u0430\u0437\u043a\u0430 \u0423\u0432\u0435 \u042f\u043d\u0441\u043e\u043d\u0430 2012 \u0433\u043e\u0434\u0430","48","e0011b97e84641f6a5407a3dd8f65a7e","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0412\u0430\u043b\u044c\u0442\u0435\u0440\u0430 \u042f\u043d\u0441\u0441\u0435\u043d\u0430 1954 \u0433\u043e\u0434\u0430","w\/715cbeb1-40cd-4106-b47c-7e1b3ec929f5","peinture de Joseph Wopfner","sprookje van Gebroeders Grimm","11","5d776c5a23d5a3001f51a8aa"]}
{"Dokument_ID":"00357-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Hand mit Messer","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00358-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Herr Fix und Fertig","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00359-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Katze und Maus in Gesellschaft","Output":["literair werk van Gebroeders Grimm","\/m\/026xwz2","conte des fr\u00e8res Grimm","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal kitab\u0131","\u8c93\u548c\u8001\u9f20","\u0544\u056f\u0561\u0576 \u0578\u0582 \u056f\u0561\u057f\u057e\u056b \u0568\u0576\u056f\u0565\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568 (\u0570\u0565\u0584\u056b\u0561\u0569)","Contos de Grimm\/O gato e o rato","15","Het huishouden van kat en muis","\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd\u4e2d\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b","\u0634\u0631\u0627\u0643\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0642\u0637\u0629 \u0648\u0641\u0623\u0631\u0629","n85057615","Cat and Mouse in Partnership","M\u00e4rchen in der Form der Br\u00fcder Grimm (1812)","German folktale","El gato y el rat\u00f3n hacen vida en com\u00fan","Katze und Maus in Gesellschaft","\u732b\u3068\u306d\u305a\u307f\u3068\u304a\u53cb\u3060\u3061","\u0414\u0440\u0443\u0436\u0431\u0430 \u043a\u0456\u0448\u043a\u0438 \u0456 \u043c\u0438\u0448\u043a\u0438","Chat et souris associ\u00e9s","2299655130","\u0634\u0631\u0627\u06a9\u062a \u06af\u0631\u0628\u0647 \u0648 \u0645\u0648\u0634","26","179055415","Kinder und Hausm\u00e4rchen. Katze und Maus in Gesellschaft","The Cat and the Mouse in Partnership","2025-01-19T00:59:43Z","Kedi-Fare Oyunu","Macska-eg\u00e9r bar\u00e1ts\u00e1g","\u0414\u0440\u0443\u0436\u0431\u0430 \u043a\u043e\u0448\u043a\u0438 \u0438 \u043c\u044b\u0448\u043a\u0438","fairy tale by the Brothers Grimm","\u0413\u0440\u0438\u043c\u043c \u0430\u0433\u0430\u0439-\u0432\u044b\u043d\u044a\u0451\u0441\u043b\u044d\u043d \u0432\u044b\u0436\u044b\u043a\u044b\u043b\u044d\u0437","cuento infantil de Alemania","121994243X","20","\u041a\u043e\u04f5\u044b\u0448 \u043d\u043e \u0448\u044b\u0440","KHM 2","Sp\u00f3\u0142ka kota z mysz\u0105","1812-01-01T00:00:00Z","4"]}
{"Dokument_ID":"00360-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Das Lumpengesindel","Output":["De lotgevallen van Haantje en Hennetje","36","conte des fr\u00e8res Grimm","Sp\u00f3\u0142ka hultajska","34208","\u0c26\u0c3f \u0c2a\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c15\u0c4d \u0c05\u0c2b\u0c4d \u0c30\u0c3e\u0c17\u0c2e\u0c41\u0c2b\u0c3f\u0c28\u0c4d\u0c38\u0c4d","5","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. Das Lumpengesindel","O bando de maltrapilhos","Ayak Tak\u0131m\u0131","Das Lumpengesindel","210","M\u00e4rchen in der Form der Br\u00fcder Grimm (1812)","\/m\/0ch4dd2","literair werk","\u306a\u3089\u305a\u3082\u306e","2299655034","n88158028","7853281-4","2025-01-19T00:59:31Z","\u041f\u043e\u0433\u0430\u043d\u0435 \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0441\u0442\u0432\u043e","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","fairy tale by the Brothers Grimm","The Adventures of Chanticleer and Parilet","The Vagabonds","The Pack of Ragamuffins","181908086","Het gespuis","Serseriler G\u00fcruhu","11","1812-01-01T00:00:00Z","KHM 10"]}
{"Dokument_ID":"00361-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Marienkind","Output":["literair werk van Gebroeders Grimm","029719232","\u5723\u6bcd\u739b\u5229\u4e9a\u7684\u5b69\u5b50","Dziecko Matki Bo\u017cej","Meryem Ana","206030101","book edition published in 1886","8","L'Enfant de la bonne Vierge","52521","\u0637\u0641\u0644\u0629 \u0645\u0631\u064a\u0645","conte populaire allemand","\u041f\u0440\u0438\u0435\u043c\u044b\u0448 \u0411\u043e\u0433\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438","Our Lady's Child","\u8056\u6bcd\u7684\u5b69\u5b50","\/m\/02qgws1","Anak Maria","\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd\u4e2d\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b","La hija de la Virgen Mar\u00eda","A Protegida de Maria","La figlia della Madonna","fiaba dei Fratelli Grimm","cnb002176432","1981622056","710","Marienkind: Kulturbilder, eingewoben in eine biographische Skizze: zur Erbauung und Belehrung f\u00fcr Jung und Alt","Kulturbilder, eingewoben in eine biographische Skizze : zur Erbauung und Belehrung f\u00fcr Jung und Alt","153753","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1886","Mary's Child","\u0bae\u0bc7\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bc1\u0bb4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8","3076163411732800360004","23","0","Marienkind","45718641r","\u8056\u6bcd\u746a\u5229\u4e9e\u7684\u5b69\u5b50","2025-06-18T19:18:45Z","niemiecka ba\u015b\u0144","\u0531\u057d\u057f\u057e\u0561\u056e\u0561\u0574\u0578\u0580 \u0578\u0580\u0564\u0565\u0563\u056b\u0580\u0568","Anak ni Maria (kuwentong bibit)","\u0641\u0631\u0632\u0646\u062f \u0645\u0631\u06cc\u0645","1","Het kind van Maria","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1886","1886-01-01T00:00:00Z","Grimm fairy tale","128","AK01491492","L'Enfant de Marie","\u30de\u30ea\u30a2\u306e\u5b50\u3069\u3082","M\u00e4rchen der Hausm\u00e4rchen der Br\u00fcder Grimm","2363289890","2023-09-25T22:10:09Z","\u0414\u0438\u0442\u044f \u041c\u0430\u0440\u0456\u0457","4210951-6","1812-01-01T00:00:00Z","KHM 3","41","9","\u041f\u0440\u0438\u0451\u043c\u044b\u0448 \u0411\u043e\u0433\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438"]}
{"Dokument_ID":"00362-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Nachtigall und Blindschleiche ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00363-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Rapunzel","Output":["\u09f0\u09c7\u09aa\u09be\u09a8\u09cd\u099c\u09b2","Locika","\u0417\u043b\u0430\u0442\u043e\u043a\u043e\u0441\u0430","cuento de hadas alem\u00e1n de la colecci\u00f3n de los hermanos Grimm","Gar\u00f0abr\u00fa\u00f0a","5168305","\u30e9\u30d7\u30f3\u30c4\u30a7\u30eb","\uabd4\uabe6\uabc4\uabdf\uabd3\uabe6\uabdc","1247731","5d776b0d594b2b001e6cdb38","\/m\/02hsk6","Persiljainen","97164fea-30a9-443e-a61e-fd40ad231fd7","2025-03-06T15:03:57Z","Rampoeusgen","\u0631\u0628\u0627\u0646\u0632\u0644","Conto Popular","tanayuay nu bakes a limecedan","90964","fr:Raiponce_(conte)","1","65","\u957f\u53d1\u59d1\u5a18","1066143","\u0413\u0440\u0438\u043c\u043c \u0430\u0433\u0430\u0439-\u0432\u044b\u043d\u044a\u0451\u0441\u043b\u044d\u043d \u0432\u044b\u0436\u044b\u043a\u044b\u043b\u044d\u0437","13","10.5240\/0798-163F-BC3B-6337-A828-F","Rapuntsli","89335","\u8435\u82e3\u59d1\u5a18","Rapunkolo","pravljica bratov Grimm (1812)","2024-01-01T10:33:04Z","1812-01-01T00:00:00Z","Motovilka","film allemand","2167586751","film\/73292","38284","Grimm Karde\u015fler'in 1812'de yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","\u05e8\u05e4\u05d5\u05e0\u05d6\u05dc","Raiponce","13509","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. Rapunzel","27","2025-06-16T09:23:11Z","\u0d31\u0d3e\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4a\u0d7b\u0d38\u0d4a\u0d7d","T\u00e4hk\u00e4p\u00e4\u00e4","tysk folksaga","Rapunsel","\u9577\u9aee\u516c\u4e3b","265063","\ub3c5\uc77c\uc758 \ub3d9\ud654","KHM 12","AK00326620","\u041a\u043e\u043b\u043e\u043a\u043e\u043b\u044c\u0447\u0438\u043a","\u03a1\u03b1\u03c0\u03bf\u03c5\u03bd\u03b6\u03ad\u03bb","tt2271557","M\u00e4rchen der Br\u00fcder Grimm (1812)","ncf10919777","germana fabelo","676327","69968","film sorti en 1897","51","\uabc3\uabd4\uabe8\uabc4\uabc1\uabe4\uabe1 \uabd2\uabed\uabd4\uabe4\uabc3\uabc5\uabe5 \uabc8\uabe3\uabc3\uabd6\uabe4\uabdc\uabc2\uabc0\uabc4\uabe5 \uabcb\uabe5\uabd4\uabe4 \uabd1\uabc3\uabc5\uabe4","rapunzel-2","Rapunsail","467681","2361893129","literair werk van Gebroeders Grimm","2042248107","film per la televisione del 2009 diretto da Bodo F\u00fcrneisen","basm german de Fra\u021bii Grimm","1897-01-01T00:00:00Z","Rapunzel, lass dein Haar herunter!","3","cunt de fade de la tradizzion europeja","Rapuntsel","tysk eventyr","\u0e23\u0e32\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e25","123456","0000-0003-6DB0-0000-S-0000-0000-R","58","conte popular","\u30b0\u30ea\u30e0\u7ae5\u8a71\u53ce\u9332\u306e\u4f5c\u54c1\u306e\u3072\u3068\u3064","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1897 \u0440\u043e\u043a\u0443","\ub77c\ud47c\uc824","37","518178","\/g\/122jx3k2","Ramp\u0153usgen","4125450-8","\u05e1\u05d9\u05e4\u05d5\u05e8 \u05de\u05e2\u05e9\u05d9\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05d5\u05e1\u05e3 \u05d4\u05d0\u05d7\u05d9\u05dd \u05d2\u05e8\u05d9\u05dd","korte stomme film uit Duitse Keizerrijk","335568","52510","\u0631\u0627\u067e\u0627\u0646\u0632\u0644","Raperonzolo","187503","322303","392853","\u0420\u0430\u043f\u0443\u043d\u0446\u0435\u043b\u044c","\u683c\u6797\u7ae5\u8a71\u4e2d\u7684\u6545\u4e8b","277412","rapunzel","Rapuncula","2009 film directed by Bodo F\u00fcrneisen","Alman \u0259d\u0259biyyat\u0131n\u0131n g\u00f6rk\u0259mli n\u00fcmay\u0259nd\u0259si Qrimm qarda\u015flar\u0131 t\u0259r\u0259find\u0259n yaz\u0131lm\u0131\u015f eyniadl\u0131 hekay\u0259nin ba\u015f q\u0259hr\u0259man\u0131","\u30e9\u30d7\u30f3\u30c1\u30a7\u30eb","\u0930\u0945\u092a\u0928\u094d\u091c\u093c\u0947\u0932","2","Tatort: Rapunzel","4","18592","2009-01-01T00:00:00Z","conte des fr\u00e8res Grimm","Roszpunka","\u0631\u0627\u0628\u0648\u0646\u0632\u0644","Rapunzel","Film von Bodo F\u00fcrneisen (2009)","2320815152","Fernsehfilm aus der Krimireihe Tatort","\u05e4\u05e2\u05de\u05d5\u05e0\u05d9\u05ea","telefilme de 2009","\u0642\u0635\u0629","saksalainen kansansatu","\ub77c\ud47c\uccbc","tt36915000","207188","tt1451759","544631","n\u011bmeck\u00e1 poh\u00e1dka","fiaba tradizionale europea","\u054c\u0561\u057a\u0578\u0582\u0576\u0581\u0565\u056c","Prezzemolina","\u30e9\u30d7\u30f3\u30bc\u30eb","26","2024-05-29T07:29:08Z","Film von Oskar Messter (1897)","277492","534630","\u957f\u53d1\u516c\u4e3b","\u0ea3\u0eb2\u0e9e\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e8a\u0ea7","Raponsje","\u0631\u0627\u067e\u0648\u0646\u0632\u0644","310","Rap\u00fbnske","1897 film by Oskar Messter","fairy tale collected by the Brothers Grimm","11","183074549","\u9577\u9aee\u59d1\u5a18","\u0533\u0580\u056b\u0574 \u0565\u0572\u0562\u0561\u0575\u0580\u0576\u0565\u0580\u056b \u0570\u0565\u0584\u056b\u0561\u0569\u0576\u0565\u0580\u056b\u0581","\u05e8\u05e4\u05d5\u05e0\u05e6\u05dc","\u049a\u043e\u04a3\u044b\u0440\u0430\u0443\u0433\u04af\u043b (\u0420\u0430\u043f\u0443\u043d\u0446\u0435\u043b\u044c)"]}
{"Dokument_ID":"00364-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Die wei\u00dfe Schlange","Output":["A serpente branca","AK01472416","0000-0004-DC03-0000-V-0000-0000-I","movie\/the-white-snake-2015","\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd\u4e2d\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b","195124","761787","film\/103453","2015 film by Stefan B\u00fchling","Film von Stefan B\u00fchling (2015)","281854","2025-03-16T18:23:05Z","the-white-snake","2618","41988","91397","13","921905","315056","1812-01-01T00:00:00Z","305244092","Beyaz Y\u0131lan","186730","film allemand","Die wei\u00dfe Schlange","2015 \u0788\u07a6\u0782\u07a6 \u0787\u07a6\u0780\u07a6\u0783\u07aa \u0782\u07ac\u0783\u07aa\u0782\u07aa \u078a\u07a8\u078d\u07b0\u0789\u07ac\u0787\u07b0","Grimm Karde\u015fler'in 1812'de yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","\u0411\u0435\u043b\u0430\u044f \u0437\u043c\u0435\u044f","246514","am206941","The White Snake","belaya-zmeya","938827","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. Die wei\u00dfe Schlange","40","tt5082916","48680","die-weisse-schlange","XX5331486","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c 2015 \u0433\u043e\u0434\u0430","\/m\/0bqnxf","Bia\u0142y w\u0105\u017c","7","\/g\/11bxtmz3xy","673","5d776b5d23d5a3001f50f9bc","KHM 17","49144782953680720658","2025-04-07T08:53:51Z","filme\/die-weisse-schlange-2015","Die weisse Schlange","1076712827","1451389","185993","1220400297","90","139851","film uit 2015","De witte slang","2015-12-19T00:00:00Z","\u0645\u0627\u0631 \u0633\u0641\u06cc\u062f (\u062f\u0627\u0633\u062a\u0627\u0646)","Le Serpent blanc","Ang Puting Ahas","547154","fairy tale by the Brothers Grimm","2335386954","\u767d\u3078\u3073","181494","7f56bb32d5d24b7e90bf7a50c78a86f3","sprookje van Grimm","2","\u767d\u86c7","conte des fr\u00e8res Grimm","\u09e8\u09e6\u09e7\u09eb-\u098f\u09b0 \u099a\u09b2\u099a\u09cd\u099a\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0","ffilm i blant gan Stefan B\u00fchling a gyhoeddwyd yn 2015","367594","17944224n","WOcm0bU4pw92CfP6nmyg83","movie\/363366","2325798044","976757","M\u00e4rchen in der Form der Br\u00fcder Grimm (1812)","70","8091042","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2015 \u0440\u043e\u043a\u0443","German fairy tale","Die Wei\u00dfe Schlange","2016-11-25T00:00:00Z","10.5240\/A29D-CE41-77C3-D991-60EB-T","movies\/the-white-snake-2015","231561","De witte slang (Grimm)","\u0411\u0456\u043b\u0430 \u0437\u043c\u0456\u044f"]}
{"Dokument_ID":"00365-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Jacob und Wilhelm","Titel":"Der Wolf und die sieben Geislein","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00366-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Der goldne Topf","Output":["novell av E. T. A. Hoffmann","28001","1038831","Le Vase d'or","16","981058608229406706","\u10dd\u10e5\u10e0\u10dd\u10e1 \u10e5\u10dd\u10d7\u10d0\u10dc\u10d8","Le Pot d'or (1871)","The-Golden-Pot-short-story","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1814 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","12525576j","pov\u00eddka E. T. A. Hoffmanna","Kisreg\u00e9ny 1814","164096","L'olla d'or","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395. \u03a4. \u0391. \u03a7\u03cc\u03c6\u03bc\u03b1\u03bd","34","Il vaso d'oro","Novelle von E. T. A. Hoffmann","\ud669\uae08 \ud56d\uc544\ub9ac","Z\u0142oty garnek","novella by E. T. A. Hoffmann","AK00034115","92818","\u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u0438\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043d\u0435\u0446\u044c","\u03a4\u03bf \u03c7\u03c1\u03c5\u03c3\u03cc \u03b4\u03bf\u03c7\u03b5\u03af\u03bf","O pote de outo","The Golden Pot","\/m\/027t8b2","\u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0440\u0448\u043e\u043a","16179","Den gyllene krukan","Bog af E.T.A Hoffmann","Alt\u0131n \u00c7anak","La ora poto","\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044c \u042d. \u0422. \u0410. \u0413\u043e\u0444\u043c\u0430\u043d\u0430","2025-05-16T20:24:10Z","Der goldne Topf","novelo de E. T. A. Hoffmann","2349160802","Zlat\u00fd hrnec","034505954","Der goldene Topf","E. T. A. \ud638\ud504\ub9cc\uc758 \ub2e8\ud3b8\uc18c\uc124","Ein M\u00e4rchen aus der neuen Zeit","Der Goldene Topf","Den gyldne krukke","Az arany vir\u00e1gcser\u00e9p","literair werk van E.T.A. Hoffmann","O pote de ouro","Le Pot d\u2019or","n92104327","4113947-1","987007371622705171","14","Urciorul de aur","1814-01-01T00:00:00Z","314848522","\u9ec4\u91d1\u306e\u58fa"]}
{"Dokument_ID":"00367-00","Nachname":"M\u00f6rike","Vorname":"Eduard","Titel":"Der Schatz","Output":["35994","film\/47697","14424","filme de 1923 dirigit per Georg Wilhelm Pabst","\u06af\u0646\u062c (\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06f1\u06f9\u06f2\u06f3)","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1923 \u0440\u043e\u043a\u0443","3fbd5eb52f594c3c9eaa29e6f88c019d","film de Georg Wilhelm Pabst, sorti en 1923","59479","Tr\u00e9sor","175869","Film von Georg Wilhelm Pabst (1923)","\/m\/07s4jrm","cinta de 1923 dirichita por Georg Wilhelm Pabst","1923. aasta film, lavastanud Georg Wilhelm Pabst","142181","79","173025","186603","111575","4644070-7","2351977339","Treasure","der-schatz","S\/Schatz1923","film din 1923 regizat de Georg Wilhelm Pabst","film uit 1923 van Georg Wilhelm Pabst","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1923","film fr\u00e5n 1923 regisserad av Georg Wilhelm Pabst","tt0014446","5d7769f423d5a3001f4feb50","9998","2054506","43337","109572","8675","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1923","Le Tr\u00e9sor","the-treasure-1923","film \u00fat 1923 fan Georg Wilhelm Pabst","filme de 1923 dirigido por Georg Wilhelm Pabst","The Treasure","pel\u00edcula de 1923 dirixida por Georg Wilhelm Pabst","film del 1923 diretto da Georg Wilhelm Pabst","10.5240\/D3C2-7CE7-9E96-1EAD-5638-X","Il tesoro","pel\u00b7l\u00edcula de 1923 dirigida per Georg Wilhelm Pabst","pel\u00edcula de 1923 dirigida por Georg Wilhelm Pabst","pinicla de 1923 dirig\u00eda por Georg Wilhelm Pabst","53","Der Schatz","topic\/The-Treasure","31","tysk stumfilm fra 1923","10","filme de 1923 dirixido por Georg Wilhelm Pabst","4ce2b6b52cfa3","511517","1923 film by Georg Wilhelm Pabst","1923-01-01T00:00:00Z","\u0421\u043e\u043a\u0440\u043e\u0432\u0438\u0449\u0435 (\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c, 1923)","movies\/the-treasure-1923","2025-05-24T22:00:37Z","920258","filme\/der-schatz","v114396"]}
{"Dokument_ID":"00368-00","Nachname":"Hardenberg","Vorname":"Friedrich von","Titel":"Hyazinth und Rosenbl\u00fcthe (Lehrlinge zu Sais)","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00369-00","Nachname":"Hardenberg","Vorname":"Friedrich von","Titel":"Klingsohrm\u00e4rchen (Heinrich von Ofterdingen)","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00370-00","Nachname":"Perrault","Vorname":"Charles","Titel":"Blaubart ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00371-00","Nachname":"Perrault","Vorname":"Charles","Titel":"Der D\u00e4umling","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00372-00","Nachname":"Perrault","Vorname":"Charles","Titel":"Die Feen","Output":["\u05d4\u05e4\u05d9\u05d5\u05ea","Die_Feen,_WWV_32_(Wagner,_Richard)","20958","op\u00e9ra de Richard Wagner","\/m\/05l72v","Oper von Richard Wagner","Die feen","\u4ed9\u5973 (\u6b4c\u5287)","Les F\u00e9es","1850-01-01T00:00:00Z","\u4ed9\u5973","13920763c","\u5996\u7cbe (\u30ef\u30fc\u30b0\u30ca\u30fc)","987010188804005171","As fadas","opera by Richard Wagner","Die Feen","8d843a03-945e-4583-baa7-1be8bf3bb4d0","\u00f2pera composta per Richard Wagner","\u0424\u0435\u0438","\u0412\u0438\u043b\u0435 (\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430)","n86856320","Las hadas","\u4ed9\u5973 (\u6b4c\u5267)","feenwagr","2024-09-24T14:32:32Z","3c400090-0e77-444a-ace1-207eba8d890e","\u00f3pera de Richard Wagner","175038680","topic\/The-Fairies","\u0412\u0438\u043b\u0435 (\u0412\u0430\u0433\u043d\u0435\u0440)","As Fadas","Le fate","Die_Feen","300169736","24","2252408719","opera Richarda Wagnera","Richard Wagner egyik h\u00e1romfelvon\u00e1sos oper\u00e1ja (1888)","A t\u00fcnd\u00e9rek","13","opera di Richard Wagner","\u043e\u043f\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e \u0434\u0435\u043b\u043e","Les fades","1833-01-01T00:00:00Z","1888-06-29T00:00:00Z","V\u00edly","\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430 \u0420\u0438\u0445\u0430\u0440\u0434\u0430 \u0412\u0430\u0433\u043d\u0435\u0440\u0430","41","32","\u0553\u0565\u0580\u056b\u0576\u0565\u0580 (\u0585\u057a\u0565\u0580\u0561)","opera van Richard Wagner"]}
{"Dokument_ID":"00373-00","Nachname":"Perrault","Vorname":"Charles","Titel":"Dornr\u00f6schen","Output":["cinta de 1971 dirichita por Walter Beck","Animationsfilm","film uit 1955 van Fritz Genschow","pel\u00edcula de 1971 dirixida por Walter Beck","13093","Fernsehfilm von Arend Agthe aus dem Jahr 2008","\/g\/11h1ss3lf","KHM 50","544715","18","2009-11-19T00:00:00Z","1581336250","1955 film by Fritz Genschow","Thorn Rose","126483","183911717","13","139345","2279079049","1812-01-01T00:00:00Z","film del 1971 diretto da Walter Beck","2009 television film","2340578890","film1\/labellaaddormentata1989","film \u00fat 1955 fan Fritz Genschow","27","300855","0","6057606","92e4352a5d9f4c6d8c503b480da2759d","film din 1971 regizat de Walter Beck","56748","\u041f\u0440\u044b\u0433\u0430\u0436\u0443\u043d\u044f \u045e \u0441\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c \u043b\u0435\u0441\u0435","27701","91451","30","2273640501","6","5d77695b23d5a3001f4f6b98","2025-04-12T17:15:50Z","Film von Jan Ruzicka","44221","tt0146277","2025-03-30T12:14:44Z","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","58","telefilme de 2008","90","film \u00fat 1971 fan Walter Beck","Weihnachtsm\u00e4rchen","w\/719b2416-310d-41b0-ac15-a10fd5dfc4e6","movies\/dornroschen-2008","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1966-1967","205396","filme de 1955 dirixido por Fritz Genschow","151927","322304","2","28ef5485f16049389d8d72d7cc908b76","1296356","Ballet by Christian Spuck","Dornr\u00f6schen und der Prinz","4","14","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhauses Z\u00fcrich durant la saison 1924-1925","Dornr\u00f6schen","telefilme de 2009","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1924-1925","5168345","dornroeschen-6","version des fr\u00e8res Grimm","2025-04-22T12:24:33Z","173729","68795","tt1451618","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1966-1967","10.5240\/4279-0E8C-8D8F-A01C-A2E5-2","118039","59","10.5240\/62AA-B534-08C0-2A9F-0AAF-U","tt11201474","1922-01-01T00:00:00Z","17974","dornr\u00f6schen","2024-11-12T12:34:39Z","film de Walter Beck, sorti en 1971","w\/a18e5416-e0c3-47c3-8873-f552edd72793","The sleeping beauty","Praxis mit Meerblick \u2013 Dornr\u00f6schen","sleeping-beauty-1955","350149294142380521072","sleeping-beauty-1922","2024-05-09T18:37:54Z","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1971 \u0440\u043e\u043a\u0443","2351744903","2024-06-12T13:44:19Z","pel\u00b7l\u00edcula de 1971 dirigida per Walter Beck","Dornr\u00f6schen. Weihnachtsm\u00e4rchen","N\u00e0ng c\u00f4ng ch\u00faa ng\u1ee7 trong r\u1eebng","71403","102301","1","1955. aasta film, lavastanud Fritz Genschow","245963","filme\/dornroeschen-1988","peinture de Carl Wilhelm Friedrich Oesterley","39285","German dubbing of Disney's Sleeping Beauty (1959)","1066152","\u0160\u00edpkov\u00e1 R\u016f\u017eenka","film allemand","391372","2223 LM","164241","film\/6850","La Bella Durmiente","Fernsehfilm von Stanislav P\u00e1rnick\u00fd (1990)","pel\u00b7l\u00edcula de 1955 dirigida per Fritz Genschow","pel\u00edcula de 1955 dirixida por Fritz Genschow","207185","produzione di un'opera delle arti della scena del Theater Basel nella stagione 1948-1949","5184867","tt0067012","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0412\u0430\u043b\u044c\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0411\u0435\u043a\u0430 1971 \u0433\u043e\u0434\u0430","415631","1861-01-01T00:00:00Z","43928","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Theater Basel in der Spielzeit 1948-1949","169846","n85132855","2340579530","184001","14515527d","5d776b5e594b2b001e6d7ef1","2177338567","movies\/sleeping-beauty-1955","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1955 \u0440\u043e\u043a\u0443","2149835083","2024-06-16T00:15:09Z","Fernsehfilm von Oliver Dieckmann aus dem Jahre 2009","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1971","2334558565","shows\/fairytales-pearls","Tornerose","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1971","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1955","movies\/sleeping-beauty-1990","19","2284371372","33384","dornroschen-2008","22","Film von Fritz Genschow (1955)","filme\/dornroeschen-1955","film fr\u00e5n 1955 regisserad av Fritz Genschow","5d7768397e9a3c0020c6d9ae","movies\/dornroschen-2009","\u0421\u043f\u044f\u0449\u0430\u044f \u043a\u0440\u0430\u0441\u0430\u0432\u0438\u0446\u0430","2008-01-01T00:00:00Z","10.5240\/C5FE-419A-9C3C-CA1E-D679-8","ff63124e4e134002b51c155a85db8163","1646122404","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1954-1955","987007372069405171","38","534687","98","2008 television film directed by Arend Agthe","24","film\/39406","Dornr\u00f6schen. M\u00e4rchenspiel in sieben Bildern","79542","deutschsprachige Fassung des Disney-Animationsfilms \"Sleeping Beauty\" (1959)","film uit 1971 van Walter Beck","ffilm animeiddiedig gan Lotte Reiniger a gyhoeddwyd yn 1922","674800","78507","film van Lotte Reiniger","322309","Dornr\u00f6schen. Ein M\u00e4rchenspiel","2337298906","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1948-1949","Ein M\u00e4rchenspiel","10.5240\/B051-1858-44B7-6CC4-07A9-1","89828","1971. aasta film, lavastanud Walter Beck","Grimms Dornr\u00f6schen","sleeping-beauty-1990","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1954-1955","33389","schilderij van Carl Wilhelm Friedrich Oesterley","2180910882","100275","Sleeping Beauty","2022-05-24T17:50:15Z","film de Fritz Genschow, sorti en 1955","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1954-1955","2019-10-20T14:22:12Z","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1954-1955","59433","341892","9","K\u00e4the und ich: Dornr\u00f6schen","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c","290421","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1948-1949","2332512602","66879","25323","\u062e\u0627\u0646\u0647 \u062e\u0648\u0628\u0631\u0648\u06cc\u0627\u0646 \u062e\u0641\u062a\u0647","82","filme de 1955 dirigido por Fritz Genschow","1247590","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1948-1949","Dornr\u00f6schen. M\u00e4rchenspiel in sieben Bildern. Musikalische Zusammenstellung nach Kompositionen von Weber, Tschaikowsky und Mendelssohn","M\u00e4rchen in der Fassung der Br\u00fcder Grimm (1812)","La bella addormentata","briar_rose","production of Opernhaus Zurich during the season 2021-2022","115","w\/e65e67b1-1220-4b0e-b3ed-57ecc497263c","71","S\u00edpkov\u00e1 Ruzenka","2025-04-22T12:22:09Z","\/g\/122wsy5w","Little Briar Rose","\/g\/122_g35g","filme de 1971 dirigit per Walter Beck","dornroeschen","623305","1936-01-01T00:00:00Z","2024-12-07T09:38:21Z","dornroeschen-2","filme de 1955 dirigit per Fritz Genschow","23355","1971-01-01T00:00:00Z","61011","Film von Philipp Osthus (2019)","w\/31cfc532-a3c3-46d3-ac78-dd3d3d97a890","311726","88865","501327","tt0100626","2025-04-22T12:07:49Z","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1989 \u0440\u043e\u043a\u0443","2019 film by Philipp Osthus","La Belle au bois dormant","kaethe-und-ich\/folgen\/01-dornroeschen-1328584","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1966-1967","2344655706","532533","Bella addormentata","painting by Carl Wilhelm Friedrich Oesterley","7648","195995","pel\u00edcula de 1955 dirigida por Fritz Genschow","\/g\/1224t47t","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. Dornr\u00f6schen","219536","film tv del 1989 diretto da Stanislav P\u00e1rnicky","10.5240\/8E8B-8818-6D8A-9ADF-8F0C-1","film fr\u00e5n 1971 regisserad av Walter Beck","pel\u00edcula de 1990","65524","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","16492","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1966-1967","Film von Walter Beck aus dem Jahr 1971","275380","production d'art sc\u00e9nique du Theater Basel durant la saison 1948-1949","194579","89","5d77698723d5a3001f4f90f4","Animationsfilm von Kurt Stordel (1936)","\u043a\u0430\u0437\u043a\u0430 \u0411\u0440\u0430\u0442\u043e\u045e \u0413\u0440\u044b\u043c","160485","1605069","Gem\u00e4lde von Carl Wilhelm Friedrich Oesterley","film","4197314-8","1035877125","pel\u00edcula de 1971 dirigida por Walter Beck","94","praxis-mit-meerblick\/folgen\/17-dornroeschen-1569420","3449956","Ballett von Christian Spuck","89309","w\/fcb5bd72-44dd-4de4-80e9-b7715dcf2633","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1948-1949","490","movies\/sleeping-beauty-1971","63","1989 television film directed by Stanislav P\u00e1rnicky","Produktion des Opernhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 2021-2022","2349922368","33908","\u015api\u0105ca kr\u00f3lewna","576931d15dcf4426b8ed5d9f6bc5fe8b","\/g\/1213tvr3","dornroschen","pinicla de 1971 dirig\u00eda por Walter Beck","330133","35","dornroeschen-8","1959-10-30T00:00:00Z","5114271","AK00295064","tt1205478","fairy tale version published by the Brothers Grimm","47925","86809","Grimm's Dornr\u00f6schen","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2009 \u0440\u043e\u043a\u0443","1989-01-01T00:00:00Z","cinta de 1955 dirichita por Fritz Genschow","7","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1955","tt27117043","33385","filme de 1971 dirigido por Walter Beck","literair werk van Gebroeders Grimm","187500","1971 film by Walter Beck","pinicla de 1955 dirig\u00eda por Fritz Genschow","3","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2008 \u0440\u043e\u043a\u0443","2025-05-18T19:46:05Z","animated film by Lotte Reiniger","5d776b4296b655001fe0a4be","2340575307","80","2025-05-04T19:00:54Z","filme de 1971 dirixido por Walter Beck","9966790","1936 animated film by Kurt Stordel","Uyuyan G\u00fczel","144","v45152","46","46091","performing arts production of the Theater Basel during the season 1948-1949","528018","5d776c317a53e9001e73c43e","M\u00e4rchenspiel in sieben Bildern","2025-04-04T15:28:34Z","film del 1955 diretto da Fritz Genschow","111556","245979","2025-05-24T02:49:49Z","243762","M\u00e4rchenspiel in sieben Bildern. Musikalische Zusammenstellung nach Kompositionen von Weber, Tschaikowsky und Mendelssohn","80080250","televizn\u00ed film Stanislava P\u00e1rnick\u00e9ho z roku 1989","315397","filme\/dornroeschen-1971","tt0048010","2022-02-22T13:08:48Z","1955-11-16T00:00:00Z","Briar Rose","96076","2024-11-24T11:12:48Z","11399","1955-01-01T00:00:00Z","film din 1955 regizat de Fritz Genschow","513011","110683","sleeping-beauty-1971","773151","television film","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1924-1925","S\u00edpov\u00e1 ruzenka","4ce2b7b484cc5","11","292480519"]}
{"Dokument_ID":"00374-00","Nachname":"Perrault","Vorname":"Charles","Titel":"Eselshaut","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00375-00","Nachname":"Perrault","Vorname":"Charles","Titel":"Der gestiefelte Kater","Output":["w\/e1770b7a-f782-4507-bda4-bc32d435cf74","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1965-1966","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1942-1943","182275","Der gestiefelte Kater. Weihnachtsm\u00e4rchen in sechs Bildern","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal kitab\u0131","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1965-1966","filme de 1955 dirigido por Herbert B. Fredersdorf","2307676993","\/g\/1235kf3t","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1950-1951","2009-12-25T00:00:00Z","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1965-1966","2177348117","Grimm Karde\u015fler'in 1856 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","287322","film","film del 1955 diretto da Herbert B. Fredersdorf","1270064","Der gestiefelte Kater","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Theater Basel in der Spielzeit 1947-1948","movies\/puss-n-boots-1955","KHM 33a","1","65","film uit 1955 van Herbert B. Fredersdorf","376aa5d8257b446e980ee5070a3fcac1","44000","1955 film by Herbert B. Fredersdorf","2009 television film directed by Christian Theede","5d776a807a53e9001e70702a","Puss in Boots","pel\u00edcula de 1955 dirigida por Herbert B. Fredersdorf","\/g\/121p5wq2","pel\u00edcula de 1955 dirixida por Herbert B. Fredersdorf","ffilm i blant gan Herbert B. Fredersdorf a gyhoeddwyd yn 1955","w\/4d686f83-baeb-4c76-92b4-0f6ebd414070","1820869425","tt1480190","2024-06-12T13:57:50Z","1812-01-01T00:00:00Z","produzione di un'opera delle arti della scena del Theater Basel nella stagione 1947-1948","21","9","film allemand","10.5240\/9F1D-49F3-2F14-8643-CB6D-U","2299651743","408134","Weihnachtsm\u00e4rchen in sechs Bildern","2025-01-19T00:59:00Z","Ausgabe der Version der Gebr\u00fcder Grimm von 1812","film de Herbert B. Fredersdorf, sorti en 1955","2299654802","8","322301","2304867041","Kot w butach","der-gestiefelte-kater-3","16519","2023-01-28T09:01:08Z","1850-01-01T00:00:00Z","2363306101","2025-02-06T07:16:04Z","02 1849-1850","2025-01-19T00:50:52Z","147205","1856-01-01T00:00:00Z","1955. aasta film, lavastanud Herbert B. Fredersdorf","2025-01-31T20:09:21Z","53932","literair werk","23","0","2025-02-06T07:05:44Z","Fernsehfilm von Christian Theede (2009)","ee649720203e417094e3261665613970","De gelaarsde kat (1812, Grimm)","2024-07-16T20:10:51Z","Der gestiefelte Kater. M\u00e4rchenspiel. Musik nach alten Schweizer Volksweisen von Klaus Sonnenburg","2206068426","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2009 \u0440\u043e\u043a\u0443","10.5240\/8ACB-31F9-9260-0DD9-30C4-O","673071","film \u00fat 1955 fan Herbert B. Fredersdorf","tt0048114","filme de 1955 dirigit per Herbert B. Fredersdorf","pinicla de 1955 dirig\u00eda por Herbert B. Fredersdorf","2025-06-18T19:50:22Z","w\/0b430001-7b46-448e-99e6-688498c82750","6","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1955","5d776b0d47dd6e001f6da7bc","film fr\u00e5n 1955 regisserad av Herbert B. Fredersdorf","Le Ma\u00eetre chat ou le Chat bott\u00e9","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1942-1943","160081","52183","1332285","3","1856 German Grimm","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1955 \u0440\u043e\u043a\u0443","AK00239553","ger000285","1844-04-20T00:00:00Z","1812 fairy tale by the Brothers Grimm","187502","2023-12-21T06:25:56Z","511841","40026","48029","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1942-1943","37","cinta de 1955 dirichita por Herbert B. Fredersdorf","\u9577\u9774\u3092\u306f\u3044\u305f\u7261\u732b","der-gestiefelte-kater","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1955","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1950-1951","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1950-1951","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1965-1966","534726","19553","\u0628\u0627\u0628 \u0643\u062a\u0627\u0628","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1950-1951","5166119","20","comedy by Ludwig Tieck","Puss 'n Boots","2","Den best\u00f8vlede kat","1797-01-01T00:00:00Z","1812 edition of the version by the Brothers Grimm","4","M\u00fcnchener Bilderbogen No. 48","conte des fr\u00e8res Grimm","AK00108493","2025-04-22T12:24:05Z","Film von Herbert B. Fredersdorf (1955)","2033489006","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1942-1943","53003","w\/740cbb81-190f-4260-8fa4-18ffcaa1a53b","Puss in boots","1955-01-01T00:00:00Z","563893","1066146","M\u00e4rchenspiel. Musik nach alten Schweizer Volksweisen von Klaus Sonnenburg","puss-n-boots-1955","Le Chat bott\u00e9","534631","2340579421","M\u00e4rchen in der Form der Br\u00fcder Grimm (1812)","2307681189","38","186526","0000-0003-AAF2-0000-K-0000-0000-E","Kom\u00f6die von Ludwig Tieck","266126","Der Gestiefelte Kater","241509","59","performing arts production of the Theater Basel during the season 1947-1948","niemiecki film familijny","Komedie af Ludwig Tieck","48","Grimm Karde\u015fler'in 1812 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 masal","Der gestiefelte Kater (1797, Tieck)","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. Der gestiefelte Kater","filme de 1955 dirixido por Herbert B. Fredersdorf","production d'art sc\u00e9nique du Theater Basel durant la saison 1947-1948","Muenchener Bilderbogen 48","4113741-3","87781","119643","4325631-4","film\/74174","film din 1955 regizat de Herbert B. Fredersdorf","11","sztuka teatralna (autor: Ludwig Tieck)","25","Puss 'n' Boots","pel\u00b7l\u00edcula de 1955 dirigida per Herbert B. Fredersdorf"]}
{"Dokument_ID":"00376-00","Nachname":"Perrault","Vorname":"Charles","Titel":"Riquet","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00377-00","Nachname":"Perrault","Vorname":"Charles","Titel":"Rotk\u00e4ppchen","Output":["1339776","filme de 1954 dirixido por Walter Janssen","223628","Ein Fall f\u00fcr zwei: Rotk\u00e4ppchen","Fernsehfilm von Klaus Gietinger (2005)","filme\/rotkaeppchen-1953","58590","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1944-1945","22259","filme de 1953 dirixido por Fritz Genschow","\u5c0f\u7ea2\u5e3d","Rotk\u00e4ppchen. Ein M\u00e4rchen in drei Akten f\u00fcr Gross und Klein","2350347953","Red Riding Hood","360110","Little Red Riding Hood","tt0311895","film uit 1962 van G\u00f6tz Friedrich","31384","1948-01-01T00:00:00Z","pel\u00b7l\u00edcula de 1962 dirigida per G\u00f6tz Friedrich","145117","\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f \u0428\u0430\u043f\u043e\u0447\u043a\u0430","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1954","322287","3155","395060","44","2005-01-01T00:00:00Z","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1955-1956","film","\/m\/0gywgcw","cinta de 1953 dirichita por Fritz Genschow","Le petit Chaperon Rouge","18","tt0825755","filme de 1962 dirixido por G\u00f6tz Friedrich","1036313371","69326","226793","5d776c3a7a53e9001e73d599","1896110137","filme\/rotkaeppchen","470258","film fr\u00e5n 1954 regisserad av Walter Janssen","1962 film by G\u00f6tz Friedrich","0000-0003-F198-0000-5-0000-0000-M","film \u00fat 1954 fan Walter Janssen","1","1953 film by Fritz Genschow","\/g\/120mbj7l","Film von Sibylle Tafel (2012)","5d776c07594b2b001e6e95be","filme de 1954 dirigit per Walter Janssen","Rotk\u00e4ppchen","movies\/rotkappchen-1953","132434","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1962","Czerwony Kapturek","525705","rotkappchen-1954","\/g\/11h1tlnzl","tt0576407","Film von Walter Janssen (1954)","88","aflevering van Ein Fall f\u00fcr zwei","9","21","pel\u00b7l\u00edcula de 1953 dirigida per Fritz Genschow","pel\u00edcula de 1953 dirigida por Fritz Genschow","film din 1953 regizat de Fritz Genschow","film allemand","265044","Folge von Ein Fall f\u00fcr zwei","Fernsehfilm der Krimireihe Tatort","Droom van Roodkapje","1331882","2003-01-12T00:00:00Z","cinta de 1954 dirichita por Walter Janssen","film fr\u00e5n 1953 regisserad av Fritz Genschow","film din 1962 regizat de G\u00f6tz Friedrich","2012-12-25T00:00:00Z","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1955-1956","filme de 1962 dirigit per G\u00f6tz Friedrich","17","96550","71407","bb8d20919c7549a3896b354c58e3bc16","44668","42","pel\u00edcula de 1954 dirigida por Walter Janssen","pel\u00b7l\u00edcula de 1954 dirigida per Walter Janssen","tt2562304","film \u00fat 1953 fan Fritz Genschow","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1944-1945","1953-10-25T00:00:00Z","tt0389335","telefilme de 2005","38d290c940864702af04311bc48ddf22","filme de 1953 dirigido por Fritz Genschow","Ein M\u00e4rchen in drei Akten f\u00fcr Gross und Klein","82","Le Petit Chaperon rouge","54","1305294","1954. aasta film, lavastanud Walter Janssen","6744","63477","292835","775511","0","Tatort: Rotk\u00e4ppchen","409932","74927","pinicla de 1962 dirig\u00eda por G\u00f6tz Friedrich","film \u00fat 1962 fan G\u00f6tz Friedrich","541048","film\/39430","Q6UJ9A002M15","2023-05-14T11:36:02Z","250401","film\/91049","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1953","episode of Ein Fall f\u00fcr zwei","7f83c71dea4f44fbae753377bfda8ff8","pel\u00edcula de 1962 dirigida por G\u00f6tz Friedrich","1948-12-21T00:00:00Z","\u0420\u043e\u0442\u043a\u044d\u043f\u043f\u0445\u0435\u043d","Q518294","253544","383931","194607","film uit 1954 van Walter Janssen","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1944-1945","707809","5d776b0e594b2b001e6cdcc5","film fr\u00e5n 1962 regisserad av G\u00f6tz Friedrich","206483","rotkappchen-1953","2024-11-19T13:33:25Z","2012 television film directed by Sibylle Tafel","w\/b3e37ff7-229c-489a-b01d-12b6552b7d6c","28","\u00e9pisode d'Un cas pour deux","\/m\/0pl20wc","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1953 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0412\u0430\u043b\u044c\u0442\u0435\u0440\u0430 \u042f\u043d\u0441\u0435\u043d\u0430 1954 \u0433\u043e\u0434\u0430","98191","filme de 1953 dirigit per Fritz Genschow","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2012 \u0440\u043e\u043a\u0443","2005 television film by Klaus Gietinger","film del 1962 diretto da G\u00f6tz Friedrich","38094","3","production th\u00e9\u00e2trale","2025-07-04T00:15:42Z","186351","1954-01-01T00:00:00Z","2025-01-31T18:37:02Z","1962. aasta film, lavastanud G\u00f6tz Friedrich","15","91342","539771","1064859","295139","2039091695","1954 film by Walter Janssen","tt0056430","pel\u00edcula de 1953 dirixida por Fritz Genschow","37","5059002","22369","tatort-rotkaeppchen","2025-02-06T07:02:37Z","Chaperon Rouge","2025-05-19T20:55:47Z","375195","5598","Inszenierung des Papiertheater INVISIUS","721523","10.5240\/EA83-B9AF-989A-E71F-940E-U","19","33942","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1962 \u0440\u043e\u043a\u0443","1962-01-01T00:00:00Z","rotkappchen-2011","43271","546427","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1954","21382","2023-12-28T12:34:13Z","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2003 \u0440\u043e\u043a\u0443","Animationsfilm von Kurt Stordel (1948)","334653","56318","ffilm i blant gan G\u00f6tz Friedrich a gyhoeddwyd yn 1962","20","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1944-1945","\/g\/11bwy_h2vj","F020210","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0424\u0440\u0438\u0446\u0430 \u0413\u0435\u043d\u0448\u043e\u0432 1953 \u0433\u043e\u0434\u0430","231825","237601","film del 1953 diretto da Fritz Genschow","rotkappchen-2005","2277036489","2","filme de 1954 dirigido por Walter Janssen","53933","De Mooiste Sprookjes: Roodkapje","rotkaeppchen","cinta de 1962 dirichita por G\u00f6tz Friedrich","155884","1953. aasta film, lavastanud Fritz Genschow","film sorti en 1954","50","1948 animated film by Kurt Stordel","4","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1955-1956","92211","Rotk\u00e4ppchen. Kinderm\u00e4rchen in sieben Bildern","movies\/rotkappchen-2005","2024-07-19T07:42:30Z","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1954 \u0440\u043e\u043a\u0443","6313","2003 television film directed by Hajo Gies","ca58f33a9b8942aaa1fccc24b2dac0b8","84949","1067107","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1953","w\/f963ec82-0d49-4c27-a9d9-c519f6dab13b","film del 1954 diretto da Walter Janssen","rotkaeppchen-5","film uit 1953 van Fritz Genschow","10.5240\/E8A6-A71B-1C2B-115A-1563-E","112673","theatrical production of Papiertheater INVISIUS","film din 1954 regizat de Walter Janssen","72818","movies\/rotkappchen-1962","Film von G\u00f6tz Friedrich (1962)","2304825889","5d77682f999c64001ec2e0e6","2373102142","200745","34","10.5240\/85D1-B015-A8C9-5CF7-7190-8","68445","2025-04-22T12:21:19Z","film sorti en 1962","158820","film de Fritz Genschow, sorti en 1953","2207924115","5d776a77fb0d55001f546d1c","pel\u00edcula de 1962 dirixida por G\u00f6tz Friedrich","filme de 1962 dirigido por G\u00f6tz Friedrich","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1962","41147","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1955-1956","2292265397","310260","16540","60","56081","2019-10-21T07:25:20Z","filme\/rotkaeppchen-1954","1997-09-13T00:00:00Z","72","deutscher M\u00e4rchenfilm von Fritz Genschow (1953)","\u0423\u043b\u0430\u0430\u043d \u043c\u0430\u043b\u0433\u0430\u0439\u0442","2307675949","45","Kinderm\u00e4rchen in sieben Bildern","136c245409d249e5bc91b021e6e18203","2024-12-28T17:21:14Z","85","tt1206335","10","574e90fffe914050b046ec6e5fca2d4c","pinicla de 1953 dirig\u00eda por Fritz Genschow","pel\u00edcula de 1954 dirixida por Walter Janssen","rotkappchen","672182","pinicla de 1954 dirig\u00eda por Walter Janssen","1985-10-18T00:00:00Z","2340578682"]}
{"Dokument_ID":"00378-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Eurial und Lukrezia. Erster Winterabend","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00379-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Das wiedergefundene Paradies. Zweiter Winterabend","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00380-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Liebesgeschichte der Magelone","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00381-00","Nachname":"H\u00e4ring","Vorname":"Georg Wilhelm Heinrich","Titel":"Die Ge\u00e4chteten","Output":["3","Consul 1918-1923","\u05e1\u05e4\u05e8","romant","roman van Ernst von Salomon uit 1930","romanzo scritto da Ernst von Salomon","2332699129","18","The Outlaws","Freikorps","211743044","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0625\u0631\u0646\u0633\u062a \u0641\u0648\u0646 \u0632\u0627\u0644\u0648\u0645\u0648\u0646","autobiografische Trilogie von Ernst von Salomon","roman","1930-01-01T00:00:00Z","Freikorps : die Ge\u00e4chteten ; Roman \u00fcber die Freikorpsk\u00e4mpfe und die Organisation","4575115-8","I proscritti","Les r\u00e9prouv\u00e9s","Les R\u00e9prouv\u00e9s","2025-03-31T01:30:07Z","1930 novel by Ernst von Salomon","\/g\/1hc0qtym4","Die Ge\u00e4chteten"]}
{"Dokument_ID":"00382-00","Nachname":"H\u00e4ring","Vorname":"Georg Wilhelm Heinrich","Titel":"Pommersche Gespenster","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00383-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Die Liebesgeschichte des Kanzlers Schlick und der sch\u00f6nen Sienerin. Erster Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00384-00","Nachname":"B\u00f6lte","Vorname":"Amely","Titel":"Das Begegnen in der Oper","Output":["12","2181045838","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 35\/36","35\/36","2024-06-16T03:57:50Z","1","373\u2013376, 383\u2013386","1853-01-01T00:00:00Z","Novelle von Amely B\u00f6lte","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 35\/36","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 35\/36","0","Das Begegnen in der Oper"]}
{"Dokument_ID":"00385-00","Nachname":"Andolt","Vorname":"Ernst","Titel":"Eine Nacht","Output":["Eine Nacht","\/g\/11jflvbcm3","Single von Ramon Roselly","10","2020 single by Ramon Roselly","1","2024-07-03T08:13:44Z","2020-04-03T00:00:00Z","2194403950","single van Ramon Roselly"]}
{"Dokument_ID":"00386-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Amtsbericht von dem Tode des Generals Schaffgotsch. Zweiter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00387-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Arbogast von Aandelon und Elisa von Portugal. Dritter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00388-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Sonntag. Achter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00389-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Onkel und Neffe","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","16","8","40-44","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 40-44","2181735280","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 1","2024-06-17T00:36:22Z","0","Onkel und Neffe","1866-01-01T00:00:00Z","1","1857-01-01T00:00:00Z","2024-09-22T15:16:29Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 40-44","13","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 1","541-544, 557-561, 569-572, 585-588, 597-599","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 1","2251651947"]}
{"Dokument_ID":"00390-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Die sch\u00f6ne Kathi","Output":["49-52","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 49-52","643-694","2184279817","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 49-52","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 49-52","1","1855-01-01T00:00:00Z","2024-06-20T05:50:58Z","11","Die sch\u00f6ne Kathi","0"]}
{"Dokument_ID":"00391-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Familiengeheimnis","Output":["220396","847576","Film der Filmreihe Die Toten vom Bodensee","Fernsehfilm von Ralf Huettner (2017)","2015-01-01T00:00:00Z","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2017 \u0440\u043e\u043a\u0443","kommissarin-lucas\/folgen\/25-familiengeheimnis-1079765","tt6851468","631072","2017-01-01T00:00:00Z","2015-03-16T00:00:00Z","2197671427","2015 television film directed by Andreas Linke","tt4117506","26671055","194071","Els morts del llac Constan\u00e7a: Un secret de fam\u00edlia","90","movies\/die-toten-vom-bodensee-familiengeheimnis-2015","2017-05-06T00:00:00Z","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2015 \u0440\u043e\u043a\u0443","74749","\/g\/11g8ghh6j_","film sorti en 2015 et r\u00e9alis\u00e9 par Andreas Linke","2024-07-16T00:58:11Z","1","22","549826","2015-03-04T00:00:00Z","275021","Kommissarin Lucas \u2013 Gladio","Kommissarin Lucas \u2013 Familiengeheimnis","2017 television film directed by Ralf Huettner","Die Toten vom Bodensee \u2013 Familiengeheimnis","7","9255710","2","family-issues","kommissarin-lucas-familiengeheimnis","11","Familiengeheimnis","Un secret de fam\u00edlia","2205435396","Murder by the Lake: Family Issues","2024-07-07T15:31:28Z","film allemand","45"]}
{"Dokument_ID":"00392-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Spekulation und Freundschaft","Output":["101\u2013104","113\u2013116","73\u201376","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 6\u20139","7","16","89\u201392","6","8","1","2184279860","Spekulation und Freundschaft","9","1857-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1857), nr. 6\u20139","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 6\u20139","2024-06-20T05:51:03Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00393-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Spiel des Zufalls","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00394-00","Nachname":"bernguseck","Vorname":"","Titel":"Eine dunkle Vergangenheit","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 40-43","2255264185","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 40-43","10","Eine dunkle Vergangenheit","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 40-43","1","1855-01-01T00:00:00Z","523-579","0","40-43","2024-10-01T22:59:20Z"]}
{"Dokument_ID":"00395-00","Nachname":"Berthold","Vorname":"Franz","Titel":"Irrwisch Fritze","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00396-00","Nachname":"Gl\u00fcmer","Vorname":"Claire von","Titel":"Guntershausen","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181735893","1","2024-06-17T00:37:21Z","81\u201384, 97\u2013100, 113\u2013116, 129\u2013136","Guntershausen","0","German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 6-9","6-9","9","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 6-9","1860-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00397-00","Nachname":"Dincklage","Vorname":"Emmy v.","Titel":"Der Striethast","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00398-00","Nachname":"Dohm","Vorname":"","Titel":"Werde wie du bist","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00399-00","Nachname":"Duncker","Vorname":"Dora","Titel":"F\u00fcr ihr Kind","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00400-00","Nachname":"Duncker","Vorname":"Dora","Titel":"M\u00fctter","Output":["schilderij van Albin Egger-Lienz","Gem\u00e4lde von Albin Egger-Lienz","2265757379","episode of Lindenstra\u00dfe","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","2024-10-27T09:40:58Z","tt1820092","aflevering van Lindenstra\u00dfe","2024-01-01T00:44:56Z","2011 short story by Clemens J. Setz","dipinto di Albin Egger-Lienz","2011-01-01T00:00:00Z","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","cuadro de Albin Egger-Lienz","1991-12-22T00:00:00Z","0","\u043e\u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f 2011 \u0440\u043e\u043a\u0443","2023-12-22T23:11:16Z","painting by Albin Egger-Lienz","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","tableau d'Albin Egger-Lienz","1","141","Mothers","2041837309","M\u00fctter","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","201","2034489227","Folge der Lindenstra\u00dfe","Kurzgeschichte von Clemens J. Setz","7","10","9"]}
{"Dokument_ID":"00401-00","Nachname":"Duncker","Vorname":"Dora","Titel":"Sturm","Output":["261372","Gem\u00e4lde von Franz Sedlacek","4895","tt13735938","La R\u00e9v\u00e9lation","35619","\u63a7\u8bc9\u98ce\u66b4","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2017 \u0440\u043e\u043a\u0443","2017 television film directed by Richard Huber","2024-10-31T21:38:11Z","89","844\u2013846","aflevering van Lindenstra\u00dfe","272573","Film von Hans-Christian Schmid (2009)","Gem\u00e4lde von Oskar Zwintscher","pintura de Oskar Zwintscher","film","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 2009","Sturm","A0GOM9Xoxd","Gem\u00e4lde von Rolf Nesch (1893 - 1975)","tableau de Friedrich Klein-Chevalier","2009\u5e74\u7684\u96fb\u5f71","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","58\/100","\u0411\u0443\u0440\u044f","filme de 2009 dirigido por Hans-Christian Schmid","filme de 2009 dirigit per Hans-Christian Schmid","18","2021-05-22T16:47:01Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1874, Heft 52","film \u00fat 2009 fan Hans-Christian Schmid","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","schilderij van Friedrich Klein-Chevalier","74","painting by Ulrich Ertl","Tatort: Sturm","3645","1","1932-01-01T00:00:00Z","2009-09-10T00:00:00Z","2023-06-13T13:51:53Z","25H132","2299963508","214475","1874-01-01T00:00:00Z","6.5\/10","56181","obraz Oskar Zwintscher","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 2009","The Tribunal","tt0768239","film del 2009","maleri af Franz Sedlacek","150731521","9","film allemand","cuadro de Franz Sedlacek","Gedicht von Heinrich Heine","Fernsehfilm der Krimireihe Tatort","R\u00e9v\u00e9lation","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c","pel\u00edcula de 2009 dirixida por Hans-Christian Schmid","painting by Rolf Nesch (1893 - 1975)","8","m\u00e5leri av Friedrich Klein-Chevalier","movie\/storm","schilderij van Ulrich Ertl","pintura di Franz Sedlacek","17","pikturo da Franz Sedlacek","maleri av Friedrich Klein-Chevalier","4ce2b8cd4a50a","v480904","2009 film by Hans-Christian Schmid","\u63a7\u8a34\u98a8\u66b4","pictur\u0103 de Oskar Zwintscher","136","51199","storm-m100077336","storm-nj7snnmt","1827 poem written by Heinrich Heine","pikturo da Oskar Zwintscher","161","m\u00e5lning av Oskar Zwintscher","0","Zwei Trolle","tt1902873","schilderij van Hans Kobitzsch","22579","\u0411\u0443\u0440\u044f (\u0413\u0435\u0439\u043d\u0435)","storm-1501423683","German article in Die Gartenlaube, 1874, no. 52","260872","dipinto di Friedrich Klein-Chevalier","2024-11-03T16:33:18Z","51416","211533","170","713493","106","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","2025-01-19T20:09:34Z","2023-12-22T23:27:55Z","2024-06-16T00:51:03Z","quadre de Friedrich Klein-Chevalier","30","painting by Friedrich Klein-Chevalier","2105","174462038","2024-10-30T21:45:38Z","32991","6","16461905c","1895-01-01T00:00:00Z","2024-12-26T17:05:31Z","quadre d'Oskar Zwintscher","obraz Franz Sedlacek","27139","2197702245","136376","2180934660","2034499592","m\u00e5lning av Friedrich Klein-Chevalier","5d7768667e9a3c0020c728d7","294457","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","dipinto di Franz Sedlacek","cuadro de Oskar Zwintscher","3","70114355","episode of Lindenstra\u00dfe","52","Friedrich Klein-Chevalier festm\u00e9nye","pintura di Oskar Zwintscher","18232","2267893656","pentra\u0135o de Friedrich Klein-Chevalier","Franz Sedlacek festm\u00e9nye","3824132","2009-02-07T00:00:00Z","sturm","film din 2009 regizat de Hans-Christian Schmid","549681","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","maleri av Oskar Zwintscher","pel\u00edcula de 2009 dirigida por Hans-Christian Schmid","\u0637\u0648\u0641\u0627\u0646","obraz Friedrich Klein-Chevalier","\/g\/11g6ypnsq3","726045","storm-2009","254239","2268442151","110","7682539-5","Gem\u00e4lde von Friedrich Klein-Chevalier","cuadro de Friedrich Klein-Chevalier","\u0441\u0442\u0438\u0445\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0413\u0435\u043d\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0435\u0439\u043d\u0435 \u0438\u0437 \u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u00ab\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043c\u043e\u0440\u0435\u00bb","Gal.-Nr. 3032","2017-04-17T00:00:00Z","Storm","11875","Gem\u00e4lde von Ulrich Ertl","tatort-sturm","10.5240\/3E3C-D982-511B-AF13-4470-V","pictur\u0103 de Friedrich Klein-Chevalier","1914398617","Der Ranger \u2013 Paradies Heimat: Sturm","2009. aasta film, lavastanud Hans-Christian Schmid","Oskar Zwintscher festm\u00e9nye","painting by Franz Sedlacek","maleri av Franz Sedlacek","pintura di Friedrich Klein-Chevalier","film sorti en 2009","1651592925","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2009 \u0440\u043e\u043a\u0443","1651088","1827-01-01T00:00:00Z","Folge der Lindenstra\u00dfe","\/m\/07ylk1j","pel\u00b7l\u00edcula de 2009 dirigida per Hans-Christian Schmid","2","pictur\u0103 de Franz Sedlacek","247781","quadre de Franz Sedlacek","der-ranger-paradies-heimat\/folgen\/06-sturm-1436328","2269501074","14","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","Gem\u00e4lde von Hans Kobitzsch","painting by Hans Kobitzsch","film uit 2009 van Hans-Christian Schmid","tableau de Franz Sedlacek","dipinto di Oskar Zwintscher","2005-11-06T00:00:00Z","film fr\u00e5n 2009 regisserad av Hans-Christian Schmid","Spielende Trolle","2024-07-07T16:20:48Z","pikturo da Friedrich Klein-Chevalier","schilderij van Franz Sedlacek","deutscher Fernsehfilm von Imogen Kimmel aus dem Jahr 2020","tableau d'Oskar Zwintscher","m\u00e5leri av Oskar Zwintscher","2022-06-01T01:00:40Z","pintura d'Oskar Zwintscher","pintura de Friedrich Klein-Chevalier","3412","schilderij van Rolf Nesch (1893 - 1975)","62880","82%","2303019946","1944-01-01T00:00:00Z","maleri af Oskar Zwintscher","ed67c7d3e4134839ad5cd7402dffbeef","106298","0000-0003-E9B5-0000-O-0000-0000-2","445038","film\/8044","Hannahs valg","737897","movies\/storm-2009","4618","m\u00e5lning av Franz Sedlacek","342985","165160","1426511376","41369","1908-01-01T00:00:00Z","painting by Oskar Zwintscher","2443","11838","6270","pentra\u0135o de Oskar Zwintscher","schilderij van Oskar Zwintscher","102","120","92235","pentra\u0135o de Franz Sedlacek","television film","19924","79.5","25F24(DEER)","m\/sturm","2291520890","cinta de 2009 dirichita por Hans-Christian Schmid","m\u00e5leri av Franz Sedlacek","533931","filme de 2009 dirixido por Hans-Christian Schmid","10","pintura de Franz Sedlacek","pinicla de 2009 dirig\u00eda por Hans-Christian Schmid","95","maleri af Friedrich Klein-Chevalier","11","2025-01-27T11:19:47Z","tt5722720"]}
{"Dokument_ID":"00402-00","Nachname":"Eichendorff ","Vorname":"Joseph Freiherr von","Titel":"Aus dem Leben eines Taugenichts","Output":["1228161089","German novella by Joseph von Eichendorff","Aus dem Leben eines Taugenichts","De la vie d'un vaurien","5fe449646e064953855ca0dd3b095ebd","180195541","1319567","\/g\/120rrhb9","2025-02-16T14:54:56Z","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03b9\u03cc\u03b6\u03b5\u03c6 \u03c6\u03bf\u03bd \u0386\u03b9\u03c7\u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03c1\u03c6, 1826","Q6UJ9A002KU1","2025-01-06T08:00:34Z","hoorspel van Franzjosef Michels","pel\u00b7l\u00edcula de 1973 dirigida per Celino Bleiwei\u00df","movies\/aus-dem-leben-eines-taugenichts-1973","\u0418\u0437 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0435\u0437\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0430","1857525923","2312384465","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Franzjosef Michels","film","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1973","film fr\u00e5n 1973 regisserad av Celino Bleiwei\u00df","2023-03-21T15:25:44Z","1957-12-26T00:00:00Z","143033","1857525886","291163","1","H\u00f6rspielmanuskript von Hellmut von Cube","1214907555","film \u00fat 1973 fan Celino Bleiwei\u00df","2023-03-21T15:25:34Z","cinta de 1973 dirichita por Celino Bleiwei\u00df","Aus dem Leben eines Taugenichts (Film) (1973)","H\u00f6rspielmanuskript von Ulrich Del Mestre","\u043d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430 \u0419\u043e\u0437\u0435\u0444\u0430 \u0444\u043e\u043d \u042d\u0439\u0445\u0435\u043d\u0434\u043e\u0440\u0444\u0430","69604","292669","film de Celino Bleiwei\u00df, sorti en 1973","manuscrit de th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Ulrich Del Mestre","hoorspel van Hellmut von Cube","1923-01-01T00:00:00Z","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Ulrich Del Mestre","1214914306","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1973 \u0440\u043e\u043a\u0443","9","2004-01-01T00:00:00Z","Ze \u017eivota darmo\u0161lapa","tt0069743","book edition published in 1923","1857526324","8","hoorspel van Alfred Bergmann","Der neue Troubadour","book edition published sometime between 1901\u20131920","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1923","H\u00f6rspiel von Franzjosef Michels","2023-08-28T20:40:32Z","17fd39d8-5a4b-4ecd-a8f8-710aaa5da5d4","27","231573","2023-09-26T00:42:11Z","radio drama by Hellmut von Cube","0","1228160635","H\u00f6rspielmanuskript von Franzjosef Michels","1973 film by Celino Bleiwei\u00df","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1934","radio drama manuscript by Ulrich Del Mestre","87602","radio drama manuscript by Hellmut von Cube","172859","AK00000535","7","Film von Celino Bleiwei\u00df (1973)","cnb002025205","film uit 1973 van Celino Bleiwei\u00df","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Hellmut von Cube","filme de 1973 dirixido por Celino Bleiwei\u00df","2. kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1923","191196","275049","226081","Ur en dagdrivares levnad","5d77703a594b2b001e74714c","aus-dem-leben-eines-taugenichts","1214678432","pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre de Wolfgang Maria Bauer","2023-09-25T19:39:44Z","1972-01-01T00:00:00Z","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1973","filme de 1973 dirigit per Celino Bleiwei\u00df","Ur en dagdrifvares lefnad","108","1857526416","1963371552","radio drama by Alfred Bergmann","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1934","2023-03-21T15:25:05Z","romanzo scritto da Joseph von Eichendorff","62","1228182817","37","\/g\/121g6h3g","book edition published in 1934","1817-01-01T00:00:00Z","2023-03-21T15:25:29Z","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed n\u011bkdy z let 1901\u20131920","cnb000591691","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Alfred Bergmann","H\u00f6rspiel von Ulrich Del Mestre","1857525967","1988-01-01T00:00:00Z","H\u00f6rspiel von Hellmut von Cube","1857526207","1934-01-01T00:00:00Z","Sc\u00e8nes de la vie d'un propre \u00e0 rien","2023-03-21T15:25:10Z","film del 1973 diretto da Celino Bleiwei\u00df","1857526376","literair werk van Joseph von Eichendorff","2023-03-21T15:24:54Z","2","film din 1973 regizat de Celino Bleiwei\u00df","play by Wolfgang Maria Bauer","1214915825","4139990-0","novela Josepha von Eichendorffa","1901-01-01T00:00:00Z","filme de 1973 dirigido por Celino Bleiwei\u00df","H\u00f6rspiel von Alfred Bergmann","1857526037","\u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b1\u03ba\u03b1\u03bc\u03ac\u03c4\u03b7","2023-03-21T15:25:50Z","1228183376","pel\u00edcula de 1973 dirigida por Celino Bleiwei\u00df","nouvelle de Joseph von Eichendorff","2295430280","radio drama by Ulrich Del Mestre","15284","2023-03-21T15:25:00Z","radio drama by Franzjosef Michels","1857526253","filme\/aus-dem-leben-eines-taugenichts","radio drama manuscript by Alfred Bergmann","H\u00f6rspielmanuskript von Alfred Bergmann","1981547310","Novelle von Joseph von Eichendorff","10.5240\/D152-527D-B352-A171-EC56-V","12115493z","1826-01-01T00:00:00Z","Vita di un perdigiorno","pel\u00edcula de 1973 dirixida por Celino Bleiwei\u00df","1973. aasta film, lavastanud Celino Bleiwei\u00df","029553075","622364","125874","2023-03-21T15:25:39Z","manuscrit de th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Franzjosef Michels","manuscrit de th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Alfred Bergmann","1981681486","1957-01-01T00:00:00Z","32804","10","1214678122","57","14785","22030","1973-01-01T00:00:00Z","Life of a good-for-nothing","Z \u017cycia nicponia","11","1214676804","radio drama manuscript by Franzjosef Michels","hoorspel van Ulrich del Mestre","96","pinicla de 1973 dirig\u00eda por Celino Bleiwei\u00df","1977-01-01T00:00:00Z","Theaterst\u00fcck von Wolfgang Maria Bauer","manuscrit de th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Hellmut von Cube","cnb000948346"]}
{"Dokument_ID":"00403-00","Nachname":"Eichendorff ","Vorname":"Joseph Freiherr von","Titel":"Die Gl\u00fccksritter","Output":["2022-04-28T13:15:57Z","1215287186","3","roman court de Joseph von Eichendorff","1841-01-01T00:00:00Z","literair werk","AK00133242","Novelle von Joseph von Eichendorff","1","Die Gl\u00fccksritter","novella by Joseph von Eichendorff","1839-01-01T00:00:00Z","13","\u043d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430 \u0419\u043e\u0437\u0435\u0444\u0430 \u0444\u043e\u043d \u042d\u0439\u0445\u0435\u043d\u0434\u043e\u0440\u0444\u0430","\/m\/0r5bz_3","Die Gl\u00fccksritter : Erz\u00e4hlung","Die Gl\u00fccksritter : eine romantische Geschichte","\u0420\u044b\u0446\u0430\u0440\u0438 \u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f","1627469609"]}
{"Dokument_ID":"00404-00","Nachname":"Eichendorff ","Vorname":"Joseph Freiherr von","Titel":"Viel L\u00e4rm um Nichts","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00405-00","Nachname":"Willkomm","Vorname":"Ernst","Titel":"Der verwandelte Schmuck","Output":["2024-06-16T16:12:29Z","693-696, 709-712, 725-728, 741-744, 757-760","2181400509","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","48-52","Der verwandelte Schmuck","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 48-52","0","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 48-52","9"]}
{"Dokument_ID":"00406-00","Nachname":"Willkomm","Vorname":"Ernst","Titel":"Vorgesichte","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1858-01-01T00:00:00Z","23-26","Vorgesichte","1","2024-06-16T18:52:29Z","2181487116","329-332, 345-348, 357-361, 369-372","Strandnovelle von Ernst Willkomm","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 23-26","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 23-26","0","13"]}
{"Dokument_ID":"00407-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"Grete Minde","Output":["\/g\/121g7dnw","Grete Minde : Nach einer altm\u00e4rkischen Chronik","Greta Minde","Novelle von Theodor Fontane (1879)","Grete Minde","roman court de Theodor Fontane","2025-03-20T01:14:41Z","2327409422","3","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","literair werk van Theodor Fontane","4123216-1","1879 novella by Theodor Fontane","AK00129943","4","25","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00408-00","Nachname":"Franzos","Vorname":"Emil","Titel":"Baron Schmule","Output":["Baron Schmule","1877-01-01T00:00:00Z","1225898978","2022-02-02T13:02:18Z","Novelle von Karl Emil Franzos","8","1","roman court de Karl Emil Franzos","1572047180","novella by Karl Emil Franzos","0"]}
{"Dokument_ID":"00409-00","Nachname":"Frey ","Vorname":"Jacob","Titel":"jacob das erfuellte versprechen  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00410-00","Nachname":"Fritze","Vorname":"","Titel":"Taubenthurm","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00411-00","Nachname":"Fritze","Vorname":"","Titel":"Zu rechter Zeit","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 34\u201335","461-463","34","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 34\u201335","2024-06-16T00:38:54Z","35","1","1857-01-01T00:00:00Z","11","2180926408","Zu rechter Zeit","473-479","0"]}
{"Dokument_ID":"00412-00","Nachname":"Gall","Vorname":"Louise, von","Titel":"Eine fromme L\u00fcge","Output":["book edition published in 1920","1920-01-01T00:00:00Z","Roman","1","2023-09-25T19:43:36Z","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1920","1981549459","0","280","cnb003113206","Eine fromme L\u00fcge: Roman","9","Eine fromme L\u00fcge","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1920"]}
{"Dokument_ID":"00413-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Germelshausen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00414-00","Nachname":"Gl\u00fcmer","Vorname":"Claire von","Titel":"Reich zu reich und arm zu arm","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00415-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johann Wolfgang","Titel":"Novelle","Output":["2025-01-24T14:58:21Z","Novelle","1828-01-01T00:00:00Z","2301914614","Die Jagd","4328844-3","2","3","2320","1797-01-01T00:00:00Z","nowela Johanna Wolfganga von Goethego z 1828","11","\/g\/121d1jn8","literair werk","novella by Johann Wolfgang von Goethe","Prosaerz\u00e4hlung von Johann Wolfgang von Goethe"]}
{"Dokument_ID":"00416-00","Nachname":"Goldammer","Vorname":"Leo","Titel":"Auf wiedersehen!  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00417-00","Nachname":"Goldammer","Vorname":"Leo","Titel":"Eine Hochzeitsnacht  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00418-00","Nachname":"Gotthelf","Vorname":"Jeremias","Titel":"Der Notar in der Falle","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00419-00","Nachname":"Grimm","Vorname":"Hermann","Titel":"Das Kind","Output":["685\u2013691","book edition published sometime between 1913\u20131914","2255497681","\u0441\u0442\u0438\u0445\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0413\u0435\u043d\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0435\u0439\u043d\u0435 \u0438\u0437 \u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u0438\u043a\u0430 \u00ab\u041d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0441\u0442\u0438\u0445\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f\u00bb","\u0420\u0435\u0431\u0451\u043d\u043e\u043a","pintura di Henri Manguin","44","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1875), nr. 10","1. kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed n\u011bkdy z let 1913\u20131914","1","pintura d'Henri Manguin","maleri af Henri Manguin","2024-10-02T15:25:34Z","43","41","47","9","32.8","m\u00e5lning av Henri Manguin","784\u2013787","1963452441","pikturo da Henri Manguin","718\u2013723","1708887813","2025-05-31T14:10:01Z","Henri Manguin festm\u00e9nye","732\u2013738","cnb002703208","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 40\u201348","schilderij van Henri Manguin","42","800\u2013803","painting by Henri Manguin","painting by Walther B\u00f6tticher (1885 - 1916)","766\u2013771","m\u00e5leri av Henri Manguin","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 10","Das Kind: eine schlesische Bauernkom\u00f6die in 3 Aufz\u00fcgen","maleri av Henri Manguin","0","2024-10-29T20:54:21Z","Gem\u00e4lde von Henri Manguin","40","pintura de Henri Manguin","Gem\u00e4lde von Walther B\u00f6tticher (1885 - 1916)","1844 poem written by Heinrich Heine","L'Enfant","751\u2013755","14219","ApL81gRGN2","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1897-01-01T00:00:00Z","64","quadre de Henri Manguin","cuadro de Henri Manguin","eine schlesische Bauernkom\u00f6die in 3 Aufz\u00fcgen","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","obraz Henri Manguin","46","2024-10-01T23:00:25Z","dipinto di Henri Manguin","2255264413","2355128516","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 10","pictur\u0103 de Henri Manguin","1901-01-01T00:00:00Z","1844-01-01T00:00:00Z","702\u2013707","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 40\u201348","157","669\u2013675","Das Kind","26","2267215451","7553","schilderij van Walther B\u00f6tticher (1885 - 1916)","Gedicht von Heine Heinrich","1875-01-01T00:00:00Z","48","pentra\u0135o de Henri Manguin","10","2022-08-20T19:05:35Z","11","1905-01-01T00:00:00Z","peinture d'Henri Manguin","2023-08-28T22:50:22Z","45"]}
{"Dokument_ID":"00420-00","Nachname":"Grosse","Vorname":"Julius","Titel":"Vetter Isidor","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00421-00","Nachname":"Hackl\u00e4nder","Vorname":"Friedrich Wilhelm","Titel":"Zwei N\u00e4chte ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00422-00","Nachname":"Halm","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Marzipan Liese","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00423-00","Nachname":"Hartmann","Vorname":"Moritz","Titel":"Das Schloss im Gebirge ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00424-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Der unheimliche Gast","Output":["m\u00e5leri av Karl von Enhuber","12","obraz Karl von Enhuber","L'ospite sinistro","pentra\u0135o de Karl von Enhuber","rqxN2q3xvW","106.6","2025-05-02T17:40:06Z","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","maleri af Karl von Enhuber","m\u00e5lning av Karl von Enhuber","Erz\u00e4hlung von E. T. A. Hoffmann","dipinto di Karl von Enhuber","pictur\u0103 de Karl von Enhuber","Un sinistre visiteur","Le Spectre fianc\u00e9","\/g\/12214sdyt","1819 short story by E. T. A. Hoffmann","tableau de Karl von Enhuber","schilderij van Karl von Enhuber","84.7","1863-01-01T00:00:00Z","\u043e\u043f\u043e\u0432\u0456\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f 1819 \u0440\u043e\u043a\u0443","2024-10-31T12:44:53Z","0","2344032246","Der unheimliche Gast","pikturo da Karl von Enhuber","quadre de Karl von Enhuber","1","The Uncanny Guest","1819-01-01T00:00:00Z","7673","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1819 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","95507","Gem\u00e4lde von Karl von Enhuber","cuadro de Karl von Enhuber","1227918","pintura de Karl von Enhuber","2","92817","painting by Karl von Enhuber","maleri av Karl von Enhuber","pintura di Karl von Enhuber","Karl von Enhuber festm\u00e9nye","literair werk van E.T.A. Hoffmann","4","14","2268237152"]}
{"Dokument_ID":"00425-00","Nachname":"Hauff","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Phantasien im Bremer Ratskeller","Output":["15","Phantasien im Bremer Ratskeller","1827-01-01T00:00:00Z","Phantasien im Bremer Rathskeller","The Wine-Ghosts of Bremen","1827 German short story by Wilhelm Hauff","2025-03-02T22:37:37Z","Kurzgeschichte von Wilhelm Hauff (1827)","2319101274","2","Ein Herbstgeschenk f\u00fcr Freunde des Weines","3","1145073891","cuento de Wilhelm Hauff","kort verhaal van Wilhelm Hauff","Fantaz\u00edrov\u00e1n\u00ed v br\u00e9msk\u00e9m radni\u010dn\u00edm skl\u00edpku, podzimn\u00ed dar pro p\u0159\u00e1tele v\u00edna","AK00230371","nouvelle de Wilhelm Hauff"]}
{"Dokument_ID":"00426-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Johann Beer. Achter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00427-00","Nachname":"Hauptmann ","Vorname":"Gerhart","Titel":"Bahnw\u00e4rter Thiel","Output":["295197","bahnwarter-thiel","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1982 \u0440\u043e\u043a\u0443","literair werk van Gerhart Hauptmann","08615978X","\u0427\u0443\u0432\u0430\u0440\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0443\u0433\u0430\u0442\u0430 \u0422\u0438\u043b","filme\/bahnwaerter-thiel","\u039f \u03c3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c6\u03cd\u03bb\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03a4\u03b9\u03bb","222971","209500","1982-01-01T00:00:00Z","243e961c1a98486ba38effa816ea72a9","4123351-7","5599","338238","Bahnw\u00e4rter Thiel : novellistische Studie","Erz\u00e4hlung von Gerhart Hauptmann (1888)","racconto di Gerhart Hauptmann","Hat Bek\u00e7isi Thiel","Casellante Thiel","Il casellante Thiel","bahnwaerter-thiel","1888-01-01T00:00:00Z","80","3156","Bahnw\u00e4rter Thiel","\/g\/11c2j1nmnw","film sorti en 1982 et r\u00e9alis\u00e9 par Hans-Joachim Kasprzik","2024-10-30T09:06:31Z","2025-03-25T07:32:43Z","14","Alman yazar Gerhart Hauptmann'\u0131n 1888 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","Fernsehfilm von Hans-Joachim Kasprzik (1982)","1982 film by Hans-Joachim Kasprzik","AK00003057","2330125230","1","987007447575405171","tt0124997","283831","2267549270","Dr\u00f3\u017cnik Thiel","4328147270375135700004","20","\u039d\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03ad\u03c1\u03c7\u03b1\u03c1\u03c4 \u03a7\u03ac\u03bf\u03c5\u03c0\u03c4\u03bc\u03b1\u03bd, 1888","7","1888 novella by Gerhart Hauptmann","6","56396","25","89566","\/g\/122d82m0"]}
{"Dokument_ID":"00428-00","Nachname":"Heyden","Vorname":"Friedrich von der","Titel":"Der graue John","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00429-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Am Tiberufer","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00430-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Anfang und Ende","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00431-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Barbarossa","Output":["7615510-9","1502581238","symphonic poem by Siegmund von Hausegger","8","1","sinfonische Dichtung von Siegmund von Hausegger","1898-01-01T00:00:00Z","2021-09-24T09:25:57Z","compositie van Siegmund von Hausegger","Barbarossa","0"]}
{"Dokument_ID":"00432-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Beatrice","Output":["2025-05-29T22:49:14Z","1965-01-01T00:00:00Z","8","schilderij van Gabriel von Max (1840-1915)","272900","painting by Gabriel von Max (1840-1915)","58","Gem\u00e4lde von Gabriel von Max (1840-1915)","1965 film","0763","2031373590","Portrait of Beatrice","Film: Jean-Jos\u00e9 Richer 1965","18","2354425379","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062c\u0628\u0631\u064a\u0644 \u0641\u0648\u0646 \u0645\u0627\u0643\u0633","0","1885-01-01T00:00:00Z","tt0164387","Beatrice","11064","LI000767","43","2","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1965 \u0440\u043e\u043a\u0443","2023-12-17T08:20:01Z"]}
{"Dokument_ID":"00433-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"L\u2019Arrabiata","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00434-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Der Weinh\u00fcter von Meran","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00435-00","Nachname":"H\u00f6fer","Vorname":"Edmund","Titel":"Rolof der Rekrut","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00436-00","Nachname":"Holtei","Vorname":"Karl von","Titel":"\u2019s Muhme Leutnant Saloppel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00437-00","Nachname":"Horner","Vorname":"Heinrich","Titel":"Der S\u00e4ugling","Output":["595\u2013597","49","Der S\u00e4ugling","2024-06-16T04:01:59Z","2181047792","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 49","1854-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 49","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 49","18","0"]}
{"Dokument_ID":"00438-00","Nachname":"Immermann","Vorname":"Karl","Titel":"Der Carneval und die Somnambule","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00439-00","Nachname":"Janitschek","Vorname":"Maria","Titel":"Dar\u00fcber kommt kein Weib hinweg ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00440-00","Nachname":"Janitschek","Vorname":"Maria","Titel":"Der Betrogene","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00441-00","Nachname":"Janitschek","Vorname":"Maria","Titel":"Einer Mutter Sieg","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00442-00","Nachname":"Janitschek","Vorname":"Maria","Titel":"Liebeswunder","Output":["686","Liebeswunder","2255507644","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1875), nr. 41","1","1875-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 41","11","41","0","2024-10-02T16:07:30Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 41"]}
{"Dokument_ID":"00443-00","Nachname":"Frenzel","Vorname":"Karl","Titel":"Isolde","Output":["Isolde","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 2-4","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","17\u201320, 33\u201336, 49\u201352","10","2-4","2024-06-16T22:09:08Z","1","German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 2-4","2181622445","0","1860-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00444-00","Nachname":"Keller","Vorname":"Gottfried","Titel":"Hadlaub","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00445-00","Nachname":"Keller","Vorname":"Gottfried","Titel":"Der Landvogt von Greifensee","Output":["10.5240\/AD19-1442-985A-6830-6430-H","1979 film directed by Wilfried Bolliger","199047","der-landvogt-von-greifensee","122456846X","1979-10-10T00:00:00Z","150212844","2317151068","4ce2b73734481","176826","The Bailiff of Greifensee","2025-02-26T06:55:57Z","1980-02-23T00:00:00Z","ffilm ddrama a seiliwyd ar lenyddiaeth gynharach gan Wilfried Bolliger a gyhoeddwyd yn 1979","90","1979-07-26T00:00:00Z","46","279270","18","203457","3605","1","279575","Bailiff of Greifensee","eca9e1c82f534d38ac93d46a28449ea1","Film von Wilfried Bolliger (1979)","movies\/the-bailiff-of-greifensee-1980","Landvogt von Greifensee","16083","tt0079433","film van Wilfried Bolliger","48776","Der Landvogt von Greifensee","Der Landvogt Von Greifensee","the-bailiff-of-greifensee","v161097"]}
{"Dokument_ID":"00446-00","Nachname":"Keller","Vorname":"Gottfried","Titel":"Der Narr auf Manegg","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00447-00","Nachname":"Kinkel","Vorname":"Gottfried","Titel":"Margret","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00448-00","Nachname":"Kinkel","Vorname":"Johanna","Titel":"Musikalische Orthodoxie  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00449-00","Nachname":"Kopisch","Vorname":"August","Titel":"Der Tr\u00e4umer","Output":["2021-08-09T20:41:48Z","8","967979","1","A IV 436","Der Tr\u00e4umer","1477067054","Gem\u00e4lde von Wolfgang Leber","1977-01-01T00:00:00Z","0","painting by Wolfgang Leber","schilderij van Wolfgang Leber"]}
{"Dokument_ID":"00450-00","Nachname":"Kopisch","Vorname":"August","Titel":"Ein Karnevalsfest auf Ischia ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00451-00","Nachname":"Kruse","Vorname":"Lauritz","Titel":"Laurids nordische Freundschaft","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00452-00","Nachname":"K\u00fcrnberger","Vorname":"Ferdinand","Titel":"Der Drache","Output":["3","1955 short story by Ray Bradbury","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1885","O drag\u00e3o","De draak","nouvelle de Ray Bradbury (1955)","Ejderha","Lohik\u00e4\u00e4rme","2025-06-13T07:45:52Z","boek van Ray Bradbury","2023-09-25T21:06:51Z","Der Drache","62960","cnb002183408","Buch von Ray Bradbury","book edition published in 1885","\u0414\u0440\u0430\u043a\u043e\u043d","\ube0c\ub798\ub4dc\ubc84\ub9ac \ub2e8\ud3b8\uc18c\uc124","0","1885-01-01T00:00:00Z","Amerikal\u0131 yazar Ray Bradbury'nin 1955 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 kitap","Le Dragon","Novelle","1981592302","1","1955-08-01T00:00:00Z","22","48","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1885","Il dragone","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0631\u0627\u064a \u0628\u0631\u0627\u062f\u0628\u0631\u064a","Balaurul","The Dragon","Zmaj","libro de Ray Bradbury","El drag\u00f3n","\/m\/03gsq8b","6195","\u043a\u043d\u0438\u0433\u0430","Der Drache: Novelle","2360270814","\uc6a9","9"]}
{"Dokument_ID":"00453-00","Nachname":"Kugler","Vorname":"Franz","Titel":"Die Incantada","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00454-00","Nachname":"kvk","Vorname":"","Titel":"Das Waldbl\u00fcmchen","Output":["101\u2013104","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 7","7","85\u201388","8","1","1855-01-01T00:00:00Z","9","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 7","Artikel von Karl von Kessel, in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 7\u20139","17","2184279747","2024-06-20T05:50:52Z","113\u2013118","0","Das Waldbl\u00fcmchen"]}
{"Dokument_ID":"00455-00","Nachname":"Laube","Vorname":"Henrich","Titel":"breslau reisenovellen ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00456-00","Nachname":"Lewald","Vorname":"Fanny","Titel":"Die Tante","Output":["book edition published in 1900","cnb002860267","10","173","2023-09-25T22:37:47Z","ein Sittenbild aus dem j\u00fcdischen Familienleben","1","1981634671","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1900","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1900","1900-01-01T00:00:00Z","Die Tante","0","Die Tante: ein Sittenbild aus dem j\u00fcdischen Familienleben"]}
{"Dokument_ID":"00457-00","Nachname":"Lohmann ","Vorname":"Friederike","Titel":"Die Entscheidung bei Hochkirch ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00458-00","Nachname":"Lorm","Vorname":"Hieronymus","Titel":"Ein adeliges Fr\u00e4ulein  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00459-00","Nachname":"Rosen ","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der alte Schmuggler","Output":["349-352","321-324","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","2024-10-08T23:38:39Z","23-26","Der alte Schmuggler","1","361-364","337-340","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 23-26","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 23-26","14","0","2258047368"]}
{"Dokument_ID":"00460-00","Nachname":"Rosen ","Vorname":"Ludwig","Titel":"Das Gericht im Walde ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00461-00","Nachname":"Ring","Vorname":"Max","Titel":"Krankgenengel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00462-00","Nachname":"May","Vorname":"Karl","Titel":"Wanda","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00463-00","Nachname":"Mei\u00dfner","Vorname":"Alfred","Titel":"Der M\u00fcller vom H\u00f6ft","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00464-00","Nachname":"Meyer","Vorname":"Conrad Ferdinand","Titel":"Das Amulett","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00465-00","Nachname":"Meyer","Vorname":"Conrad Ferdinand","Titel":"Die Hochzeit des M\u00f6nchs","Output":["produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1943-1944","Die Hochzeit des M\u00f6nchs. Trag\u00f6die in sechs Bildern","3","2307677241","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1943-1944","2025-03-07T08:08:46Z","w\/9df98e7a-e4bf-4c83-8c5d-68586f407bdd","\/m\/069drxd","Trag\u00f6die in sechs Bildern","literair werk van Conrad Ferdinand Meyer","\u039d\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03cc\u03bd\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4 \u03a6\u03ad\u03c1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4 \u039c\u03ac\u03b3\u03b5\u03c1","4787977-4","0","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1943-1944","1","novella by Conrad Ferdinand Meyer","AK00056325","1883-01-01T00:00:00Z","2025-02-06T07:06:27Z","13","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1943-1944","\u039f \u03b3\u03ac\u03bc\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03c7\u03bf\u03cd","Novelle von Conrad Ferdinand Meyer","10","2321132529","2","Die Hochzeit des M\u00f6nchs"]}
{"Dokument_ID":"00466-00","Nachname":"Meyer","Vorname":"Conrad Ferdinand","Titel":"Die Versuchung des Pescara","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00467-00","Nachname":"Meysenbug","Vorname":"Malwida Freiin von","Titel":"Der heilige Michael","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00468-00","Nachname":"Reuter","Vorname":"Gabriele","Titel":"Graue Stunden","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00469-00","Nachname":"M\u00f6rike","Vorname":"Eduard","Titel":"Maler Nolten","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00470-00","Nachname":"M\u00fcller","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Debora","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00471-00","Nachname":"Musil","Vorname":"Robert","Titel":"Die Portugiesin","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00472-00","Nachname":"Musil","Vorname":"Robert","Titel":"Grigia","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00473-00","Nachname":"Musil","Vorname":"Robert","Titel":"Tonka","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00474-00","Nachname":"Reuter","Vorname":"Gabriele","Titel":"Clementine Holm","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00475-00","Nachname":"Reuter","Vorname":"Gabriele","Titel":"Die Kinder","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00476-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Die Brautwahl","Output":["2025-05-02T17:42:49Z","1227843","boek van E.T.A. Hoffmann","2344032727","Le Choix d'une fianc\u00e9e. Histoire o\u00f9 arrivent des aventures absolument invraisemblables","roman d'Ernst Theodor Amadeus Hoffmann","1","\/g\/11c6f3xkpc","92819","Die Brautwahl","1820-01-01T00:00:00Z","Le Choix d'une fianc\u00e9e","Il sorteggio della sposa","Choosing the Bride","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1820 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 fantastik roman","4","1820 novel by E. T. A. Hoffmann","14","52902"]}
{"Dokument_ID":"00477-00","Nachname":"Moser","Vorname":"Otto","Titel":"Der Kellner","Output":["Der Kellner","2024-09-22T15:08:54Z","79-84","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 8","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 8","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 8","11","2251649212","1854-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00478-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Adolf","Titel":"Der Fl\u00fcchtige","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00479-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Das letzte Recht","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00480-00","Nachname":"Reich","Vorname":"Moritz","Titel":"Mammon im Gebirge ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00481-00","Nachname":"Riehl","Vorname":"Wilhelm Heinrich","Titel":"J\u00f6rg Muckenhuber ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00482-00","Nachname":"Ring","Vorname":"Max","Titel":"Die Auferstehung","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-16T00:37:31Z","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 36-38","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 36-38","1","1857-01-01T00:00:00Z","2180925521","0","485-488, 501-504, 513-516","36-38","Die Auferstehung"]}
{"Dokument_ID":"00483-00","Nachname":"Roquette","Vorname":"Otto","Titel":"Die Schlangenk\u00f6nigin","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00484-00","Nachname":"Rosenthal-Bonin","Vorname":"","Titel":"Der Student von Salamanca","Output":["1888-01-01T00:00:00Z","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 20, 21","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr. 20, 21","1","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 20, 21","2181152735","20, 21","332\u2013336, 351\u2013354","0","2024-06-16T07:43:39Z","Der Student von Salamanca"]}
{"Dokument_ID":"00485-00","Nachname":"Roth","Vorname":"Joseph","Titel":"Der Leviathan","Output":["2373088806","2025-07-03T23:36:44Z","Der Leviathan","5","0","novel by Joshua Tree"]}
{"Dokument_ID":"00486-00","Nachname":"Rumohr","Vorname":"Karl Friedrich","Titel":"Der letzte Savello","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00487-00","Nachname":"Sacher-Masoch","Vorname":"Leopold","Titel":"Don Juan von Kolomea","Output":["Don Juan de Kolomea","2021-10-19T21:15:49Z","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0644\u064a\u0648\u0628\u0648\u0644\u062f \u0641\u0648\u0646 \u0632\u0627\u062e\u0631 \u0645\u0627\u0632\u0648\u062e","1","Don Juan von Kolomea","nouvelle de Sacher-Masoch","1514146605","5","0"]}
{"Dokument_ID":"00488-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Bruchst\u00fcck aus dem zweiten Band der Serapionsbr\u00fcder","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00489-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Die Abenteuer des Prinzen Karl Stuart. Neunter Winterabend.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00490-00","Nachname":"Schefer","Vorname":"Leopold","Titel":"Die D\u00fcvecke oder die Leiden einer K\u00f6nigin ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00491-00","Nachname":"Scheffel","Vorname":"Joseph Victor","Titel":"Hugideo","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00492-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Mohrenfranzel ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00493-00","Nachname":"Schnitzler","Vorname":"Arthur","Titel":"Fr\u00e4ulein Else","Output":["novela Arthura Schnitzlera","PE00044220","Novelle von Arthur Schnitzler","127eb036-10b0-4f26-abce-055f937ceaa2","literair werk van Arthur Schnitzler","\/m\/06f2z62","\u0397 \u03b4\u03b5\u03c3\u03c0\u03bf\u03b9\u03bd\u03af\u03c2 \u0388\u03bb\u03b6\u03b5","\u041d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430 \u0410\u0440\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0428\u043d\u0438\u0446\u043b\u0435\u0440\u0430","Fraulein Else","Mademoiselle Else","libro de Arthur Schnitzler","Sle\u010dna Elsa","1924-01-01T00:00:00Z","Fr\u00e4ulein Else (novella)","2025-06-12T16:23:37Z","Fr\u00f8ken Else","987012091272005171","\u05d4\u05e2\u05dc\u05de\u05d4 \u05d0\u05dc\u05d6\u05d4","\u4ee4\u5b22\u30a8\u30eb\u30bc","243366","1924 novel by Arthur Schnitzler","2360030396","Fra\u016dlino Else","novel\u00eb","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u0631\u062a\u0648\u0631 \u0634\u0646\u062a\u0633\u0644\u0631","\u039d\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0386\u03c1\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1 \u03a3\u03bd\u03af\u03c4\u03c3\u03bb\u03b5\u03c1, 1924","30","La signorina Else","La se\u00f1orita Else","4373410-8","7","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d0\u05e8\u05ea\u05d5\u05e8 \u05e9\u05e0\u05d9\u05e6\u05dc\u05e8","Fr\u00f6ken Else","5283","racconto di Arthur Schnitzler","Fr\u00e4ulein Else","livre d'Arthur Schnitzler","roman av Arthur Schnitzler","9","\u0411\u0430\u0440\u044b\u0448\u043d\u044f \u042d\u043b\u044c\u0437\u0430"]}
{"Dokument_ID":"00494-00","Nachname":"Schnitzler","Vorname":"Arthur","Titel":"Leutnant Gustl","Output":["deutsch-\u00f6sterreichischer Fernsehfilm von John Olden (1963)","2324728150","\/g\/11jr5rmdv0","91","German\/Austrian television film (1963)","leutnant-gustl","293410","tt0234098","Leutnant Gustl","1963-03-26T00:00:00Z","74881","filme\/leutnant-gustl","350538","2025-03-14T20:58:22Z","2","190188","41","247153","9"]}
{"Dokument_ID":"00495-00","Nachname":"Schnitzler","Vorname":"Arthur","Titel":"Traumnovelle","Output":["novela Arthura Schnitzlera","2314225139","\u041d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430 \u043e \u0441\u043d\u0430\u0445","16","romano de Arthur Schnitzler","Dream Novella","\u7dba\u5922\u6625\u8272","1926-01-01T00:00:00Z","Rhapsody","Traumnovelle","Dr\u00f8mmenovelle","\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044c \u0410\u0440\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0428\u043d\u0438\u0446\u043b\u0435\u0440\u0430","Dr\u00f6mber\u00e4ttelse","Arthur Schnitzlerin vuoden 1926 pienoisromaani","Hist\u00f2ria somiada","Novelle von Arthur Schnitzler (1921-1925)","roman de Arthur Schnitzler","6569036","\u0642\u0635\u0629 \u062d\u0644\u0645","\u09a1\u09cd\u09b0\u09bf\u09ae \u09b8\u09cd\u099f\u09cb\u09b0\u09bf","Son\u011donovelo","Vierundzwanzig braune Sklaven ruderten die pr\u00e4chtige Galeere, die den Prinzen Amgiad zu dem Palast des Kalifen bringen sollte.","Tohtori eksyy erotiikkaan","AK00082029","Novela corta de Arthur Schnitzler","topic\/Traumnovelle","\u05e1\u05d9\u05e4\u05d5\u05e8 \u05d7\u05dc\u05d5\u05dd","La Nouvelle r\u00eav\u00e9e","1920-01-01T00:00:00Z","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u0631\u062a\u0648\u0631 \u0634\u0646\u062a\u0633\u0644\u0631","novel\u00eb","48","\/m\/04lk2v","4390209-1","Snov\u00e1 novela","boek van Arthur Schnitzler","So lagen sie beide schweigend, beide wohl auch ein wenig schlummernd und einander traumlos nah - bis es wie jeden Morgen um sieben Uhr an die Zimmert\u00fcr klopfte, und, mit den gewohnten Ger\u00e4uschen von der Stra\u00dfe her, einem sieghaften Lichtstrahl durch den Vorhangspalt und einem hellen Kinderlachen von nebenan der neue Tag begann.","romanzo di Arthur Schnitzler","Doppio sogno","Unikertomus","Relato so\u00f1ado","\u5922\u5c0f\u8aac","kortroman av Arthur Schnitzler","6","R\u00fcya Roman","Arthur Schnitzler'in 1926 tarihli roman\u0131","2025-02-20T11:15:17Z","\u0535\u0580\u0561\u0566\u056b \u057a\u0561\u057f\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576","1921-1925 novella by Arthur Schnitzler","Dream Story","\u05e0\u05d5\u05d1\u05dc\u05d4","170967","Novel\u00b7la curta d'Arthur Schnitzler"]}
{"Dokument_ID":"00496-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Die Schwester","Output":["quinto episodio dell'ottava stagione de L'ispettore Derrick","Folge der Fernsehserie Derrick (S8E5)","49","1981-05-01T00:00:00Z","Die Schwester","2024-01-25T09:58:35Z","2061645601","3504","2","\u00e9pisode de s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e allemande","tt0558230","program\/KOIF52003509","episode of television series Derrick (S8E5)","0","Alerte"]}
{"Dokument_ID":"00497-00","Nachname":"Spindler","Vorname":"Karl","Titel":"Die Engel-Ehe ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00498-00","Nachname":"Sternberg","Vorname":"Alexander von","Titel":"alexander von scholastika tb ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00499-00","Nachname":"Sternberg","Vorname":"Alexander von","Titel":"Iffland ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00500-00","Nachname":"Reuter","Vorname":"Gabriele","Titel":"Die Frau mit den Ziegenf\u00fc\u00dfen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00501-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Brigitta","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00502-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Aquis submersus","Output":["m\u00e5lning av Max Ernst","43.8","Aquis Submersus","pintura de Max Ernst","41A1","Max Ernst festm\u00e9nye","5","obraz Max Ernst","cuadro de Max Ernst","1919-01-01T00:00:00Z","2024-10-31T14:57:47Z","pictur\u0103 de Max Ernst","quadre de Max Ernst","54","maleri af Max Ernst","dipinto di Max Ernst","peinture de Max Ernst","31A11","24F","31AA545","Aquis submersus","pentra\u0135o de Max Ernst","pintura di Max Ernst","1","23U24","maleri av Max Ernst","schilderij van Max Ernst","painting by Max Ernst","SG 1244","Gem\u00e4lde von Max Ernst","m\u00e5leri av Max Ernst","pikturo da Max Ernst","2268288499","23R14","\/m\/0dc0np","21"]}
{"Dokument_ID":"00503-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Eine Malerarbeit","Output":["1","2087064211","3","2024-02-25T18:04:42Z","0","Novelle von Theodor Storm","Eine Malerarbeit"]}
{"Dokument_ID":"00504-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Hans und Heinz Kirch","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00505-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Der Schimmelreiter","Output":["\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05ea\u05d0\u05d5\u05d3\u05d5\u05e8 \u05e9\u05d8\u05d5\u05e8\u05dd","\u0633\u0648\u0627\u0631 \u0628\u0631 \u0627\u0633\u0628 \u0633\u0641\u06cc\u062f","novela de Theodor Storm","boek van Theodor Storm","12004902k","987007434522805171","Novelle von Theodor Storm (1888)","Je\u017adziec na siwym koniu","\u0641\u0627\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636","4099379-6","2025-03-20T01:15:23Z","1888-01-01T00:00:00Z","libro de Theodor Storm","De Skimmelruter","028158164","Hauke Haien","Tede Volkerts","\u039f \u03ba\u03b1\u03b2\u03b1\u03bb\u03ac\u03c1\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ac\u03c3\u03c0\u03c1\u03bf \u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf","topic\/The-Rider-on-the-White-Horse","\u767d\u99ac\u306e\u9a0e\u624b","194792088","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0634\u062a\u0648\u0631\u0645","AK00000461","no2015120075","Nouvelle de Theodor Storm, publi\u00e9e en 1888","24","novel\u00eb","The Rider on the White Horse","1888 novella by German writer Theodor Storm","5320","L'Homme au cheval blanc","Sp\u00f6kryttaren","Schamelrider","2327409597","\/m\/0j3gcfn","O xinete do cabalo branco","10","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03b1 \u03a4\u03ad\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c1 \u03a3\u03c4\u03bf\u03c1\u03bc, 1888","Schimmelreiter","11","Der Schimmelreiter","romant"]}
{"Dokument_ID":"00506-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Schweigen","Output":["Novelle von Theodor Storm","Schweigen","7","1","2024-08-14T22:54:12Z","1883-01-01T00:00:00Z","poem written by Edgar Allan Poe","2343987363","4","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0634\u062a\u0648\u0631\u0645","2025-05-02T14:22:00Z","0","2227711349"]}
{"Dokument_ID":"00507-00","Nachname":"Tesche","Vorname":"Walter","Titel":"Marquis","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00508-00","Nachname":"Tesche","Vorname":"Walter","Titel":"Der Entenpiet","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00509-00","Nachname":"M\u00fcgge","Vorname":"Theodor","Titel":"sigriddasfischermaedchen ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00510-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Die Flucht des Prinzen Karl","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00511-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Der Eisgang. Schluss.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00512-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Der Wintergarten, Taufe, Hochzeit. Schluss","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00513-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Isabella von \u00c4gypten. Kaiser Karl des F\u00fcnften erste Jugendliebe","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00514-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Dichterleben. Erster Teil","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00515-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Die drei liebreichen Schwestern und der gl\u00fcckliche F\u00e4rber.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00516-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim, von","Titel":"Die drei Majoratsherrn","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00517-00","Nachname":"Ahlefeld","Vorname":"Charlotte von","Titel":"Die Nimpfe des Rheins","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00518-00","Nachname":"Ahlefeld","Vorname":"Charlotte von","Titel":"Selbstverl\u00e4ugnung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00519-00","Nachname":"Ahlefeld","Vorname":"Charlotte von","Titel":"Die beiden Pilger","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00520-00","Nachname":"Wolzogen","Vorname":"Caroline von","Titel":"Die Zigeuner","Output":["2024-03-07T00:38:21Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","10","460\u2013464","1","Artikel von Gustav Diercks, in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 28","2095687538","0","Die Zigeuner","28","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 28","1882-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00521-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der junge Tischlermeister","Output":["2350521857","1836-01-01T00:00:00Z","6","2","1","literary work","Der junge Tischlermeister","2025-05-20T11:46:49Z","Zeitroman","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","literair werk","4491893-8","\/g\/122pkyz2"]}
{"Dokument_ID":"00522-00","Nachname":"Wolzogen","Vorname":"Caroline von","Titel":"Edmund und Emma","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00523-00","Nachname":"Traun","Vorname":"Julius von der","Titel":"Der Gebirgspfarrer","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00524-00","Nachname":"v.W.","Vorname":"F.","Titel":"Gem\u00fcth und Selbstsucht ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00525-00","Nachname":"Waldm\u00fcller","Vorname":"Robert","Titel":"Es ist nicht gut, dass der mensch allein sei ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00526-00","Nachname":"Wallner","Vorname":"Franz","Titel":"Der arme Josy","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00527-00","Nachname":"Wichert","Vorname":"Ernst","Titel":"Ansas und Grita","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00528-00","Nachname":"Widman","Vorname":"Adolf","Titel":"Die katholische M\u00fchle  ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00529-00","Nachname":"Wilbrandt","Vorname":"Adolph","Titel":"Johann Ohlerich","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00530-00","Nachname":"Wildermuth","Vorname":"Ottilie","Titel":"Streit in der liebe und Liebe im Streit","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00531-00","Nachname":"Wolf","Vorname":"August","Titel":"Der Stern der Sch\u00f6nheit ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00532-00","Nachname":"Ziegler","Vorname":"Franz Wilhelm","Titel":"Saat und Ernte","Output":["Das werden wir einst ernten","7","Saat und Ernte","Christian hymn text","1","2196167367","das_werden_wir_einst_ernten","2024-07-05T15:59:02Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00533-00","Nachname":"Zweig","Vorname":"Stefan","Titel":"Angst ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00534-00","Nachname":"Zweig","Vorname":"Stefan","Titel":"Schachnovelle","Output":["29","ffilm ddrama a seiliwyd ar lenyddiaeth gynharach gan Gerd Oswald a gyhoeddwyd yn 1960","filme de 1960 dirigido por Gerd Oswald","film uit 1960 van Gerd Oswald","Schack","39598","cinta de 1960 dirichita por Gerd Oswald","190482","1304699","film","2268017578","tt0054272","2021-es n\u00e9met\u2013osztr\u00e1k film, rendezte Philipp St\u00f6lzl","2024-12-26T19:20:21Z","tt12058584","film din 1960 regizat de Gerd Oswald","Sakknovella (film, 1960)","22803","2291554936","191971","10256903","Scacco alla follia","10781","24935","pinicla de 1960 dirig\u00eda por Gerd Oswald","39638","Le Joueur d'\u00e9checs","brainwashed","0000-0000-6857-0000-D-0000-0000-Z","21616","v85841","2024-10-31T03:52:54Z","1960-01-01T00:00:00Z","42","198395","26266083","1960 GFR film by Gerd Oswald","119188","748787","Juego de reyes","5f7758066a0d44003d02b040","AK01806633","westdeutscher Film von Gerd Oswald (1960)","1367826","movies\/chess-story-2021","filme de 1960 dirixido por Gerd Oswald","filme\/schachnovelle","film del 2021 diretto da Philipp St\u00f6lzl","m\/chess_story","54171","Sakknovella (film, 2021)","225684","50308","103","6","666447","pel\u00b7l\u00edcula de 1960 dirigida per Gerd Oswald","370263","10.5240\/0A17-F16F-797A-2D88-4F74-C","m\/brainwashed","78878","15826","pel\u00edcula de 1960 dirigida por Gerd Oswald","76","203921","b21510f6c78041619e2583ecd019cc09","39499","film RFA sorti en 1960","H\u00f6gt spel f\u00f6r friheten","5","tt1148543","film \u00fat 1960 fan Gerd Oswald","\u30ca\u30c1\u30b9\u306b\u4ed5\u639b\u3051\u305f\u30c1\u30a7\u30b9\u30b2\u30fc\u30e0","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1960","1256751227","219474","film\/44428","ffilm a seiliwyd ar lenyddiaeth gynharach gan Philipp St\u00f6lzl a gyhoeddwyd yn 2021","34993","233964","Brainwashed","69569","69938","\u0425\u0456\u0434 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043b\u044f","film1\/ilredegliscacchi","Il re degli scacchi","film sorti en 2021","filme\/schachnovelle-2021","1134388","a628da1c93304da3929c536d60f6b1a1","schachnovelle","Film von Philipp St\u00f6lzl (2021)","film del 1960 diretto da Gerd Oswald","film\/120306","727276","239213","93","58882","2021 film directed by Philipp St\u00f6lzl","112","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1960","\/g\/11jmr0qwm8","pel\u00edcula de 1960 dirixida por Gerd Oswald","filme de 1960 dirigit per Gerd Oswald","movies\/brainwashed-1960","100397","89%","4ce2b6b52bb58","10.5240\/56C6-3B20-AE80-ED6E-C43C-A","1960. aasta film, lavastanud Gerd Oswald","Skaknovelle","127255","Three Moves to Freedom","film fr\u00e5n 1960 regisserad av Gerd Oswald","film uit 2021 van Philipp St\u00f6lzl","2021-09-24T00:00:00Z","Schachnovelle","chess-story-2021","1960-as NSZK-film, rendezte Gerd Oswald","2021-09-23T00:00:00Z","schachnovelle--3","153694","120494","1081749806","Jaque a la locura","The Royal Game","Joueur d'\u00e9checs","\/m\/04n1gw3","117991","Sakknovella","101527","AK01781791","Chess Story"]}
{"Dokument_ID":"00535-00","Nachname":"Zweig","Vorname":"Stefan","Titel":"Verwirrung der Gef\u00fchle ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00536-00","Nachname":"Anzengruber","Vorname":"","Titel":"Sternsteinhof","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00537-00","Nachname":"Bahr","Vorname":"Hermann","Titel":"Die gute Schule","Output":["novel by Hermann Bahr","Roman des deutschen Autors","Die gute Schule","8","roman de Hermann Bahr","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2023-09-11T14:50:19Z","1972396347","0"]}
{"Dokument_ID":"00538-00","Nachname":"Bernhardi-Tieck","Vorname":"","Titel":"Evremont","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00539-00","Nachname":"Eichendorff","Vorname":"Joseph Freiherr von","Titel":"Ahnung und Gegenwart","Output":["\u041f\u0440\u0435\u0434\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0438 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435","20","roman de Joseph von Eichendorff","2022-04-28T12:33:47Z","Ahnung und Gegenwart","novel by Joseph von Eichendorff","1","Roman von Joseph von Eichendorff","3","1810-01-01T00:00:00Z","4213834-6","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0419\u043e\u0437\u0435\u0444\u0430 \u0444\u043e\u043d \u042d\u0439\u0445\u0435\u043d\u0434\u043e\u0440\u0444\u0430","1627447657","\/g\/121_bl45","1815-01-01T00:00:00Z","AK00112808","literair werk","Ahnung und Gegenwart : ein Roman"]}
{"Dokument_ID":"00540-00","Nachname":"Engel","Vorname":"","Titel":"Lorenz Stark","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00541-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Der schmale Weg zum Gl\u00fcck","Output":["AK01781405","Der schmale Weg zum Gl\u00fcck : ein Roman","2022-04-28T13:45:07Z","1904-01-01T00:00:00Z","Der schmale Weg zum Gl\u00fcck","Roman von Paul Ernst","roman de Paul Ernst","2","0","1627483408","4824418-1","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0628\u0627\u0648\u0644 \u0625\u0631\u0646\u0633\u062a","9","novel by Paul Ernst"]}
{"Dokument_ID":"00542-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Der Kampf der S\u00e4nger","Output":["69602","1227919","Der Kampf der S\u00e4nger","noveleta E. T. A. Hoffmanna","\u0421\u043e\u0441\u0442\u044f\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0432\u0446\u043e\u0432","1084482851","La Guerre des ma\u00eetres chanteurs","2344031590","1","Erz\u00e4hlungen von E.T.A. Hoffmann","\u0441\u043a\u0430\u0437\u043a\u0430 \u042d. \u0422. \u0410. \u0413\u043e\u0444\u043c\u0430\u043d\u0430","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1819 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","2025-05-02T17:37:12Z","novelette by E. T. A. Hoffmann","4","The Singers' Contest","Boj pevcev","literair werk van E.T.A. Hoffmann","\/g\/123dmczy1","9"]}
{"Dokument_ID":"00543-00","Nachname":"Felder","Vorname":"","Titel":"Reich und arm","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00544-00","Nachname":"Fock","Vorname":"","Titel":"Seefahrt ist not","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00545-00","Nachname":"Fontane ","Vorname":"Theodor","Titel":"Effi Briest","Output":["97214","AK00003068","4154971-5","2025-05-29T08:04:43Z","\u10d7\u10d4\u10dd\u10d3\u10dd\u10e0 \u10e4\u10dd\u10dc\u10e2\u10d0\u10dc\u10d4\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","128918","tt182204","26496","1977-06-16T00:00:00Z","radio drama manuscript by Rudolf Noelte","8210","effi-briest-3","filme\/effi-briest","filme de 1974 dirixido por Rainer Werner Fassbinder","film fr\u00e5n 2009 regisserad av Hermine Huntgeburth","film\/9150","1492933","5323","300656181","Effi Bryest","film sorti en 1971 et r\u00e9alis\u00e9 par Wolfgang Luderer","film","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 2009","film \u00fat 2009 fan Hermine Huntgeburth","mf-tt-0532723902","10009","Roman von Theodor Fontane","532381","118","2009\u5e74\u7684\u96fb\u5f71","\/m\/0nd9m2j","2354084459","18","1857533922","topic\/Effi-Briest","film de Rainer Werner Fassbinder, sorti en 1974","316751741","2023-03-21T15:37:44Z","16226","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1974 \u0440\u043e\u043a\u0443","1","65","28552","novela de Theodor Fontane","775385","\u827e\u83f2\u00b7\u5e03\u91cc\u65af\u7279","film1\/effibriest","2320856341","13","129541","film \u00fat 1974 fan Rainer Werner Fassbinder","7446","pel\u00edcula de 2009 dirixida por Hermine Huntgeburth","\u5bc2\u5bde\u82b3\u5fc3","\u30a8\u30d5\u30a3\u30fb\u30d6\u30ea\u30fc\u30b9\u30c8","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u064f\u0635\u062f\u0631 \u0633\u0646\u0629 1974\u060c \u0645\u0646 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0631\u0627\u064a\u0646\u0631 \u0641\u0627\u0633\u0628\u064a\u0646\u062f\u0631","\u0627\u064a\u0641\u0649 \u0628\u0631\u064a\u0633\u062a","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 2009","428392","Effi briest (roman)","\u0625\u064a\u0641\u064a \u0628\u0631\u064a\u0633\u062a (\u0641\u064a\u0644\u0645 1974)","\u039c\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03ad\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c1 \u03a6\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03bd\u03b5","1970-01-01T00:00:00Z","effi-briest-m100080897","2025-01-30T16:34:29Z","movies\/effi-briest-2009","pel\u00b7l\u00edcula de 2009 dirigida per Hermine Huntgeburth","movies\/effi-briest-1974","9","14642","35720426","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0641\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646\u0647","1971 television film directed by Wolfgang Luderer","radio drama by Gerda Corbett","1949-01-01T00:00:00Z","41536","\/m\/05p3705","am6672","10.5240\/0715-9AF4-451D-8187-CE71-M","pel\u00b7l\u00edcula de 1974 dirigida per Rainer Werner Fassbinder","H\u00f6rspielmanuskript von Gerda Corbett","Film von Hermine Huntgeburth (2009)","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1971 \u0440\u043e\u043a\u0443","706","film din 2009 regizat de Hermine Huntgeburth","film del 1971 diretto da Wolfgang Luderer","750000","\u0627\u0641\u06cc \u0628\u0631\u06cc\u0633\u062a","17","e215cc4be20d46b68479ad4e1cb2576a","1-66907188","178986309","1894-01-01T00:00:00Z","101","1188248804","1974-06-21T00:00:00Z","5d7768512e80df001ebe1622","290053","3495092","Effi Briest (kitap)","257352","1857534361","54","pel\u00edcula de 2009 dirigida por Hermine Huntgeburth","1974. aasta film, lavastanud Rainer Werner Fassbinder","1975-02-24T00:00:00Z","film del 1974 diretto da Rainer Werner Fassbinder","film fr\u00e5n 1974 regisserad av Rainer Werner Fassbinder","122241","0","788a2bc3c3494445a62e9e03f93608c0","Fontane Effi Briest","40","ffilm ddrama gan Hermine Huntgeburth a gyhoeddwyd yn 2009","109159810X","73923","works\/86470","Rollo, der bei diesen Worten aufwachte, sch\u00fcttelte den Kopf langsam hin und her, und Briest sagte ruhig: \"Ach, Luise, lass ... das ist ein zu weites Feld.\"","Fontane Effi Briest oder Viele, die eine Ahnung haben von ihren M\u00f6glichkeiten und ihren Bed\u00fcrfnissen und dennoch das herrschende System in ihrem Kopf akzeptieren durch ihre Taten und es somit festigen und durchaus best\u00e4tigen","romanzo scritto da Theodor Fontane","Musique de ballet par Violeta Dinescu","396044","film\/16067","roman de Theodor Fontane","Fontane - Effi Briest","Ballet music by Violeta Dinescu","tt0062924","0000-0003-5E88-0000-I-0000-0000-K","2023-03-21T15:37:39Z","23780","203767","7934","7","532","m\/effi_briest","11995814t","1231009934","2546","Ballettmusik von Violeta Dinescu","film del 2009 diretto da Hermine Huntgeburth","23812","1948123477","38650","44164","1857534290","\u05d0\u05e4\u05d9 \u05d1\u05e8\u05d9\u05e1\u05d8","70444","981058515778906706","15141","filme de 1974 dirigit per Rainer Werner Fassbinder","47262","cinta de 2009 dirichita por Hermine Huntgeburth","2304245586","80","radio drama by Rudolf Noelte","1974\u5e74\u7684\u96fb\u5f71","film uit 1974 van Rainer Werner Fassbinder","dreiteiliges H\u00f6rspiel von Rudolf Noelte","1976-08-30T00:00:00Z","706309","cinta de 1974 dirichita por Rainer Werner Fassbinder","pel\u00edcula de 1974 dirixida por Rainer Werner Fassbinder","effi-2","1971-01-01T00:00:00Z","\u0388\u03c6\u03b7 \u039c\u03c0\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4","49934","33490","Theodor Fontane'n\u0131n 1895'te yay\u0131nlanm\u0131\u015f roman\u0131","79557","H\u00f6rspiel von Gerda Corbett","757716","1337514","14871","186981","2009 film by Hermine Huntgeburth","Effi briest","1974 film by Rainer Werner Fassbinder","werk van Theodor Fontane","0000-0000-3753-0000-1-0000-0000-Y","film din 1974 regizat de Rainer Werner Fassbinder","2024-11-21T12:51:57Z","10.5240\/1066-9552-0397-A7EC-1976-Q","8fbb416a09e54e0994ac77e0ab8dfb3d","tt0071458","filme de 2009 dirigido por Hermine Huntgeburth","AK01683782","1225705401","943068","140","film uit 2009 van Hermine Huntgeburth","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2009 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u10d4\u10e4\u10d8 \u10d1\u10e0\u10d8\u10e1\u10e2\u10d8","16120","filme de 2009 dirigit per Hermine Huntgeburth","2","radio drama manuscript by Gerda Corbett","2023-03-21T15:37:03Z","104916","142813","\u0641\u06cc\u0644\u0645\u06cc \u0627\u0632 \u0631\u0627\u06cc\u0646\u0631 \u0648\u0631\u0646\u0631 \u0641\u0627\u0633\u0628\u06cc\u0646\u062f\u0631","4","effi-briest","14","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Gerda Corbett","578","effibriest00theo","\u0415\u0444\u0438 \u0411\u0440\u0438\u0441\u0442","\u042d\u0444\u0444\u0438 \u0411\u0440\u0438\u0441\u0442 \u0424\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u0435","2009-01-01T00:00:00Z","1998-01-01T00:00:00Z","71314","163212","Literature\/EffiBriest","38000000","113803","319697","2009-02-12T00:00:00Z","5d77682854c0f0001f301deb","1974-06-28T00:00:00Z","2277915864","Effie Briest","Manuscrit de th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Rudolf Noelte","v481126","70272688","2023-08-06T16:55:30Z","Manuscrit de th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Gerda Corbett","H\u00f6rspielmanuskript von Rudolf Noelte","11155","1302152","filme de 2009 dirixido por Hermine Huntgeburth","2025-03-06T17:21:50Z","1974-01-01T00:00:00Z","2009. aasta film, lavastanud Hermine Huntgeburth","184423","258719","49917","987007588182605171","987009950600605171","film de Hermine Huntgeburth, sorti en 2009","1895 novel by Theodor Fontane","4099186-6","44484","7691447-1","filme de 1974 dirigido por Rainer Werner Fassbinder","7.1\/10","\/m\/0h3v8b2","33866","Effi Briest","1231010061","62020","pinicla de 1974 dirig\u00eda por Rainer Werner Fassbinder","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1974","8122","2023-03-21T15:37:50Z","\u0641\u064a\u0644\u0645 1974","novel\u00b7la de Theodor Fontane","10.5240\/E364-B85E-B67E-D901-863F-W","effi-briest-1970","Effi Briestov\u00e1","332076","2298612","338200","In Front des schon seit Kurf\u00fcrst Georg Wilhelm von der Familie von Briest bewohnten Herrenhauses zu Hohen-Cremmen fiel heller Sonnenschein auf die mittagsstille Dorfstra\u00dfe [...]","tt1035732","pel\u00edcula de 1974 dirigida por Rainer Werner Fassbinder","Film von Rainer Werner Fassbinder (1974)","251956","73%","\u0537\u0586\u0586\u056b \u0532\u0580\u056b\u057d\u0569","OL857189W","677427","effi-briest-2009","11","696590","th\u00e9\u00e2tre radiophonique de Rudolf Noelte","pinicla de 2009 dirig\u00eda por Hermine Huntgeburth","\/m\/01lyzd","Fernsehfilm von Wolfgang Luderer (1970)","4b473f96-aca5-42f3-85b3-387c12044c39","1857534249","498815"]}
{"Dokument_ID":"00546-00","Nachname":"Fontane ","Vorname":"Theodor","Titel":"Der Stechlin","Output":["Der Stechlin","1975 television film directed by Rolf H\u00e4drich","88001","1225710537","Roman af Theodor Fontane","AK00035015","5","tt0181258","42","2025-02-15T09:20:57Z","166434","2311760802","topic\/Der-Stechlin","novel by Theodor Fontane","Roman von Theodor Fontane","\u65bd\u7279\u5e0c\u6797\uff1a\u4e00\u90e8\u5c0f\u8bf4","4099187-8","1975-01-01T00:00:00Z","libro de Theodor Fontane","290","\/g\/121hxhpf","lib\u00ebr","livre de Theodor Fontane","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0641\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646\u0647","1","1898-01-01T00:00:00Z","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","5094359","\/m\/0hr4_m8","boek van Theodor Fontane","Film von Rolf H\u00e4drich (1975)","179093","13","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05ea\u05d0\u05d5\u05d3\u05d5\u05e8 \u05e4\u05d5\u05e0\u05d8\u05d0\u05e0\u05d4","\u0989\u09aa\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8","20","191140","\u7279\u5965\u591a\u5c14\u00b7\u51af\u5854\u7eb3\u5c0f\u8bf4","2149747039","2024-05-09T16:04:13Z","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1975 \u0440\u043e\u043a\u0443","4","1331732","b7807707-7dbe-4028-aea4-5e89bfd28755","film allemand","der-stechlin"]}
{"Dokument_ID":"00547-00","Nachname":"Freytag","Vorname":"Gustav","Titel":"Soll und Haben","Output":["15329","roman de Gustav Freytag","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1924","film \u00fat 1924 fan Carl Wilhelm","1924. aasta film, lavastanud Carl Wilhelm","Debit-Und Kreditkarten","1924 film by Carl Wilhelm","filme de 1924 dirigido por Carl Wilhelm","1924-01-01T00:00:00Z","film uit 1924 van Carl Wilhelm","1570286208","Schauspiel von Carl Wexel in 5 Akten nach dem gleichnamigen Roman von Gustav Freytag","novel by Gustav Freytag","1","novel\u00eb","2324637166","54b50d3a693247c89d742d53f4b190b6","1972392204","10.5240\/835F-0173-A6A2-8460-CFB3-F","60487","2025-03-14T16:52:24Z","190599","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u063a\u0648\u0633\u062a\u0627\u0641 \u0641\u0631\u064a\u062a\u0627\u062e","pel\u00edcula de 1924 dirigida por Carl Wilhelm","8","225227","2022-01-30T11:54:43Z","1859-01-01T00:00:00Z","4119859-1","Soll und Haben","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1924 \u0440\u043e\u043a\u0443","54","2023-09-11T14:44:37Z","0","pinicla de 1924 dirig\u00eda por Carl Wilhelm","topic\/Debit-and-Credit","cinta de 1924 dirichita por Carl Wilhelm","48142","91918","2024-09-29T12:16:16Z","7","2254261472","1855-01-01T00:00:00Z","pel\u00b7l\u00edcula de 1924 dirigida per Carl Wilhelm","livre de Gustav Freytag","494178","Debeto kaj kredito","Roman von Gustav Freytag","tt0015351","soll-und-haben","AK00307369","1226097340","5","\u03a7\u03c1\u03b5\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2","15","\/m\/06tr5yd","110","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","film de Carl Wilhelm, sorti en 1924","filme de 1924 dirigit per Carl Wilhelm","deutscher Stummfilm von Carl Wilhelm (1924)","filme de 1924 dirixido por Carl Wilhelm","4","Debit and Credit","\/g\/1q5jblmmg","Play by Carl Wexel in 5 acts based on the novel of the same name by Gustav Freytag","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1924","Roman des deutschen Autors","film fr\u00e5n 1924 regisserad av Carl Wilhelm","250251","5077787","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d2\u05d5\u05e1\u05d8\u05d1 \u05e4\u05e8\u05d9\u05d9\u05d8\u05d2","ffilm ddrama heb sain (na llais) gan Carl Wilhelm a gyhoeddwyd yn 1924","pel\u00edcula de 1924 dirixida por Carl Wilhelm","122609709X","\u039c\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03b1\u03b2 \u03a6\u03c1\u03ac\u03b9\u03c4\u03b1\u03b3\u03ba","film del 1924 diretto da Carl Wilhelm","film din 1924 regizat de Carl Wilhelm","boek","Pi\u00e8ce de Carl Wexel en 5 actes d'apr\u00e8s le roman du m\u00eame nom de Gustav Freytag"]}
{"Dokument_ID":"00548-00","Nachname":"Goedsche","Vorname":"","Titel":"Sebastopol","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 11; 23","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-16T04:47:00Z","270-272","1","23","11","125\u2013126","Sebastopol","1854-01-01T00:00:00Z","2181070629","14","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 11; 23"]}
{"Dokument_ID":"00549-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johhann Wolfgang","Titel":"Wilhelm Meisters Lehrjahre","Output":["romanzo di Johann Wolfgang von Goethe","\u03a4\u03b1 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03af\u03bb\u03c7\u03b5\u03bb\u03bc \u039c\u03ac\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1","\u30e8\u30cf\u30f3\u30fb\u30f4\u30a9\u30eb\u30d5\u30ac\u30f3\u30b0\u30fb\u30d5\u30a9\u30f3\u30fb\u30b2\u30fc\u30c6\u306e\u5c0f\u8aac","Rumanz (1795\/96) ta' Johann Wolfgang von Goethe","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0413\u0451\u0442\u0435","2324198420","Johann Wolfgang Goethe reg\u00e9nye","\u0413\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0443\u0447\u0435\u045a\u0430 \u0412\u0438\u043b\u0445\u0435\u043b\u043c\u0430 \u041c\u0430\u0458\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430","\/m\/04m1ty","2016 paperback edition (de)","roman Johanna Wolfganga von Goetheja (1795\/96)","boek van Johann Wolfgang von Goethe","Les Ann\u00e9es d'apprentissage de Wilhelm Meister","Anii de ucenicie ai lui Wilhelm Meister","36483","\u30f4\u30a3\u30eb\u30d8\u30eb\u30e0\u30fb\u30de\u30a4\u30b9\u30bf\u30fc\u306e\u4fee\u696d\u6642\u4ee3","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d9\u05d5\u05d4\u05d0\u05df \u05d5\u05d5\u05dc\u05e4\u05d2\u05e0\u05d2 \u05e4\u05d5\u05df \u05d2\u05ea\u05d4","Wilhelm Meister's Apprenticeship","Roman von Johann Wolfgang von Goethe (1795\/96)","novela de Johann Wolfgang von Goethe","\u0413\u043e\u0434\u044b \u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0438\u043b\u044c\u0433\u0435\u043b\u044c\u043c\u0430 \u041c\u0435\u0439\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430","904823","AK00003418","topic\/Wilhelm-Meisters-Apprenticeship","526","\u10d5\u10d8\u10da\u10f0\u10d4\u10da\u10db \u10db\u10d0\u10d8\u10e1\u10e2\u10d4\u10e0\u10d8\u10e1 \u10e1\u10ec\u10d0\u10d5\u10da\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10ec\u10da\u10d4\u10d1\u10d8","2016-01-01T00:00:00Z","12649118t","49","48057","001844739","powie\u015b\u0107 Johanna Wolfganga von Goethego z 1790","Wilhelm Meisters Lehrjahre","0","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u064a\u0648\u0647\u0627\u0646 \u0641\u0648\u0644\u0641\u063a\u0627\u0646\u063a \u0641\u0648\u0646 \u063a\u0648\u062a\u0647","45289","1795\/96 Novel by Johann Wolfgang von Goethe","3-87291-194-5","Les Annees d'apprentissage de Wilhelm Meister","978-3-87291-194-0","6","10605681","Wilhelm Meister'in \u00c7\u0131rakl\u0131k Y\u0131llar\u0131","\u054e\u056b\u056c\u0570\u0565\u056c\u0574 \u0544\u0561\u0575\u057d\u057f\u0565\u0580","\u5a01\u5ec9\u00b7\u8fc8\u65af\u7279\u7684\u5b66\u4e60\u5e74\u4ee3","12","Wilhelm Meister","\u05d5\u05d9\u05dc\u05d4\u05dc\u05dd \u05de\u05d9\u05d9\u05e1\u05d8\u05e8","Wilhelm Meister tanul\u00f3\u00e9vei","54564053","Wilhelm Meisterin oppivuodet","Wilhelm Meisters l\u00e6re\u00e5r","2324180991","Wilhelm Meisters l\u00e4ro\u00e5r","\u0412\u0438\u043b\u0445\u0435\u043b\u043c \u041c\u0430\u0439\u0441\u0442\u0435\u0440","Vil\u00e9ma Meistera l\u00e9ta u\u010dednick\u00e1","William Meisters l\u00e6re\u00e5r","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0430 \u0419\u043e\u0445\u0430\u043d \u0412\u043e\u043b\u0444\u0433\u0430\u043d\u0433 \u0444\u043e\u043d \u0413\u044c\u043e\u0442\u0435","768","Wilhelm Meisters leerjaren","Vajeni\u0161tvo Wilhelma Meistra","\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03b9\u03cc\u03c7\u03b1\u03bd \u0392\u03cc\u03bb\u03c6\u03b3\u03ba\u03b1\u03bd\u03b3\u03ba \u03c6\u03bf\u03bd \u0393\u03ba\u03b1\u03af\u03c4\u03b5, 1975\/96","14","\u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u062a\u0639\u0644\u0645 \u0641\u0644\u0647\u0644\u0645 \u0645\u0627\u064a\u0633\u062a\u0631","\u5a01\u5ec9\u00b7\u9081\u65af\u7279\u7684\u5b78\u7fd2\u5e74\u4ee3","M\u00ebsimi i Wilhelm Meisterit","Anys d'Aprenentatge de Wilhelm Meister","livre de Johann Wolfgang von Goethe","OL39816086M","Lata nauki Wilhelma Meistra","1790-01-01T00:00:00Z","Gli anni di apprendistato di Wilhelm Meister","roman de Goethe","26","2025-03-13T17:34:22Z","\ube4c\ud5ec\ub984 \ub9c8\uc774\uc2a4\ud130\uc758 \uc218\uc5c5\uc2dc\ub300","Los a\u00f1os de aprendizaje de Wilhelm Meister","3872911945","2025-03-13T18:28:39Z","4099206-8","Alman yazar Johann Wolfgang von Goethe'nin 1795 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim roman\u0131 (Bildungsroman)","1916558","\u30f4\u30a3\u30eb\u30d8\u30eb\u30e0\u30fb\u30de\u30a4\u30b9\u30bf\u30fc\u306e\u4fee\u884c\u6642\u4ee3","\u5a01\u5ec9\u00b7\u9ea6\u65af\u7279\u7684\u5b66\u5f92\u5c81\u6708","La lernojaroj de Wilhem Meister","Os Anos de Aprendizado de Wilhelm Meister","Is-Snin tal-Apprendistat ta' Wilhelm Meister"]}
{"Dokument_ID":"00550-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johhann Wolfgang","Titel":"Die Wahlverwandtschaften","Output":["performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 2018-2019","romanzo di Johann Wolfgang von Goethe","Affinit\u00e0+elettive,+Le-","12","roman Johanna Wolfganga von Goetheja (1809)","Elektitaj parencecoj","29","\u30e8\u30cf\u30f3\u30fb\u30f4\u30a9\u30eb\u30d5\u30ac\u30f3\u30b0\u30fb\u30d5\u30a9\u30f3\u30fb\u30b2\u30fc\u30c6\u306e\u5c0f\u8aac","119449840","Sp\u0159\u00edzn\u011bn\u00ed volbou","novel by Johann Wolfgang von Goethe","184616840","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0418. \u0413\u0451\u0442\u0435","4099205-6","\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0630\u0628 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631\u064a","Les Affinit\u00e9s \u00e9lectives","2403","Valfr\u00e4ndskap","\/m\/04yghw","2024-02-09T15:15:04Z","82f90b0d-5cd8-40d8-85aa-28398be3e9bc","romance de 1809 por Johann Wolfgang von Goethe","Roman von Johann Wolfgang von Goethe (1809)","Les affinit\u00e9s \u00e9lectives (Goethe)","847","\u039f\u03b9 \u03b5\u03ba\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b3\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2","Afinitate electiv\u0103","Die Wahlverwandtschaften","\u4eb2\u548c\u529b","roman de Johann Wolfgang von Goethe","13645","987007588279705171","\uce5c\ud654\ub825","29283","1809-01-01T00:00:00Z","w\/5989c9b4-d717-4fbb-bb3c-e9c400a9c06c","\u89aa\u548c\u529b","\u062e\u0648\u06cc\u0634\u0627\u0648\u0646\u062f\u06cc\u0647\u0627\u06cc \u0627\u062e\u062a\u06cc\u0627\u0631\u06cc","Elective Affinities","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 2018-2019","2072814364","Hautapen ahaidetasunak","0","lib\u00ebr","\u0418\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0440\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e","Izbirne sorodnosti","2025-01-24T14:54:53Z","1426173","1","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 2018-2019","As Afinidades Eletivas","\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0627\u0631\u0629","Powinowactwa z wyboru","powie\u015b\u0107 Johanna Wolfganga von Goethego z 1809","boek van Johann Wolfgang von Goethe","20","\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03b9\u03cc\u03c7\u03b1\u03bd \u0392\u03cc\u03bb\u03c6\u03b3\u03ba\u03b1\u03bd\u03b3\u03ba \u03c6\u03bf\u03bd \u0393\u03ba\u03b1\u03af\u03c4\u03b5, 1809","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u064a\u0648\u0647\u0627\u0646 \u0641\u0648\u0644\u0641\u063a\u0627\u0646\u063a \u0641\u0648\u0646 \u063a\u0648\u062a\u0647","7","Sp\u0159\u00edzn\u011bni volbou","Le affinit\u00e0 elettive","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d9\u05d5\u05d4\u05d0\u05df \u05d5\u05d5\u05dc\u05e4\u05d2\u05e0\u05d2 \u05e4\u05d5\u05df \u05d2\u05ea\u05d4","Las afinidades electivas","L-Affinitajiet Elettivi","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 2018-2019","novela de Johann Wolfgang von Goethe","2301913380"]}
{"Dokument_ID":"00551-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johhann Wolfgang","Titel":"Wilhelm Meisters Wanderjahre","Output":["4581767-4","Wilhelm Meisters Wanderjahre","Erster Fortsetzungsroman zu Goethes \"Wilhelm Meister\" von Johann Friedrich Wilhelm Pustkuchen","1821-01-01T00:00:00Z","First sequel to Goethe's \"Wilhelm Meister\" by Johann Friedrich Wilhelm Pustkuchen","Premi\u00e8re suite de \"Wilhelm Meister\" de Goethe par Johann Friedrich Wilhelm Pustkuchen","1","1724835163","11","2022-09-09T20:49:11Z","Wilhelm Meisters Wanderjahre (Pustkuchen)","0"]}
{"Dokument_ID":"00552-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johann Wolfgang","Titel":"Die Leiden des jungen Werther","Output":["2024-02-09T14:59:41Z","2015. aasta film, lavastanud Michael Blume","filme de 2015 dirigido por Michael Blume","film din 2015 regizat de Michael Blume","2015-01-01T00:00:00Z","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 2013-2014","2022-07-14T12:46:34Z","drama by Astrid Kohlmeier","\u078a\u07a8\u078d\u07b0\u0789\u07ac\u0787\u07b0","pel\u00b7l\u00edcula de 2015 dirigida per Michael Blume","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 2015","Die Leiden des jungen Werther","film fr\u00e5n 2015 regisserad av Michael Blume","film \u00fat 2015 fan Michael Blume","2023-12-18T14:03:11Z","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a","film del 2015 diretto da Michael Blume","0","\u099a\u09b2\u099a\u09cd\u099a\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0","film de Michael Blume, sorti en 2015","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2015 \u0440\u043e\u043a\u0443","c2c768705765425fa4b6c9e1bff509ad","1","2072804205","Spielfilm von Michael Blume (2015)","Theaterst\u00fcck von Astrid Kohlmeier","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 2013-2014","1216832943","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 2015","filme de 2015 dirigit per Michael Blume","film van Michael Blume","13","filme de 2015 dirixido por Michael Blume","2032242379","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 2013-2014","1216847258","pel\u00edcula de 2015 dirigida por Michael Blume","2015 film by Michael Blume","1677602640","7","w\/cd8a5f3a-c19e-4b32-9411-f31b439562cd","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 2013-2014","2","cinta de 2015 dirichita por Michael Blume","pinicla de 2015 dirig\u00eda por Michael Blume","pel\u00edcula de 2015 dirixida por Michael Blume","9"]}
{"Dokument_ID":"00553-00","Nachname":"Gutzkow","Vorname":"Karl","Titel":"Wally, die Zweiflerin","Output":["2023-10-08T15:03:46Z","topic\/Wally-die-Zweiflerin","\u0412\u0430\u043b\u043b\u0438 \u0441\u043e\u043c\u043d\u0435\u0432\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f\u0441\u044f","1835-01-01T00:00:00Z","Vergangene Tage","10","novel by Karl Gutzkow","roman de Karl Gutzkow","1988675631","1","Wally, die Zweiflerin","3","4136289-5","Roman von Karl Gutzkow (1835)","\/g\/121gvcwq"]}
{"Dokument_ID":"00554-00","Nachname":"Hauptmann ","Vorname":"Carl","Titel":"Einhart der L\u00e4chler","Output":["AK01790470","Roman von Carl Hauptmann","7","122537846X","2025-05-22T00:50:09Z","1907-01-01T00:00:00Z","1","\/g\/122c5x_n","3","Einhart der L\u00e4chler","literair werk","novel by Carl Hauptmann","Einhart, der L\u00e4chler","2351040404"]}
{"Dokument_ID":"00555-00","Nachname":"heinse","Vorname":"","Titel":"ardinghellobuch","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00556-00","Nachname":"H\u00f6lderlin","Vorname":"Friedrich","Titel":"Hyperion","Output":["\u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b","deutsche Literaturzeitschrift","1910-01-01T00:00:00Z","tysk litter\u00e6rt magasin","1908-01-01T00:00:00Z","10","1883158696","3574447","\/m\/08c_2w","3","Hyperion","2023-04-26T20:31:39Z","periodiek in het genre literaire kritiek","\u043f\u0435\u0440\u0456\u043e\u0434\u0438\u0447\u043d\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f","periodical literature"]}
{"Dokument_ID":"00557-00","Nachname":"Keller","Vorname":"Gottfried","Titel":"Der gr\u00fcne Heinrich (erste Fassung)","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00558-00","Nachname":"Keller","Vorname":"Gottfried","Titel":"Der gr\u00fcne Heinrich (zweite Fassung)","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00559-00","Nachname":"Keller","Vorname":"Gottfried","Titel":"Martin Salander","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00560-00","Nachname":"Klingemann","Vorname":"","Titel":"Nachtwachen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00561-00","Nachname":"meiselhess","Vorname":"","Titel":"Die Intellektuellen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00562-00","Nachname":"Meyrinck","Vorname":"Gustav","Titel":"Der Golem","Output":["Golem","film \u00fat 1915 fan Paul Wegener en Henrik Galeen","320985","cinta de 1915 dirichita por Paul Wegener y Henrik Galeen","1915 film by Paul Wegener, Henrik Galeen","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u063a\u0648\u0633\u062a\u0627\u0641 \u0645\u0627\u064a\u0631","2365896726","topic\/The-Golem-German-film","\u0413\u043e\u043b\u0435\u043c (\u0444\u0438\u043b\u043c)","powie\u015b\u0107 egzystencjalistyczna Gustava Meyrinka z 1915","roman de Gustav Meyrink","\/m\/02qll2w","der-golem-wie-er-in-die-welt-kam--2","film","\u0440\u0430\u043c\u0430\u043d \u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u041c\u044d\u0439\u0440\u044b\u043d\u043a\u0430","\u10d2\u10dd\u10da\u10d4\u10db\u10d8","69340","68","\u039c\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03b1\u03b2 \u039c\u03ad\u03b9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ba","tysk stumfilm fra 1915","El golem","Le Golem","\u0393\u03ba\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc","\/m\/04qv4f","movies\/the-golem-1915","Gustav Meyrinkin romaani","\u0413\u043e\u043b\u0435\u043c (\u0444\u0438\u043b\u043c \u043e\u0434 1915)","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1915","pel\u00edcula de 1915 dirixida por Paul Wegener y Henrik Galeen","novela de Gustav Meyrink","2025-06-22T21:59:00Z","pel\u00edcula de 1915 dirigida por Paul Wegener y Henrik Galeen","162367","novel\u00eb","boek van Gustav Meyrink","\u30b4\u30fc\u30ec\u30e0","m\/the_golem_1915","5866","Le golem","v93542","Golem - Menneske eller D\u00e6mon?","G\/Golem1914","4775","4020","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0430\u0439\u0440\u0456\u043d\u043a\u0430","2029801","\u06af\u0648\u0644\u0645 (\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06f1\u06f9\u06f1\u06f5)","rom\u00e1n Gustava Meyrinka","The Golem (1915 film)","8","ab77346a527a471eba5a89e47f04768b","film allemand sorti en 1915","filme de 1915 dirigido por Paul Wegener e Henrik Galeen","17","Golem (roman de Gustav Meyrink)","ffilm ddrama a elwir hefyd yn ffilm ffantasi gan y cyfarwyddwyr Paul Wegener a Henrik Galeen a gyhoeddwyd yn 1915","35","2023-09-11T14:44:37Z","0","4878","Der Golem (roman)","68966","10695","1915-01-01T00:00:00Z","00184847n","5d7768356f4521001ea9c12d","90606","7","pinicla de 1915 dirig\u00eda por Paul Wegener y Henrik Galeen","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1915 \u0440\u043e\u043a\u0443","44743","romant","F009586","pel\u00b7l\u00edcula de 1915 dirigida per Paul Wegener i Henrik Galeen","7740","filme de 1915 dirigit per Paul Wegener e Henrik Galeen","aun2009499119","filme de 1915 dirixido por Paul Wegener e Henrik Galeen","the-golem-1915","139294","TheGolem1915LostFilmFragments","film\/13583","\u05d4\u05d2\u05d5\u05dc\u05dd (\u05e1\u05e8\u05d8, 1915)","Roman von Gustav Meyrink","50740","niemeicki film z 1915 roku","261546","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","romanzo scritto da Gustav Meyrink","Il Golem","4132555-2","film din 1915 regizat de Paul Wegener \u0219i Henrik Galeen","tt0004026","512","11296","Film von Paul Wegener und Henrik Galeen (1915)","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0413\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0430\u0439\u0440\u0438\u043d\u043a\u0430","\u0490\u043e\u043b\u0435\u043c","film uit 1915 van Paul Wegener","20458","Der Golem by Gustav Meyrink","film del 1915 diretto da Paul Wegener","Der Golem","36","2025-05-06T01:53:46Z","De golem","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c 1915 \u0433\u043e\u0434\u0430","niem. Der Golem","Roman af Gustav Meyrink","Roman des deutschen Autors","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d2\u05d5\u05e1\u05d8\u05d1 \u05de\u05d9\u05e8\u05d9\u05e0\u05e7","El Golem","novel by Gustav Meyrink","1915. aasta film, lavastanud Paul Wegener ja Henrik Galeen","\u0413\u043e\u043b\u0435\u043c","\u10d2\u10e3\u10e1\u10e2\u10d0\u10d5 \u10db\u10d0\u10d8\u10e0\u10d8\u10dc\u10d9\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","1972392214","1225057","film fr\u00e5n 1915 regisserad av Paul Wegener och Henrik Galeen","10.5240\/00DB-93F5-7F27-A6CA-FDD6-D","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1915","85","The Golem","t0001237","\u043d\u044f\u043c\u0435\u0446\u043a\u0456 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1915 \u0440\u043e\u043a\u0443","2345241554"]}
{"Dokument_ID":"00563-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Der gefangene Fisch","Output":["20","12","229\u2013230","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 20","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 20","2181047905","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1854), c. 20","1854-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T04:02:14Z","Kleiner Seeroman zwischen der englischen und franz\u00f6sischen Flotte hindurch, der m\u00fcndlichen Mittheilung des Gefangenen nacherz\u00e4hlt von H. Beta in London","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 20","0","Der gefangene Fisch"]}
{"Dokument_ID":"00564-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Caroline","Titel":"Agathokles","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00565-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Der Hungerpastor","Output":["2242751608","Roman von Wilhelm Raabe","\/g\/1232jcp4","4119972-8","16","177444543","6","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Der Hungerpastor","13328410v","2024-09-03T12:59:16Z","roman de Wilhelm Raabe","AK00214169","novel by Wilhelm Raabe","literair werk","987007592626405171"]}
{"Dokument_ID":"00566-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"stopfkuchendtromanzeitung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00567-00","Nachname":"Rosegger","Vorname":"","Titel":"Waldschulmeister","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00568-00","Nachname":"Scheffel","Vorname":"Joseph Victor","Titel":"Ekkehart","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00569-00","Nachname":"Schilling","Vorname":"","Titel":"Denkw\u00fcrdigkeiten des Herrn von H.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00570-00","Nachname":"Schlegel","Vorname":"Dorothea","Titel":"Florentin","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00571-00","Nachname":"Schr\u00f6der-Devrient","Vorname":"Wilhelmine Henriette","Titel":"Memoiren einer S\u00e4ngerin","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00572-00","Nachname":"Spindler","Vorname":"Karl","Titel":"Der Jude","Output":["2542348","\u0633\u0627\u06cc\u0646\u064e\u0633\u06cc \u0631\u0650\u0633\u0627\u0644\u06c1\u0655","German Jewish magazine, 1832\u20131835","2102686710","2391768-4","scientific journal","2188950806","tudom\u00e1nyos foly\u00f3irat","czasopismo naukowe","Der Jude","94269","wetenschappelijk tijdschrift","2024-06-26T06:58:35Z","revista cient\u00edfica","2024-03-15T19:32:53Z","\/g\/11fl8xqp_5","revue scientifique","v\u011bdeck\u00fd \u010dasopis","\u0935\u0948\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093f\u0915 \u092a\u0924\u094d\u0930\u093f\u0915\u093e","\/m\/0l8l0b9","1","\u043d\u0430\u0443\u043a\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b","\u05d3\u05e8 \u05d9\u05d5\u05d3\u05d4","topic\/Der-Jude","deutsch-j\u00fcdische Zeitschrift, 1832\u20131835","Der Jude (1916\u20131928)","1916-01-01T00:00:00Z","rivista scientifica","The Jew","7","\u05d3\u05e2\u05e8 \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2","6","1928-01-01T00:00:00Z","2","Eine Monatsschrift","\u05d3\u05e2\u05e8 \u05d9\u05d5\u05d3\u05d4","4","\u05db\u05ea\u05d1 \u05e2\u05ea \u05de\u05d3\u05e2\u05d9","14","wissenschaftliche Zeitschrift"]}
{"Dokument_ID":"00573-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Geschichte des Herrn William Lovell","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00574-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Sternbalds Wanderlungen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00575-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Vittoria Accorombona","Output":["\/g\/1233fd2y","AK00243685","2350523210","4544677-5","16","2","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Ludwig Tieck","2025-05-20T11:55:25Z","1840-01-01T00:00:00Z","literair werk","202970227","\u0412\u0438\u0442\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0410\u043a\u043a\u043e\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u043d\u0430","4","historischer Roman und Entwicklungsroman von Ludwig Tieck (1840)","1840 historical and developmental novel by Ludwig Tieck","Vittoria Accorombona"]}
{"Dokument_ID":"00576-00","Nachname":"Ungern-Sternberg","Vorname":"Alexander","Titel":"Die Zerrissenen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00577-00","Nachname":"Vulpius","Vorname":"","Titel":"Rinaldo Rinaldini","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00578-00","Nachname":"Wackenroder, Tieck","Vorname":"","Titel":"Herzensergie\u00dfungen eines kunstliebenden Klosterbruders","Output":["kunsttheoretische Aufs\u00e4tze von Wilhelm Heinrich Wackenroder und Ludwig Tieck","987007595288405171","AK00080174","\/g\/120hhjcv","1796-01-01T00:00:00Z","Herzensergie\u00dfungen eines kunstliebenden Klosterbruders","2025-05-20T11:59:25Z","6","201093500","1","art theoretical essays by Wilhelm Heinrich Wackenroder and Ludwig Tieck","17","Wilhelm Heinrich Wackenroder's Confessions and Phantasies","4231361-2","literair werk","001788255","2350523961"]}
{"Dokument_ID":"00579-00","Nachname":"Wobeser","Vorname":"Wilhelmine Karoline","Titel":"Elisa: oder wie das Weib seyn sollte","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00580-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johann Wolfgang","Titel":"Ein Mann von Funfzig Jahren ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00581-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johhann Wolfgang","Titel":"\u203aFerdinand\u2039","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00582-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johhann Wolfgang","Titel":"\u203aGeschichte vom r\u00e4tselhaften Pochen\u2039","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00583-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johhann Wolfgang","Titel":"\u203aGeschichte von Bassompiere\u2039","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00584-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johhann Wolfgang","Titel":"\u203aGeschichte von Bassompiere: Der Schleier\u2039","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00585-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johhann Wolfgang","Titel":"\u203aGeschichte von der S\u00e4ngerin Antonelli\u2039","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00586-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johhann Wolfgang","Titel":"\u203aGeschichte vom Prokurator\u2039","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00587-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Die Entzauberung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00588-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Die Liebe ohne Leidenschaft","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00589-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Freundschaft und Liebe auf der Probe","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00590-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Narcissus und Narcissa","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00591-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Vorbericht","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00592-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"Johann Wolfgang","Titel":"M\u00e4rchen","Output":["schilderij van Paul Klee (1879 - 1940)","1486566","188","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1910","livre de Hermann Hesse","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1961","118","1915 short story by Hermann Hesse","126","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0647\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0647\u064a\u0633\u0647","cnb001173117","2023-09-25T22:46:24Z","Buch von Hermann Hesse","1","13","43","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0443 2001","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 2001","47","9","2181638174","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1931","Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft 1","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1910","1894-01-01T00:00:00Z","cnb000557928","2023-09-25T19:29:08Z","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1928","1931-01-01T00:00:00Z","259","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0628\u0648\u0644 \u0643\u0644\u064a","0","libro de Hermann Hesse","cnb000235065","80-00-00930-7","1915-01-01T00:00:00Z","1981586228","M\u00e4rchen","book edition published in 1928","4. kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1961","7","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1931","\u043a\u043d\u0438\u0433\u0430","2023-09-25T20:54:26Z","painting by Paul Klee (1879 - 1940)","2299970792","2025-05-06T21:25:23Z","12","book edition published in 1931","3","\/m\/06dnk_","Notizie straordinarie da un altro pianeta","2001-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T22:27:47Z","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. 1","book edition published in 2001","1981638778","boek van Hermann Hesse","2025-01-19T20:26:19Z","2284640876","20","1961-01-01T00:00:00Z","1928-01-01T00:00:00Z","2","50","4","1980853345","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. 1","1929-01-01T00:00:00Z","Gem\u00e4lde von Paul Klee (1879 - 1940)","\u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u062e\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1928","1961 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u0580\u0584\u056b \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576","2345543142","cnb003159744","book edition published in 1910","book edition published in 1961","1910-01-01T00:00:00Z","1981541557","2023-09-24T16:50:21Z","cnb001080060","10924","2024-12-07T21:56:10Z","11","Luise Steglich","Strange News from Another Star"]}
{"Dokument_ID":"00593-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Daphnidion","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00594-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Die Novelle ohne Titel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00595-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Die Nemesis","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00596-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Esther","Output":["12","16","2184321047","painting by Rembrandt Harmensz van Rijn","Esther","2SZOYYIVMAKY676E7CUOK7SDKMKWRC7M","2305243141","1959-01-01T00:00:00Z","4237","redactioneel artikel van Maria Rybakova gepubliceerd in Merkur (2004), no. 659, pp. 274-278.","2396915","58","schilderij van Rembrandt Harmensz van Rijn","Artikel von Maria Rybakova publiziert in der Zeitschrift Merkur (2004), Heft 659, S. 274-278","7662591-6","2355067357","article by Maria Rybakova gepubliceerd in Merkur (2004), nr. 659, p. 274-278.","194246028","0","2025-05-31T12:30:40Z","Esther. Ein Schauspiel in sechs Akten","Schauspiel von Friedrich Wilhelm Gotter","Gem\u00e4lde von Rembrandt Harmensz van Rijn","1632-01-01T00:00:00Z","2025-02-01T15:12:43Z","DL.Ku.7","1","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0432 \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0456 Merkur \u0443 2004","2073929216","Novelle von Bruno Apitz","2024-06-20T06:58:33Z","7","1795-01-01T00:00:00Z","article de Maria Rybakova, Merkur, 2004, n\u00b0 659, pp. 274-278.","2","274-278","Rybakova, Maria","Kuckei7","play by Friedrich Wilhelm Gotter","659","2024-02-10T21:01:24Z","9","2004-03-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00597-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Bug Jargal","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00598-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Johann von Tenczyn","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00599-00","Nachname":"Fouqu\u00e9","Vorname":"Friedrich de la Motte","Titel":"Fata Morgana.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00600-00","Nachname":"Reinbeck","Vorname":"Georg","Titel":"Die Entf\u00fchrung.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00601-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Das Ideal.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00602-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Giulio.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00603-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Der Einsiedler auf dem Montserrat.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00604-00","Nachname":"D\u00f6ring","Vorname":"Georg","Titel":"Die Italiener.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00605-00","Nachname":"Tieck","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Gelehrte","Output":["m\u00e5lning av Giuseppe Nogari","obraz Giuseppe Nogari","dipinto di Giuseppe Nogari, Gem\u00e4ldegalerie Alte Meister Dresden","Geleerde","3","maleri av Giuseppe Nogari","1721-01-01T00:00:00Z","17","PVAQIDPMLRM6MOMQKUEONLOETQ2M67HT","painting by Giuseppe Nogari","schilderij van Giuseppe Nogari, Gem\u00e4ldegalerie Alte Meister Dresden","2266491272","painting by Giuseppe Nogari,Gem\u00e4ldegalerie Alte Meister Dresden","pictur\u0103 de Giuseppe Nogari","quadre de Giuseppe Nogari","m\u00e5leri av Giuseppe Nogari","maleri af Giuseppe Nogari","Giuseppe Nogari festm\u00e9nye","0","Scientist","49C011","75.5","295893","pentra\u0135o de Giuseppe Nogari","tableau de Giuseppe Nogari, Gem\u00e4ldegalerie Alte Meister Dresden","59.5","2024-10-28T16:35:02Z","357604","pintura de Giuseppe Nogari","Der Gelehrte","Gal.-Nr. 590","cuadro de Giuseppe Nogari","Gem\u00e4lde von Giuseppe Nogari, Gem\u00e4ldegalerie Alte Meister Dresden","pikturo da Giuseppe Nogari","pintura di Giuseppe Nogari"]}
{"Dokument_ID":"00606-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Amalie Laurier","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00607-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Der indische Selbstm\u00f6rder","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00608-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Jocko","Output":["592\u2013595","36","12","622\u2013623","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 35\u201337","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 35\u201337","35","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 35\u201337","1896-01-01T00:00:00Z","37","0","Jocko","1","2024-06-17T03:22:13Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 35\u201337","2181821055","Joachim v. D\u00fcrow","608\u2013611","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 35\u201337"]}
{"Dokument_ID":"00609-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Die R\u00e4uberschenke","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00610-00","Nachname":"Hanisch","Vorname":"Carl","Titel":"Der Herr Vetter","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00611-00","Nachname":"Ahlefeld","Vorname":"Charlotte, von","Titel":"Erna","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00612-00","Nachname":"Strau\u00df","Vorname":"Victor von","Titel":"Die Aufzeichnungen eines Untergegangenen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00613-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Bilder aus dem Seeleben","Output":["2181796387","1859-01-01T00:00:00Z","53-56","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","8","1","2024-06-17T02:32:26Z","Bilder aus dem Seeleben","4","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 4","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 4"]}
{"Dokument_ID":"00614-00","Nachname":"Biernatzki","Vorname":"Karl","Titel":"Bilder aus dem Alterthum","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00615-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Die Zweik\u00f6nigsfuge","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00616-00","Nachname":"Wildermuth","Vorname":"Ottilie","Titel":"Marie und Maria.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00617-00","Nachname":"Camphausen","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Ein Maler auf dem Kriegsfelde.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00618-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Am Familientische.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00619-00","Nachname":"H.","Vorname":"","Titel":"Am Familientische. ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00620-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Joh.","Titel":"In der Sennh\u00fctte.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00621-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Am Familientische.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00622-00","Nachname":"S.","Vorname":"","Titel":"Am Famlientische.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00623-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Ein Sonntagsmorgen an Bord Sr. Maj. Fregatte Thetis auf dem indischen Ocean.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00624-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Am Familientische.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00625-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Der Polizeiagent.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00626-00","Nachname":"O.","Vorname":"","Titel":"Am Familientische.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00627-00","Nachname":"v.S.","Vorname":"A.","Titel":"Am Familientische.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00628-00","Nachname":"Willkomm","Vorname":"Ernst Adolf","Titel":"Weisse Sclaven oder die Leiden des Volkes","Output":["roman d'Ernst Willkomm","Roman des deutschen Autors","8","1972381433","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Weisse Sclaven oder die Leiden des Volkes","2023-09-11T14:28:34Z","0","novel by Ernst Willkomm"]}
{"Dokument_ID":"00629-00","Nachname":"Auerbach","Vorname":"Berthold","Titel":"Der Lehnhold","Output":["roman de Berthold Auerbach","Roman des deutschen Autors","7","Der Lehnhold","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Berthold Auerbach","0","1972362270","2023-09-11T14:00:27Z"]}
{"Dokument_ID":"00630-00","Nachname":"Ruppius","Vorname":"Otto","Titel":"Der Pedlar","Output":["Der Pedlar","roman d'Otto Ruppius","Roman des deutschen Autors","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Otto Ruppius","1972441604","0","2023-09-11T15:52:50Z"]}
{"Dokument_ID":"00631-00","Nachname":"Otto","Vorname":"Louise","Titel":"N\u00fcrnberg. Zweiter Band","Output":["1972427627","Roman des deutschen Autors","2023-09-11T15:31:28Z","roman de Louise Otto-Peters","6","N\u00fcrnberg. Zweiter Band","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Louise Otto-Peters","0"]}
{"Dokument_ID":"00632-00","Nachname":"Kurz","Vorname":"Hermann","Titel":"Der Sonnenwirt","Output":["novel by Hermann Kurz","Roman des deutschen Autors","2025-02-16T13:59:17Z","3","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Hermann Kurz","11","AK00201163","2312366744","OL1444946W","Der Sonnenwirt","0","4510075-5"]}
{"Dokument_ID":"00633-00","Nachname":"Weerth","Vorname":"Georg","Titel":"Fragment eines Rs","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00634-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Die Mappe meines Urgro\u00dfvaters","Output":["Roman des deutschen Autors","roman d'Adalbert Stifter","2319964159","10","2025-03-04T18:45:50Z","AK00244270","2","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","4266465-2","novel by Adalbert Stifter","Die Mappe meines Urgro\u00dfvaters","0"]}
{"Dokument_ID":"00635-00","Nachname":"Auerbach","Vorname":"Berthold","Titel":"Der Lautenbacher","Output":["roman de Berthold Auerbach","Roman des deutschen Autors","7","1972362243","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","0","novel by Berthold Auerbach","2023-09-11T14:00:22Z","Der Lautenbacher"]}
{"Dokument_ID":"00636-00","Nachname":"Ruppius","Vorname":"Otto","Titel":"Das Verm\u00e4chtnis des Pedlars","Output":["roman d'Otto Ruppius","Roman des deutschen Autors","1972441596","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Otto Ruppius","2023-09-11T15:52:49Z","0","Das Verm\u00e4chtnis des Pedlars"]}
{"Dokument_ID":"00637-00","Nachname":"Aston","Vorname":"Louise","Titel":"Lydia","Output":["2339138150","1972427563","26633-4","0939-138X","Roman des deutschen Autors","2023-09-11T15:31:23Z","8","1","novel by Luise Aston","3","9","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Louise Aston","2025-04-18T12:35:28Z","Lydia","0"]}
{"Dokument_ID":"00638-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Signor Formica","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00639-00","Nachname":"Aston","Vorname":"Louise","Titel":"Aus dem Leben einer Frau","Output":["2024-09-08T18:11:51Z","10","novel by Luise Aston","1","2245529079","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Louise Aston","\/g\/12bm2_v7t","1847-01-01T00:00:00Z","Aus dem Leben einer Frau","Roman von Louise Aston"]}
{"Dokument_ID":"00640-00","Nachname":"Auerbach","Vorname":"Berthold","Titel":"Barf\u00fc\u00dfele","Output":["Oper von Richard Heuberger, nach der gleichnamigen Erz\u00e4hlung von Berthold Auerbach","1212142810","Barf\u00fc\u00dfele","8","3","2021-11-30T11:51:58Z","novel by Berthold Auerbach","\/g\/122q9fsq","1536572721","2021-11-30T11:48:44Z","1924-01-01T00:00:00Z","Roman des deutschen Autors","opera by Richard Heuberger","1856-01-01T00:00:00Z","r\u00e9cit de Berthold Auerbach","1924 film work directed by Heinrich Nischwitz","0","1972362222","AK00313400","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Sw-Film von Heinrich Nischwitz nach der gleichnamigen Geschichte von Berthold Auerbach","Erz\u00e4hlung von Berthold Auerbach","film de Heinrich Nischwitz, sorti en 1924","13","roman de Berthold Auerbach","narration by Berthold Auerbach","7","10","2023-09-11T14:00:16Z","2","7742034-2","2023-10-20T09:25:25Z","1536573456","1212144570","1994000542","1905-01-01T00:00:00Z","Barf\u00fcssele","Barf\u00fc\u00dfele : ein Schwarzwaldidyll","op\u00e9ra de Richard Heuberger"]}
{"Dokument_ID":"00641-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":null,"Output":[]}
{"Dokument_ID":"00642-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Bettina von","Titel":"Die G\u00fcnderode","Output":["4237966-0","Correspondance litt\u00e9raire de Bettina von Arnim avec Karoline von G\u00fcnderode","Die G\u00fcnderode","G\u00fcnderode","1988743667","Correspondence of Fr\u00e4ulein G\u00fcnderode and Bettine von Arnim","16","Die G\u00fcnderode : ein Briefwechsel","Briefroman von Bettina von Arnim, literarisierter Briefwechsel mit Karoline von G\u00fcnderode","2023-10-08T17:07:55Z","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","3","1840-01-01T00:00:00Z","1840 novel by Bettina von Arnim","AK00103055","topic\/Die-Gunderode","0"]}
{"Dokument_ID":"00643-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Regulatoren in Arkansas. Aus dem Waldleben Amerikas","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00644-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Die Narrenburg","Output":["2338204946","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u062f\u0627\u0644\u0628\u0631\u062a \u0634\u062a\u064a\u0641\u062a\u0631","nouvelle de Adalbert Stifter","16","4234541-8","cuento de Adalbert Stifter","1","Erz\u00e4hlung von Adalbert Stifter","3","AK00244300","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Die Narrenburg","1842-01-01T00:00:00Z","\/g\/11bwk_jlyy","novel by Adalbert Stifter","kort verhaal van Adalbert Stifter","2025-04-15T15:47:11Z"]}
{"Dokument_ID":"00645-00","Nachname":"Schopenhauer","Vorname":"Adele","Titel":"Anna","Output":["5d9c085908fddd001f297e53","19090","entry in the Allgemeine Deutsche Biographie","Artikel in der Allgemeinen Deutschen Biographie","16","1987-12-25T00:00:00Z","8","2024-05-22T04:27:56Z","2023-09-11T13:41:07Z","German television series","2254083991","\u05e1\u05d3\u05e8\u05ea \u05d8\u05dc\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d9\u05d4","\/m\/0h68jcx","1972350265","novel by Adele Schopenhauer","\u0d05\u0d28\u0d4d\u0d28","Roman des deutschen Autors","anna-1987-1","471","deutsche Fernsehserie (1987)","Anna (ADB)","\u0410\u043d\u043d\u0430","55","televisieserie uit Duitsland","0","shows\/anna-ballerina","416749","\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0633\u064a\u0631\u0629 \u0630\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0634\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0645\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u062f 1","\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0647\u0654 \u062a\u0644\u0648\u06cc\u0632\u06cc\u0648\u0646\u06cc \u0633\u0627\u062e\u062a\u0647\u0634\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u0622\u0644\u0645\u0627\u0646 \u062f\u0631 \u0698\u0627\u0646\u0631 \u0645\u0644\u0648\u062f\u0631\u0627\u0645","1","1875-01-01T00:00:00Z","22200","tt0312089","biografisch artikel","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2024-09-28T22:03:33Z","80061","roman d'Ad\u00e8le Schopenhauer","serie de televisi\u00f3n","1987-01-01T00:00:00Z","7252","31","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f \u0432 \u0417\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u043d\u0456\u0439 \u043d\u0456\u043c\u0435\u0446\u044c\u043a\u0456\u0439 \u0431\u0456\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0457","6","Anna","anna","anna-ratings-14187","1987-12-21T00:00:00Z","2161341163","Anna - Ist sie f\u00fcr Beifall noch zu jung?","229897","Anna \u2013 Ist sie f\u00fcr Beifall noch zu jung?","4","40665","14","anna-1987","s\u00e9rie de t\u00e9l\u00e9vision allemande"]}
{"Dokument_ID":"00646-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Zwei Schwestern","Output":["1987-10-25T00:00:00Z","pictur\u0103 de Erich Eltze","schilderij van Lasar Segall (1891 - 1957)","m\u00e5lning av Erich Eltze","maleri av Erich Eltze","schilderij van Johannes Greferath (1872 - 1946)","24056","962624","tableau de Rudolf Bacher","Gem\u00e4lde von Erich Eltze","2025-04-20T16:01:01Z","m\u00e5leri av Rudolf Bacher","6376","maleri af Rudolf Bacher","Gem\u00e4lde von Johannes Greferath (1872 - 1946)","172","cuadro de Erich Eltze","18","Erich Eltze festm\u00e9nye","1","36492","\/g\/11b66bn3n1","Gem\u00e4lde von Lasar Segall (1891 - 1957)","200","13","polizeiruf-110-zwei-schwestern","100","2025-01-19T20:13:13Z","pictur\u0103 de Rudolf Bacher","cuadro de Rudolf Bacher","film allemand","2339857075","Episode der Fernsehserie SOKO Leipzig","2023-12-28T13:25:15Z","2267899569","16","8","pintura de Erich Eltze","pentra\u0135o de Rudolf Bacher","2299964993","1919-01-01T00:00:00Z","136","Polizeiruf 110: Zwei Schwestern","schilderij van Erich Eltze","pintura de Rudolf Bacher","pikturo da Rudolf Bacher","pintura d'Erich Eltze","\/g\/11jgf81jc","0","Gem\u00e4lde von Rudolf Bacher","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2014 \u0440\u043e\u043a\u0443","painting by Rudolf Bacher","Rudolf Bacher festm\u00e9nye","tt3962824","84","6","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1987 \u0440\u043e\u043a\u0443","dipinto di Rudolf Bacher","2014 television film directed by Buddy Giovinazzo","quadre de Erich Eltze","obraz Erich Eltze","3","painting by Lasar Segall (1891 - 1957)","A III 486","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","41D2631","1972350046","2022-06-01T03:40:45Z","2038334439","painting by Johannes Greferath (1872 - 1946)","218bb3ec3f3e47d481ae1ee2825c9a0d","2023-12-27T13:40:23Z","15889","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2014-09-19T00:00:00Z","dipinto di Erich Eltze","22","obraz Rudolf Bacher","pintura di Erich Eltze","Episode der Fernsehserie Polizeiruf 110","93","1651669510","15960","2","m\u00e5lning av Rudolf Bacher","14","1901-01-01T00:00:00Z","2039116270","Zwei Schwestern","2023-09-11T13:40:48Z","2024-10-30T21:59:40Z","pintura di Rudolf Bacher","novel by Adalbert Stifter","tt0166768","m\u00e5leri av Erich Eltze","Roman des deutschen Autors","roman d'Adalbert Stifter","schilderij van Rudolf Bacher","maleri af Erich Eltze","76.3","painting by Erich Eltze","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u062f\u0627\u0644\u0628\u0631\u062a \u0634\u062a\u064a\u0641\u062a\u0631","JUJKFQWPXD4ULM5U22OTZYGDOHWRO4XP","pentra\u0135o de Erich Eltze","1922-01-01T00:00:00Z","quadre de Rudolf Bacher","tableau d'Erich Eltze","614","SOKO Leipzig \u2013  Zwei Schwestern","pikturo da Erich Eltze","95","1987 television film directed by Hans-Werner Honert","maleri av Rudolf Bacher"]}
{"Dokument_ID":"00647-00","Nachname":"Hahn-Hahn","Vorname":"Ida Gr\u00e4fin von","Titel":"Sibylle","Output":["cuadro de Giovanni Andrea Sirani","filme\/sibylle","pentra\u0135o de Hans Canon","2324975985","Karl Hofer festm\u00e9nye","maleri af Giovanni Andrea Sirani","101504","painting by Giovanni Andrea Sirani","pintura di Giovanni Andrea Sirani","8157411","roman d'Ida von Hahn-Hahn","pentra\u0135o de Giovanni Andrea Sirani","m\u00e5lning av Karl Hofer","Like a Cast Shadow","schilderij van Karl Hofer (1878)","pintura de Giovanni Andrea Sirani","quadre de Karl Hofer","film de Michael Krummenacher, sorti en 2015","Sibylle","1","26284480","Hans Canon festm\u00e9nye","maleri av Karl Hofer","Film von Michael Krummenacher (2015)","pikturo da Hans Canon","43","634903","125.5","\/g\/11c32ch9g7","332973","pintura di Hans Canon","2024-10-26T18:12:34Z","2024-10-30T21:13:41Z","cinta de 2015 dirichita por Michael Krummenacher","2265448224","1972398213","peinture de Karl Hofer (1878)","8","Gem\u00e4lde von Hans Canon","filme de 2015 dirigido por Michael Krummenacher","cuadro de Hans Canon","film \u00fat 2015 fan Michael Krummenacher","pintura de Hans Canon","17","434722","191768","155.5","27","311768","Gem\u00e4lde von Giovan Andrea Sirani","m\u00e5lning av Giovanni Andrea Sirani","m\u00e5leri av Karl Hofer","71842","405798","dipinto di Giovanni Andrea Sirani","0","pentra\u0135o de Karl Hofer","pintura di Karl Hofer","2023-09-11T14:53:00Z","dipinto di Karl Hofer","filme de 2015 dirigit per Michael Krummenacher","film din 2015 regizat de Michael Krummenacher","obraz Giovanni Andrea Sirani","maleri af Karl Hofer","2161","1940-01-01T00:00:00Z","pikturo da Karl Hofer","painting by Karl Hofer (1878)","m\u00e5leri av Hans Canon","2267888502","pictur\u0103 de Hans Canon","dipinto di Hans Canon","2016-02-04T00:00:00Z","tableau de Hans Canon","87127","maleri af Hans Canon","pikturo da Giovanni Andrea Sirani","pictur\u0103 de Giovanni Andrea Sirani","2024-10-30T21:32:23Z","tableau de Giovanni Andrea Sirani","2015-02-11T00:00:00Z","schilderij van Giovan Andrea Sirani","pinicla de 2015 dirig\u00eda por Michael Krummenacher","pel\u00b7l\u00edcula de 2015 dirigida per Michael Krummenacher","obraz Karl Hofer","274335","80","738268","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 2015","m\u00e5lning av Hans Canon","91","quadre de Giovanni Andrea Sirani","movies\/like-a-cast-shadow-2015","pintura de Karl Hofer","87","like-a-cast-shadow","45513","schilderij van Hans Canon","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","painting by Karl Hofer","film fr\u00e5n 2015 regisserad av Michael Krummenacher","2025-03-15T09:01:23Z","obraz Hans Canon","1834","ffilm ddrama llawn cyffro gan Michael Krummenacher a gyhoeddwyd yn 2016","2","film del 2015 diretto da Michael Krummenacher","maleri av Hans Canon","276124","14","GG_229","m\u00e5leri av Giovanni Andrea Sirani","cuadro de Karl Hofer","2267881035","sibylle","854","Roman des deutschen Autors","m\/sibylle","846311","365d177700","c103e4204b7c464e85f4b1d3e3d41f6c","116.5","pel\u00edcula de 2015 dirixida por Michael Krummenacher","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2015 \u0440\u043e\u043a\u0443","film uit 2015 van Michael Krummenacher","Gem\u00e4lde von Karl Hofer (1878)","10.5240\/63ED-D8E5-2D26-9B76-1F05-S","painting by Giovan Andrea Sirani","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 2015","pictur\u0103 de Karl Hofer","pel\u00edcula de 2015 dirigida por Michael Krummenacher","painting by Hans Canon","tt4211916","2015 film by Michael Krummenacher","maleri av Giovanni Andrea Sirani","74.5","10","2015. aasta film, lavastanud Michael Krummenacher","novel by Ida Gr\u00e4fin von Hahn-Hahn","filme de 2015 dirixido por Michael Krummenacher","v625723","Giovanni Andrea Sirani festm\u00e9nye","quadre d'Hans Canon"]}
{"Dokument_ID":"00648-00","Nachname":"Lewald","Vorname":"Fanny","Titel":"Jenny","Output":["1545067982","8","Jenny","\u041a \u0416\u0435\u043d\u043d\u0438","novel by Fanny Lewald","\u041a \u0414\u0436\u0435\u043d\u043d\u0438","1972382346","Roman des deutschen Autors","\u0441\u0442\u0438\u0445\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0413\u0435\u043d\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0435\u0439\u043d\u0435","roman de Fanny Lewald","0","Gedicht von Heine Heinrich","2021-12-17T05:19:59Z","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","7","2023-09-11T14:29:54Z","poem written by Heinrich Heine","\u0414\u0436\u0435\u043d\u043d\u0438"]}
{"Dokument_ID":"00649-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Bettina von","Titel":"Clemens Brentanos Fr\u00fchlingskranz","Output":["1844-01-01T00:00:00Z","Clemens Brentano's Fr\u00fchlingskranz","3","topic\/Clemens-Brentanos-Fruhlingskranz","1988717364","15","1800-01-01T00:00:00Z","Sonntagsausflug des Bibliophilen","Roman des deutschen Autors","Clemens Brentanos Fr\u00fchlingskranz aus Jugendbriefen ihm geflochten, wie er selbst schriftlich verlangte","4537870-8","novel by Bettina von Arnim","AK00128885","0","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2023-10-08T16:21:06Z","Clemens Brentanos Fr\u00fchlingskranz","Geschwisterbriefe","Clemens und Bettina","Une collection de lettres des fr\u00e8res et s\u0153urs Bettina von Arnim et Clemens Brentano con\u00e7ues \u00e0 la mani\u00e8re d'un roman"]}
{"Dokument_ID":"00650-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Feldblumen","Output":["51.5","AK00167863","Flors silvestres","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0622\u0646\u0627 \u0628\u064a\u062a\u0631\u0632","pentra\u0135o de Eduard Aigner","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 30","Feldblumen","Anna Peters festm\u00e9nye","maleri av Anna Peters","maleri av Eduard Aigner","maleri af Eduard Aigner","pintura d'Eduard Aigner","quadre d'Anna Peters","1","obraz Anna Peters","13","pintura di Eduard Aigner","maleri af Anna Peters","100","1889-01-01T00:00:00Z","1970-01-01T00:00:00Z","41","cuadro de Anna Peters","pictur\u0103 de Anna Peters","tableau d'Anna Peters","tableau d'Eduard Aigner","6kLaBWb9G8","schilderij van Eduard Aigner","2025-04-20T09:44:57Z","pintura di Anna Peters","pictur\u0103 de Eduard Aigner","painting by Eduard Aigner","0","cuadro de Eduard Aigner","2025-01-26T13:51:33Z","m\u00e5lning av Eduard Aigner","Gem\u00e4lde von Eduard Aigner","2024-10-02T15:38:37Z","8066","30","ApL8WnDQxN","schilderij van Anna Peters","513","2339721977","14439","pintura d'Anna Peters","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","dipinto di Anna Peters","15","80","pentra\u0135o de Anna Peters","Eduard Aigner festm\u00e9nye","quadre d'Eduard Aigner","pikturo da Anna Peters","2319967083","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 30","pintura de Eduard Aigner","painting by Anna Peters","2025-03-04T18:52:41Z","pikturo da Eduard Aigner","2","Gem\u00e4lde von Anna Peters","2302704622","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 30","novel by Adalbert Stifter","2255500851","Roman des deutschen Autors","roman d'Adalbert Stifter","m\u00e5leri av Anna Peters","m\u00e5leri av Eduard Aigner","4234543-1","m\u00e5lning av Anna Peters","obraz Eduard Aigner","10","pintura de Anna Peters","dipinto di Eduard Aigner"]}
{"Dokument_ID":"00651-00","Nachname":"Gutzkow","Vorname":"Karl","Titel":"Der Zauberer von Rom","Output":["Roman des deutschen Autors","novel by Karl Gutzkow","roman de Karl Gutzkow","2023-09-11T15:18:13Z","8","1972418601","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Der Zauberer von Rom","0"]}
{"Dokument_ID":"00652-00","Nachname":"K\u00fcrnberger","Vorname":"Ferdinand","Titel":"Der Amerika-M\u00fcde","Output":["roman de Ferdinand K\u00fcrnberger","Der Amerika-M\u00fcde","Roman des deutschen Autors","7","novel by Ferdinand K\u00fcrnberger","1972382908","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","0","2023-09-11T14:30:48Z"]}
{"Dokument_ID":"00653-00","Nachname":"Vischer","Vorname":"Friedrich Theodor","Titel":"Auch Einer 2","Output":["Roman des deutschen Autors","7","Auch Einer 2","2023-09-11T14:35:57Z","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Friedrich Theodor Vischer","roman de Friedrich Theodor Vischer","1972386172","0"]}
{"Dokument_ID":"00654-00","Nachname":"Ebner-Eschenbach","Vorname":"Marie von","Titel":"Bozena","Output":["1876-01-01T00:00:00Z","4246792-5","Bozena : Erz\u00e4hlung","1873-01-01T00:00:00Z","Roman des deutschen Autors","AK00056647","1868308833","2","Bo\u017eena","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0645\u0627\u0631\u064a \u0641\u0648\u0646 \u0627\u0628\u0646\u0631-\u0625\u0633\u0643\u0647\u0646\u0628\u0634","Bo\u017eena : Roman","2023-04-04T16:42:50Z","novel by Marie von Ebner-Eschenbach","14","0","r\u00e9cit de Marie von Ebner-Eschenbach","Bozena"]}
{"Dokument_ID":"00655-00","Nachname":"Fran\u00e7ois","Vorname":"Louise von","Titel":"Die letzte Reckenburgerin","Output":["Roman des deutschen Autors","10","2","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Louise von Fran\u00e7ois","1972427676","2023-09-11T15:31:31Z","Die letzte Reckenburgerin","novel by Louise von Fran\u00e7ois","AK01781542","4199934-4","0"]}
{"Dokument_ID":"00656-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Alte Nester","Output":["Roman des deutschen Autors","4528603-6","193686740","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","AK00257826","2254752593","literair werk","roman de Wilhelm Raabe","\/g\/120kt1hf","novel by Wilhelm Raabe","Alte Nester","4","2024-09-30T16:52:53Z","13","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00657-00","Nachname":"Freytag","Vorname":"Gustav","Titel":"Die verlorene Handschrift","Output":["2023-09-11T14:44:36Z","novel by Gustav Freytag","Roman des deutschen Autors","Die verlorene Handschrift","8","2","roman de Gustav Freytag","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","4777397-2","AK01781600","0","1972392198"]}
{"Dokument_ID":"00658-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Der Sch\u00fcdderump","Output":["Der Schudderump","roman de Wilhelm Raabe","5","15","206087856","Roman des deutschen Autors","2254734717","topic\/Der-Schudderump","Raabe","literair werk","AK00258003","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Wilhelm Raabe","4256226-0","1870-01-01T00:00:00Z","\/g\/121k2z6f","Der Sch\u00fcdderump","2024-09-30T15:28:59Z"]}
{"Dokument_ID":"00659-00","Nachname":"Meyer","Vorname":"Conrad Ferdinand","Titel":"J\u00fcrg Jenatsch","Output":["1876-01-01T00:00:00Z","4502465-0","12","roman de Conrad Ferdinand Meyer","J\u00fcrg Jenatsch","AK00060918","2","novel by Conrad Ferdinand Meyer","3","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2024-04-04T16:37:21Z","\/g\/121v7055","\u053f\u0578\u0576\u0580\u0561\u0564 \u0556\u0565\u0580\u0564\u056b\u0576\u0561\u0576\u0564 \u0544\u0565\u0575\u0565\u0580\u056b \u057e\u0565\u057a\u0568","literair werk","Roman von Conrad Ferdinand Meyer","2119375993"]}
{"Dokument_ID":"00660-00","Nachname":"Fran\u00e7ois","Vorname":"Louise von","Titel":"Die Geschichte meines Urgro\u00dfvaters","Output":["Roman des deutschen Autors","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Louise von Fran\u00e7ois","2023-09-11T15:31:31Z","1972427670","novel by Louise von Fran\u00e7ois","Die Geschichte meines Urgro\u00dfvaters","0"]}
{"Dokument_ID":"00661-00","Nachname":"Vischer","Vorname":"Friedrich Theodor","Titel":"Auch Einer 1","Output":["Roman des deutschen Autors","7","Auch Einer 1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Friedrich Theodor Vischer","1972386162","roman de Friedrich Theodor Vischer","2023-09-11T14:35:56Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00662-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"Vor dem Sturm","Output":["AK00243920","Avant la temp\u00eate : sc\u00e8nes de l'hiver 1812-1813","\u041f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0431\u0443\u0440\u0435\u0439","17","\u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0422\u0435\u043e\u0434\u043e\u0440\u0430 \u0424\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u0435","\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0643\u062a\u0648\u0628","topic\/Before-the-Storm","Before the Storm","Roman von Theodor Fontane (1878)","literair werk van Theodor Fontane","Roman af Theodor Fantane","Vor dem Sturm : Roman aus dem Winter 1812 auf 13","4139802-6","1878 novel by Theodor Fontane","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novela de Theodor Fontane","roman de Theodor Fontane","Vor dem Sturm","1878-01-01T00:00:00Z","2351039498","2025-05-22T00:44:13Z","\/g\/122wsyxb","Avant la temp\u00eate","2","4"]}
{"Dokument_ID":"00663-00","Nachname":"Reuter","Vorname":"Gabriele","Titel":"Five o\u2019clock","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00664-00","Nachname":"Marlitt","Vorname":"Eugenie","Titel":"Das Heideprinze\u00dfchen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00665-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Der Hungerpastor","Output":["2242751608","Roman von Wilhelm Raabe","\/g\/1232jcp4","4119972-8","16","177444543","6","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Der Hungerpastor","13328410v","2024-09-03T12:59:16Z","roman de Wilhelm Raabe","AK00214169","novel by Wilhelm Raabe","literair werk","987007592626405171"]}
{"Dokument_ID":"00666-00","Nachname":"Spielhagen","Vorname":"Friedrich","Titel":"Problematische Naturen. Erste Abtheilung","Output":["roman de Friedrich Spielhagen","Roman des deutschen Autors","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Friedrich Spielhagen","1972386147","Problematische Naturen. Erste Abtheilung","0","2023-09-11T14:35:55Z"]}
{"Dokument_ID":"00667-00","Nachname":"Marlitt","Vorname":"Eugenie","Titel":"Goldelse","Output":["289\u2013292","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2332838474","roman d'E. Marlitt","15","2024-03-13T20:31:05Z","Roman des deutschen Autors","2025-03-31T12:19:49Z","\/g\/12bmbsj21","0","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 19","novel by Eugenie Marlitt","1866-01-01T00:00:00Z","19","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2101413047","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 19","Goldelse","14"]}
{"Dokument_ID":"00668-00","Nachname":"Marlitt","Vorname":"Eugenie","Titel":"Das Geheimnis der alten Mamsell","Output":["novela de Eugenia Marlitt","193920246","12","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1925","308955","3","roman d'E. Marlitt","tt0442239","filme de 1925 dirixido por Paul Merzbach","film din 1925 regizat de Paul Merzbach","2024-09-29T12:24:08Z","1867-01-01T00:00:00Z","deutscher Fernsehfilm (1972)","1972376847","pel\u00edcula de 1925 dirixida por Paul Merzbach","das-geheimnis-der-alten-mamsell","142bd89cf54a4a1bb923685624cd82e1","film de Paul Merzbach, sorti en 1925","cinta de 1925 dirichita por Paul Merzbach","Roman des deutschen Autors","1972-01-01T00:00:00Z","35","350740","415305","the-old-mamsells-secret","Old Mamsell's Secret","2023-09-11T14:21:54Z","Le Secret de la vieille demoiselle","4193641-3","2319243277","1925 film by Paul Merzbach","129774","tt0130732","\/g\/11bxds_vlt","2025-03-03T06:17:55Z","707479","0ebc8af570264497bdc0abb349dff408","5d776e5696b655001fe6401a","\/g\/12bn81y6g","novel by Eugenie Marlitt","236337","494169","109404","pel\u00b7l\u00edcula de 1925 dirigida per Paul Merzbach","pinicla de 1925 dirig\u00eda por Paul Merzbach","film fr\u00e5n 1925 regisserad av Paul Merzbach","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","10.5240\/1862-5967-CF95-43E7-3F28-K","180694","filme de 1925 dirigido por Paul Merzbach","73208","Das Geheimnis der alten Mamsell","13","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1925","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1925 \u0440\u043e\u043a\u0443","film \u00fat 1925 fan Paul Merzbach","film uit 1925 van Paul Merzbach","1972 television film","6","Film von Paul Merzbach (1925)","ffilm fud (heb sain) gan Paul Merzbach a gyhoeddwyd yn 1925","film del 1925 diretto da Paul Merzbach","filme de 1925 dirigit per Paul Merzbach","11","2254264760","1925-10-27T00:00:00Z","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1972 \u0440\u043e\u043a\u0443","pel\u00edcula de 1925 dirigida por Paul Merzbach","1925. aasta film, lavastanud Paul Merzbach"]}
{"Dokument_ID":"00669-00","Nachname":"M\u00f6llhausen","Vorname":"Balduin","Titel":"Die Mandanenwaise","Output":["2023-09-11T13:58:09Z","Roman des deutschen Autors","1972360843","Die Mandanenwaise","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Balduin M\u00f6llhausen","roman de Balduin M\u00f6llhausen","0"]}
{"Dokument_ID":"00670-00","Nachname":"Spielhagen","Vorname":"Friedrich","Titel":"Hammer und Ambo\u00df","Output":["2285598284","roman de Friedrich Spielhagen","Roman des deutschen Autors","2024-12-10T11:02:31Z","10","2","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Friedrich Spielhagen","Hammer und Ambo\u00df","4422334-1","AK01841194","0"]}
{"Dokument_ID":"00671-00","Nachname":"Dahn","Vorname":"Felix","Titel":"Kampf um Rom","Output":["8517","El fin de los B\u00e1rbaros","Kampf um Rom \u2013 1. Teil","61489","1968. aasta film, lavastanud Robert Siodmak, Andrew Marton ja Sergiu Nicolaescu","filme de 1968 dirigit per Robert Siodmak, Andrew Marton e Sergiu Nicolaescu","La invasi\u00f3n de los b\u00e1rbaros","pel\u00edcula de 1968","film \u00fat 1968 fan Robert Siodmak, Andrew Marton en Sergiu Nicolaescu","1968 film by Robert Siodmak, Andrew Marton, Sergiu Nicolaescu","pel\u00b7l\u00edcula de 1968 dirigida per Robert Siodmak, Andrew Marton i Sergiu Nicolaescu","103179","1936268","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1968","1968-01-01T00:00:00Z","tt0063174","Film","film","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1968 \u0440\u043e\u043a\u0443","Kampf um Rom I","Lupta pentru Roma I","dbd96baf24a14fba87f4eb8612ada875","The Last Roman","film fr\u00e5n 1968 regisserad av Robert Siodmak, Andrew Marton och Sergiu Nicolaescu","2298997983","19643","Walka o Rzym","2023-09-11T14:30:42Z","2312058071","Lupta pentru Roma","Kampf um Rom","104505","182003","73540","24894","ffilm ddrama a seiliwyd ar nofel gan y cyfarwyddwyr Robert Siodmak, Andrew Marton a Sergiu Nicolaescu a gyhoeddwyd yn 1968","tt00063174","8","film allemand de Robert Siodmak","v91286","the-fight-for-rome","13505","B\u0103t\u0103lia pentru Roma","ffilm ddrama gan y cyfarwyddwyr Robert Siodmak, Andrew Marton a Sergiu Nicolaescu a gyhoeddwyd yn 1968","186707","Calata dei barbari","11163","Kampf um Rom (Film)","1972382839","0","5d776a4ef617c9002016b3c1","4063","1976-01-01T00:00:00Z","cinta de 1968 dirichita por Robert Siodmak, Andrew Marton y Sergiu Nicolaescu","36252","pinicla de 1968 dirig\u00eda por Robert Siodmak, Andrew Marton y Sergiu Nicolaescu","2025-02-15T23:27:00Z","filme de 1968 dirixido por Robert Siodmak, Andrew Marton e Sergiu Nicolaescu","film\/20907","103","10.5240\/2DD9-6A58-11D4-C85B-4FD1-4","217497","\/m\/0ddhbs7","Lupta pentru Roma II","film sorti en 1968","1968 television film duology directed by Robert Siodmak","5","16649","d018b5cbdab34a239e5db456e94bcdcd","239319","pel\u00edcula de 1968 dirigida por Robert Siodmak, Andrew Marton y Sergiu Nicolaescu","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u064f\u0635\u062f\u0631 \u0633\u0646\u0629 1968\u060c \u0645\u0646 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0623\u0646\u062f\u0631\u0648 \u0645\u0627\u0631\u062a\u0648\u0646\u060c \u0648\u0633\u064a\u0631\u062c\u064a\u0648 \u0646\u064a\u0643\u0648\u0644\u0627\u064a\u0633\u0643\u0648","7291","\u0411\u0438\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0420\u0438\u043c","movies\/the-fight-for-rome-1968","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","filme\/kampf-um-rom-1-teil","27096","novel by Felix Dahn","\u0646\u0628\u0631\u062f \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0631\u0645","El fin de los b\u00e1rbaros","1213060893","2","1334766","film uit 1968 van Robert Siodmak","843703","M\u016b\u0161is d\u0117l Romos (filmas)","36","Kampf um Rom II - Der Verrat","La calata dei barbari","Pour la conqu\u00eate de Rome I","film del 1968 diretto da Robert Siodmak","79974","Roman des deutschen Autors","kampf-um-rom-i","Kampf um Rom II","77","134118","4ce2b73376ff9","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0440\u0435\u0436\u0438\u0441\u0441\u0451\u0440\u0430 \u0420\u043e\u0431\u0435\u0440\u0442\u0430 \u0421\u0438\u043e\u0434\u043c\u0430\u043a\u0430 1968 \u0433\u043e\u0434\u0430","Zweiteiliger Fernsehfilm von Robert Siodmak","roman de Felix Dahn","\u0641\u06cc\u0644\u0645\u06cc \u0627\u0632 \u0631\u0648\u0628\u0631\u062a \u0632\u06cc\u0648\u062f\u0645\u0627\u06a9\u060c \u0633\u0631\u0698\u06cc\u0648 \u0646\u06cc\u06a9\u0644\u0627\u0626\u0633\u06a9\u0648\u060c \u0648 \u0627\u0646\u062f\u0631\u0648 \u06a9\u0627\u0631\u0645\u0646","57","79285","filme de 1968 dirigido por Robert Siodmak, Andrew Marton e Sergiu Nicolaescu","film din 1968 regizat de Robert Siodmak, Andrew Marton \u0219i Sergiu Nicolaescu","\u0411\u0438\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0420\u0438\u043c, \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c 1","2025-01-17T09:19:38Z","63052","pel\u00edcula de 1968 dirixida por Robert Siodmak, Andrew Marton y Sergiu Nicolaescu"]}
{"Dokument_ID":"00672-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Witiko","Output":["Roman von Adalbert Stifter","livre d'Adalbert Stifter","boek van Adalbert Stifter","3","\/m\/0kg2nth","\u10d5\u10d8\u10e2\u10d8\u10d9\u10dd","17","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u062f\u0627\u0644\u0628\u0631\u062a \u0634\u062a\u064a\u0641\u062a\u0631","2341872879","novel by Adalbert Stifter","5","roman av Adalbert Stifter","2025-04-26T07:40:02Z","AK00103397","4225545-4","1865-01-01T00:00:00Z","V\u00edtek","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman af Adalbert Stifter","libro de Adalbert Stifter","16169","\u10d0\u10d3\u10d0\u10da\u10d1\u10d4\u10e0\u10e2 \u10e8\u10e2\u10d8\u10e4\u10e2\u10d4\u10e0\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","Witiko","romant","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05e9\u05d8\u05d9\u05e4\u05d8\u05e8, \u05d0.,","rom\u00e1n Adalberta Stiftera","topic\/Witiko"]}
{"Dokument_ID":"00673-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Der Nachsommer","Output":["Roman von Adalbert Stifter","livre d'Adalbert Stifter","boek van Adalbert Stifter","Indian summer","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u062f\u0627\u0644\u0628\u0631\u062a \u0634\u062a\u064a\u0641\u062a\u0631","\u0411\u0430\u0431\u044c\u0435 \u043b\u0435\u0442\u043e","AK00039212","5","novel by Adalbert Stifter","roman av Adalbert Stifter","2342467123","\u03a4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd","4099378-4","Der Nachsommer","18","\u10d3\u10d4\u10d3\u10d0\u10d1\u10e0\u10d8\u10e1 \u10d6\u10d0\u10e4\u10ee\u10e3\u10da\u10d8","\/m\/03cz93_","roman af Adalbert Stifter","libro de Adalbert Stifter","1857-01-01T00:00:00Z","\u10d0\u10d3\u10d0\u10da\u10d1\u10d4\u10e0\u10e2 \u10e8\u10e2\u10d8\u10e4\u10e2\u10d4\u10e0\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","2025-04-27T17:54:38Z","\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0386\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03c4 \u03a3\u03c4\u03af\u03c6\u03c4\u03b5\u03c1","11756304","Pozdn\u00ed l\u00e9to","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0410\u0434\u0430\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0442\u0430 \u0428\u0442\u0438\u0444\u0442\u0435\u0440\u0430","romant","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05e9\u05d8\u05d9\u05e4\u05d8\u05e8, \u05d0.,","\u6669\u590f","topic\/Der-Nachsommer"]}
{"Dokument_ID":"00674-00","Nachname":"Fran\u00e7ois","Vorname":"Louise von","Titel":"Judith die Kluswirtin","Output":["Judith die Kluswirtin","Roman des deutschen Autors","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Louise von Fran\u00e7ois","1972427682","2023-09-11T15:31:32Z","novel by Louise von Fran\u00e7ois","0"]}
{"Dokument_ID":"00675-00","Nachname":"Freytag","Vorname":"Gustav","Titel":"Die Ahnen","Output":["1872-01-01T00:00:00Z","Romanzyklus von Gustav Freytag","20","topic\/Die-Ahnen","novel by Gustav Freytag","2023-10-08T15:56:54Z","suite romanesque de Gustav Freytag","1","4483935-2","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Die Ahnen","1988704394","4","\/g\/11h4r8dksr","AK01777727"]}
{"Dokument_ID":"00676-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Die Leute aus dem Walde, ihre Sterne, Wege und Schicksale","Output":["Die Leute aus dem Walde","AK00257984","Roman von Wilhelm Raabe","10","2025-04-09T01:28:59Z","1139447351","1","3","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","\/g\/121b1r4v","roman de Wilhelm Raabe","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","novel by Wilhelm Raabe","Die Leute aus dem Walde, ihre Sterne, Wege und Schicksale","literair werk","2336091844"]}
{"Dokument_ID":"00677-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Abu Telfan oder Die Heimkehr vom Mondgebirge","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00678-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"Unterm Birnbaum","Output":["1a3a92dd-8fc1-4ff1-a0ef-1e84e66e5cdb","2102836666","4125099-0","Novelle von Theodor Fontane","roman court de Theodor Fontane","\u00dcnner\u2019n Beerboom","novel by Theodor Fontane","\/g\/121vqxfj","3","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Unterm Birnbaum","literair werk van Theodor Fontane","1883-01-01T00:00:00Z","2024-03-16T00:38:50Z","4","28","1885-01-01T00:00:00Z","AK00051869"]}
{"Dokument_ID":"00679-00","Nachname":"Spyri","Vorname":"Johanna","Titel":"Heidis Lehr- und Wanderjahre","Output":["20","Roman des deutschen Autors","2285610595","Heidis Lehr- und Wanderjahre","roman de Johanna Spyri","2","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","4497651-3","novel by Johanna Spyri","AK00068283","2024-12-10T11:58:14Z"]}
{"Dokument_ID":"00680-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"Graf Pet\u00f6fy","Output":["Roman von Theodor Fontane (1884)","12","\/g\/1213h50t","1","novel by Theodor Fontane","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2102836258","novela de Theodor Fontane","literair werk van Theodor Fontane","1883-01-01T00:00:00Z","roman de Theodor Fontane","Graf Pet\u00f6fy","2024-03-16T00:38:02Z"]}
{"Dokument_ID":"00681-00","Nachname":"May","Vorname":"Karl","Titel":"Am Jenseits","Output":["Pou\u0165 do Mekky","1899-01-01T00:00:00Z","16","\/g\/121lmsm6","3","Im Reiche des silbernen L\u00f6wen I","Am Jenseits (Karl May)","Roman des deutschen Autors","literair werk","In Mekka","1972418649","Na v\u011b\u010dnosti","novel by Karl May","214375600","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2023-09-11T15:18:15Z","roman de Karl May","Am Jenseits","4286759-9","4","754717"]}
{"Dokument_ID":"00682-00","Nachname":"Bahr","Vorname":"Hermann","Titel":"Die gute Schule","Output":["novel by Hermann Bahr","Roman des deutschen Autors","Die gute Schule","8","roman de Hermann Bahr","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2023-09-11T14:50:19Z","1972396347","0"]}
{"Dokument_ID":"00683-00","Nachname":"Conradi","Vorname":"Hermann","Titel":"Adam Mensch","Output":["1115657895","1623337122","Roman des deutschen Autors","novel by Hermann Conradi","Adam Mensch","roman de Hermann Conradi","2","2022-04-22T12:22:06Z","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","1889-01-01T00:00:00Z","AK01780995","0","13"]}
{"Dokument_ID":"00684-00","Nachname":"Dohm","Vorname":"Hedwig","Titel":"Sibilla Dalmar","Output":["12","Roman des deutschen Autors","Sibilla Dalmar","1","novel by Hedwig Dohm","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","1608021454","2022-04-01T21:48:16Z","1896-01-01T00:00:00Z","1057946605","0","roman de Hedwig Dohm"]}
{"Dokument_ID":"00685-00","Nachname":"Ebner-Eschenbach","Vorname":"Marie von","Titel":"Lotti, die Uhrmacherin","Output":["1197065644","Novelle von Marie von Ebner-Eschenbach (1880)","2","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","AK00570411","Lotti, die Uhrmacherin","r\u00e9cit de Marie von Ebner-Eschenbach","2025-02-04T04:33:28Z","2306608529","1880 novel by Marie von Ebner-Eschenbach","13","1880-01-01T00:00:00Z","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00686-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"Irrungen, Wirrungen","Output":["An dem Schnittpunkte von Kurf\u00fcrstendamm und Kurf\u00fcrstenstra\u00dfe, schr\u00e4g gegen\u00fcber dem \"Zoologischen\", befand sich in der Mitte der siebziger Jahre noch eine gro\u00dfe, feldeinw\u00e4rts sich erstreckende G\u00e4rtnerei [...]","Irrungen, Wirrungen","\uc5bd\ud798 \uc124\ud0b4","Trials and Tribulations","5","1888-01-01T00:00:00Z","Errori, conseguenze","2025-07-02T21:24:16Z","691276","Roman von Theodor Fontane","\/g\/120vsvxh","2372292781","literair werk van Theodor Fontane","4119855-4","38","\u039b\u03ac\u03b8\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2","Errements et tourments","romanzo di Theodor Fontane","AK00000275","807144","On Tangled Paths","\"Was hast du nur gegen Gideon, K\u00e4the? Gideon ist besser als Botho.\"","OL20508613M","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Irrungen, Wirrungen (Fontane)","novel\u00eb","roman de Theodor Fontane","1887-01-01T00:00:00Z","7","a1159282","\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03ad\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c1 \u03a6\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03bd\u03b5,1888","novel written by Theodor Fontane","\ud14c\uc624\ub3c4\uc5b4 \ud3f0\ud0c0\ub124\uc758 \uc18c\uc124","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0641\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646\u0647"]}
{"Dokument_ID":"00687-00","Nachname":"Janitschek","Vorname":"Maria","Titel":"Die Amazonenschlacht","Output":["95B(AMAZONS)41","148","\u0645\u0639\u0631\u0643\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0632\u0648\u0646","515476","pikturo da Pieter Schoubroeck","maleri af Pieter Schoubroeck","novel by Maria Janitschek","ApL81wMGN2","864","120.3","The Battle of the Amazons","obraz Peter Paul Rubens","1603-01-01T00:00:00Z","\u0411\u0438\u0442\u0432\u0430 \u0433\u0440\u0435\u043a\u043e\u0432 \u0441 \u0430\u043c\u0430\u0437\u043e\u043d\u043a\u0430\u043c\u0438 (\u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0420\u0443\u0431\u0435\u043d\u0441\u0430)","tableau de Pierre Paul Rubens, Alte Pinakothek","2266486029","m\u00e5lning av Pieter Schoubroeck","2025-05-05T21:53:17Z","2024-10-28T16:17:55Z","dipinto di Pieter Paul Rubens, Alte Pinakothek","m\u00e5leri av Pieter Schoubroeck","1972431384","324","Die Amazonenschlacht","La Bataille des Amazones","Peter Paul Rubens festm\u00e9nye","\u30a2\u30de\u30be\u30f3\u306e\u6226\u3044 (\u30eb\u30fc\u30d9\u30f3\u30b9)","pintura di Pieter Schoubroeck","\u0411\u0438\u0442\u0432\u0430 \u0433\u0440\u0435\u043a\u043e\u0432 \u0441 \u0430\u043c\u0430\u0437\u043e\u043d\u043a\u0430\u043c\u0438","0","m\u00e5lning av Peter Paul Rubens","roman de Maria Janitschek","\u0411\u0438\u0442\u0432\u0430 \u0430\u043c\u0430\u0437\u043e\u043d\u043e\u043a","r\/rubens\/22mythol\/31mythol","painting by Peter Paul Rubens","Bitka s Amazonkama","\u0410\u043c\u0430\u0437\u043e\u043d\u043e\u043c\u0430\u0445\u0456\u044f","261458","Battaglia delle Amazzoni","6","Gem\u00e4lde von Pieter Schoubroeck","Gal.-Nr. 916","dipinto di Pieter Schoubroeck","painting by Peter Paul Rubens in the Alte Pinakothek","m\u00e5leri av Peter Paul Rubens","3FMJGQ7E3Y7C6N2EYNIORP5KMS36OYHE","Amazonen gudua","2345160550","2023-09-11T15:37:08Z","Amazonomachia","pentra\u0135o de Petro Pa\u016dlo Rubens","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","obraz Pieter Schoubroeck","\u054a\u056b\u057f\u0565\u0580 \u054a\u0561\u0578\u0582\u056c \u054c\u0578\u0582\u0562\u0565\u0576\u057d\u056b \u0576\u056f\u0561\u0580","painting by Pieter Schoubroeck","195","pintura de Peter Paul Rubens","\u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430 \u041f\u0430\u0443\u043b\u044f \u0420\u0443\u0431\u0435\u043d\u0441\u0430","quadre de Peter Paul Rubens","2","Pieter Schoubroeck festm\u00e9nye","50","Bataille des Amazones","14","quadre de Pieter Schoubroeck","pictur\u0103 de Peter Paul Rubens","165.3","schilderij van Pieter Schoubroeck","pikturo da Peter Paul Rubens","tableau de Pieter Schoubroeck","cuadro de Pieter Schoubroeck","maleri af Peter Paul Rubens","1618-01-01T00:00:00Z","cuadro de Peter Paul Rubens","maleri av Pieter Schoubroeck","Roman des deutschen Autors","AK01801031","226","pintura de Pieter Schoubroeck","Amazonomachia (Rubens)","\/m\/0wkcy48","Peter Paul Rubensen margolana","77","pictur\u0103 de Pieter Schoubroeck","pentra\u0135o de Pieter Schoubroeck","maleri av Peter Paul Rubens","schilderij van Peter Paul Rubens, Alte Pinakothek","15337813n","10","Gem\u00e4lde von Peter Paul Rubens, Alte Pinakothek","11","1208868586","pintura di Peter Paul Rubens"]}
{"Dokument_ID":"00688-00","Nachname":"Bleibtreu","Vorname":"Karl","Titel":"Gr\u00f6\u00dfenwahn","Output":["1212467434","1888-01-01T00:00:00Z","Gr\u00f6ssenwahn","Roman des deutschen Autors","AK00998723","2023-09-11T15:18:11Z","2","Gr\u00f6\u00dfenwahn : pathologischer Roman","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","1972418576","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0643\u0627\u0631\u0644 \u0628\u0644\u064a\u0627\u0628\u062a\u0631\u064a\u064a","Gr\u00f6\u00dfenwahn","novel by Karl Bleibtreu","roman de Karl Bleibtreu","0","13"]}
{"Dokument_ID":"00689-00","Nachname":"Polenz","Vorname":"Wilhelm von","Titel":"Der B\u00fcttnerbauer","Output":["AK01752966","Roman des deutschen Autors","novel by Wilhelm von Polenz","Der B\u00fcttnerbauer","10","2024-09-03T09:44:59Z","2","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Wilhelm Polenz","2242683947","0","4455284-1"]}
{"Dokument_ID":"00690-00","Nachname":"Dohm","Vorname":"Hedwig","Titel":"Wie Frauen werden","Output":["Wie Frauen werden","Roman des deutschen Autors","1972394762","novel by Hedwig Dohm","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2023-09-11T14:48:10Z","0","roman de Hedwig Dohm"]}
{"Dokument_ID":"00691-00","Nachname":"Christen","Vorname":"Ada","Titel":"Jungfer Mutter","Output":["1972350028","Roman des deutschen Autors","2023-09-11T13:40:47Z","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Ada Christen","Jungfer Mutter","roman d'Ada Christen","0"]}
{"Dokument_ID":"00692-00","Nachname":"Spielhagen","Vorname":"Friedrich","Titel":"Zum Zeitvertreib","Output":["8","Zum Zeitvertreib","2023-09-25T19:47:21Z","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1922","2023-09-11T14:35:56Z","155","Roman des deutschen Autors","book edition published in 1922","Karl Tobner","novel by Friedrich Spielhagen","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1922","1981551581","0","cnb003242489","1","1972386154","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Zum Zeitvertreib: Besch\u00e4ftigungsbeispiele f\u00fcr M\u00e4dchen und Knaben des Schulpflichtigen Alters","1922-01-01T00:00:00Z","roman de Friedrich Spielhagen","10","Besch\u00e4ftigungsbeispiele f\u00fcr M\u00e4dchen und Knaben des Schulpflichtigen Alters"]}
{"Dokument_ID":"00693-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Der Tod des Cosimo","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00694-00","Nachname":"Ganghofer","Vorname":"Ludwig","Titel":"Schlo\u00df Hubertus","Output":["70504","1954 film by Helmut Weiss","61578","2025-03-30T16:48:00Z","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1934","252460","10.5240\/154C-51C1-A3E7-1DE6-30E1-8","Film von Helmut Weiss (1954)","202761","Schloss Hubertus","38875","tt0047454","52992","150000","nyugatn\u00e9met film, 1954, Helmut Weiss","256012","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1973","film","2332574224","tt0025751","121658849X","38876","72597","18","film del 1973 diretto da Harald Reinl","2332574323","am82858","1975-01-02T00:00:00Z","filme\/schloss-hubertus-1954","10.5240\/7EEA-7297-BD0B-7F5E-FD4B-8","10.5240\/F550-14BF-F2F8-89BF-1108-W","film de Harald Reinl, sorti en 1973","2025-03-30T17:05:26Z","207396","2332578176","Film von Hans Deppe (1934)","38877","pinicla de 1973 dirig\u00eda por Harald Reinl","5d7769a051dd69001fe196f8","F002650","136180","126521","Schlo\u00df Hubertus","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1973 \u0440\u043e\u043a\u0443","film din 1973 regizat de Harald Reinl","filme de 1973 dirigido por Harald Reinl","52991","cinta de 1973 dirichita por Harald Reinl","Hubertus Castle","62505","47371","film uit 1954 van Helmut Weiss","5d776ec123d5a3001f52fdcb","\/m\/0ddgg8j","film din 1934 regizat de Hans Deppe","filme de 1934 dirigit per Hans Deppe","1934 film by Hans Deppe","27019785","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1934 \u0440\u043e\u043a\u0443","filme de 1973 dirixido por Harald Reinl","film de Helmut Weiss, sorti en 1954","filme de 1934 dirigido por Hans Deppe","23","\/g\/11h8l7c3l2","Het adelaarsnest","film de Hans Deppe, sorti en 1934","65980","42002","1216587884","filme de 1973 dirigit per Harald Reinl","film fr\u00e5n 1934 regisserad av Hans Deppe","102105","film fr\u00e5n 1973 regisserad av Harald Reinl","film uit 1973 van Harald Reinl","16187","1895-01-01T00:00:00Z","Film vum Harald Reinl (1973)","72608","720537","250109","b540bb1184724e158586bd94b76a01ac","9005e6c9aef84caf80e7948a5c027281","\/g\/11bc57l8cv","3","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u064f\u0635\u062f\u0631 \u0633\u0646\u0629 1954\u060c \u0645\u0646 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0647\u064a\u0644\u0645\u0648\u062a \u0641\u0627\u064a\u0633","64","5","1954-01-01T00:00:00Z","hubertus-castle","film \u00fat 1973 fan Harald Reinl","25705","1895 novel by Ludwig Ganghofer","1973-12-19T00:00:00Z","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1973","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1934","1973 film by Harald Reinl","90","34080","34607830","\/m\/0ddchqj","91754","Film vum Helmut Weiss (1954)","19","schlo\u00df-hubertus","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2296289824","Film von Harald Reinl (1973)","tt0070647","1934-01-01T00:00:00Z","2025-03-30T16:47:26Z","1216588325","203058","schlo-hubertus","2","cinta de 1934 dirichita por Hans Deppe","pel\u00edcula de 1934 dirixida por Hans Deppe","4","film del 1934 diretto da Hans Deppe","schlo-hubertus-2","5d776a30ad5437001f774e31","1301930","film uit 1934 van Hans Deppe","roman de Ludwig Ganghofer","schlo-hubertus-1934","145436","pel\u00b7l\u00edcula de 1934 dirigida per Hans Deppe","ffilm ddrama a ffilm ramantus gan Harald Reinl a gyhoeddwyd yn 1973","pel\u00edcula de 1973 dirixida por Harald Reinl","\/m\/0ds72vf","69940","AK00070664","filme de 1934 dirixido por Hans Deppe","1973. aasta film, lavastanud Harald Reinl","62508","20951","1934. aasta film, lavastanud Hans Deppe","61","pel\u00edcula de 1973 dirigida por Harald Reinl","4582879-9","62510","Roman von Ludwig Ganghofer","Ch\u00e2teau de Saint-Hubert","pel\u00edcula de 1934 dirigida por Hans Deppe","24","pinicla de 1934 dirig\u00eda por Hans Deppe","48","pel\u00b7l\u00edcula de 1973 dirigida per Harald Reinl","81466","filme\/schloss-hubertus","85","497115","film, 1954","2025-01-08T19:45:24Z","Den gamle \u00d8rn","Film vum Hans Deppe (1934)","film \u00fat 1934 fan Hans Deppe","96","121407","48c8db7e6cf5409bbadb9882a543770c"]}
{"Dokument_ID":"00695-00","Nachname":"Spitteler","Vorname":"Carl","Titel":"Conrad","Output":["2023-09-11T14:03:48Z","Roman des deutschen Autors","8","Conrad","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Carl Spitteler","novel by Carl Spitteler","1972364432","0"]}
{"Dokument_ID":"00696-00","Nachname":"Kretzer","Vorname":"Max","Titel":"Meister Timpe","Output":["4422336-5","Meister Timpe","1972434745","2","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","0","novel by Max Kretzer","2023-09-11T15:42:09Z","AK01793238","roman de Max Kretzer","9","Roman von Max Kretzer"]}
{"Dokument_ID":"00697-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Der Dichter und die Schauspielerin","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00698-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"C\u00e9cile","Output":["2024-03-16T00:37:44Z","Roman af Theodor Fontane","4209963-8","\u10ec\u10d8\u10d2\u10dc\u10d8","libro de Theodor Fontane","C\u00e9cile","lib\u00ebr","livre de Theodor Fontane","Roman von Theodor Fontane (1886)","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0641\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646\u0647","1","AK00180614","1886-01-01T00:00:00Z","boek van Theodor Fontane","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05ea\u05d0\u05d5\u05d3\u05d5\u05e8 \u05e4\u05d5\u05e0\u05d8\u05d0\u05e0\u05d4","rom\u00e1n Theodora Fontaneho","\u10e1\u10d4\u10e1\u10d8\u10da\u10d8","2","1884-01-01T00:00:00Z","novel written by Theodor Fontane","2102836105","Sesil\u02b9","14"]}
{"Dokument_ID":"00699-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Im alten Eisen","Output":["Roman des deutschen Autors","1972476920","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","3","4369483-4","11","roman de Wilhelm Raabe","novel by Wilhelm Raabe","\/g\/122n52nd","Im alten Eisen","literair werk","204608439","2023-09-11T16:53:32Z"]}
{"Dokument_ID":"00700-00","Nachname":"Dohm","Vorname":"Hedwig","Titel":"Schicksale einer Seele","Output":["1899-01-01T00:00:00Z","16","2022-09-09T21:45:21Z","Roman von Hedwig Dohm (1899)","2","Schicksale einer Seele","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Hedwig Dohm","4535480-7","AK00108614","1724857507","0","roman de Hedwig Dohm"]}
{"Dokument_ID":"00701-00","Nachname":"Boy-Ed","Vorname":"Ida","Titel":"Fanny F\u00f6rster","Output":["Fanny F\u00f6rster","Roman des deutschen Autors","novel by Ida Boy-Ed","roman d'Ida Boy-Ed","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2023-09-11T14:52:59Z","1972398197","0"]}
{"Dokument_ID":"00702-00","Nachname":"Janitschek","Vorname":"Maria","Titel":"Ninive","Output":["Roman des deutschen Autors","Ninive","8","2023-09-11T15:37:09Z","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","1972431390","novel by Maria Janitschek","0","roman de Maria Janitschek"]}
{"Dokument_ID":"00703-00","Nachname":"Wassermann","Vorname":"Jakob","Titel":"Caspar Hauser","Output":["12","novel by Jakob Wassermann","Roman des deutschen Autors","topic\/Caspar-Hauser","Caspar Hauser","Wassermann","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","1988714531","oder Die Tr\u00e4gheit des Herzens","Dzieci\u0119 Europy","roman de Jakob Wassermann","2023-10-08T16:15:48Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00704-00","Nachname":"Reventlow","Vorname":"Franziska Gr\u00e4fin zu","Titel":"Ellen Olestjerne","Output":["roman de Fanny zu Reventlow","1925-01-01T00:00:00Z","Roman des deutschen Autors","10","1972382375","2023-09-11T14:29:55Z","Ellen Olestjerne","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Fanny Gr\u00e4fin zu Reventlow","0"]}
{"Dokument_ID":"00705-00","Nachname":"Essig","Vorname":"Hermann","Titel":"Der Taifun","Output":["2023-09-11T14:50:33Z","1972396440","Der Taifun","Roman des deutschen Autors","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman de Hermann Essig","novel by Hermann Essig","0"]}
{"Dokument_ID":"00706-00","Nachname":"Rilke","Vorname":"Rainer Maria","Titel":"Die Aufzeichnungen des Malte Laurids Brigge","Output":["\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0631\u0627\u064a\u0646\u0631 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0627 \u0631\u064a\u0644\u0643\u0647","Los cuadernos de Malte Laurids Brigge","\u041d\u043e\u0442\u0430\u0442\u043a\u0438 \u041c\u0430\u043b\u044c\u0442\u0435 \u041b\u044f\u0432\u0440\u0438\u0434\u0441\u0430 \u0411\u0440\u0438\u0491\u0491\u0435","\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0420\u0430\u0439\u043d\u0435\u0440\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0438\u0438 \u0420\u0438\u043b\u044c\u043a\u0435","Malte Laurids Brigges anteckningar","91495406-965d-48db-93e3-9c5a16a1001f","La notlibroj de Malte Laurids Brigge","novel by Rainer Maria Rilke","\u30e9\u30a4\u30ca\u30fc\u30fb\u30de\u30ea\u30a2\u30fb\u30ea\u30eb\u30b1\u306e\u5c0f\u8aac","The Notebook of Malte Laurids Brigge","\u09ac\u0987","\u5e03\u62c9\u683c\u624b\u8a18","2188","\/m\/037132","Malte Laurids Brigge'nin Notlar\u0131","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05e8\u05d9\u05d9\u05e0\u05e8 \u05de\u05e8\u05d9\u05d4 \u05e8\u05d9\u05dc\u05e7\u05d4","\u039c\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a1\u03ac\u03b9\u03bd\u03b5\u03c1 \u039c\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \u03a1\u03af\u03bb\u03ba\u03b5","\u0417\u0430\u043f\u0438\u0441\u043a\u0438 \u041c\u0430\u043b\u044c\u0442\u0435 \u041b\u0430\u0443\u0440\u0438\u0434\u0441\u0430 \u0411\u0440\u0438\u0433\u0433\u0435","Les Cahiers de Malte Laurids Brigge","Malte Laurids Brigges optegnelser","Els quaderns de Malte Laurids Brigge","\u039f\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03ac\u03bb\u03c4\u03b5 \u039b\u03ac\u03bf\u03c5\u03c1\u03b9\u03c4\u03c2 \u039c\u03c0\u03c1\u03af\u03b3\u03ba\u03b5","Os Cadernos de Malte Laurids Brigge","18","The Notebooks of Malte Laurids Brigge","romanzo scritto da Rainer Maria Rilke","lib\u00ebr","26","1910-01-01T00:00:00Z","Die Aufzeichnungen des Malte Laurids Brigge","2363602450","2025-06-19T08:53:43Z","romance semiautobiografico alem\u00e3o de 1910 de Rilke","\u0544\u0561\u056c\u057f\u0565 \u053c\u0561\u0578\u0582\u0580\u056b\u0564\u057d \u0532\u0580\u056b\u0563\u0563\u0565\u056b \u0576\u0578\u0569\u0565\u0580\u0568","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","11958405n","\ub77c\uc774\ub108 \ub9c8\ub9ac\uc544 \ub9b4\ucf00\uc758 \uc18c\uc124","Z\u00e1pisky Malta Lauridse Brigga","\u054c\u0561\u0575\u0576\u0565\u0580 \u0544\u0561\u0580\u056b\u0561 \u054c\u056b\u056c\u056f\u0565\u056b \u057e\u0565\u057a\u0568","boek van Rainer Maria Rilke","Avusturyal\u0131 yazar Rainer Maria Rilke'nin 1910 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 otobiyografik roman","topic\/The-Notebook-of-Malte-Laurids-Brigge","\u0417\u0430\u043f\u0438\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u043b\u0442\u0435 \u041b\u0430\u0443\u0440\u0438\u0434\u0441 \u0411\u0440\u0438\u0433\u0435","Bog af Rainer Maria Rilke","\ub9d0\ud14c\uc758 \uc218\uae30","6","I quaderni di Malte Laurids Brigge","Malte","\u30de\u30eb\u30c6\u306e\u624b\u8a18","livre de Rainer Maria Rilke","libro de Rainer Maria Rilke","romant","Roman des deutschen Autors Rainer Maria Rilke","AK00056420","Los Quas\u00e8rns de Malte Laurids Brigge"]}
{"Dokument_ID":"00707-00","Nachname":"Keyserling","Vorname":"Eduard von","Titel":"Dumala","Output":["2321162863","1908-01-01T00:00:00Z","\/g\/1235kf4t","AK00309386","1124422951","2025-03-07T09:58:01Z","1","The man of God","3","1908 novel by Eduard von Keyserling","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","11","Roman von Eduard von Keyserling (1908)","roman d'Eduard von Keyserling","Il castello di Dumala","literair werk","Dumala"]}
{"Dokument_ID":"00708-00","Nachname":"May","Vorname":"Karl","Titel":"Und Friede auf Erden!","Output":["\/g\/122h5hn2","Friede auf Erden (Karl May)","4659370-6","A m\u00edr na Zemi!","197684238","2025-06-22T01:45:05Z","Do zem\u011b mandar\u00edn\u016f","novel by Karl May","2365364232","3","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Roman von Karl May","literair werk","roman de Karl May","1327069","4","Und Friede auf Erden!","14"]}
{"Dokument_ID":"00709-00","Nachname":"Braun","Vorname":"Lily","Titel":"Lebenssucher","Output":["roman de Lily Braun","Roman des deutschen Autors","novel by Lily Braun","8","1972426319","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","2023-09-11T15:29:26Z","Lebenssucher","0"]}
{"Dokument_ID":"00710-00","Nachname":"Sack","Vorname":"Gustav","Titel":"Paralyse","Output":["roman de Gustav Sack","Roman des deutschen Autors","7","2023-09-11T14:44:40Z","novel by Gustav Sack","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","1972392249","Paralyse","0"]}
{"Dokument_ID":"00711-00","Nachname":"May","Vorname":"Karl","Titel":"Ardistan und Dschinnistan II","Output":["2023-09-11T15:18:18Z","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0643\u0627\u0631\u0644 \u0645\u0627\u064a","Roman des deutschen Autors","novel by Karl May","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","40737553","0","1972418698","roman de Karl May","Ardistan und Dschinnistan II","9"]}
{"Dokument_ID":"00712-00","Nachname":"Ganghofer","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Ochsenkrieg","Output":["1914-01-01T00:00:00Z","Roman des deutschen Autors","novel by Ludwig Ganghofer","Der Ochsenkrieg","boek van Ludwig Ganghofer","2","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","romanzo scritto da Ludwig Ganghofer","libro de Ludwig Ganghofer","2023-04-30T21:13:48Z","\/g\/1yglpstg_","1886090537","14","livre de Ludwig Ganghofer"]}
{"Dokument_ID":"00713-00","Nachname":"Meysenbug","Vorname":"Malwida Freiin von","Titel":"Himmlische und irdische Liebe","Output":["1972429420","m\u00e5leri av Franz von Lenbach","Sacred and Profane Love (afrer Titian)","8","tableau de Franz von Lenbach","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","15","roman de Malwida von Meysenbug","Roman des deutschen Autors","obraz Franz von Lenbach","2023-09-11T15:34:08Z","maleri af Franz von Lenbach","pictur\u0103 de Franz von Lenbach","Gem\u00e4lde von Franz von Lenbach","maleri av Franz von Lenbach","114.4","pintura di Franz von Lenbach","0","OrLbAA8Ox1","painting by Franz von Lenbach","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Malwida Freiin von Meysenbug","cuadro de Franz von Lenbach","pikturo da Franz von Lenbach","schilderij van Franz von Lenbach","quadre de Franz Seraph von Lenbach","m\u00e5lning av Franz von Lenbach","pintura de Franz von Lenbach","Franz von Lenbach festm\u00e9nye","Himmlische und irdische Liebe","2287668454","painting by Franz von Lenbach after Titian","Himmlische und irdische Liebe (nach Tizian)","dipinto di Franz von Lenbach","11429","Sacred and Profane Love","pentra\u0135o de Franz von Lenbach","2024-12-15T12:07:17Z","276.3","1864-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00714-00","Nachname":"Heyking","Vorname":"Elisabeth von","Titel":"Briefe, die ihn nicht erreichten","Output":["2024-09-09T19:06:41Z","2","novel by Elisabeth von Heyking","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Roman von Elisabeth von Heyking","roman d'Elisabeth Heyking","0","Briefe, die ihn nicht erreichten","9","2245946237"]}
{"Dokument_ID":"00715-00","Nachname":"Fontane","Vorname":"Theodor","Titel":"Mathilde M\u00f6hring","Output":["AK00039230","1891-01-01T00:00:00Z","4231279-6","1906-01-01T00:00:00Z","2024-03-17T22:19:49Z","Roman von Theodor Fontane","2","novel by Theodor Fontane","3","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel\u00eb","2104344100","literair werk van Theodor Fontane","Mathilde M\u00f6hring","\/g\/122z_gsv","23","Fragment d'un roman de Theodor Fontane","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0641\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646\u0647"]}
{"Dokument_ID":"00716-00","Nachname":"Wille","Vorname":"Bruno","Titel":"Die Abendburg","Output":["1972363822","novel by Bruno Wille","Roman des deutschen Autors","roman de Bruno Wille","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","0","2023-09-11T14:02:50Z","Die Abendburg"]}
{"Dokument_ID":"00717-00","Nachname":"Reventlow","Vorname":"Franziska Gr\u00e4fin zu","Titel":"Von Paul zu Pedro","Output":["roman de Fanny zu Reventlow","Roman des deutschen Autors","8","2023-09-11T14:29:57Z","Von Paul zu Pedro","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","1972382393","novel by Fanny Gr\u00e4fin zu Reventlow","0"]}
{"Dokument_ID":"00718-00","Nachname":"Schnitzler","Vorname":"Arthur","Titel":"Casanovas Heimfahrt","Output":["literair werk van Arthur Schnitzler","\u30ab\u30b6\u30ce\u30fc\u30f4\u30a1\u306e\u5e30\u9084","\u041d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430 \u0410\u0440\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0428\u043d\u0438\u0446\u043b\u0435\u0440\u0430","Casanovas Heimfahrt","2025-03-10T04:11:42Z","27","Le retour de Casanova","Roman des deutschen Autors","Il ritorno di Casanova","4751905-8","AK00083366","\u0412\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u041a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043e\u0432\u044b","243377","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","roman d'Arthur Schnitzler","1918-01-01T00:00:00Z","2322388542","Casanova's return to Venice","\/g\/121j1pr1","2","novel by Arthur Schnitzler","racconto di Arthur Schnitzler","4"]}
{"Dokument_ID":"00719-00","Nachname":"Sudermann","Vorname":"Hermann","Titel":"Jons und Erdme","Output":["Litauische Geschichten","\u00c9pouse coupable","Jons und Erdme","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1959","film fr\u00e5n 1959 regisserad av Victor Vicas","1200574044","2309780170","2331319568","1341024","121309","filme de 1959 dirigido por Victor Vicas","film din 1959 regizat de Victor Vicas","La donna dell'altro","2025-02-10T20:40:03Z","pel\u00edcula de 1959 dirixida por Victor Vicas","Film von Victor Vicas (1959)","1","73082","film del 1959 diretto da Victor Vicas","filme de 1959 dirixido por Victor Vicas","e59ce6840be340aeaad4a718be0557f0","1959. aasta film, lavastanud Victor Vicas","Jons i Erdme","ffilm ddrama gan y cyfarwyddwyr Helmut K\u00e4utner a Victor Vicas a gyhoeddwyd yn 1959","72573","La mujer sin nombre","film \u00fat 1959 fan Victor Vicas","30185","tt0052947","novel by Hermann Sudermann","cinta de 1959 dirichita por Victor Vicas","pinicla de 1959 dirig\u00eda por Victor Vicas","F022341","\/m\/0d4n_84","pel\u00edcula de 1959 dirigida por Victor Vicas","261032","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1959","Jons und Erdme - Mein Leben f\u00fcr dich","117624","Roman des deutschen Autors Hermann Sudermann","689694","jons-und-erdme","28","12","Donna dell'altro","5","1917-01-01T00:00:00Z","pel\u00b7l\u00edcula de 1959 dirigida per Victor Vicas","2025-03-27T23:07:32Z","11606","48959","Mensen uit het moeras","39920","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","10.5240\/46B4-9C61-4121-BAE0-6592-R","52849","1959 film directed by Victor Vicas","41331","Jons Und Erdme","112","160074","v151263","7928","filme\/jons-und-erdme","4ce2b6ada956a","1959-01-01T00:00:00Z","film de Victor Vicas, sorti en 1959","0000-0000-3C20-0000-J-0000-0000-H","Tudja \u017eena","19200","roman de Hermann Sudermann","filme de 1959 dirigit per Victor Vicas","59","Jons und Erdme (Hermann Sudermann)","224886","Jons und Erdme - Die Frau des Anderen","film uit 1959 van Victor Vicas"]}
{"Dokument_ID":"00720-00","Nachname":"Christ","Vorname":"Lena","Titel":"Madam B\u00e4urin","Output":["Roman des deutschen Autors","8","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Lena Christ","roman de Lena Christ","Madam B\u00e4urin","0","1972425150","2023-09-11T15:27:18Z"]}
{"Dokument_ID":"00721-00","Nachname":"Schnitzler","Vorname":"Arthur","Titel":"Der Weg ins Freie","Output":["1941-01-01T00:00:00Z","2341874627","deutsches Film-Melodram von 1941","filme de 1941 dirixido por Rolf Hansen","2025-04-26T07:47:21Z","pel\u00b7l\u00edcula de 1941 dirigida per Rolf Hansen","2305871309","film","252169","68428","film sorti en 1941","56507","Tv\u00e5 v\u00e4rldar","\ud2b8\uc778 \ub370\ub85c \uac00\ub294 \uae38","1","novel\u00eb","filme de 1941 dirigit per Rolf Hansen","185485","filme\/der-weg-ins-freie-1941","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 1989-1990","228005","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d","3ae3d7f6b6b34ee0b76ca5886d6e3578","film fr\u00e5n 1941 regisserad av Rolf Hansen","romano de Arthur Schnitzler","\/m\/0fmj6f","2024-09-22T10:47:17Z","2072802924","novel by the German author","\/g\/1hb_gm64g","35784","tt0034380","filme de 1941 dirigido por Rolf Hansen","\u901a\u5411\u5f00\u653e\u4e4b\u8def","0","film uit 1941 van Rolf Hansen","195542","film din 1941 regizat de Rolf Hansen","Roman von Arthur Schnitzler","113","7","film del 1941 diretto da Rolf Hansen","1941 film by Rolf Hansen","livre d'Arthur Schnitzler","romant","2251546307","2024-02-09T14:57:43Z","32503","Le Chemin de la libert\u00e9","Prima donna","F000059","3","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 1989-1990","68106","69202","Veien er fri","34309","pel\u00edcula de 1941 dirigida por Rolf Hansen","87","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 1989-1990","5069916","5d776a977a53e9001e709a79","AK00067783","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","10.5240\/BC32-7F50-18FE-A84B-6E35-K","film \u00fat 1941 fan Rolf Hansen","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u0631\u062a\u0648\u0631 \u0634\u0646\u062a\u0633\u0644\u0631","pel\u00edcula de 1941 dirixida por Rolf Hansen","\u81ea\u7531\u3078\u306e\u9053","4","der-weg-ins-freie","vienne-au-crepuscule","\u05d4\u05d3\u05e8\u05da \u05d0\u05dc \u05d4\u05d7\u05d5\u05e4\u05e9","4211561-9","\u05e8\u05d5\u05de\u05df \u05de\u05d0\u05ea \u05d0\u05e8\u05ea\u05d5\u05e8 \u05e9\u05e0\u05d9\u05e6\u05dc\u05e8","libro de Arthur Schnitzler","18033","Roman des deutschen Autors","cinta de 1941 dirichita por Rolf Hansen","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1941","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1941","1908-01-01T00:00:00Z","2025-02-02T16:07:05Z","pinicla de 1941 dirig\u00eda por Rolf Hansen","24","boek van Arthur Schnitzler","Der Weg ins Freie","The Way to Freedom","1941. aasta film, lavastanud Rolf Hansen","w\/8881d073-863a-4afe-beb6-cc06f3e8112b","109091","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 1989-1990","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1941 \u0440\u043e\u043a\u0443","novel by Arthur Schnitzler","Chemin de la libert\u00e9","Camino a campo abierto","152882"]}
{"Dokument_ID":"00722-00","Nachname":"Ball","Vorname":"Hugo","Titel":"Flammetti","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00723-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A. ","Titel":"Die Bergwerke zu Falun","Output":["AK00080098","2025-05-02T17:24:23Z","racconto scritto da Ernst Theodor Amadeus Hoffmann","1227840","Erz\u00e4hlung von E. T. A. Hoffmann","\/g\/122vl4y6","Die Bergwerke zu Falun","2344029281","The Mines of Falun","nouvelle fantastique de E. T. A. Hoffmann de 1819, sous-titr\u00e9e Conte su\u00e9dois","\u0424\u0430\u043b\u0443\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438","4136543-4","39763","19","213078156","Bergverket i Falun","1819-01-01T00:00:00Z","Alman yazar E. T. A. Hoffmann'\u0131n 1819 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","Les Mines de Falun","\u043d\u043e\u0432\u0435\u043b\u043b\u0430 \u042d. \u0422. \u0410. \u0413\u043e\u0444\u043c\u0430\u043d\u0430 \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043c\u0430 \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438 \u00ab\u0421\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b \u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u044f\u00bb (1819)","7","6","Short story by E. T. A. Hoffmann","literair werk van E.T.A. Hoffmann","Le miniere di Falun","0f60098d-8a1f-4d99-8680-df0f0ecf7345"]}
{"Dokument_ID":"00724-00","Nachname":"Keyserling","Vorname":"Eduard von","Titel":"Wellen","Output":["obraz Robert Keil","1959256552","novel by Eduard von Keyserling","Wellen","Robert Keil festm\u00e9nye","3","maleri af Robert Keil","pintura di Robert Keil","\u05e1\u05e4\u05e8","A III 25","\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0388\u03bd\u03c4\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03bd\u03c4 \u03c6\u03bf\u03bd \u039a\u03ac\u03b9\u03b6\u03b5\u03c1\u03bb\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba, 1911","80","967340","Waves","AK00143771","dipinto di Robert Keil","schilderij van Robert Keil","pintura de Robert Keil","2023-08-23T08:47:49Z","7J6SZLGC655KKGAUL6GMH3DLZIWWINTL","Gem\u00e4lde von Robert Keil","2025-06-06T05:47:20Z","0","9156","1921-01-01T00:00:00Z","pentra\u0135o de Robert Keil","2357410296","1","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","painting by Robert Keil","novel\u00eb","schilderij van Ernst Faehndrich","\u039a\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1","2267922321","25H2311","livre d'Eduard von Keyserling","Gem\u00e4lde von Ernst Faehndrich","m\u00e5leri av Robert Keil","pictur\u0103 de Robert Keil","1957-01-01T00:00:00Z","pikturo da Robert Keil","\/m\/04f1tmn","painting by Ernst Faehndrich","quadre de Robert Keil","Lg 663","10","m\u00e5lning av Robert Keil","2","2024-10-30T22:57:06Z","tableau de Robert Keil","Roman von Eduard von Keyserling","boek","maleri av Robert Keil","7520555-5","14","Hans Grill","cuadro de Robert Keil"]}
{"Dokument_ID":"00725-00","Nachname":"Reventlow","Vorname":"Franziska Gr\u00e4fin zu","Titel":"Herrn Dames Aufzeichnungen","Output":["roman de Fanny zu Reventlow","Herrn Dames Aufzeichnungen oder Begebenheiten aus einem merkw\u00fcrdigen Stadtteil","Roman von Fanny zu Reventlow","novel by Fanny zu Reventlow","Herrn Dames Aufzeichnungen","AK00297048","2","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","7527019-5","2263646564","2024-10-22T08:16:25Z","1913-01-01T00:00:00Z","13"]}
{"Dokument_ID":"00726-00","Nachname":"Christ","Vorname":"Lena","Titel":"Mathias Bichler","Output":["Roman des deutschen Autors","8","Mathias Bichler","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","novel by Lena Christ","2023-09-11T15:27:19Z","1972425156","roman de Lena Christ","0"]}
{"Dokument_ID":"00727-00","Nachname":"Ebner-Eschenbach","Vorname":"Marie von","Titel":"Agave","Output":["Agave","1972431852","Roman des deutschen Autors","7","2023-09-11T15:37:54Z","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0645\u0627\u0631\u064a \u0641\u0648\u0646 \u0627\u0628\u0646\u0631-\u0625\u0633\u0643\u0647\u0646\u0628\u0634","roman de Marie von Ebner-Eschenbach","novel by Marie von Ebner-Eschenbach","0"]}
{"Dokument_ID":"00728-00","Nachname":"Oppermann","Vorname":"Andreas","Titel":"Am Fu\u00dfe des Arbers","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00729-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Bilder aus der Berliner Feuerwehr I.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00730-00","Nachname":"Bibra","Vorname":"Ernst von","Titel":"Tupa, das Indianerm\u00e4chden.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00731-00","Nachname":"Hesekiel","Vorname":"George","Titel":"Fr\u00e4ulein Juliane Ludovike.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00732-00","Nachname":"Strau\u00df","Vorname":"Victor von","Titel":"Der Gl\u00fccksschmied","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00733-00","Nachname":"Rosen","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Frauenschlacht auf Borkum. ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00734-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Der Erbstreit.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00735-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"K\u00fcnstlers Leid und Freud. ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00736-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Am Familientische","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00737-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Bilder aus dem Seeleben","Output":["2181796387","1859-01-01T00:00:00Z","53-56","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","8","1","2024-06-17T02:32:26Z","Bilder aus dem Seeleben","4","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 4","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 4"]}
{"Dokument_ID":"00738-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Spanisches Schmugglerleben","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00739-00","Nachname":"Reichard","Vorname":"Max","Titel":"Erinnerungen eines Feldpredigers im franz\u00f6sischen Lager von Sewastopol","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00740-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Christliche Romane und religi\u00f6se Novellen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00741-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Ein Bewohner der s\u00fcdamerikanischen Steppe","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00742-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Calvin und Servet","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00743-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Aus vielen Meeren. Erinnerungen eines deutschen Seeofficiers","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00744-00","Nachname":"Hartmann","Vorname":"R.","Titel":"Die Plage der Tropen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00745-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"Miss Emily Fatithfull und ihre Setzerinnen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00746-00","Nachname":"Regenstein","Vorname":"Charlotte","Titel":"Eleonore","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00747-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Eine Gesantschaftsreise im f\u00fcnften Jahrhundert","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00748-00","Nachname":"Goltz","Vorname":"Colmar von der","Titel":"Leiden und Freuden des Kartographen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00749-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"","Titel":"Die alte Muhme.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00750-00","Nachname":"Hillern","Vorname":"Wilhelmine von","Titel":"Aus eigener Kraft","Output":["cnb002622544","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1870, no. 3\u201318, 21\u201322, 38\u201352","German article in Die Gartenlaube, 3\u201318, 21","8","2024-06-20T05:51:05Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft 3\u201318, 21\u201322, 38\u201352","German article in Die Gartenlaube, 1870, no. 22, 38\u201352","157","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft 22, 38\u201352","2184279874","3\u201318, 21\u201322, 38\u201352","book edition published in 1909","0","1981603182","Aus eigener Kraft: Roman","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, 3\u201318, 21","2023-09-25T21:29:14Z","2024-06-17T00:54:09Z","33\u201336, 49\u201354, 65\u201368, 81\u201384, 110\u2013112, 113\u2013116, 129\u2013132, 145\u2013148, 161\u2013165, 177\u2013182, 193\u2013196, 209\u2013212, 238\u2013244, 257\u2013260, 287\u2013288, 321\u2013324, 337\u2013340, 609\u2013612, 629\u2013632, 662\u2013664, 679\u2013683, 701\u2013703, 709\u2013712, 725\u2013728, 754\u2013756, 771\u2013772, 782\u2013784, 806\u2013810, 827\u2013831, 846\u2013850, 853\u2013856, 869\u2013872","1870-01-01T00:00:00Z","2024-06-17T00:54:08Z","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1909","10","Aus eigener Kraft","2181744633","Roman","2","1909-01-01T00:00:00Z","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1909","2181744641","9"]}
{"Dokument_ID":"00751-00","Nachname":"Langbein","Vorname":"August Ernst Friedrich","Titel":"Der entwendete Ring","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00752-00","Nachname":"Brachmann","Vorname":"Louise","Titel":"Die K\u00fcnstlerin","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00753-00","Nachname":"K\u00e4hler","Vorname":"Ludwig August","Titel":"Der neue Blaubart","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00754-00","Nachname":"Pr\u00e4tzel ","Vorname":"Karl Gottlieb","Titel":"Der schwarze Hahn","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00755-00","Nachname":"Schulze","Vorname":"Friedrich August","Titel":"Ralfs Hochzeitnacht","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00756-00","Nachname":"Kind","Vorname":"Friedrich","Titel":"Blicke in die D\u00e4mmerung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00757-00","Nachname":"Kind","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Mosel-Schar","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00758-00","Nachname":"Stricker","Vorname":"Karoline","Titel":"Die rothe Schleife","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00759-00","Nachname":"H\u00e4ring","Vorname":"Georg Wilhelm Heinrich","Titel":"Das Elfenkind","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00760-00","Nachname":"Lohmann","Vorname":"Emilie Friederike","Titel":"Graf Lauzun","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00761-00","Nachname":"Schulze","Vorname":"Friedrich August","Titel":"Die Gr\u00e4fin von Salisbury","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00762-00","Nachname":"Kind","Vorname":"Friedrich","Titel":"Das Lieder-B\u00fcchlein","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00763-00","Nachname":"","Vorname":"","Titel":"R\u00f6sleins Leben","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00764-00","Nachname":"Lohmann","Vorname":"Emilie Friederike","Titel":"Der Gefangene","Output":["2022-11-02T14:18:28Z","1271475901","1920-01-01T00:00:00Z","10","Gedicht von Erich M\u00fchsam (1920)","2","1","AK01793312","1920 poem written by Erich M\u00fchsam","Der Gefangene","1762923283"]}
{"Dokument_ID":"00765-00","Nachname":"Jacob","Vorname":"Therese Albertine Luise von","Titel":"Der Lauf der Welt","Output":["w\/c8ef6a6c-8f8a-475b-b99b-d1845ed0c30d","7","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 1984-1985","2072800990","1","2024-02-09T14:54:42Z","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 1984-1985","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 1984-1985","Der Lauf der Welt","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 1984-1985","0"]}
{"Dokument_ID":"00766-00","Nachname":"D\u00f6ring","Vorname":"Georg","Titel":"Das Auge von Wangerland","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00767-00","Nachname":"Jacob","Vorname":"Therese Albertine Luise von","Titel":"Zwei serbische Volkssagen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00768-00","Nachname":"Wachsmann","Vorname":"Karl Adolf von","Titel":"Gustav Adolph's Tod","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00769-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Der Tod in Venedig","Output":["De dood in Venetie","OL16246083W","Filem Death in Venice","Le Morte in Venetia","\u5a01\u5c3c\u65af\u4e4b\u6b7b","987007590310405171","2360636928","002004092","novella introspective per Thomas Mann","\u0544\u0561\u0570 \u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f\u0578\u0582\u0574","\u0421\u043c\u0435\u0440\u0442\u044c \u0443 \u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u0457","Morte em Veneza","Smrt v Ben\u00e1tk\u00e1ch","\u0627\u0644\u0645\u0648\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629","Mort a Ven\u00e8cia","002707949","novela Thomase Manna","\u9b42\u65b7\u5a01\u5c3c\u65af","novela curta de Thomas Mann","Thomas Mann novell\u00e1ja","D\u00f6den i Venedig","119399186","De_dood_in_Veneti\u00eb","Vdekje n\u00eb Venecia","43","deathinvenice00thom_bl0","Hal\u00e1l Velenc\u00e9ben","\u0645\u0631\u06af \u062f\u0631 \u0648\u0646\u06cc\u0632","AK00002905","\ubca0\ub124\uce58\uc544\uc5d0\uc11c\uc758 \uc8fd\uc74c","Smrt v Benetkah","Surm Veneetsias","La morto en Venecio","Morte a Venezia","\u05de\u05d5\u05d5\u05ea \u05d1\u05d5\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4","topic\/Death-in-Venice-novella-by-Mann","002004101","\u53e4\u65af\u5854\u592b\u00b7\u99ae\u00b7\u5967\u68ee\u5df4\u54c8","\u0421\u043c\u0440\u0442 \u0443 \u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0438","002494441","Venesiyada \u00f6l\u00fcm","A morte en Venecia","\u043d\u0430\u0432\u044d\u043b\u044f \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0430 1912 \u0440\u043e\u043a\u0443","001055727","\u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437 \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u041c\u0430\u043d\u043d\u0430","\u30c8\u30fc\u30de\u30b9\u30fb\u30de\u30f3\u306e\u5c0f\u8aac","30","Kuolema Venetsiassa","\u09ad\u09c7\u09a8\u09bf\u09b8\u09c7 \u09ae\u09c3\u09a4\u09cd\u09af\u09c1","novela Thomasa Manna","\u05de\u05d5\u05d5\u05ea \u05d1\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4","N\u0101ve Ven\u0113cij\u0101 (novele)","1039","OL14867072W","45188","nuvel\u0103 de Thomas Mann","Smrt u Veneciji","nouvelle de Thomas Mann (1912)","2057","52","\u057e\u0565\u057a","La mort a Ven\u00e8cia","D\u00f8den i Venedig","\ud1a0\ub9c8\uc2a4 \ub9cc\uc758 \uc18c\uc124","185857285","D\u00f8den_i_Venedig","\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9\u306b\u6b7b\u3059","Death-in-Venice-1912-novella","\u0421\u043c\u0440\u0442 \u0432\u043e \u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430","Gustav Aschenbach","17413130","La Mort \u00e0 Venise","\u0421\u043c\u0435\u0440\u0442\u044c \u0432 \u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0438","\u0627\u062b\u0631 \u062a\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0627\u0646","boek van Thomas Mann","292270","1912-01-01T00:00:00Z","1912 novella by Thomas Mann","\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2\u306b\u6b7b\u3059","Tod in Venedig","novel\u00b7la de Thomas Mann","34fb0b6a-edb1-4812-a907-59c5d8a38421","Novelle von Thomas Mann","\u10d7\u10dd\u10db\u10d0\u10e1 \u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","deathinvenice00mann","no2014060363","\/m\/01lyfq","4099302-4","La morte a Venezia","\u05d4\u05de\u05d5\u05d5\u05ea \u05d1\u05d5\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4","Moarte la Vene\u021bia","kortroman af Thomas Mann","002015468","\u05e0\u05d5\u05d1\u05dc\u05d4 \u05de\u05d0\u05ea \u05ea\u05d5\u05de\u05d0\u05e1 \u05de\u05d0\u05df","kortroman fr\u00e5n 1912 av Thomas Mann","\u10e1\u10d8\u10d9\u10d5\u10d3\u10d8\u10da\u10d8 \u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0\u10e8\u10d8","novela de 1914 escrita por Thomas Mann","Venedik'te \u00d6l\u00fcm","\u30d9\u30cb\u30b9\u306b\u6b7b\u3059","Der Tod in Venedig","\u015amier\u0107 w Wenecji","23722210","Death in Venice","\u0421\u044c\u043c\u0435\u0440\u0446\u044c \u0443 \u0412\u044d\u043d\u044d\u0446\u044b\u0456","La muerte en Venecia","der-tod-in-venedig-20","Muerte en Venecia","De dood in Veneti\u00eb","Thomas Mannin vuonna 1912 ilmestynyt novelli","12108","romanzo breve di Thomas Mann","2025-06-14T03:32:13Z","Alman yazar Thomas Mann taraf\u0131ndan 1912 y\u0131l\u0131nda yay\u0131nlanan uzun \u00f6yk\u00fc","Herioa Venezian","Moartea la Vene\u021bia"]}
{"Dokument_ID":"00770-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Tonio Kr\u00f6ger","Output":["1901-01-01T00:00:00Z","\u6258\u5c3c\u5965\u00b7\u514b\u5f8b\u683c","OL14867062W","\u05d8\u05d5\u05e0\u05d9\u05d5 \u05e7\u05e8\u05d2\u05e8","\u30c8\u30fc\u30cb\u30aa\u30fb\u30af\u30ec\u30fc\u30ac\u30fc","\u10e2\u10dd\u10dc\u10d8\u10dd \u10d9\u10e0\u10d4\u10d2\u10d4\u10e0\u10d8","Tonio Kr\u00f6ger","2025-01-14T11:14:47Z","1903-01-01T00:00:00Z","\u03a4\u03cc\u03bd\u03b9\u03bf \u039a\u03c1\u03b1\u03af\u03b3\u03ba\u03b5\u03c1","AK00096482","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03cc\u03bc\u03b1\u03c2 \u039c\u03b1\u03bd","\u0631\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0627\u0632 \u062a\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0627\u0646","\u03a4\u03cc\u03bd\u03b9\u03bf \u039a\u03c1\u03ad\u03b3\u03ba\u03b5\u03c1","21","OL14867073W","\u30c8\u30cb\u30aa\u30fb\u30af\u30ec\u30fc\u30b2\u30eb","topic\/Tonio-Kroger-novella-by-Mann","novela de Thomas Mann","Thomas Mannin vuonna 1901 kirjoittama novelli","155250470","23313","roman de Thomas Mann","novella by Thomas Mann","987007590310305171","lib\u00ebr","\u30c8\u30cb\u30aa\u30fb\u30af\u30ec\u30fc\u30ac\u30fc","\u0422\u043e\u043d\u0438\u043e \u041a\u0440\u0451\u0433\u0435\u0440","693769","\u0422\u043e\u043d\u0456\u043e \u041a\u0440\u0435\u0433\u0435\u0440","\/m\/0810xx","\u30c8\u30cb\u30aa\u30fb\u30af\u30ec\u30a8\u30b2\u30eb","Thomas Mann elbesz\u00e9l\u00e9se (1903)","boek van Thomas Mann","novela Thomase Manna","\u10d7\u10dd\u10db\u10d0\u10e1 \u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10ec\u10d8\u10d2\u10dc\u10d8","9","racconto di Thomas Mann","T\u00f3nio Kr\u00f6ger","\u0422\u043e\u043d\u0438\u043e \u041a\u0440\u0435\u0433\u0435\u0440","\u30c8\u30fc\u30de\u30b9\u30fb\u30de\u30f3\u306e\u5c0f\u8aac","30","306065","\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u044c \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u041c\u0430\u043d\u043d\u0430","309265982","\u062a\u0648\u0646\u06cc\u0648 \u06a9\u0631\u0648\u06af\u0631","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1903 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","\u062a\u0648\u0646\u064a\u0648 \u0643\u0631\u0648\u062c\u0631","Novelle von Thomas Mann","llibre de Thomas Mann","4065373-0","3512222","\u043a\u043d\u0438\u0433\u0430","496","14","2298107097"]}
{"Dokument_ID":"00771-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Tristan","Output":["12187888d","\u062a\u0631\u064a\u0633\u062a\u0627\u0646","4198023-2","460352","2025-01-14T11:15:00Z","\u10e2\u10e0\u10d8\u10e1\u10e2\u10d0\u10dc\u10d8","1903-01-01T00:00:00Z","nouvelle de Thomas Mann","AK00033910","4764708","OL14867069W","\u0422\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d \u0438 \u0418\u0437\u043e\u043b\u044c\u0434\u0430","\u0422\u0440\u0456\u0441\u0442\u0430\u043d (\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u041c\u0430\u043d\u043d)","18","novellla by Thomas Mann","\/m\/02qw01j","Tristan","boek van Thomas Mann","novela Thomase Manna","\u10d7\u10dd\u10db\u10d0\u10e1 \u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10ec\u10d8\u10d2\u10dc\u10d8","211279287","racconto di Thomas Mann","421","Tristano","\u0422\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d","7","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1903 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","Novelle von Thomas Mann","2298107160","9"]}
{"Dokument_ID":"00772-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Der kleine Herr Friedemann","Output":["1897-01-01T00:00:00Z","2025-01-14T11:01:40Z","raccolta di racconti scritti da Thomas Mann","\/m\/047d0pr","Le Petit Monsieur Friedemann","literair werk van Thomas Mann","Johannes Friedemann","Mal\u00fd p\u00e1n Friedemann","K\u00fc\u00e7\u00fck Herr Friedemann","El peque\u00f1o se\u00f1or Friedemann","\u05d0\u05d3\u05d5\u05df \u05e4\u05e8\u05d9\u05d3\u05de\u05df \u05d4\u05e7\u05d8\u05df","2298103780","18","Little Herr Friedemann","4234730-0","\u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0641\u0631\u064a\u062f\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0635\u064a\u0631","419","002004115","literary work","1898-01-01T00:00:00Z","novela Thomase Manna","Mal\u00fd pan Friedemann","topic\/Der-Kleine-Herr-Friedemann","Novela de Thomas Mann","Il piccolo signor Friedemann","4847046","7","\u041c\u0430\u043b\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0433\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438\u043d \u0424\u0440\u0438\u0434\u0435\u043c\u0430\u043d","Novelle von Thomas Mann","Der kleine Herr Friedemann","\u77ee\u4e2a\u5b50\u5f17\u91cc\u5fb7\u66fc\u5148\u751f","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1897 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","AK00034441"]}
{"Dokument_ID":"00773-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Der Bajazzo","Output":["opowiadanie Tomasza Manna","1897-01-01T00:00:00Z","pov\u00eddka Thomase Manna","Der Bajazzo","\/m\/05b0f95","Klaun","2298099131","\u041f\u0430\u044f\u0446 (\u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437)","\u10ef\u10d0\u10db\u10d1\u10d0\u10d6\u10d8","The Clown","short story by Thomas Mann","Kurzgeschichte von Thomas Mann","Pajac","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1897 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 \u00f6yk\u00fc","Paillasse","kort verhaal van Thomas Mann","\u0627\u0644\u0645\u0647\u0631\u062c","1898-01-01T00:00:00Z","\u10d7\u10dd\u10db\u10d0\u10e1 \u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10db\u10dd\u10d9\u10da\u10d4 \u10d0\u10db\u10d1\u10d0\u10d5\u10d8","Baazzo","2","11","4506424-6","4","2025-01-14T10:42:59Z"]}
{"Dokument_ID":"00774-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Tobias Mindernickel","Output":["AK01814744","2298107063","literair werk van Thomas Mann","\u10e2\u10dd\u10d1\u10d8\u10d0\u10e1 \u10db\u10d8\u10dc\u10d3\u10d4\u10e0\u10dc\u10d8\u10d9\u10d4\u10da\u10d8","novella by Thomas Mann","41895371","1262947456","2025-01-14T11:14:39Z","1898-01-01T00:00:00Z","novela Thomase Manna","\u0422\u043e\u0431\u0438\u0458\u0430\u0441 \u041c\u0438\u043d\u0434\u0435\u0440\u043d\u0438\u043a\u0435\u043b","Tobias Mindernickel","\/g\/122_4c7q","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1898 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","Novelle von Thomas Mann","\u10d7\u10dd\u10db\u10d0\u10e1 \u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","Mitleid","4","14"]}
{"Dokument_ID":"00775-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Der Wille zum Gl\u00fcck","Output":["12","7607523-0","The Will to Happiness","De Wildnis to \u2019n Gl\u00fcck","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0627\u0646","Novelle von Thomas Mann, Erstdruck 1896","Mutluluk \u0130stemi","Der Wille zum Gl\u00fcck","nouvelle de Thomas Mann, premi\u00e8re publication en 1896","Novelle vun Thomas Mann, Eerstdruck 1896","2025-04-25T20:10:55Z","kort verhaal van Thomas Mann","V\u016fle ke \u0161t\u011bst\u00ed","novela Thomase Manna","\/g\/12195nrr","1896 short story by Thomas Mann","La Volont\u00e9 de bonheur","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1896 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","2341759922","2","1896-08-01T00:00:00Z","\u10d7\u10dd\u10db\u10d0\u10e1 \u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","cuento de Thomas Mann","\u10d1\u10d4\u10d3\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1\u10d9\u10d4\u10dc \u10e1\u10ec\u10e0\u10d0\u10e4\u10d5\u10d0"]}
{"Dokument_ID":"00776-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Entt\u00e4uschung","Output":["12","D\u00fc\u015fk\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131","Desilusi\u00f3n","literair werk van Thomas Mann","Zklam\u00e1n\u00ed","4743714-5","cuento de Thomas Mann publicado en 1898","1896-01-01T00:00:00Z","2025-04-29T03:17:24Z","2343018789","1898-01-01T00:00:00Z","D\u00e9ception","novela Thomase Manna","Disillusionment","1896 short story by Thomas Mann","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1896 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","Entt\u00e4uschung","2","Erz\u00e4hlung von Thomas Mann"]}
{"Dokument_ID":"00777-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Der Tod","Output":["Prosaskizze von Thomas Mann","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1897 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 yap\u0131t","1897-01-01T00:00:00Z","\u10e1\u10d8\u10d9\u10d5\u10d3\u10d8\u10da\u10d8","Kronshafen","8","1","literary work","novela Thomase Manna","\u10d7\u10dd\u10db\u10d0\u10e1 \u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","2025-01-14T11:04:36Z","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","Der Tod","2298104477","literair werk van Thomas Mann","\/g\/12ckhn0bb","Smrt","\u00d6l\u00fcm"]}
{"Dokument_ID":"00778-00","Nachname":"Mann","Vorname":"Thomas","Titel":"Gladius Dei","Output":["494","1","Novelle von Thomas Mann","3","novela Thomase Manna","literary work by Thomas Mann","\/g\/121k383l","11","4428793-8","1902-01-01T00:00:00Z","2025-01-14T10:56:17Z","literair werk van Thomas Mann","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1902 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 uzun \u00f6yk\u00fc","2298102423","Gladius Dei"]}
{"Dokument_ID":"00779-00","Nachname":"Ingemann","Vorname":"Bernhard Severin","Titel":"Das Gespenst","Output":["\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1982 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u064f\u0635\u062f\u0631 \u0633\u0646\u0629 1982\u060c \u0645\u0646 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0647\u0631\u0628\u0631\u062a \u0623\u0634\u062a\u0631\u0646\u0628\u0648\u0634","29","film\/81722","1033766376","film uit 1982 van Herbert Achternbusch","89","Ghost","2020-10-16T10:14:54Z","2287193189","3-453-17931-5","film","OL12717189M","47217","Dies war einmal ein Edelhaus","Lustspiel in einem Akt","filme de 1982 dirixido por Herbert Achternbusch","Gedicht von Nikolaus Lenau","1943 animated film by Hans Held","81310","484946","2025-05-05T17:29:57Z","1","13","\/m\/0fph1zx","the-ghost-1982","1835-01-01T00:00:00Z","1982. aasta film, lavastanud Herbert Achternbusch","2024-12-14T12:30:39Z","167204","pel\u00edcula de 1982 dirigida por Herbert Achternbusch","filme de 1982 dirigit per Herbert Achternbusch","1943-01-01T00:00:00Z","266144","9","film allemand","\/g\/1q2xhlvpf","42325","Fernsehfilm der Krimireihe Tatort","1982 film by Herbert Achternbusch","8","2025-04-28T19:20:13Z","146345","357422","6303616","4812","Tatort: Das Gespenst","5754251","pel\u00b7l\u00edcula de 1982 dirigida per Herbert Achternbusch","0","22661","c74a75e389ee44838aad70e0a6e8520a","film del 1982 diretto da Herbert Achternbusch","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2009 \u0440\u043e\u043a\u0443","2000-01-01T00:00:00Z","1835 play by Luise H\u00f6lder","4915093","5528","2025-04-25T17:58:52Z","31","7","84","85354","2332115462","103","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1982","film de Herbert Achternbusch, sorti en 1982","7bcdc248b0a44446ac6c9ee35f8dacb7","2014-02-25T00:00:00Z","179415","tt1361253","1901 poem written by Charles Baudelaire","12","film \u00fat 1982 fan Herbert Achternbusch","Film von Herbert Achternbusch (1982)","d4f82ba2f4604138ac51a681fb69d364","3","4148824-6","2019-10-17T06:56:04Z","52","film din 1982 regizat de Herbert Achternbusch","Le Fant\u00f4me","pel\u00edcula de 1982 dirixida por Herbert Achternbusch","2341717835","10.5240\/B08E-AF6F-EEBE-8161-6680-I","1033777029","movies\/the-ghost-1982","1292549564","Das Gespenst","2009 television film directed by Dror Zahavi","3531290","pinicla de 1982 dirig\u00eda por Herbert Achternbusch","2014 German edition of the work by William Shatner","226146","139925","das-gespenst","\u0634\u0628\u062d (\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06f1\u06f9\u06f8\u06f2)","4","2345086743","2025-03-29T17:24:30Z","1901-01-01T00:00:00Z","458","B00IHDLGXC","2000 German edition of the book by William Shatner","29669","v152200","uitgave van Das Gespenst","Animationsfilm von Hans Held","filme de 1982 dirigido por Herbert Achternbusch","Kors for et sp\u00f8gelse","89596","539503","2019-10-17T06:18:53Z","224730","cinta de 1982 dirichita por Herbert Achternbusch","2342902403","tt0085585","15116","Lustspiel in einem Akt von Luise H\u00f6lder","266325","The Ghost","93715","2009-03-15T00:00:00Z","10","11","1982-10-30T00:00:00Z","65587","film fr\u00e5n 1982 regisserad av Herbert Achternbusch"]}
{"Dokument_ID":"00780-00","Nachname":"Riehl","Vorname":"Wilhelm Heinrich","Titel":"Novelle und Sonate","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00781-00","Nachname":"W.","Vorname":"A.","Titel":"Die Petersinsel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00782-00","Nachname":"W.","Vorname":"A.","Titel":"Unterhaltungen","Output":["536479-6","1","Zeitschrift (1766\u20131770)","3","9015973X","2019-10-24T00:49:24Z","Unterhaltungen","11","1766-01-01T00:00:00Z","41909056","Hamburger Unterhaltungen","1037958746","1770-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00783-00","Nachname":"Bouterweck","Vorname":"Friedrich Ludewig","Titel":"Die Dichter der Liebe","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00784-00","Nachname":"Fouqu\u00e9","Vorname":"Friedrich de la Motte","Titel":"Die Geschichte von den drei Bildern","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00785-00","Nachname":"Herder","Vorname":"Johann Gottfried","Titel":"Kalligenia, die Mutter der Sch\u00f6nheit","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00786-00","Nachname":"o.N","Vorname":"o.N.","Titel":"Abentheuerliche Briefe vom Verfasser des Fernando","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00787-00","Nachname":"Sch\u00fctze","Vorname":"Stephan","Titel":"Die fr\u00fche Liebschaft","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00788-00","Nachname":"Sch\u00fctze","Vorname":"Stephan","Titel":"Schwarzburg und Wei\u00dfenstein","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00789-00","Nachname":"Starke","Vorname":"G. W. C.","Titel":"Die Entsagung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00790-00","Nachname":"Ahlefeld","Vorname":"Charlotte von","Titel":"Liebe und kindliche Pflicht","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00791-00","Nachname":"Salice-Contessa","Vorname":"Karl Wilhelm","Titel":"Vergieb uns unsere Schuld","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00792-00","Nachname":"Kind","Vorname":"Friedrich","Titel":"Arno","Output":["Arno","\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0633\u064a\u0631\u0629 \u0630\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0634\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0645\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u062f 1","entry in the Allgemeine Deutsche Biographie","Artikel in der Allgemeinen Deutschen Biographie","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f \u0432 \u0417\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u043d\u0456\u0439 \u043d\u0456\u043c\u0435\u0446\u044c\u043a\u0456\u0439 \u0431\u0456\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0457","2251350364","1","1875-01-01T00:00:00Z","biografisch artikel","14","0","578","Arno (ADB)","2024-09-22T00:57:39Z"]}
{"Dokument_ID":"00793-00","Nachname":"Bernhardi-Tieck","Vorname":"Sophie","Titel":"Die Liebes-Genesung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00794-00","Nachname":"Bechstein","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Stute des Mohabiten","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00795-00","Nachname":"Herringen","Vorname":"Gustav von","Titel":"Die Leibeigenen","Output":["tysk stumfilm fra 1928","pel\u00edcula de 1928 dirixida por Richard Eichberg","filme de 1928 dirigido por Richard Eichberg","818a2baf41744902983dd642d3a2b1eb","225941","ffilm ddrama heb sain (na llais) gan Richard Eichberg a gyhoeddwyd yn 1928","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1928","19054","film uit 1928 van Richard Eichberg","F004534","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1928","film fr\u00e5n 1928 regisserad av Richard Eichberg","91","filme de 1928 dirixido por Richard Eichberg","112445","film din 1928 regizat de Richard Eichberg","681118","The Serfs","pel\u00edcula de 1928 dirigida por Richard Eichberg","pinicla de 1928 dirig\u00eda por Richard Eichberg","filme de 1928 dirigit per Richard Eichberg","Livegene","1928-01-11T00:00:00Z","1928 film","2351356540","181830","1928 \u0788\u07a6\u0782\u07a6 \u0787\u07a6\u0780\u07a6\u0783\u07aa \u0782\u07ac\u0783\u07aa\u0782\u07aa \u078a\u07a8\u078d\u07b0\u0789\u07ac\u0787\u07b0","175473","71632","\/m\/0w1dwk0","Slavenboeien","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1928 \u0440\u043e\u043a\u0443","13","film de Richard Eichberg, sorti en 1928","film \u00fat 1928 fan Richard Eichberg","48207","2025-05-22T20:33:01Z","film del 1928 diretto da Richard Eichberg","pel\u00b7l\u00edcula de 1928 dirigida per Richard Eichberg","Film von Richard Eichberg (1928)","33","Die Leibeigenen","tt0019081","1928. aasta film, lavastanud Richard Eichberg","Serfs","cinta de 1928 dirichita por Richard Eichberg","4","die-leibeigenen"]}
{"Dokument_ID":"00796-00","Nachname":"Storch","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Schutzgeist","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00797-00","Nachname":"Zedelius","Vorname":"Marie","Titel":"Doctor Reinhard","Output":["1\u20134, 17\u201321, 44\u201348, 57\u201359","German article in Die Gartenlaube, 1870, no.","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1870), nr.","1\u20134","Doctor Reinhard","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft","11","2255250167","2024-10-01T21:59:58Z","0","1870-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00798-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann von","Titel":"Der Bergwirth","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","29","369\u2013372","2181488605","27","478\u2013480","German article in Die Gartenlaube, 1870, no. 23\u201331","462\u2013464","23","0","26","446\u2013448","385\u2013388","430\u2013432","1","24","1870-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T18:55:05Z","30","31","494\u2013496","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft 23\u201331","353\u2013358","Der Bergwirth","25","28","401\u2013404"]}
{"Dokument_ID":"00799-00","Nachname":"Sacher-Masoch","Vorname":"Leopold von","Titel":"Ein Damen-Duell","Output":["40","42","15","649\u2013652","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft 40\u201342","German article in Die Gartenlaube, 1870, no. 40\u201342","Ein Damen-Duell","1","2024-06-16T22:10:30Z","669\u2013672","2181623538","41","689\u2013694","0","1870-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00800-00","Nachname":"Auerbach","Vorname":"Berthold","Titel":"Der Fels der Ehrenlegion","Output":["2180771481","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","10","225\u2013228, 254\u2013256, 270\u2013272, 273\u2013276, 289\u2013292","Der Fels der Ehrenlegion","German article in Die Gartenlaube, 1870, no. 15\u201320","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft 15\u201320","15\u201320","0","2024-06-15T20:43:51Z","1870-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00801-00","Nachname":"Rosegger","Vorname":"Peter","Titel":"Genovefa","Output":["cnb002368563","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft 20","8","4. kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1819","2023-09-25T18:34:05Z","Geschichte aus dem steirischen Oberlande","2024-05-23T12:26:32Z","1981515240","1819 \u0569\u057e\u0561\u056f\u0561\u0576\u056b\u0576 \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u057e\u0561\u056e \u0563\u0580\u0584\u056b \u0570\u0580\u0561\u057f\u0561\u0580\u0561\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576","144","eine der sch\u00f6nsten und r\u00fchrendsten Geschichten des Alterthums : neuerz\u00e4hlt f\u00fcr alle gute Menschen, besonders f\u00fcr M\u00fctter und Kinder","Genovefa: eine der sch\u00f6nsten und r\u00fchrendsten Geschichten des Alterthums: neuerz\u00e4hlt f\u00fcr alle gute Menschen, besonders f\u00fcr M\u00fctter und Kinder","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1819","0","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1819","Genovefa","1","1819-01-01T00:00:00Z","1870-01-01T00:00:00Z","20","German article in Die Gartenlaube, 1870, no. 20","2024-06-17T00:38:49Z","2162459146","305-311","book edition published in 1819","4","cnb002791104","9","2181736673"]}
{"Dokument_ID":"00802-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Die Thurmschwalbe","Output":["2024-06-16T04:45:13Z","36","29","Die Thurmschwalbe","497\u2013500","2181069601","622\u2013624","450\u2013453","589\u2013592","481\u2013485","513\u2013516","27","34","35","37","38","German article in Die Gartenlaube, 1870, no. 27\u201338","0","417\u2013420","549\u2013552","433\u2013436","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1870), nr. 27\u201338","529\u2013532","465\u2013468","1870-01-01T00:00:00Z","30","31","569\u2013572","33","32","28","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft 27\u201338"]}
{"Dokument_ID":"00803-00","Nachname":"B\u00fcrstenbinder","Vorname":"Elisabeth","Titel":"Hermann","Output":["Polizeiruf 110: Hermann","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","entry in the Allgemeine Deutsche Biographie","866\u2013868","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f \u0432 \u0411\u0456\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0447\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0443 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0456\u0439\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0456\u043c\u043f\u0435\u0440\u0456\u0457 (1856-1891)","Artikel in der Allgemeinen Deutschen Biographie","357440","793\u2013797","tt15802716","8","2024-04-04T06:13:06Z","741\u2013744","2024-06-16T04:52:06Z","2025-05-19T13:23:51Z","entry in the Biographisches Lexikon des Kaiserthums Oesterreich (vol. 8, p. 377)","52","artikel in het Biographisches Lexikon des Kaiserthums Oesterreich (band 8, p. 377)","\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0633\u064a\u0631\u0629 \u0630\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0624\u0644\u0641 \u0623\u0648\u062a\u0648 \u0641\u0648\u0646 \u0647\u0627\u064a\u0646\u064a\u0645\u0627\u0646","1880-01-01T00:00:00Z","\u767e\u79d1\u4e8b\u5178\u306c\u8a18\u4e8b","49","2350220473","2181073318","Episode der Fernsehreihe Polizeiruf 110","813\u2013816","285586","757\u2013760","Hermann","German article in Die Gartenlaube, 1870, no. 45\u201352","833-836","46","0","2021-12-05T00:00:00Z","19","Hermann (BLK\u00d6)","2118952360","Artikel im Biographischen Lexikon des Kaiserthums Oesterreich (Bd. 8, S. 377)","1886467286","1","24","48","377","618217","773\u2013776","1870-01-01T00:00:00Z","51","148\u2013149","2021 German television film directed by Dror Zahavi","882\u2013884","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f \u0432 \u0417\u0430\u0433\u0430\u043b\u044c\u043d\u0456\u0439 \u043d\u0456\u043c\u0435\u0446\u044c\u043a\u0456\u0439 \u0431\u0456\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u0457","Hermann. Die ungleiche Schreibweise dieses Namens: bald als Herman und Hermann oder Herrman und Herrmann, und insbesondere der Umstand, da\u00df die Tr\u00e4ger eines und desselben bald in der einen, bald in der andern dieser Formen erscheinen, wird die Einreihung Aller dieses Namens ohne Unterschied, ob sie \u2026","2023-05-01T08:14:22Z","Hermann (ADB)","Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft 45\u201352","11","50","4","14","47","45"]}
{"Dokument_ID":"00804-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"","Titel":"Eine offene Frage","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1870, Heft 7","12","2181618973","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1870), nr. 7","7","1","2024-06-16T22:04:55Z","German article in Die Gartenlaube, 1870, no. 7","97\u2013100","Eine offene Frage","0","1870-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00805-00","Nachname":"Bl\u00fcthgen","Vorname":"Victor","Titel":"Aus g\u00e4hrender Zeit","Output":["2181490995","189\u2013192","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-16T18:58:51Z","241\u2013244","93\u201396","1\u20134","16","21\u201324","306\u2013308","8","221\u2013224","3","72\u201375","157\u2013160","17","205\u2013208","336\u2013340","273\u2013278","370\u2013372","5","German article in Die Gartenlaube, 1877, no. 1\u201324","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 1\u201324","21","405\u2013410","15","257\u2013260","1877-01-01T00:00:00Z","125\u2013128","Aus g\u00e4hrender Zeit","109\u2013112","309\u2013312","55","141\u2013144","23","18","0","19","1","173\u2013176","24","341\u2013346","22","86\u201388","390\u2013392","13","20","7","10","41\u201344","6","2","11","4","14","9"]}
{"Dokument_ID":"00806-00","Nachname":"Poe","Vorname":"Edgar Allan","Titel":"The Mask of the Red Death","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00807-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Drau\u00dfen im Haidedorf","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00808-00","Nachname":"Poe","Vorname":"Edgar Allan","Titel":"The Black Cat","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00809-00","Nachname":"Poe","Vorname":"Edgar Allan","Titel":"The Cask of Amontillado","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00810-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Im Saal","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00811-00","Nachname":"Hoffmann","Vorname":"E. T. A.","Titel":"Die Abentheuer der Sylvester-Nacht","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00812-00","Nachname":"Poe","Vorname":"Edgar Allan","Titel":"Die Maske des roten Todes","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00813-00","Nachname":"Poe ","Vorname":"Edgar Allan","Titel":"Die schwarze Katze","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00814-00","Nachname":"Poe ","Vorname":"Edgar Allan","Titel":"Das Fass Amontillado","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00815-00","Nachname":"Hebbel","Vorname":"Friedrich","Titel":"Matteo","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00816-00","Nachname":"Hebbel","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Nacht im J\u00e4gerhause","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00817-00","Nachname":"Hebbel","Vorname":"Friedrich","Titel":"Herr Haidvogel und seine Familie","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00818-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Ludwig Achim von","Titel":"Frau von Saverne","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00819-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Im Busch","Output":["265\u2013268","19, 20, 21, 22","2180767945","1859-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","303\u2013308","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 19, 20, 21, 22","2024-06-15T20:39:16Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 19, 20, 21, 22","1","Im Busch","0","13","288\u2013291"]}
{"Dokument_ID":"00820-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die K\u00e4nguruh-Insel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00821-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Flucht","Output":["29","OL26732999M","71445","84715","filme de 1977 dirigit per Roland Gr\u00e4f","10.5240\/661B-E295-74CA-0799-AC2A-J","Film von Roland Gr\u00e4f (1977)","Flykten","La Fuite","film","1313304259","film del 1977 diretto da Roland Gr\u00e4f","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0641\u064a\u0643\u064a \u0627\u0644\u0641\u0627\u064a\u0643\u0646\u062c","peinture de Carl Busch","film fr\u00e5n 1977 regisserad av Roland Gr\u00e4f","5d77682af54112001f5bc447","94","25017","28410","2023-02-20T21:25:58Z","1838219624","171548","74269","\u767e\u4e07\u5927\u9003\u4ea1","276325","242445","filme de 1977 dirigido por Roland Gr\u00e4f","March of Millions","film de Roland Gr\u00e4f, sorti en 1977","Hiver 1945","74.2","1949 LM","aflevering van Wickie de Viking","2007\u5e74\u7684\u96fb\u8996\u96fb\u5f71","film allemand","4696588-9","tt0857027","v160771","\/m\/09gn1w1","317333","2020-11-26T08:12:27Z","shows\/vicky-the-viking\/seasons\/1\/episodes\/3","die-flucht-2","tt0076040","die-flucht-3","pinicla de 1977 dirig\u00eda por Roland Gr\u00e4f","2294961146","march-of-millions","Le Prisonnier","film din 1977 regizat de Roland Gr\u00e4f","0","2007 German television film directed by Kai Wessel","1003105","2233952025","telefilme alem\u00e1n de 2007 dirigido por Kai Wessel","476431","Die Flucht (film \u00fat 2007)","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Vicky the Viking","2025-01-05T03:49:59Z","1980-01-10T00:00:00Z","51","30","83238","71","2326937701","1946-01-01T00:00:00Z","filme de 1977 dirixido por Roland Gr\u00e4f","zweiteiliger Fernsehfilm von 2007, Regie: Kai Wessel","\u767e\u842c\u5927\u9003\u4ea1","schilderij van Carl Busch","355122","484137","Gem\u00e4lde von Carl Busch","1562","1977. aasta film, lavastanud Roland Gr\u00e4f","392788","3","Q6UJ9A002L61","5","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","film \u00fat 1977 fan Roland Gr\u00e4f","10.5240\/B850-1712-C3B2-2B01-90F0-X","0000-0003-58CD-0000-R-0000-0000-U","8db05082415340aaaa9e7ba21f177d38","\/g\/122kz8sp","pel\u00edcula de 1977 dirixida por Roland Gr\u00e4f","1977 film by Roland Gr\u00e4f","episode of Vicky the Viking","The Escape","3-453-09448-4","89357","De ontsnapping","ffilm ddrama llawn cyffro gan Roland Gr\u00e4f a gyhoeddwyd yn 1977","the-flight-1977","2025-03-19T01:33:22Z","film\/46057","tt0780517","54868","2229","shows\/march-of-millions","2","Folge von Wickie und die starken M\u00e4nner","terzo episodio della prima stagione di Viki il vichingo","762644","89045","4","1574935","14","2007-01-01T00:00:00Z","235","75863","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1977","14932","\u00e9pisode de Vic le Viking","180","pel\u00b7l\u00edcula de 1977 dirigida per Roland Gr\u00e4f","76462","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1977 \u0440\u043e\u043a\u0443","cinta de 1977 dirichita por Roland Gr\u00e4f","film uit 1977 van Roland Gr\u00e4f","1974-01-01T00:00:00Z","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1977","60.6","uitgave van Die Flucht","297888","2132096","92058","26","215434","pel\u00edcula de 1977 dirigida por Roland Gr\u00e4f","The Flight","332236","841670102","22851","movies\/the-flight-1977","7f4457ac88cb4e98bdbd7f872f1dbf22","Flukten","painting by Carl Busch","nem\u0161ka televizijska serija v re\u017eiji Kaia Wessla (2007)","528327","El gran \u00e9xodo","121110","Die Flucht","die-flucht-2007","1996-01-01T00:00:00Z","211615","736836","266949","2024-08-22T17:39:15Z","11","1979-10-22T00:00:00Z","6500","1977-01-01T00:00:00Z","75643"]}
{"Dokument_ID":"00822-00","Nachname":"Meier","Vorname":"Emma","Titel":"Hohe Fluth","Output":["1877-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1877, no. 4-7","8","1","4-7","57\u201362, 77\u201382, 106\u2013108, 120\u2013123","2024-06-17T02:38:09Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 4-7","Hohe Fluth","2181799431","0"]}
{"Dokument_ID":"00823-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"Eine schwarze Kugel","Output":["15","20","1877-01-01T00:00:00Z","19","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1877, no. 17\u201320","1","287\u2013291","Eine schwarze Kugel","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 17\u201320","2182309119","17","293\u2013296","320\u2013324","325\u2013330","18","0","2024-06-17T17:03:06Z"]}
{"Dokument_ID":"00824-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Geschichte des Agathon","Output":["\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03ac\u03b8\u03c9\u03bd\u03b1","\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c6 \u039c\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03bd \u0392\u03af\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4","4137090-9","11948754g","027448541","Agat\u00f3ne+(letteratura)","roman de Christoph Martin Wieland","5","15","2270350464","Geschichte des Agathon","Zweib\u00e4ndiger Erziehungs- und Bildungsroman von Christoph Martin Wieland","\u041f\u0440\u0438\u043a\u0430\u0437\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0410\u0433\u0430\u0442\u043e\u043d","literair werk","Agathon","The History of Agathon","9812667288705606","topic\/The-History-of-Agathon","\u0410\u0433\u0430\u0442\u043e\u043d (\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d)","000536056","309260112","2024-11-05T11:04:43Z","\uc544\uac00\ud1a4\uc758 \uc774\uc57c\uae30","Two-volume educational novel by Christoph Martin Wieland","\/g\/121vk_lm","9","1760-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00824-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Geschichte des Agathon","Output":["\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03ac\u03b8\u03c9\u03bd\u03b1","\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c6 \u039c\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03bd \u0392\u03af\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4","4137090-9","11948754g","027448541","Agat\u00f3ne+(letteratura)","roman de Christoph Martin Wieland","5","15","2270350464","Geschichte des Agathon","Zweib\u00e4ndiger Erziehungs- und Bildungsroman von Christoph Martin Wieland","\u041f\u0440\u0438\u043a\u0430\u0437\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0410\u0433\u0430\u0442\u043e\u043d","literair werk","Agathon","The History of Agathon","9812667288705606","topic\/The-History-of-Agathon","\u0410\u0433\u0430\u0442\u043e\u043d (\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d)","000536056","309260112","2024-11-05T11:04:43Z","\uc544\uac00\ud1a4\uc758 \uc774\uc57c\uae30","Two-volume educational novel by Christoph Martin Wieland","\/g\/121vk_lm","9","1760-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00825-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Der goldene Spiegel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00825-00","Nachname":"Wieland","Vorname":"Christoph Martin","Titel":"Der goldene Spiegel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00826-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Achim von","Titel":"Armut, Reichtum, Schuld und Bu\u00dfe der Gr\u00e4fin Dolores","Output":["AK00244488","Armut, Reichtum, Schuld und Bu\u00dfe der Gr\u00e4fin Dolores","2332647853","roman de Achim von Arnim","4212231-4","16","\/g\/1227pm27","1","3","Roman von Achim von Arnim","1810-01-01T00:00:00Z","1810 novel by Ludwig Achim von Arnim","\u0411\u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0432\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u043a\u0430\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043d\u0438 \u0414\u043e\u043b\u043e\u0440\u0435\u0441","Armuth, Reichthum, Schuld und Bu\u00dfe der Gr\u00e4fin Dolores: Eine wahre Geschichte zur lehrreichen Unterhaltung armer Fr\u00e4ulein Gr\u00e4fin Dolores","literair werk","2025-03-30T22:00:05Z","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0410\u0445\u0438\u043c\u0430 \u0444\u043e\u043d \u0410\u0440\u043d\u0438\u043c\u0430","\u0413\u0440\u0430\u0444\u0438\u043d\u044f \u0414\u043e\u043b\u043e\u0440\u0435\u0441"]}
{"Dokument_ID":"00826-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Achim von","Titel":"Armut, Reichtum, Schuld und Bu\u00dfe der Gr\u00e4fin Dolores","Output":["AK00244488","Armut, Reichtum, Schuld und Bu\u00dfe der Gr\u00e4fin Dolores","2332647853","roman de Achim von Arnim","4212231-4","16","\/g\/1227pm27","1","3","Roman von Achim von Arnim","1810-01-01T00:00:00Z","1810 novel by Ludwig Achim von Arnim","\u0411\u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0432\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u043a\u0430\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u043d\u0438 \u0414\u043e\u043b\u043e\u0440\u0435\u0441","Armuth, Reichthum, Schuld und Bu\u00dfe der Gr\u00e4fin Dolores: Eine wahre Geschichte zur lehrreichen Unterhaltung armer Fr\u00e4ulein Gr\u00e4fin Dolores","literair werk","2025-03-30T22:00:05Z","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0410\u0445\u0438\u043c\u0430 \u0444\u043e\u043d \u0410\u0440\u043d\u0438\u043c\u0430","\u0413\u0440\u0430\u0444\u0438\u043d\u044f \u0414\u043e\u043b\u043e\u0440\u0435\u0441"]}
{"Dokument_ID":"00827-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Achim von","Titel":"Der Kronenw\u00e4chter Bd. 1","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00827-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"Achim von","Titel":"Der Kronenw\u00e4chter Bd. 1","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00828-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"","Titel":"Der Kronenw\u00e4chter Bd. 2","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00828-00","Nachname":"Arnim","Vorname":"","Titel":"Der Kronenw\u00e4chter Bd. 2","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00829-00","Nachname":"Goethe","Vorname":"","Titel":"Die wunderlichen Nachbarskinder","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00830-00","Nachname":"Mann","Vorname":"","Titel":"Buddenbrooks","Output":["\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 2008","001740685","987007590310905171","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 2017-2018","cd537962730d4cafac4d58bfa800a51e","\u10d1\u10e3\u10d3\u10d4\u10dc\u10d1\u10e0\u10dd\u10d9\u10d4\u10d1\u10d8","film \u00fat 1959 fan Alfred Weidenmann","\u30d6\u30c3\u30c7\u30f3\u30d6\u30ed\u30fc\u30af\u5bb6\u306e\u4eba\u3073\u3068","1909 edition of the novel by Thomas Mann","532426","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1959","Les Buddenbrook : Le d\u00e9clin d\u2019une famille","2333","50713","224961","\u078a\u07a8\u078d\u07b0\u0789\u07ac\u0787\u07b0","pel\u00b7l\u00edcula de 1923 dirigida per Gerhard Lamprecht","\u0631\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0627\u0632 \u062a\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0627\u0646","2498","53998","Film uit 2008 van Heinrich Breloer","film din 2008 regizat de Heinrich Breloer","Buddenbrook","447393","44","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0413\u0435\u0440\u0445\u0430\u0440\u0434\u0430 \u041b\u0430\u043c\u043f\u0440\u0435\u0445\u0442\u0430 1923 \u0433\u043e\u0434\u0430","202832","film","392076","13880","ffilm ddrama heb sain (na llais) gan Gerhard Lamprecht a gyhoeddwyd yn 1923","2353131293","Buddenbrooks \u2013 en familjs \u00e4ra och f\u00f6rfall","m\/buddenbrooks_2006","10595","ffilm ddrama a seiliwyd ar nofel gan Heinrich Breloer a gyhoeddwyd yn 2008","498925","film \u00fat 1923 fan Gerhard Lamprecht","107272","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 2017-2018","\/m\/0gxvnm_","Buddenbroklar","film fr\u00e5n 1959 regisserad av Alfred Weidenmann","Buddenbrooks","buddenbrooks:Verfall einer Familie","\u099a\u09b2\u099a\u09cd\u099a\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0","Budenbrokovi","\u0628\u0648\u062f\u0646\u0628\u0631\u0648\u06a9\u0647\u0627","1","2024-02-09T15:13:50Z","18-310966","Buddenbrooks - en familjs f\u00f6rfall","rom\u00e1n Thomase Manna","256970","2025-05-26T22:41:56Z","Die Buddenbrooks","\u0411\u0443\u0434\u0435\u043d\u0431\u0440\u043e\u043a\u043e\u0432\u0438","\u05d1\u05d9\u05ea \u05d1\u05d5\u05d3\u05e0\u05d1\u05e8\u05d5\u05e7","42630abe-23ad-4121-955b-b98133da7241","1959 film by Alfred Weidenmann","2123586","\u5e03\u767b\u52c3\u6d1b\u514b\u4e00\u5bb6","AK00034491","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0413\u0435\u043d\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0411\u0440\u0435\u043b\u0451\u0440\u0430 2008 \u0433\u043e\u0434\u0430","\u5e03\u767b\u52c3\u6d1b\u514b\u5bb6\u65cf","\u00bbWas ist das. \u2013 Was \u2013 ist das \u2026\u00ab","film fr\u00e5n 1923 regisserad av Gerhard Lamprecht","1923-01-01T00:00:00Z","film de Gerhard Lamprecht, sorti en 1923","41","roman av Thomas Mann","film d'Alfred Weidenmann, sorti en 1959","Buddenbrooks. Verfall einer Familie","pel\u00edcula de 1959 dirigida por Alfred Weidenmann","16","romanzo scritto da Thomas Mann","\ubd80\ub374\ube0c\ub85c\ud06c \uac00\uc758 \uc0ac\ub78c\ub4e4","23670","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1923 \u0440\u043e\u043a\u0443","2008\u5e74\u7684\u96fb\u5f71","729383","\u0628\u0648\u062f\u0646\u0628\u0631\u0648\u06a9\u0644\u0627\u0631","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 2017-2018","film del 2008 diretto da Heinrich Breloer","960503","2024-11-01T13:37:23Z","2368038983","Les Buddenbrook : Le d\u00e9clin d'une famille","5078378","237141","1492717","5678","1923. aasta film, lavastanud Gerhard Lamprecht","2008. aasta film, lavastanud Heinrich Breloer","XX2071210","novela de Thomas Mann","The Buddenbrooks","filme\/buddenbrooks-2008","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 2008","filme de 1959 dirigit per Alfred Weidenmann","16397","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1923","5d77682b151a60001f24b982","Buddenbrookit","film del 1959 diretto da Alfred Weidenmann","0","tt1058601","A Buddenbrook-h\u00e1z","cinta de 2008 dirichita por Heinrich Breloer","1959. aasta film, lavastanud Alfred Weidenmann","\u0411\u0443\u0434\u044d\u043d\u0431\u0440\u043e\u043a\u0456","10.5240\/22B8-182C-87ED-5A12-8E9F-F","cinta de 1923 dirichita por Gerhard Lamprecht","filme de 2008 dirixido por Heinrich Breloer","Thomas Mann reg\u00e9nye","2019-05-31T06:44:11Z","roman Thomasa Manna","3458174","2e2b88917ca44c30ac9e0cd275920ece","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1959","film din 1959 regizat de Alfred Weidenmann","51","0000-0002-2C45-0000-0-0000-0000-3","\u30c8\u30fc\u30de\u30b9\u30fb\u30de\u30f3\u306e\u5c0f\u8aac","filme de 2008 dirigit per Heinrich Breloer","tysk stumfilm fra 1923","41978","7","Buddenbrook Ailesi","cinta de 1959 dirichita por Alfred Weidenmann","Buddenbrooks (einteilig)","uitgave van Thomas Mann","filme de 1959 dirigido por Alfred Weidenmann","6","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2008 \u0440\u043e\u043a\u0443","ffilm ffuglen gan Alfred Weidenmann a gyhoeddwyd yn 1959","2951746","1909-01-01T00:00:00Z","Film von Heinrich Breloer (2008)","1890-01-01T00:00:00Z","4099299-8","122288","1646","Ausgabe des Romans von Thomas Mann aus dem Jahre 1909","151","film del 1923 diretto da Gerhard Lamprecht","film uit 1923 van Gerhard Lamprecht","Buddenbrook, le D\u00e9clin d'une famille","Os Buddenbrooks","12","43987","b1bf348bfdd24503b40feec035076d8b","2025-04-20T13:46:42Z","Ti\u1ec3u thuy\u1ebft","2008 film by Heinrich Breloer","Casa Buddenbrook","Huset Buddenbrook","104","film sorti en 2008","5","11950354n","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u041c\u0430\u043d\u043d\u0430 (1901)","307048","71616","Sie stand da, eine Siegerin in dem guten Streite, den sie w\u00e4hrend der Zeit ihres Lebens gegen die Anfechtungen von seiten ihrer Lehrerinnenvernunft gef\u00fchrt hatte, bucklig, winzig und bebend vor \u00dcberzeugung, eine kleine, strafende, begeisterte Prophetin.","223016","26897","123068","4ce2b8c683b1d","pel\u00edcula de 2008 dirixida por Heinrich Breloer","421258","7635649-8","filme de 2008 dirigido por Heinrich Breloer","3467754","Buddenbrookovi","movies\/buddenbrooks-2008","tt0013901","\u0641\u06cc\u0644\u0645\u06cc \u0627\u0632 \u0647\u0627\u06cc\u0646\u0631\u06cc\u0634 \u0628\u0631\u0644\u0648\u0626\u0631","lib\u00ebr","pinicla de 1923 dirig\u00eda por Gerhard Lamprecht","film din 1923 regizat de Gerhard Lamprecht","romano de Thomas Mann","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 2017-2018","film\/8117","pel\u00edcula de 2008 dirigida por Heinrich Breloer","pel\u00edcula de 1959 dirixida por Alfred Weidenmann","48645","\u0411\u0443\u0434\u0434\u0435\u043d\u0431\u0440\u043e\u043a\u0438","boek van Thomas Mann","\/g\/11bwdzxrkr","die-buddenbrooks-1923","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1923","894766","pel\u00edcula de 1923 dirixida por Gerhard Lamprecht","pinicla de 2008 dirig\u00eda por Heinrich Breloer","Roman von Thomas Mann (1901)","1901 novel by Thomas Mann","tysk stumfilm fra 1923 instrueret af Gerhard Lamprecht","Buddenbrookovci","Buddenbrook'lar\u00a0- Bir Ailenin \u00c7\u00f6k\u00fc\u015f\u00fc","I Buddenbrook. Decadenza di una famiglia","Buddenbrooks - Verfall einer Familie","2339800201","30506","film uit 1959 van Alfred Weidenmann","111314","buddenbrooks-2008","429499","2008-12-25T00:00:00Z","185584","Gia \u0111\u00ecnh Buddenbrock","filme de 1923 dirigido por Gerhard Lamprecht","2","3041dc69-79b1-4436-b938-0da8f3c9afde","pel\u00b7l\u00edcula de 2008 dirigida per Heinrich Breloer","Buddenbrookowie - dzieje upadku rodziny","filme de 1923 dirixido por Gerhard Lamprecht","film \u00fat 2008 fan Heinrich Breloer","Det gamle K\u00f8bmandshjem","4","\/m\/0ll28w6","\u30d6\u30c3\u30c7\u30f3\u30d6\u30ed\u30fc\u30af\u5bb6\u306e\u4eba\u3005","\u0a2c\u0a41\u0a21\u0a28\u0a2c\u0a30\u0a41\u0a71\u0a15\u0a38","Buddenbrookowie","\u0628\u0648\u062f\u0646\u0628\u0631\u0648\u06a9 \u0647\u0627","Buddenbrooks (1909 Deutsche Buchgemeinschaft ed.)","1901-01-01T00:00:00Z","002022114","B\/Buddenbrooks1923","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1901 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim roman\u0131 (Bildungsroman)","516083","Les Buddenbrook","110943","pinicla de 1959 dirig\u00eda por Alfred Weidenmann","\u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u0410\u043b\u044c\u0444\u0440\u0435\u0434\u0430 \u0412\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u043c\u0430\u043d\u043d\u0430 1959 \u0433\u043e\u0434\u0430","Film von Gerhard Lamprecht (1923)","2008-01-01T00:00:00Z","film fr\u00e5n 2008 regisserad av Heinrich Breloer","5175","1959-01-01T00:00:00Z","filme de 1923 dirigit per Gerhard Lamprecht","Les Buddenbrooks","2072813605","zweiteiliger deutscher Spielfilm aus dem Jahr 1959","29896","topic\/Buddenbrooks-novel-by-Mann","952636530","73256","16705387","Verfall einer Familie","Thomas Mannin romaani vuodelta 1901","1923 film by Gerhard Lamprecht","02746993X","\u6258\u746a\u65af\u66fc\u4e4b\u8c6a\u9580\u4e16\u5bb6","OL14867081W","buddenbrooks-m100077617","filme\/buddenbrooks","\u0532\u0578\u0582\u0564\u0565\u0576\u0562\u0580\u0578\u056f\u0576\u0565\u0580","60","\u05e8\u05d5\u05de\u05df \u05de\u05d0\u05ea \u05ea\u05d5\u05de\u05d0\u05e1 \u05de\u05d0\u05df","filme de 1959 dirixido por Alfred Weidenmann","2268656349","\/m\/01lyzs","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c","les-buddenbrook","Les Buddenbrook, le d\u00e9clin d'une famille","\u0628\u0648\u062f\u0646\u0628\u0631\u0648\u0643. \u0642\u0635\u0629 \u0627\u0646\u0647\u064a\u0627\u0631 \u0639\u0627\u0626\u0644\u0629","pel\u00edcula de 1923 dirigida por Gerhard Lamprecht","Los Buddenbrook","w\/35b97bed-4427-43b5-afa1-618421f84ecb","34811","205","no2010166225","2025-06-26T09:07:29Z","pel\u00b7l\u00edcula de 1959 dirigida per Alfred Weidenmann","105","002325894","Roman de Thomas Mann","156933","\ubd80\ub374\ube0c\ub85c\ud06c\uac00\uc758 \uc0ac\ub78c\ub4e4","11","002004125","2147095050825082592","\u0628\u0648\u062f\u0646\u0628\u0631\u0648\u06a9\u0647\u0627 (\u0641\u06cc\u0644\u0645)","powie\u015b\u0107 Tomasza Manna z 1901 roku","25"]}
{"Dokument_ID":"00831-00","Nachname":"Mann","Vorname":"","Titel":"Der Zauberberg","Output":["1307768","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1982 \u0440\u043e\u043a\u0443","A var\u00e1zshegy","\u0d26 \u0d2e\u0d3e\u0d1c\u0d3f\u0d15\u0d4d \u0d2e\u0d57\u0d23\u0d4d\u0d1f\u0d7b","14444","movies\/the-magic-mountain-1982","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05ea\u05d5\u05de\u05d0\u05e1 \u05de\u05d0\u05df","987009950594405171","2318404143","1982 film by Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","13245","AN ORDINARY YOUNG MAN was on his way from his hometown of Hamburg to Davos-Platz in the canton of Graubunden.","\u10ef\u10d0\u10d3\u10dd\u10e1\u10dc\u10e3\u10e0\u10d8 \u10db\u10d7\u10d0","\u0631\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0627\u0632 \u062a\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0627\u0646","roman de Thomas Mann, publi\u00e9 en 1924","1924-01-01T00:00:00Z","Taikavuori","The Magic Mountain","44","987007590310105171","OL14867082W","film","d8e99500-f056-4d82-b819-971e713ca84a","der_zauberberg","La montagna incantata","XX2038894","film \u00fat 1982 fan Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","203186262","Mons Magicus","15018","filme de 1982 dirigido por Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","film\/wd\/3188","rom\u00e1n Thomase Manna","La Montagne magique","Montagne magique","10643","\u06a9\u0648\u0647 \u062c\u0627\u062f\u0648 (\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06f1\u06f9\u06f8\u06f2)","filme de 1982 dirixido por Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","3217","\u010carobni breg","33","983530","\u053f\u0561\u056d\u0561\u0580\u0564\u0561\u056f\u0561\u0576 \u056c\u0565\u057c\u0568","\u010carovn\u00fd vrch","\u0417\u0430\u0447\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0433\u043e\u0440\u0430","10.5240\/B210-0811-052C-99C7-535D-5","\u06a9\u0648\u0647\u0654 \u062c\u0627\u062f\u0648","De_Toverberg","\/m\/02n0y9","\u0412\u043e\u043b\u0448\u0435\u0431\u043d\u0438\u043e\u0442 \u0440\u0438\u0434","178614359","romanzo scritto da Thomas Mann","Der Zauberberg","pel\u00edcula de 1982 dirigida por Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","LNB:ZHy;=Bx","488578","De Toverberg","n79077983","2297169","tt0084946","novela de Thomas Mann","130124","Roman i tv\u00e5 delar av Thomas Mann, publicerad 1924. Svensk \u00f6vers\u00e4ttning av Karin Boye 1929.","f959e3f75cf84cbf837e40599e33cc54","Kouzeln\u00fd vrch","Muntele vr\u0103jit","film uit 1982 van Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","1982. aasta film, lavastanud Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","10.5240\/6361-950E-C2E4-DEB4-2EAA-6","4051","39626","\u010carobna gora","25215","Montagna incantata","Thomas Mann reg\u00e9nye","\u0444\u0438\u043b\u043e\u0441\u043e\u0444\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u041c\u0430\u043d\u043d\u0430","roman Thomasa Manna","\u0427\u0430\u0440\u0456\u0432\u043d\u0430 \u0433\u043e\u0440\u0430","der-zauberberg-20","\u30c8\u30fc\u30de\u30b9\u30fb\u30de\u30f3\u306e\u5c0f\u8aac","113","000845018","La magia monto","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1982","11511","\u0412\u044a\u043b\u0448\u0435\u0431\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430","Magic Mountain","\u0627\u0644\u062c\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0633\u062d\u0631\u064a","\u9b54\u306e\u5c71","film sorti en 1982","001277651","Czarodziejska G\u00f3ra","film fr\u00e5n 1982 regisserad av Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1982","46974","Diolameftava (suterot)","germanlingva romano de Thomas Mann","film del 1982 diretto da Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","22331","16472820f","la-montagne-magique","5","001878201","1924 novel by Thomas Mann","Roman von Thomas Mann","cinta de 1982 dirichita por Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","powie\u015b\u0107 Tomasza Manna z 1924 roku","\u0a1c\u0a3e\u0a26\u0a42 \u0a2a\u0a39\u0a3e\u0a5c","The-Magic-Mountain","107311","filme de 1982 dirigit per Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","35326185","Der Zauberer","84718","16215","Bergtagen","pel\u00edcula de 1982 dirixida por Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","\u0427\u0430\u0440\u043e\u0431\u043d\u0438 \u0431\u0440\u0435\u0433","topic\/The-Magic-Mountain","shows\/the-holy-mountain","boek van Thomas Mann","103493","film din 1982 regizat de Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","A Montanha M\u00e1gica","4149156-7","B\u00fcy\u00fcl\u00fc Da\u011f","v157395","pinicla de 1982 dirig\u00eda por Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","novel\u00b7la de Thomas Mann","9810659112205606","002143233","2025-03-01T05:49:38Z","La Monta\u00f1a Magica","\ub9c8\uc758 \uc0b0","23195","Mendi magikoa","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1924 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 roman","La montana magica","\u010cudesna gora","235","12841","La monta\u00f1a m\u00e1gica","La montagna magica","2324795560","La Montana M\u00e1gica","\/m\/09vw52j","Troldfjeldet","the-magic-mountain","Montanha m\u00e1gica","647489","La Montanha magica","2025-03-15T00:08:48Z","OL14866824W","pel\u00b7l\u00edcula de 1982 dirigida per Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer","0000-0000-736C-0000-U-0000-0000-L","153","11939496m","roman de Thomas Mann","\u010carovn\u00e1 hora","ffilm ddrama am y cyfnod glasoed gan Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer a gyhoeddwyd yn 1982","Ein einfacher junger Mensch reiste im Hochsommer von Hamburg, seiner Vaterstadt, nach Davos-Platz im Graub\u00fcndischen.","filme\/der-zauberberg","51646","AK00044534","02732916X","2421","4108376","20035859","La muntanya m\u00e0gica","98","Film von Hans W. Gei\u00dfend\u00f6rfer (1982)","\u9b54\u5c71","\u03a4\u03bf \u03bc\u03b1\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03bf\u03c5\u03bd\u03cc","\u0412\u043e\u043b\u0448\u0435\u0431\u043d\u0430\u044f \u0433\u043e\u0440\u0430","421","1982-02-25T00:00:00Z","\u05d4\u05e8 \u05d4\u05e7\u05e1\u05de\u05d9\u05dd","Trolldomsfjellet","001236412","\u06a9\u0648\u0647 \u062c\u0627\u062f\u0648","Thomas Mannin romaani vuodelta 1924","4099303-6","9364","film\/44450","109774","45"]}
{"Dokument_ID":"00832-00","Nachname":"Schnitzler","Vorname":"","Titel":"Frau Bertha Garlan","Output":["AK01765027","1901-01-01T00:00:00Z","3","Nouvelle d'Arthur Schnitzler","\u30d9\u30eb\u30bf\u30fb\u30ac\u30eb\u30e9\u30f3\u592b\u4eba","4666269-8","roman de Arthur Schnitzler","2280635053","Berta Garlans ungdomsk\u00e4rlek (\u00f6versatt av E. P. Enewald, H\u00f6kerberg, 1917)","literair werk","\u0424\u0440\u0430\u0443 \u0411\u0435\u0440\u0442\u0430 \u0413\u0430\u0440\u043b\u0430\u043d (1912)","\u0410\u0440\u0442\u0443\u0440 \u0428\u043d\u0438\u0446\u043b\u0435\u0440","Berta Garlan","Pani Berta Garlan","\/g\/1z0sp95pw","1","Berthe Garland (Stock)","\u0410\u0440\u0442\u0443\u0440 \u0428\u043d\u0438\u0446\u043b\u0435\u0440, \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d","\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0436\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0442\u0430 \u0413\u0430\u0440\u043b\u0430\u043d (1918)","Doamna Berta Garlan","13","Roman von Arthur Schnitzler","Frau Bertha Garlan","novel by Arthur Schnitzler","2024-11-28T10:14:38Z","Arthur Schnitzler"]}
{"Dokument_ID":"00833-00","Nachname":"Schnitzler","Vorname":"","Titel":"Therese","Output":["4120020-2","Therese","2025-04-26T07:47:21Z","3","Therese. Chronik eines Frauenlebens","17","literair werk van Arthur Schnitzler","libro de Arthur Schnitzler","Th\u00e9r\u00e8se","2341874626","\u30c6\u30ec\u30fc\u30bc\u30fb\u3042\u308b\u5973\u6027\u306e\u5e74\u4ee3\u8a18","novel\u00eb","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u0631\u062a\u0648\u0631 \u0634\u0646\u062a\u0633\u0644\u0631","Roman von Arthur Schnitzler","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d0\u05e8\u05ea\u05d5\u05e8 \u05e9\u05e0\u05d9\u05e6\u05dc\u05e8","1928-01-01T00:00:00Z","2","\/m\/02x25c_","novel by Arthur Schnitzler","romanzo scritto da Arthur Schnitzler","livre d'Arthur Schnitzler"]}
{"Dokument_ID":"00834-00","Nachname":"Musil","Vorname":"","Titel":"Der Mann ohne Eigenschaften","Output":["The Man Without Qualities","29","l-homme-sans-qualites-robert-musil","O Homem sem Qualidades","177806954","L'uomo senza qualit\u00e0","topic\/The-Man-Without-Qualities","12020726g","powie\u015b\u0107 Roberta Musila","\u041b\u044e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0431\u0435\u0437 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439","18","El hombre sin atributos","Mu\u017e bez vlastnost\u00ed","Omul f\u0103r\u0103 \u00eensu\u015firi","1932-01-01T00:00:00Z","\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05e8\u05d5\u05d1\u05e8\u05d8 \u05de\u05d5\u05e1\u05d9\u05dc","\u00dcber dem Atlantik befand sich ein barometrisches Minimum; es wanderte ostw\u00e4rts, einem \u00fcber Ru\u00dfland lagernden Maximum zu, und verriet noch nicht die Neigung, diesem n\u00f6rdlich auszuweichen.","\u0627\u0624\u0632\u0644\u0644\u06cc\u06a9\u0633\u06cc\u0632 \u0622\u062f\u0627\u0645","Mannen utan egenskaper","1041","\u0427\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0431\u0435\u0437 \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432","Der Mann ohne Eigenschaften (2014 Rowohlt ed.)","De man zonder eigenschappen","2014-01-01T00:00:00Z","4099323-1","Homo sen ecoj","1760593521","\u30ed\u30fc\u30d9\u30eb\u30c8\u30fb\u30e0\u30fc\u30b8\u30eb\u306e\u5c0f\u8aac","\u039f \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b9\u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2","Niteliksiz Adam","2014 ed. of the novel by Robert Musil","\u10e0\u10dd\u10d1\u10d4\u10e0\u10e2 \u10db\u10e3\u10d6\u10d8\u10da\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","36097","Mann ohne Eigenschaften","l-homme-sans-qualites","987007592887205171","L'\u00d2me sens qualitats","\u039c\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a1\u03cc\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03c4 \u039c\u03bf\u03cd\u03b6\u03b9\u03bb","OL1330245W","roman Roberta Musila","0","\/m\/07cz71","Ausgabe des Romans von Robert Musil aus dem Jahre 2014","\u10e3\u10d7\u10d5\u10d8\u10e1\u10d4\u10d1\u10dd \u10d9\u10d0\u10ea\u10d8","1034684787","Roman von Robert Musil","2000-01-01T00:00:00Z","novel by Robert Musil","Cz\u0142owiek bez w\u0142a\u015bciwo\u015bci","c84f66a3-2f7d-414d-a5e0-f77e51d99554","Robert Musil taraf\u0131ndan yaz\u0131lan roman","12","romanzo incompiuto di Robert Musil","AK00001200","\u6ca1\u6709\u4e2a\u6027\u7684\u4eba","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0631\u0648\u0628\u0631\u062a \u0645\u0648\u0632\u064a\u0644","A tulajdons\u00e1gok n\u00e9lk\u00fcli ember","\u0544\u0561\u0580\u0564\u0576 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u0570\u0561\u057f\u056f\u0561\u0576\u056b\u0577\u0576\u0565\u0580\u056b","028354761","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0420\u043e\u0431\u0435\u0440\u0442\u0430 \u041c\u0443\u0437\u0438\u043b\u044f","roman af Robert Musil","L'Homme sans qualit\u00e9s","Mies vailla ominaisuuksia","2022-10-29T16:31:59Z","aun2006373248","Manden uden egenskaber","Der Mann ohne Eigenschaften","romano de Robert Musil","\ud2b9\uc131 \uc5c6\ub294 \uc0ac\ub098\uc774","4","2316942901","Robert Musilin romaani","Musil: Der Mann ohne Eigenschaften","U\u00f2mo+s\u00e8nza+qualit\u00e0,+L'-","boek van Robert Musil","1906","novela de Robert Musil","uitgave","L\u2019Homme sans qualit\u00e9s","25329082","Omul f\u0103r\u0103 \u00eensu\u0219iri","\u010covjek bez svojstava","17228383","L'Homme sans qualites","98","L'homme sans qualit\u00e9s","\u7279\u6027\u306e\u306a\u3044\u7537","\u010covjek bez osobina","2025-02-25T21:04:31Z","978-3-499-26780-2","\u0427\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a \u0431\u0435\u0437 \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432 (\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d)","the_man_without_qualities_novel","roman de Robert Musil","L'home sense atributs","OL39809906M","L'Homme Sans Qualit\u00e9s","Ezaugarririk gabeko gizona"]}
{"Dokument_ID":"00835-00","Nachname":"Kafka","Vorname":"","Titel":"Der Prozess","Output":["\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c","2340578349","performing arts production of Stadttheater Bern during the season 1953-1954","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 2013-2014","2025-04-22T12:20:07Z","Der Prozess. In zwei Teilen und neun Bildern","deutscher Fernsehfilm der Reihe Praxis mit Meerblick","w\/82f59608-e479-4dd3-8113-9b84718f0b57","production d'art sc\u00e9nique du Stadttheater Bern durant la saison 1953-1954","2072806731","\/g\/11jnqqs0kw","0","Der Prozess","232967","w\/70687b35-e1d7-4413-9a5a-9d61796c42d2","1","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 2013-2014","2197693849","produzione di un'opera delle arti della scena dello Stadttheater di Berna nella stagione 1953-1954","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Stadttheater Bern in der Spielzeit 1953-1954","television film","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 2013-2014","In zwei Teilen und neun Bildern","7","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 2013-2014","Praxis mit Meerblick \u2013 Der Prozess","praxis-mit-meerblick\/folgen\/03-der-prozess-1183993","11","tt7913574","2024-07-07T16:07:55Z","2024-02-09T15:03:37Z","4","14"]}
{"Dokument_ID":"00836-00","Nachname":"Mann","Vorname":"","Titel":"K\u00f6ngliche Hoheit","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00837-00","Nachname":"Mann","Vorname":"","Titel":"Lotte in Weimar","Output":["122155","198527","1975 film by Egon G\u00fcnther","254873","44503","lotte-in-weimar-m100066027","Carlotta a Weimar","film","68","pel\u00edcula de 1975 dirixida por Egon G\u00fcnther","\u053c\u0578\u057f\u057f\u0565\u0576 \u054e\u0565\u0575\u0574\u0561\u0580\u0578\u0582\u0574","ffilm ddrama gan Egon G\u00fcnther a gyhoeddwyd yn 1975","001029836","novel\u00eb","rom\u00e1n Thomase Manna","filme de 1975 dirigit per Egon G\u00fcnther","5d776a269ab54400214fb634","\u041b\u043e\u0442\u0430 \u0432\u043e \u0412\u0430\u0458\u043c\u0430\u0440","AK00034483","1939 novel by Thomas Mann","Lotta w Weimarze","145961334","\u10da\u10dd\u10e2\u10d4 \u10d5\u10d0\u10d8\u10db\u10d0\u10e0\u10e8\u10d8","\/m\/05zy0h6","32","Q6UJ9A002KEX","filme de 1975 dirigido por Egon G\u00fcnther","45696","79b54cc87ac6410e8112fa77ee4b6bec","tt0071774","33878","141631","1975. aasta film, lavastanud Egon G\u00fcnther","192608295","Lotte i Weimar","Lotta ve V\u00fdmaru","Thomas Mann 1936\u20131939 k\u00f6z\u00f6tt \u00edrt reg\u00e9nye","16513","Charlotte \u00e0 Weimar","\u30ef\u30a4\u30de\u30eb\u306e\u30ed\u30c3\u30c6","\/m\/07hdl8","Lotte en Vajmaro","pel\u00edcula de 1975 dirigida por Egon G\u00fcnther","Alman yazar Thomas Mann'\u0131n 1939 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 roman","123914","119","876047","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1975 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u30c8\u30fc\u30de\u30b9\u30fb\u30de\u30f3\u306e\u5c0f\u8aac","50757","7","\u043d\u0435\u043c\u0435\u0446\u043a\u0430\u044f \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0438\u043c\u0451\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\u0430 \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u041c\u0430\u043d\u043d\u0430","Lotte Weimarban","film din 1975 regizat de Egon G\u00fcnther","film \u00fat 1975 fan Egon G\u00fcnther","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u041c\u0430\u043d\u043d\u0430","\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06f1\u06f9\u06f7\u06f5","Lotte in Weimar","676245","2315254816","2025-05-13T20:56:22Z","1296657","Lotte \u00e0 Weimar","powie\u015b\u0107 Tomasza Manna","\u041b\u043e\u0442\u0442\u0430 \u0432 \u0412\u0435\u0439\u043c\u0430\u0440\u0435","filme\/lotte-in-weimar","film sorti en 1975","1975-01-01T00:00:00Z","\u041b\u043e\u0442\u0442\u0430 \u0443 \u0412\u0435\u0439\u043c\u0430\u0440\u0456","romano de Thomas Mann","film del 1974 diretto da Egon G\u00fcnther","50034","\u7f57\u5fb7\u5728\u9b4f\u739b","1939-01-01T00:00:00Z","cinta de 1975 dirichita por Egon G\u00fcnther","boek van Thomas Mann","53254","pinicla de 1975 dirig\u00eda por Egon G\u00fcnther","\u10d7\u10dd\u10db\u10d0\u10e1 \u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 \u10e0\u10dd\u10db\u10d0\u10dc\u10d8","135411","14","v144621","Film von Egon G\u00fcnther (1975)","85966","10.5240\/0214-CD9B-241A-F8EF-7056-J","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1975","Lotte in Weimar: The Beloved Returns","filme de 1975 dirixido por Egon G\u00fcnther","film fr\u00e5n 1975 regisserad av Egon G\u00fcnther","\u9b4f\u746a\u7684\u6d1b\u7279","pel\u00b7l\u00edcula de 1975 dirigida per Egon G\u00fcnther","lotte-in-weimar","002004110","OL14867077W","romanzo di Thomas Mann","roman de Thomas Mann","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0627\u0646","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1975","film uit 1974 van Egon G\u00fcnther","\u05dc\u05d5\u05d8\u05d4 \u05d1\u05d5\u05d5\u05d9\u05d9\u05de\u05d0\u05e8","70","59988","485050","2348276361","2025-02-22T12:29:39Z","movies\/lotte-in-weimar-1975","Lotte Weimar'da","4306270-2","8689cb3d-4c8d-426c-bd2e-ce14a8c69809","71630","Roman von Thomas Mann (1939)","10","405797","\u0644\u0648\u062a\u0647 \u0641\u064a \u0641\u0627\u064a\u0645\u0627\u0631","\u0644\u0648\u062a\u0647 \u062f\u0631 \u0648\u0627\u06cc\u0645\u0627\u0631"]}
{"Dokument_ID":"00838-00","Nachname":"Mann","Vorname":"","Titel":"Joseph und sein Br\u00fcder","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00839-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Aus den Aufzeichnungen des Musikers","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00840-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Das Gespenst","Output":["\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1982 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u064f\u0635\u062f\u0631 \u0633\u0646\u0629 1982\u060c \u0645\u0646 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0647\u0631\u0628\u0631\u062a \u0623\u0634\u062a\u0631\u0646\u0628\u0648\u0634","29","film\/81722","1033766376","film uit 1982 van Herbert Achternbusch","89","Ghost","2020-10-16T10:14:54Z","2287193189","3-453-17931-5","film","OL12717189M","47217","Dies war einmal ein Edelhaus","Lustspiel in einem Akt","filme de 1982 dirixido por Herbert Achternbusch","Gedicht von Nikolaus Lenau","1943 animated film by Hans Held","81310","484946","2025-05-05T17:29:57Z","1","13","\/m\/0fph1zx","the-ghost-1982","1835-01-01T00:00:00Z","1982. aasta film, lavastanud Herbert Achternbusch","2024-12-14T12:30:39Z","167204","pel\u00edcula de 1982 dirigida por Herbert Achternbusch","filme de 1982 dirigit per Herbert Achternbusch","1943-01-01T00:00:00Z","266144","9","film allemand","\/g\/1q2xhlvpf","42325","Fernsehfilm der Krimireihe Tatort","1982 film by Herbert Achternbusch","8","2025-04-28T19:20:13Z","146345","357422","6303616","4812","Tatort: Das Gespenst","5754251","pel\u00b7l\u00edcula de 1982 dirigida per Herbert Achternbusch","0","22661","c74a75e389ee44838aad70e0a6e8520a","film del 1982 diretto da Herbert Achternbusch","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2009 \u0440\u043e\u043a\u0443","2000-01-01T00:00:00Z","1835 play by Luise H\u00f6lder","4915093","5528","2025-04-25T17:58:52Z","31","7","84","85354","2332115462","103","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1982","film de Herbert Achternbusch, sorti en 1982","7bcdc248b0a44446ac6c9ee35f8dacb7","2014-02-25T00:00:00Z","179415","tt1361253","1901 poem written by Charles Baudelaire","12","film \u00fat 1982 fan Herbert Achternbusch","Film von Herbert Achternbusch (1982)","d4f82ba2f4604138ac51a681fb69d364","3","4148824-6","2019-10-17T06:56:04Z","52","film din 1982 regizat de Herbert Achternbusch","Le Fant\u00f4me","pel\u00edcula de 1982 dirixida por Herbert Achternbusch","2341717835","10.5240\/B08E-AF6F-EEBE-8161-6680-I","1033777029","movies\/the-ghost-1982","1292549564","Das Gespenst","2009 television film directed by Dror Zahavi","3531290","pinicla de 1982 dirig\u00eda por Herbert Achternbusch","2014 German edition of the work by William Shatner","226146","139925","das-gespenst","\u0634\u0628\u062d (\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06f1\u06f9\u06f8\u06f2)","4","2345086743","2025-03-29T17:24:30Z","1901-01-01T00:00:00Z","458","B00IHDLGXC","2000 German edition of the book by William Shatner","29669","v152200","uitgave van Das Gespenst","Animationsfilm von Hans Held","filme de 1982 dirigido por Herbert Achternbusch","Kors for et sp\u00f8gelse","89596","539503","2019-10-17T06:18:53Z","224730","cinta de 1982 dirichita por Herbert Achternbusch","2342902403","tt0085585","15116","Lustspiel in einem Akt von Luise H\u00f6lder","266325","The Ghost","93715","2009-03-15T00:00:00Z","10","11","1982-10-30T00:00:00Z","65587","film fr\u00e5n 1982 regisserad av Herbert Achternbusch"]}
{"Dokument_ID":"00841-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Das h\u00f6lzerne Becherlein","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00842-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Die Venus","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00843-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Ein Eid","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00844-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Der Tod des Dichters","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00845-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Manto und Sextilius","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00846-00","Nachname":"Ernst","Vorname":"Paul","Titel":"Die Liebe des Flibustierf\u00fchrers","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00847-00","Nachname":"Auerbach","Vorname":"Berthold","Titel":"Auf Wache","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00848-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Waldwinkel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00849-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Nerina","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00850-00","Nachname":"Putlitz","Vorname":"Gustav zu","Titel":"Ricordo","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00851-00","Nachname":"Olfers","Vorname":"Marie von","Titel":"Eigenthum","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00852-00","Nachname":"Dincklage","Vorname":"Emmy v.","Titel":"Erich Lennep","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00853-00","Nachname":"Auerbach","Vorname":"Berthold","Titel":"Nannchen von Mainz","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00854-00","Nachname":"Jensen","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Wilhelm von Grumbach","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00855-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Psyche","Output":["1844-01-01T00:00:00Z","1545097872","16","253","2025-05-31T13:20:33Z","3","2024-06-06T14:24:42Z","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062a\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0634\u062a\u0648\u0631\u0645","457607","2021-12-17T06:38:59Z","\u0441\u0442\u0438\u0445\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0413\u0435\u043d\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0413\u0435\u0439\u043d\u0435","0","2173280006","305","\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0646\u064a","1","Psyche","1844 poem written by Heinrich Heine","Novelle von Theodor Storm","1836-01-01T00:00:00Z","10","Aquarell von Karl Agricola","2355096583","C 1944-272","Gedicht von Heinrich Heine"]}
{"Dokument_ID":"00856-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Onkel Martins Verm\u00e4chtni\u00df","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00857-00","Nachname":"Wichert","Vorname":"Ernst","Titel":"Nur Wahrheit","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00858-00","Nachname":"Homberger","Vorname":"Heinrich","Titel":"Der Leitstern","Output":["Dort an dem blauen Firmament","7","2024-07-05T16:16:43Z","Christian hymn text","1","2196179105","dort_an_dem_blauen_firmament","0","Der Leitstern"]}
{"Dokument_ID":"00859-00","Nachname":"Traun","Vorname":"Julius von der","Titel":"Die Aebtissin von Buchau","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00860-00","Nachname":"Lindau","Vorname":"Rudolf","Titel":"Das Gl\u00fcckspendel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00861-00","Nachname":"Olfers","Vorname":"Marie von","Titel":"Die Vernunftheirat","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00862-00","Nachname":"Meyer","Vorname":"C. F.","Titel":"Der Schu\u00df von der Kanzel","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00863-00","Nachname":"Meyer","Vorname":"C.F.","Titel":"Der Heilige ","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00864-00","Nachname":"Benn","Vorname":"Gottfried","Titel":"Gehirne","Output":["Gehirne","Brains","Book","2025-01-14T09:04:33Z","H\u00fcz\u00fcn De\u011fil","R\u00f6nne-Komplex","1","Novellenzyklus von Gottfried Benn","2298064356","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062c\u0648\u062a\u0641\u0631\u064a\u062f \u0628\u0646","Alman \u015fair Gottfried Benn'in 1916 y\u0131l\u0131nda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 kitap","R\u00f6nne-Novellen","14","0","1916-01-01T00:00:00Z","4471136-0"]}
{"Dokument_ID":"00865-00","Nachname":"Benn","Vorname":"Gottfried","Titel":"Die Eroberung","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00866-00","Nachname":"Benn","Vorname":"Gottfried","Titel":"Die Reise","Output":["2024-06-16T17:52:25Z","2025-04-03T02:10:13Z","filme de 1986 dirigit per Markus Imhoof","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1986 \u0440\u043e\u043a\u0443","1986 film by Markus Imhoof","Lied von Freddy Quinn","film","2181454417","\/g\/12340lpy","1","tableau de Max Beckmann","filme de 1986 dirixido por Markus Imhoof","Film von Markus Imhoof (1986)","1986-09-25T00:00:00Z","172460","4585019-7","4713147270512735700007","1943-01-01T00:00:00Z","659","99a1b987dd464b57bb7cd12c0392b506","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 22","1986. aasta film, lavastanud Markus Imhoof","2341466934","8","film del 1986 diretto da Markus Imhoof","17","v120770","pinicla de 1986 dirig\u00eda por Markus Imhoof","2368272948","49","2024-04-21T04:04:37Z","4335793","492720","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1961-1962","101953","literair werk","23","0","filme de 1986 dirigido por Markus Imhoof","film uit 1986 van Markus Imhoof","\u6b64\u884c","42964","156954","cinta de 1986 dirichita por Markus Imhoof","28","film de Markus Imhoof, sorti en 1986","Die Reise","3","dipinto di Max Beckmann","5","1322890","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1961-1962","1977 novel by Bernward Vesper","pel\u00edcula de 1986 dirigida por Markus Imhoof","26121","film fr\u00e5n 1986 regisserad av Markus Imhoof","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 22","110","film \u00fat 1986 fan Markus Imhoof","91562","painting by Max Beckmann","\u0153uvre de Bernward Vesper","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 22","The Journey","22","Autobiografischer Roman von Bernward Vesper","pel\u00b7l\u00edcula de 1986 dirigida per Markus Imhoof","2024-12-27T22:03:51Z","1986-01-01T00:00:00Z","52577","2134004072","\u0623\u063a\u0646\u064a\u0629","\/g\/1218cqnk","2","2025-04-24T23:08:58Z","2334016379","w\/a5b5103d-4334-457d-bedb-586aff7f788d","\u043b\u0456\u0442\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0432\u0456\u0440","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1986","254\u2013256","2306397327","14","10.5240\/D8A6-4D92-17DB-3FD9-3C32-D","1801","tt0091839","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0631\u0633\u0645\u0647\u0627 \u0645\u0627\u0643\u0633 \u0628\u0643\u0645\u0627\u0646","1961-09-16T00:00:00Z","5d7769cd96b655001fdd9bc4","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1986","Journey","movies\/die-reise-1986","die-reise","Q6UJ9A002N1X","2784244","1944-01-01T00:00:00Z","Le Voyage","38","cuadro de Max Beckmann","85170","2025-02-03T17:23:13Z","slika avtorja Max Beckmann","1974-08-01T00:00:00Z","poem written by Charles Baudelaire","Gem\u00e4lde von Max Beckmann","schilderij van Max Beckmann","1854-01-01T00:00:00Z","pel\u00edcula de 1986 dirixida por Markus Imhoof","2025-06-26T17:37:00Z","film din 1986 regizat de Markus Imhoof","2291942794","11","176082","126854","1977-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00867-00","Nachname":"Benn","Vorname":"Gottfried","Titel":"Die Insel","Output":["Die Insel (livre)","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1934","183869","120582","Inom tjugofyra timmar","2025-05-18T19:32:38Z","2024-10-28T13:41:49Z","54.5","3-518-38464-3","Gem\u00e4lde von Ludwig von Hofmann","1968-01-01T00:00:00Z","\u062c\u0632\u06cc\u0631\u0647 (\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06f1\u06f9\u06f3\u06f4)","\/m\/07x4kw","18","1618950604","6619a79f5f0149cc97394c19d386fac6","Buch von Ilma Rakusa","film uit 1934 van Hans Steinhoff","25262","schilderij van Ludwig von Hofmann","Die Insel (Buch)","Die Insel","pentra\u0135o de Ludwig von Hofmann","1","dipinto di Ludwig von Hofmann","390876","film fr\u00e5n 1934 regisserad av Hans Steinhoff","filme de 1934 dirigit per Hans Steinhoff","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0631\u0633\u0645\u0647\u0627 \u0644\u0648\u062f\u0641\u064a\u063a \u0641\u0648\u0646 \u0647\u0648\u0641\u0645\u0627\u0646","Roman von Peter O. Chotjewitz","pel\u00edcula de 1934 dirixida por Hans Steinhoff","cuadro de Ludwig von Hofmann","9","film de Hans Steinhoff, sorti en 1934","2072799106","16","2023-09-11T16:01:15Z","quadre de Ludwig von Hofmann","filme de 1934 dirigido por Hans Steinhoff","2266424343","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 1986-1987","66124","1982-01-01T00:00:00Z","pel\u00edcula de 1934 dirigida por Hans Steinhoff","tt0025308","The Island","\u043f\u0435\u0440\u0456\u043e\u0434\u0438\u0447\u043d\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f","die-insel-1934","film din 1934 regizat de Hans Steinhoff","21274190","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1934 \u0440\u043e\u043a\u0443","w\/72004d03-1ddc-4751-8190-15f524c2a440","painting by Ludwig von Hofmann","0","Die Insel (Literatur)","periodical literature","periodiek","Die Insel (book)","In diplomatieken dienst","Film von Hans Steinhoff (1934)","cinta de 1934 dirichita por Hans Steinhoff","F002086","m\u00e5leri av Ludwig von Hofmann","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 1986-1987","1914-01-01T00:00:00Z","30","2024-04-07T01:10:13Z","maleri av Ludwig von Hofmann","7","movies\/die-insel-1934","Ludwig von Hofmann festm\u00e9nye","tableau de Ludwig von Hofmann","book from Ilma Rakusa","512770","3","5","2349919622","pel\u00b7l\u00edcula de 1934 dirigida per Hans Steinhoff","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1934","NG 48\/61","pintura di Ludwig von Hofmann","roman de Peter O. Chotjewitz","1934. aasta film, lavastanud Hans Steinhoff","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 1986-1987","pictur\u0103 de Ludwig von Hofmann","film del 1934 diretto da Hans Steinhoff","2121781847","\/g\/11bwdm7wpr","1934 film by Hans Steinhoff","4273","film \u00fat 1934 fan Hans Steinhoff","pikturo da Ludwig von Hofmann","1934-01-01T00:00:00Z","1972445900","obraz Ludwig von Hofmann","27398","deutsche Kunstzeitschrift 1899-1902","2022-04-14T18:34:30Z","2","OL17310499M","4","266244","2024-02-09T14:51:36Z","1899-01-01T00:00:00Z","maleri af Ludwig von Hofmann","1968 novel by Peter O. Chotjewitz","103857","15617220","55212","livre d'Ilma Rakusa","71662","pinicla de 1934 dirig\u00eda por Hans Steinhoff","m\u00e5lning av Ludwig von Hofmann","4841286-7","10.5240\/B49D-7E1E-43F3-8E7C-F467-6","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 1986-1987","filme de 1934 dirixido por Hans Steinhoff","3BUVQPCIIUMKXASNBB4JQ5EX6FN3EX52","10","964948","pintura de Ludwig von Hofmann"]}
{"Dokument_ID":"00868-00","Nachname":"Benn","Vorname":"Gottfried","Titel":"Der Geburtstag","Output":["32763","77405","2019-01-17T00:00:00Z","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2019 \u0440\u043e\u043a\u0443","pel\u00edcula de 2019 dirixida por Carlos Andr\u00e9s Morelli","tv\/stromberg\/season-1\/episode-4-der-geburtstag","2019. aasta film, lavastanud Carlos Andr\u00e9s Morelli","571025","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Stromberg (S1 E4)","3","L'Anniversaire","episode of Stromberg (S1 E4)","pel\u00b7l\u00edcula de 2019 dirigida per Carlos Andr\u00e9s Morelli","der-geburtstag--2","2294687674","pinicla de 2019 dirig\u00eda por Carlos Andr\u00e9s Morelli","80","filme\/der-geburtstag","shows\/stromberg\/seasons\/1\/episodes\/4","35","26582076","movies\/many-happy-returns-2019-01-17","Many Happy Returns","Elefanten wachsen schnell","320179","10.5240\/C773-9831-E856-F1CC-B8E7-8","film van Carlos Andr\u00e9s Morelli","0","2277902451","535876","Folge der TV-Serie Stromberg","c72d8fe59b6b402396e4f464adaaf382","cinta de 2019 dirichita por Carlos Andr\u00e9s Morelli","filme de 2019 dirigit per Carlos Andr\u00e9s Morelli","film din 2019 regizat de Carlos Andr\u00e9s Morelli","film fr\u00e5n 2019 regisserad av Carlos Andr\u00e9s Morelli","tt8863032","Film von Carlos Andr\u00e9s Morelli (2019)","Der Geburtstag","1","pel\u00edcula de 2019 dirigida por Carlos Andr\u00e9s Morelli","24","film de Carlos Andr\u00e9s Morelli, sorti en 2019","2020-06-25T00:00:00Z","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 2019","tt0711813","filme de 2019 dirigido por Carlos Andr\u00e9s Morelli","81666","2004-11-15T00:00:00Z","5d7770af31d95e001f1a768c","13","2024-11-21T12:03:44Z","225683","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 2019","filme de 2019 dirixido por Carlos Andr\u00e9s Morelli","20","elefanten-wachsen-schnell","2019 film by Carlos Andr\u00e9s Morelli","260583","361551","2025-01-04T17:06:06Z","many-happy-returns-2019-1","film \u00fat 2019 fan Carlos Andr\u00e9s Morelli","1211437","film del 2019 diretto da Carlos Andr\u00e9s Morelli","El cumple"]}
{"Dokument_ID":"00869-00","Nachname":"Schiller","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Geisterseher","Output":["131544","7","2354227744","Die Geisterseher","903064","2","1995 novel by Kai Meyer","\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0628\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0643\u0627\u064a \u0645\u0627\u064a\u0631","2025-05-29T14:41:50Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00870-00","Nachname":"Kleist","Vorname":"Heinrich von","Titel":"Jeronimo und Josephe. Eine Szene aus dem Erdbeben zu Chili, vom Jahr 1647","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00871-00","Nachname":"John","Vorname":"Friederike H. C. Eugenie","Titel":"Die zw\u00f6lf Apostel","Output":["conte des fr\u00e8res Grimm","Kinder- und Hausm\u00e4rchen. Die zw\u00f6lf Apostel","pictur\u0103 de Georg Vischer","\/g\/12bmrx609","gR4kNBZOGE","2025-01-14T20:05:59Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1865), nr. 39","2024-09-22T15:22:02Z","2267217755","pintura di Georg Vischer","1620-01-01T00:00:00Z","2024-10-29T20:59:48Z","39","Oniki Havari","m\u00e5leri av Georg Vischer","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 39","quadre de Georg Vischer","KHM 202","Die zw\u00f6lf Apostel","204","nouvelle de E. Marlitt","609\u2013614","literair werk","Gem\u00e4lde von Georg Vischer","18","0","tableau de Johann Georg Fischer","1412","legend collected by the Brothers Grimm","1865-01-01T00:00:00Z","cuadro de Johann Georg Fischer","maleri af Georg Vischer","painting by Georg Vischer","maleri av Georg Vischer","1","Georg Vischer festm\u00e9nye","obraz Georg Vischer","m\u00e5lning av Georg Vischer","1819-01-01T00:00:00Z","\/g\/1216f4qg","1219172561","pikturo da Georg Vischer","2298235241","Erz\u00e4hlung von E. Marlitt, in: Die Gartenlaube, 1865","13","pintura de Georg Vischer","254.5","schilderij van Georg Vischer","2","Legende der Br\u00fcder Grimm (1819)","2251653900","dipinto di Georg Vischer","pentra\u0135o de Georg Vischer","14"]}
{"Dokument_ID":"00872-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Der Condor","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 7","Der Condor","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 7","7","10","1","1855-01-01T00:00:00Z","98\u201399","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 7","2024-06-16T21:42:16Z","0","2181602354"]}
{"Dokument_ID":"00873-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Das Haidedorf","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00874-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Die Mappe meines Urgro\u00dfvaters","Output":["Roman des deutschen Autors","roman d'Adalbert Stifter","2319964159","10","2025-03-04T18:45:50Z","AK00244270","2","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","4266465-2","novel by Adalbert Stifter","Die Mappe meines Urgro\u00dfvaters","0"]}
{"Dokument_ID":"00875-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Wirkungen eines wei\u00dfen Mantels","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00876-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Die drey Schmiede ihres Schicksals","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00877-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Der heilige Abend","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00878-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Nachkommenschaften","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00879-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Der Ku\u00df von Sentze","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00880-00","Nachname":"Stifter","Vorname":"Adalbert","Titel":"Der Condor","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 7","Der Condor","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 7","7","10","1","1855-01-01T00:00:00Z","98\u201399","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 7","2024-06-16T21:42:16Z","0","2181602354"]}
{"Dokument_ID":"00881-00","Nachname":"Reuter","Vorname":"Gabriele","Titel":"Aus guter Familie","Output":["Leidensgeschichte eines M\u00e4dchens","2024-10-22T08:06:34Z","1895-01-01T00:00:00Z","2","1","novel by Gabriele Reuter","Aus guter Familie","2263644756","From a good family","4404888-9","Roman von Gabriele Reuter (1895)","9","AK00070372"]}
{"Dokument_ID":"00881-00","Nachname":"Reuter","Vorname":"Gabriele","Titel":"Aus guter Familie","Output":["Leidensgeschichte eines M\u00e4dchens","2024-10-22T08:06:34Z","1895-01-01T00:00:00Z","2","1","novel by Gabriele Reuter","Aus guter Familie","2263644756","From a good family","4404888-9","Roman von Gabriele Reuter (1895)","9","AK00070372"]}
{"Dokument_ID":"00882-00","Nachname":"May","Vorname":"Karl","Titel":"Der Weg zum Gl\u00fcck","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00883-00","Nachname":"Kraft","Vorname":"Robert","Titel":"Die Vestalinnen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00884-00","Nachname":"Kraft","Vorname":"Robert","Titel":"Detektiv Nobody's Erlebnisse und Reiseabenteuer","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00885-00","Nachname":"Kraft","Vorname":"Robert","Titel":"Um die indische Kaiserkrone","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00886-00","Nachname":"Kraft","Vorname":"Robert","Titel":"Ein moderner Lederstrumpf","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00887-00","Nachname":"Kraft","Vorname":"Robert","Titel":"Die Totenstadt","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00888-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Des Capitains Frau","Output":["2201485052","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 26","8","1","1853-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 8","Eine amerikanische Geschichte","11","75-78","2024-07-11T14:32:05Z","0","Des Capitains Frau","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 8"]}
{"Dokument_ID":"00889-00","Nachname":"Stolle","Vorname":"Ferdinand","Titel":"Drei Heimgegangene","Output":["15","2024-06-17T02:11:51Z","2181785106","155-159; 167-170","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 15\/16","Drei Heimgegangene","1","1853-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 15\/16","Fr\u00fchlingsbild von Ferdinand Stolle","15\/16","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 15\/16","0"]}
{"Dokument_ID":"00890-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Eduard Gottwald","Output":["47","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 47","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 47","1","2357612379","1853-01-01T00:00:00Z","Eduard Gottwald","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 47","2025-06-06T16:56:40Z","0","13","520"]}
{"Dokument_ID":"00891-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Eine Exekution","Output":["2181705899","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 43","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 43","Eine Exekution","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 43","1853-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T23:51:19Z","0","468\u2013470","9","43"]}
{"Dokument_ID":"00892-00","Nachname":"Beta","Vorname":"Heinrich","Titel":"Das gebrochene Herz","Output":["143\u2013146, 148\u2013149","Das gebrochene Herz","16","1","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 14","1853-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1853), c. 14","2024-06-15T19:42:02Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1853), \u010do. 14","2180725624","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 14","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 14","14","0"]}
{"Dokument_ID":"00893-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Die Geisterbeschw\u00f6rer in Berlin","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 34","34","2024-06-16T23:47:51Z","2181703355","1","Die Geisterbeschw\u00f6rer in Berlin","1853-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 34","(Wirkliche Begebenheit aus den drei\u00dfiger Jahren.)","11","363-366","0","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 34"]}
{"Dokument_ID":"00894-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Der Genius von New-York","Output":["oder Abenteuer eines gefl\u00fcchteten Kurhessen","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 23","241\u2013244","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 23","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 23","1853-01-01T00:00:00Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1853), \u010do. 23","2180726828","2024-06-15T19:43:31Z","Der Genius von New-York","23","0","13"]}
{"Dokument_ID":"00895-00","Nachname":"Stolle","Vorname":"Ferdinand","Titel":"Gott verloren \u2013 Alles verloren","Output":["441\u2013444","2181053878","42","463\u2013466","44","1853-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 40\u201344","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 40\u201344","Gott verloren \u2013 Alles verloren","18","0","40","475\u2013478","453\u2013456","1","430\u2013432","43","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 40\u201344","2024-06-16T04:14:30Z","41"]}
{"Dokument_ID":"00896-00","Nachname":"Peters","Vorname":"August","Titel":"Ein Harfenm\u00e4dchen","Output":["393\u2013396, 405\u2013409","1","37, 38","1853-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 37, 38","Ein Harfenm\u00e4dchen","2024-06-17T02:12:21Z","2181785414","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 37, 38","0","13","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 37, 38"]}
{"Dokument_ID":"00897-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Die Heilung einer Wahnsinnigen","Output":["553-554","2024-06-15T19:46:51Z","(Aus dem Leben.)","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 50","1853-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 50","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 50","2180729599","14","0","Die Heilung einer Wahnsinnigen","50"]}
{"Dokument_ID":"00898-00","Nachname":"H.","Vorname":"O. L.","Titel":"Die kleinen Schuhe","Output":["D. L. H.","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1","251-254","1853-01-01T00:00:00Z","24","0","2181619845","Die kleinen Schuhe","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 24","2024-06-16T22:05:56Z","9","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 24"]}
{"Dokument_ID":"00899-00","Nachname":"Beta","Vorname":"Heinrich","Titel":"Mary","Output":["filme de 1931 dirixido por Alfred Hitchcock in German","tysk-brittisk film fr\u00e5n 1931 regisserad av Alfred Hitchcock","m\/mary1931","91016","aflevering van Lindenstra\u00dfe","554726","7575","2180766759","film","ffilm drosedd gan Alfred Hitchcock a gyhoeddwyd yn 1931","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","movies\/mary-1931","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","film \u00fat 1931 fan Alfred Hitchcock in German","entry in: Malerwerke des neunzehnten Jahrhunderts","1","65","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 19","62489","mary-1931","2123131341","2023-12-22T23:16:02Z","filme de 1931 dirigido por Alfred Hitchcock in German","7dc7f137a9c049f0bbf682690d3721a8","\u041c\u0435\u0440\u0438","\u0d2e\u0d47\u0d30\u0d3f","9","1931. aasta film, lavastanud Alfred Hitchcock in German","1931-03-02T00:00:00Z","\u30e1\u30a2\u30ea\u30fc","16","67668","\u0441\u0442\u0430\u0442\u0442\u044f \u0432 Malerwerke des neunzehnten Jahrhunderts","Film vum Alfred Hitchcock (1931)","1931 film by Alfred Hitchcock in German","1931-01-01T00:00:00Z","1853-01-01T00:00:00Z","pel\u00edcula de 1931 dirixida por Alfred Hitchcock in German","0","2024-04-08T07:04:38Z","2025-03-24T07:42:49Z","filme de 1931 dirigit per Alfred Hitchcock in German","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u064f\u0635\u062f\u0631 \u0633\u0646\u0629 1931\u060c \u0645\u0646 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0623\u0644\u0641\u0631\u064a\u062f \u0647\u062a\u0634\u0643\u0648\u0643","pel\u00edcula de 1931 dirigida por Alfred Hitchcock","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","31","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1931 \u0440\u043e\u043a\u0443","6","film uit 1931 van Alfred Hitchcock","21095","150359303","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","episode of Lindenstra\u00dfe","film d'Alfred Hitchcock, sorti en 1931","97867","9140","179487","\u767e\u79d1\u4e8b\u5178\u306c\u8a18\u4e8b","film\/85771","2034492045","v101781","\u041c\u0435\u0440\u0456","pel\u00b7l\u00edcula de 1931 dirigida per Alfred Hitchcock in German","film din 1931 regizat de Alfred Hitchcock in German","19","3085","435859","\u0641\u06cc\u0644\u0645\u06cc \u0627\u0632 \u0622\u0644\u0641\u0631\u062f \u0647\u06cc\u0686\u06a9\u0627\u06a9","\/m\/07hmlq","5d776900594b2b001e69a8b7","2024-06-15T20:37:37Z","1995-11-12T00:00:00Z","2329668471","pinicla de 1931 dirig\u00eda por Alfred Hitchcock in German","tt0021128","Film von Alfred Hitchcock (1931)","Folge der Lindenstra\u00dfe","\u0645\u0627\u0631\u06cc (\u0641\u06cc\u0644\u0645 \u06f1\u06f9\u06f3\u06f1)","\u041c\u044d\u0440\u0438","31276","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","tt2063375","\u746a\u8389","Eintrag in: Malerwerke des neunzehnten Jahrhunderts","\uba54\ub9ac","22452","\u0645\u0642\u0627\u0644\u0629 \u0645\u0648\u0633\u0648\u0639\u064a\u0629","423297","3152392","49269","71007","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1931","64393","4375","film del 1931 diretto da Alfred Hitchcock","Mary","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 19","66650","cinta de 1931 dirichita por Alfred Hitchcock in German","Der Prozess Baring","10.5240\/C264-EC88-AFA1-2EC2-9B28-Z","78","199-204"]}
{"Dokument_ID":"00900-00","Nachname":"Willkomm","Vorname":"Ernst","Titel":"Der M\u00f6wenberg bei Schleswig","Output":["Der M\u00f6wenberg bei Schleswig","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 45-46","2180889489","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 45-46","1","1853-01-01T00:00:00Z","45-46","11","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 45-46","2024-06-15T23:43:10Z","485-488, 497-500","0"]}
{"Dokument_ID":"00901-00","Nachname":"Beta","Vorname":"Heinrich","Titel":"Die N\u00e4herin","Output":["Gem\u00e4lde von Ernst Oppler","16","quadre de Adriaen van Gaesbeeck","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 27\u201328","pictur\u0103 de Ernst Oppler","8281","02554414","3","868862","pintura de Adriaen van Gaesbeeck","obraz Adriaen van Gaesbeeck","pintura d'Ernst Oppler","cuadro de Ernst Oppler","maleri af Adriaen van Gaesbeeck","maleri af Ernst Oppler","pentra\u0135o de Ernst Oppler","1903-01-01T00:00:00Z","obraz Ernst Oppler","27","quadre d'Ernst Oppler","The Seamstress","34","dipinto di Adriaen van Gaesbeeck","(Geschichte aus der \u201eguten Gesellschaft\u201c Englands.)","1853-01-01T00:00:00Z","pikturo da Ernst Oppler","2339919344","Adriaen van Gaesbeeck festm\u00e9nye","46","0","1021","tableau d'Ernst Oppler","m\u00e5lning av Adriaen van Gaesbeeck","pintura di Ernst Oppler","dipinto di Ernst Oppler","2024-09-22T15:24:50Z","297\u2013300","Die N\u00e4herin","2251654860","painting by Ernst Oppler","pentra\u0135o de Adriaen van Gaesbeeck","Ernst Oppler festm\u00e9nye","maleri av Ernst Oppler","m\u00e5leri av Ernst Oppler","Naaiende jonge vrouw","1660-01-01T00:00:00Z","1","schilderij van Ernst Oppler","schilderij door Adriaen van Gaesbeeck","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 27\u201328","59.5","Gem\u00e4lde von Adriaen van Gaesbeeck","pintura de Ernst Oppler","tableau d'Adriaen van Gaesbeeck","painting by Adriaen van Gaesbeeck","286\u2013288","0000652979","maleri av Adriaen van Gaesbeeck","cuadro de Adriaen van Gaesbeeck","pintura di Adriaen van Gaesbeeck","nouvelle de Heinrich Beta","jWLplJaLKY","pikturo da Adriaen van Gaesbeeck","m\u00e5leri av Adriaen van Gaesbeeck","m\u00e5lning av Ernst Oppler","pictur\u0103 de Adriaen van Gaesbeeck","2025-01-25T17:39:10Z","short story by Heinrich Beta","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 27\u201328","2025-04-20T18:41:40Z","14","28","2302380733"]}
{"Dokument_ID":"00902-00","Nachname":"St.","Vorname":"L.","Titel":"Selbstaufopferung","Output":["47","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 47 und 48","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 47 und 48","509\u2013511","Selbstaufopferung","2024-12-15T10:48:41Z","1","1853-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 47 und 48","11","48","521\u2013523","2287632023","0"]}
{"Dokument_ID":"00903-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Die Taufe im Sterben","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 12","2181703706","12","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 12","1","1853-01-01T00:00:00Z","3","121-123","11","Die Taufe im Sterben","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 12","2024-06-16T23:48:17Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00904-00","Nachname":"Stowe","Vorname":"Harriet Beecher","Titel":"Die Theerose","Output":["12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","7","German article in Die Gartenlaube, 1853 , no. 7","1","Die Theerose","1853-01-01T00:00:00Z","2181537434","67-70","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853 , Heft 7","VonHarriet Beecher Stowe, Verfasserin von Onkel Tom\u2019s H\u00fctte","2024-06-16T20:17:30Z","4","0"]}
{"Dokument_ID":"00905-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Veilchen (Die Gartenlaube 1853)","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00906-00","Nachname":"Gottwald","Vorname":"Eduard","Titel":"Eine Vergn\u00fcgungsreise","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 17\/18","2364281519","2025-06-20T14:08:17Z","17\/18","1","1853-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft  17\/18","Eine Vergn\u00fcgungsreise","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr.  17\/18","177\u2013180\/189\u2013191","14","0"]}
{"Dokument_ID":"00907-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Wie die reichen Bauern in Angeln auf die Heirath gehen","Output":["2180740733","Wie die reichen Bauern in Angeln auf die Heirath gehen","45\u201348","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 5","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 5","1853-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 5","(Sittenbild.)","2024-06-15T20:01:35Z","5","0","13"]}
{"Dokument_ID":"00908-00","Nachname":"Gottwald","Vorname":"Eduard","Titel":"Wie man Universalerbe wird","Output":["short story by Eduard Gottwald","Wie man Universalerbe wird","1","1853-01-01T00:00:00Z","2251651980","3","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 3","17","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 3","21\u201323","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 3","2024-09-22T15:16:33Z","0","nouvelle de Eduard Gottwald"]}
{"Dokument_ID":"00909-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Zu viel Blau","Output":["Zu viel Blau","Artikel in: Die Gartenlaube, 1853, Heft 39","German article in Die Gartenlaube, 1853, no. 39","1","1853-01-01T00:00:00Z","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1853), nr. 39","2024-06-17T02:19:29Z","39","418","9","2181789363"]}
{"Dokument_ID":"00910-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Arzt und Advokat","Output":["27\u201330","2181454473","321\u2013323","Arzt und Advokat","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 27\u201330","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 27\u201330","309\u2013312","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 27\u201330","333\u2013335","1854-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T17:52:29Z","345\u2013347","14","0"]}
{"Dokument_ID":"00911-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Die Blinde","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 49\u201352","2024-10-02T16:02:58Z","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 49\u201352","52","17","589\u2013592","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1872), nr. 46","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","1872-01-01T00:00:00Z","49","Weihnachtserz\u00e4hlung von August Schrader","German article in Die Gartenlaube, 1872, no. 46","46","schilderij van Elimar Ulrich Bruno Piglhein (1848-1894)","0","LI000912","2349566996","2251647803","Artikel in: Die Gartenlaube, 1872, Heft 46","11207","2255506595","752, 754","1","617\u2013620","0907","2024-09-22T15:04:54Z","629\u2013632","1854-01-01T00:00:00Z","1878-01-01T00:00:00Z","Die Blinde","51","140","20","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 49\u201352","2025-05-17T20:36:31Z","2","painting by Elimar Ulrich Bruno Piglhein (1848-1894)","Gem\u00e4lde von Elimar Ulrich Bruno Piglhein (1848-1894)","50","93.5","605\u2013608"]}
{"Dokument_ID":"00912-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Ein b\u00f6ses Wort findet schnell einen b\u00f6sen Ort","Output":["Ein einfache Geschichte","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 35","12","407\u2013409","2251651916","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 35","35","2024-09-22T15:16:25Z","1","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 35","1854-01-01T00:00:00Z","Ein b\u00f6ses Wort findet schnell einen b\u00f6sen Ort","0"]}
{"Dokument_ID":"00913-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Doctor Schmidt und Magister M\u00fcller","Output":["Doctor Schmidt und Magister M\u00fcller","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 9","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 9","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 9","8","1","2181785094","9","91\u201394","2024-06-17T02:11:49Z","1854-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00914-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Dreimal denselben Weg","Output":["12","2024-09-22T15:28:45Z","13\u201315","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1854), c. 2","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 2","1","2","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 2","Dreimal denselben Weg","1854-01-01T00:00:00Z","2251656191","0","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 2"]}
{"Dokument_ID":"00915-00","Nachname":"Trautmann","Vorname":"Franz","Titel":"Erfurter Geschichten","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00916-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Falsche Ehre","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 3","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 3","12","2024-09-22T15:24:58Z","25\u201327","1","Falsche Ehre","3","2251654903","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 3","1854-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00917-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Der Honigbaum","Output":["31","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 31","2024-06-15T23:42:30Z","1","Der Honigbaum","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 31","2180889049","17","1854-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 31","0","357\u2013360"]}
{"Dokument_ID":"00918-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Klementine","Output":["429\u2013432","36","15","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","441\u2013446","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 36\u201339","2024-06-16T16:11:13Z","Klementine","2181399787","1","453\u2013456","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 36\u201339","1854-01-01T00:00:00Z","37","38","0","417\u2013420","39"]}
{"Dokument_ID":"00919-00","Nachname":"W.","Vorname":"A. v.","Titel":"Kopf und Herz","Output":["16","42","Kopf und Herz","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 40\u201344","44","493\u2013496","505\u2013512","0","40","521\u2013526","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 40\u201344","1854-01-01T00:00:00Z","481\u2013484","2181608281","43","2024-06-16T21:50:22Z","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 40\u201344","41","465\u2013468"]}
{"Dokument_ID":"00920-00","Nachname":"A.","Vorname":"","Titel":"Ein Leichenmahl","Output":["2251647142","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 11","117\u2013118","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 11","1","Ein Leichenmahl","11","1854-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 11","2024-09-22T15:02:57Z","0","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1854), \u010do. 11"]}
{"Dokument_ID":"00921-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"Manuela","Output":["Manuela","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 12","10","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 12","127\u2013129, 139-142","1854-01-01T00:00:00Z","2104320879","2024-03-17T21:31:07Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00922-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Miralda Estalez","Output":["558-559","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 46","2181608663","2024-06-16T21:50:51Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 46","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 46","1854-01-01T00:00:00Z","Miralda Estalez","46","0"]}
{"Dokument_ID":"00923-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die neue Geisterwelt","Output":["Die neue Geisterwelt","2251653885","59\u201363","10","6","nouvelle de Friedrich Gerst\u00e4cker","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 6","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 6","1854-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 6","2024-09-22T15:22:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00924-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Der Seer\u00e4uber","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 35","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181795843","35","Der Seer\u00e4uber","1","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 35","11","2024-06-17T02:31:24Z","1854-01-01T00:00:00Z","405\u2013407","0"]}
{"Dokument_ID":"00925-00","Nachname":"Schloenbach","Vorname":"Arnold","Titel":"Die Stedinger","Output":["Die Stedinger","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 45\u201347","2180892235","nouvelle de Arnold Schl\u00f6nbach","15","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 48","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 45\u201347","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 48","46","0","2024-09-22T15:16:18Z","803\u2013808","561\u2013567","1","2251651870","2024-06-15T23:47:04Z","48","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 45\u201347","1854-01-01T00:00:00Z","13","1879-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 48","short story by Carl Arnold Schloenbach","533\u2013536","549\u2013554","47","45"]}
{"Dokument_ID":"00926-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Tom Wade und der graue B\u00e4r","Output":["26","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 26","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 26","Tom Wade und der graue B\u00e4r","2024-06-17T02:18:18Z","8","1","303\u2013305","1854-01-01T00:00:00Z","2181788685","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 26"]}
{"Dokument_ID":"00927-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Wie ein armer Apotheker doch noch gl\u00fccklich wurde","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 5","47\u201349","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 5","Wie ein armer Apotheker doch noch gl\u00fccklich wurde","2024-09-22T15:03:09Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 5","2251647213","1","11","1854-01-01T00:00:00Z","5","0"]}
{"Dokument_ID":"00928-00","Nachname":"Storch","Vorname":"Ludwig","Titel":"Zwei Verzweifelte","Output":["Zwei Verzweifelte","1\u20134","1","2180905473","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 1","0","2024-06-16T00:06:20Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1854), nr. 1","1854-01-01T00:00:00Z","9","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 1"]}
{"Dokument_ID":"00929-00","Nachname":"O.","Vorname":"L.","Titel":"Bertram Morgenweg","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 6","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 6","Bertram Morgenweg","6","Eine wahre Geschichte aus alter Zeit","1","1855-01-01T00:00:00Z","70-74","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1855), c. 6","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 6","2024-06-16T18:00:18Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1855), \u010do. 6","5","2181458518","0","13"]}
{"Dokument_ID":"00930-00","Nachname":"W.","Vorname":"A. v.","Titel":"Braut und Gattin","Output":["2180724414","177\u2013180","2024-06-15T19:40:36Z","17","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 14-18","I. Das Marienbild","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 14-18","II. Der Spielsaal","0","Braut und Gattin","14\u201318","1","VI. Aufkl\u00e4rung","III. Das Portefeuille","V. Der Vormund","1855-01-01T00:00:00Z","VII. Der Hochzeitstag","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 14-18","IV. Intriguen"]}
{"Dokument_ID":"00931-00","Nachname":"Wehl","Vorname":"Feodor","Titel":"Der Diebstahl aus Liebe","Output":["12","2181149475","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 11\/12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 11\/12","11\/12","1","1855-01-01T00:00:00Z","153\u2013155","141\u2013144","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 11\/12","Der Diebstahl aus Liebe","2024-06-16T07:38:13Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00932-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Ein Dienstritt","Output":["2181605026","10","13\u201315","Ein Dienstritt","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 1","1855-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T21:45:57Z","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 1","Nach der Erz\u00e4hlung eines deutschen Offiziers","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 1","0"]}
{"Dokument_ID":"00933-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Die Doppelg\u00e4ngerin","Output":["2181603392","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 23-25","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 23-25","2024-06-16T21:43:39Z","293-296;309-312;321-324","1","1855-01-01T00:00:00Z","0","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 23-25","23-25","9","Die Doppelg\u00e4ngerin"]}
{"Dokument_ID":"00934-00","Nachname":"von Horn","Vorname":"W. O.","Titel":"Drei Tage in Mittenwalde, im baierischen Alpengebirge","Output":["10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 10","Eine Reiseerinnerung aus dem Jahre 1852","1","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 10","2181785111","1855-01-01T00:00:00Z","125-131","Drei Tage in Mittenwalde, im baierischen Alpengebirge","2024-06-17T02:11:52Z","0","13","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 10"]}
{"Dokument_ID":"00935-00","Nachname":"von Horn","Vorname":"W. O.","Titel":"Elsje","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","10","2181486449","1","1855-01-01T00:00:00Z","349-395","27-30","Elsje","Eine niederl\u00e4ndische Geschichte von W. O. v. Horn","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 27-30","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 27-30","2024-06-16T18:51:19Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00936-00","Nachname":"von Horn","Vorname":"W. O.","Titel":"Horace Vernet und der J\u00e4ger von Vincennes","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 31","Horace Vernet und der J\u00e4ger von Vincennes","12","31","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 31","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 31","6","403-408","1","2024-07-06T21:08:02Z","1855-01-01T00:00:00Z","2197142676","0"]}
{"Dokument_ID":"00937-00","Nachname":"Wehl","Vorname":"Feodor","Titel":"Der Nachtwandler zu Pferde","Output":["138-140","Eine pariser Mittheilungen entlehnte Geschichte von Feodor Wehl","2024-06-17T02:08:49Z","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 10","1","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 10","1855-01-01T00:00:00Z","2181783333","Der Nachtwandler zu Pferde","14","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 10"]}
{"Dokument_ID":"00938-00","Nachname":"Wehl","Vorname":"Feodor","Titel":"Eine pariser Geschichte","Output":["Nach wahren Thatsachen mitgetheilt von Feodor Wehl","25-26","333-338","2181606309","1","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 25-26","2024-06-16T21:47:41Z","1855-01-01T00:00:00Z","Eine pariser Geschichte","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 25-26","324","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 25-26","0","13"]}
{"Dokument_ID":"00939-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Schlom Wei\u00dfbart","Output":["2024-06-16T04:19:06Z","Vom Verfasser der schwarzen Mare","2181056203","19-22","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 19-22","1","241-244, 257-261, 281-287","1855-01-01T00:00:00Z","Schlom Wei\u00dfbart","Ein Bild aus Litthauen","14","0","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 19-22","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 19-22"]}
{"Dokument_ID":"00940-00","Nachname":"St.","Vorname":"L.","Titel":"Unterm Kindelbaume","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1855), nr. 18","2024-06-17T02:18:39Z","German article in Die Gartenlaube, 1855, no. 18","Unterm Kindelbaume","Artikel in: Die Gartenlaube, 1855, Heft 18","8","1","231-232","1855-01-01T00:00:00Z","18","0","2181788900"]}
{"Dokument_ID":"00941-00","Nachname":"von Taura","Vorname":"Elfried","Titel":"Blind und doch sehend","Output":["101\u2013103","short story by August Peters","15","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1856), \u010do. 6\u20138","nouvelle de August Peters","1856-01-01T00:00:00Z","Blind und doch sehend","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 6\u20138","0","2251646981","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 6\u20138","1","2024-09-22T15:02:29Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1856), c. 6\u20138","69\u201372","85\u201388","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u0648\u0642\u0633\u062a \u0628\u064a\u062a\u0631\u0632","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 6\u20138","6\u20138"]}
{"Dokument_ID":"00942-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Ein Familiengeheimni\u00df","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 14\u201318","177\u2013180; 193\u2013196; 209\u2013212;193\u2013196;221\u2013224; 233\u2013239","Ein Familiengeheimni\u00df","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 14\u201318","14\u201318","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 14\u201318","1","1856-01-01T00:00:00Z","0","2180894017","9","2024-06-15T23:49:32Z"]}
{"Dokument_ID":"00943-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Herr Klein","Output":["47","Herr Klein","15","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","633\u2013637","645\u2013652","1","2024-06-16T16:11:26Z","1856-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 45\u201348","48","621\u2013626","2181399911","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 45\u201348","46","0","605\u2013608","45"]}
{"Dokument_ID":"00944-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Herrn M\u00fcller\u2019s Sylvesterabend","Output":["12","2180925456","51-52","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 51-52","1","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 51-52","1856-01-01T00:00:00Z","689-693","701-706","Herrn M\u00fcller\u2019s Sylvesterabend","0","2024-06-16T00:37:26Z"]}
{"Dokument_ID":"00945-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Johann Wittenborg und seine Tochter","Output":["12","Johann Wittenborg und seine Tochter","2251653973","153\u2013156","1","1856-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 12\u201313","Geschichtliches Bild aus dem XIV. Jahrhundert","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 12\u201313","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 12\u201313","2024-09-22T15:22:15Z","165\u2013170","0","13"]}
{"Dokument_ID":"00946-00","Nachname":"M\u00fchlbach","Vorname":"Luise","Titel":"Mesmer in Wien","Output":["26","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 23\u201326","325\u2013328","297\u2013300","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 23\u201326","16","2181787872","1","1856-01-01T00:00:00Z","24","2024-06-17T02:16:50Z","313\u2013316","337\u2013339","Mesmer in Wien","25","23","0","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 23\u201326"]}
{"Dokument_ID":"00947-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Die Rechte des Herzen","Output":["565\u2013569","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181620047","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 40-43","549-552","577\u2013582","533-536","1","Die Rechte des Herzen","1856-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T22:06:09Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 40-43","0","13","40-43"]}
{"Dokument_ID":"00948-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Der Schl\u00fcssel zum Engpa\u00df","Output":["Erz\u00e4hlung eines alten Tyrolers","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1856), \u010do. 35","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 35","2251650930","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 35","35","465\u2013470","1","1856-01-01T00:00:00Z","Der Schl\u00fcssel zum Engpa\u00df","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 35","2024-09-22T15:13:30Z","0","13"]}
{"Dokument_ID":"00949-00","Nachname":"Schrader","Vorname":"August","Titel":"Spiele des Zufalls","Output":["29","17","27","2024-06-16T23:56:23Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 27\u201331","2181709692","349\u2013352","1856-01-01T00:00:00Z","0","397\u2013400","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 27\u201331","1","409\u2013414","Spiele des Zufalls","30","31","365\u2013368","381\u2013385","28","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 27\u201331"]}
{"Dokument_ID":"00950-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Die Umkehr","Output":["287","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 22","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 22","1","1856-01-01T00:00:00Z","Die Umkehr","11","22","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 22","2024-06-15T23:47:18Z","0","2180892431"]}
{"Dokument_ID":"00951-00","Nachname":"Smidt","Vorname":"Heinrich","Titel":"Eine unenth\u00fcllte Begebenheit","Output":["short story by Heinrich Smidt","425\u2013428","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 32\u201334","34","441\u2013446","453\u2013456","1","2251655357","1856-01-01T00:00:00Z","33","nouvelle de Heinrich Smidt","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 32\u201334","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 32\u201334","2024-09-22T15:26:20Z","Eine unenth\u00fcllte Begebenheit","32","14","0"]}
{"Dokument_ID":"00952-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Weihnachts-Heiligerabend","Output":["2255253356","505\u2013508","36\u201339","16","517\u2013522","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 36\u201339","1","Artikel von Jodocus Donatus Hubertus Temme, in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 36\u201339","1856-01-01T00:00:00Z","2024-10-01T22:10:54Z","477\u2013480","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 36\u201339","493\u2013496","Weihnachts-Heiligerabend","0"]}
{"Dokument_ID":"00953-00","Nachname":"Smidt","Vorname":"Heinrich","Titel":"Wie gef\u00e4llt Ihnen meine Braut?","Output":["21","Wie gef\u00e4llt Ihnen meine Braut?","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1856), nr. 21\u201322","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 21\u201322","274\u2013276","nouvelle de Heinrich Smidt","1","1856-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 21\u201322","22","2024-09-22T15:14:04Z","short story by Heinrich Smidt","285\u2013287","0","2251651099"]}
{"Dokument_ID":"00954-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Wie man Maler wird","Output":["2024-06-16T16:11:30Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","562, 563","1","1856-01-01T00:00:00Z","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 41","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 41","2181399965","41","9","Wie man Maler wird"]}
{"Dokument_ID":"00955-00","Nachname":"Willkomm","Vorname":"Ernst","Titel":"Zipser","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1856, no. 49,50","2181620123","Zipser","1","2024-06-16T22:06:15Z","1856-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1856, Heft 49,50","0","49,50","9","661\u2013664, 680\u2013681"]}
{"Dokument_ID":"00956-00","Nachname":"Otto","Vorname":"L.","Titel":"Auf der Louisenburg","Output":["157-160, 169-172","Auf der Louisenburg","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 12-13","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-17T00:36:05Z","1","1857-01-01T00:00:00Z","0","12-13","2181735131","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 12-13","9"]}
{"Dokument_ID":"00957-00","Nachname":"Polko","Vorname":"Elise","Titel":"Der furchtsame Martin von Hemskerk","Output":["Der furchtsame Martin von Hemskerk","2024-06-17T02:31:41Z","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 39","525-528","1","2181795957","1857-01-01T00:00:00Z","4","Skizzenblatt von Elise Polko","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 39","0","39"]}
{"Dokument_ID":"00958-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Der Herr Referendarius","Output":["12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-16T18:51:54Z","Der Herr Referendarius","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 27-31","1857-01-01T00:00:00Z","27-31","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 27-31","365\u2013369, 381\u2013384, 393\u2013396, 409\u2013412, 421\u2013428","Erz\u00e4hlung vom Verfasser der \u201eneuen deutschen Zeitbilder.\u201c","2181486755","0"]}
{"Dokument_ID":"00959-00","Nachname":"Willkomm","Vorname":"Ernst","Titel":"Der verh\u00e4ngni\u00dfvolle Schatten","Output":["665-668 671-684-687","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2180926400","2024-06-16T00:38:54Z","1","German article in Die Gartenlaube, 1857, no. 59-52","1857-01-01T00:00:00Z","0","59-52","Der verh\u00e4ngni\u00dfvolle Schatten","Artikel in: Die Gartenlaube, 1857, Heft 59-52","9"]}
{"Dokument_ID":"00960-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Ein Gottesgericht","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 19\u201322","1858-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1858), nr. 19\u201322","short story by Jodocus Temme","2024-09-22T15:29:04Z","2251656292","nouvelle de Jodocus Donatus Hubertus Temme","Ein Gottesgericht","0","Vom Verfasser der \u201eneuen deutschen Zeitbilder.\u201c","19","1","305\u2013308","22","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 19\u201322","20","317\u2013321","293\u2013296","257\u2013260","21"]}
{"Dokument_ID":"00961-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Ein Kirchhofsgeheimni\u00df","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","40-44","1858-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T22:07:14Z","565-568, 581-585, 597-601, 609-613, 621-623","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 40-44","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 40-44","11","Ein Kirchhofsgeheimni\u00df","Mitgetheilt vom Verfasser der \u201eneuen deutschen Zeitbilder.\u201c","0","2181620935"]}
{"Dokument_ID":"00962-00","Nachname":"Ring","Vorname":"Max","Titel":"Der Kranken-Engel","Output":["2181702165","1858-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 3\u20135","45\u201348","1","3","57\u201359","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1858), nr. 3\u20135","17","2024-06-16T23:46:18Z","4","5","33\u201336","0","Der Kranken-Engel","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 3\u20135"]}
{"Dokument_ID":"00963-00","Nachname":"Fritze","Vorname":"Ernst","Titel":"Oberst Hu\u00dflar","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 32, 33","Oberst Hu\u00dflar","1858-01-01T00:00:00Z","2181400298","1","2024-06-16T16:12:05Z","9","32, 33","453-456, 465-471","0","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 32, 33"]}
{"Dokument_ID":"00964-00","Nachname":"Fritze","Vorname":"Ernst","Titel":"Rath Braunstein und Familie","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181735551","1858-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 45-47","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 45-47","Rath Braunstein und Familie","0","45-47","637-640, 653-656, 669-671","2024-06-17T00:36:49Z","9"]}
{"Dokument_ID":"00965-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Rosa Heisterberg","Output":["12","59\u201363, 82\u201384, 97\u2013100, 109\u2013112, 120\u2013128","Artikel in: Die Gartenlaube, 1858, Heft 5\u20139","1858-01-01T00:00:00Z","1","5\u20139","Rosa Heisterberg","German article in Die Gartenlaube, 1858, no. 5\u20139","2181788353","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1858), nr. 5\u20139","2024-06-17T02:17:40Z","0","Vom Verfasser der \u201eneuen deutschen Zeitbilder.\u201c"]}
{"Dokument_ID":"00966-00","Nachname":"Sch-r","Vorname":"J.","Titel":"Auch ein Zopfabschneider","Output":["2024-06-16T16:12:09Z","253-259","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 18","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 18","Auch ein Zopfabschneider","7","1","2181400340","0","18","9"]}
{"Dokument_ID":"00967-00","Nachname":"R.","Vorname":"L.","Titel":"Babeli","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 13","Babeli","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T04:48:56Z","1","0","177-180","2181071650","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 13","9","13"]}
{"Dokument_ID":"00968-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Berliner Polizei","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 7-11","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","Berliner Polizei","10","101-103, 110-112, 130-132, 146-147, 155-158","2202633238","1","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 7-11","7-11","2024-07-12T21:03:28Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00969-00","Nachname":"Ring","Vorname":"Max","Titel":"B\u00f6rne\u2019s Jugendliebe","Output":["2181621085","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","31","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 31","1","B\u00f6rne\u2019s Jugendliebe","437-440","0","2024-06-16T22:07:24Z","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 31"]}
{"Dokument_ID":"00970-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Er betet","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 1\u20134","34\u201336","1\u20134","short story by Jodocus Temme","3","17","1859-01-01T00:00:00Z","2024-09-22T15:13:47Z","nouvelle de Jodocus Donatus Hubertus Temme","2251651012","0","45\u201346","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1859), nr. 1\u20134","17\u201320","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 1\u20134","Er betet","2","Erz\u00e4hlung von J. D. H. Temme, Verfasser der \u201eNeuen deutschen Zeitbilder\u201c","4"]}
{"Dokument_ID":"00971-00","Nachname":"Ernesti","Vorname":"Louise","Titel":"Der gelbe Handschuh","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 5","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1859), nr. 5","1859-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T00:32:37Z","1","57\u201359","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 5","2180922113","5","0","Der gelbe Handschuh"]}
{"Dokument_ID":"00972-00","Nachname":"Fritze","Vorname":"Ernst","Titel":"Lord Felix","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","Lord Felix","34","2025-03-27T23:04:17Z","2331318689","466\u2013468","481\u2013486","1","33","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 32-34","449\u2013452","Erz\u00e4hlung von Luise Reinhardt, in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 32\u201334","32","14","0"]}
{"Dokument_ID":"00973-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Nur eine Putzmacherin","Output":["Eine stille Geschichte","Nur eine Putzmacherin","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","661-664","2180768035","1","645-649","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 44-46","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 44-46","44-46","2024-06-15T20:39:24Z","0","629-632"]}
{"Dokument_ID":"00974-00","Nachname":"Fritze","Vorname":"Ernst","Titel":"Onkel Fabian","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181796508","1859-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 10-12","1","0","10-12","133-136, 149-152, 161-164","Onkel Fabian","2024-06-17T02:32:44Z","9","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 10-12"]}
{"Dokument_ID":"00975-00","Nachname":"J.","Vorname":"F.","Titel":"Die sch\u00f6nste Nase","Output":["281-284, 293-298","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 20-21","8","1","2181071808","20-21","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 20-21","2024-06-16T04:49:15Z","0","Die sch\u00f6nste Nase"]}
{"Dokument_ID":"00976-00","Nachname":"Brunold","Vorname":"Friedrich","Titel":"Tage im Walde","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","Tage im Walde","35","2024-06-16T18:52:56Z","1","493-495","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 35","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 35","2181487358","9"]}
{"Dokument_ID":"00977-00","Nachname":"R.","Vorname":"L.","Titel":"Theater und Schule","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1859-01-01T00:00:00Z","505-508, 521-524, 531-536, 549-553","36-39","German article in Die Gartenlaube, 1859, no. 36-39","8","1","2024-06-16T22:08:31Z","2181621951","Theater und Schule","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1859, Heft 36-39"]}
{"Dokument_ID":"00978-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"H.","Titel":"Die Huberb\u00e4uerin","Output":["1\u20134, 30\u201332, 46\u201348, 62\u201368","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-16T00:41:23Z","Aus dem bairischen Gebirge","1-5","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 1-5","1","2180928157","Die Huberb\u00e4uerin","German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 1-5","0","13","1860-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00979-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Husar und Pandur","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 48","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","753-756","10","1","2181071966","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 48","Husar und Pandur","48","4","2024-06-16T04:49:36Z","0","1860-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00980-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"In den Casematten Magdeburgs","Output":["2181622440","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","337-342","2024-06-16T22:09:07Z","1","11","22","German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 22","In den Casematten Magdeburgs","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 22","1860-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00981-00","Nachname":"Ruppius","Vorname":"Otto","Titel":"Mary Kreuzer","Output":["689\u2013695","2181487513","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","44","10","1","2024-06-16T18:53:07Z","German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 44","Mary Kreuzer","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 44","0","1860-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00982-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Die schwerste Schuld","Output":["2251647116","49-52","12","1","short story by Jodocus Temme","German article in Die Gartenlaube, 1860, no. 49-52","nouvelle de Jodocus Donatus Hubertus Temme","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1860), nr. 49-52","Artikel in: Die Gartenlaube, 1860, Heft 49-52","2024-09-22T15:02:53Z","Die schwerste Schuld","0","769\u2013772, 785\u2013788, 801\u2013804, 817\u2013821","1860-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"00983-00","Nachname":"M\u00fcgge","Vorname":"Theodor","Titel":"Sigrid, das Fischerm\u00e4dchen","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00984-00","Nachname":"M\u00fcgge","Vorname":"Theodor","Titel":"Am Scheidewege (Die Gartenlaube 1861)","Output":[]}
{"Dokument_ID":"00985-00","Nachname":"Ring","Vorname":"Max","Titel":"Auf Regen folgt Sonnenschein","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 52","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 52","1","1861-01-01T00:00:00Z","2024-06-17T02:33:23Z","0","52","Auf Regen folgt Sonnenschein","9","819-822","2181796894"]}
{"Dokument_ID":"00986-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Ein Beamtenleben","Output":["2024-06-16T22:09:21Z","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 52","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 52","10","1","Ein Beamtenleben","1861-01-01T00:00:00Z","52","0","2181622607","817-819"]}
{"Dokument_ID":"00987-00","Nachname":"Hartmann","Vorname":"Moritz","Titel":"Bei Kunstreitern","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 6","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-15T20:40:54Z","6","1","1861-01-01T00:00:00Z","9","2180769281","Bei Kunstreitern","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 6","0","81-84"]}
{"Dokument_ID":"00988-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann von","Titel":"Das Bombardement von Sch\u00e4rding","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 48","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","10","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 48","1","2024-06-16T00:42:29Z","1861-01-01T00:00:00Z","753-758","Das Bombardement von Sch\u00e4rding","48","2180928910","0"]}
{"Dokument_ID":"00989-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Deutsche Herzen, deutscher P\u00f6bel","Output":["26","2024-06-16T18:53:33Z","2181487742","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","413-414","1","2","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 26","1861-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 26","Deutsche Herzen, deutscher P\u00f6bel","0","Erz\u00e4hlung von J. D. H. Temme"]}
{"Dokument_ID":"00990-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Die drei Gro\u00dfm\u00e4chte","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","657\u2013660","641\u2013644","16","Die drei Gro\u00dfm\u00e4chte","Sittenbild aus dem vorigen Jahrhundert","1","2251647533","40\u201344","1861-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 40\u201344","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 40\u201344","2024-09-22T15:04:08Z","625\u2013628","0","702\u2013704","686\u2013688"]}
{"Dokument_ID":"00991-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Der Festungs-Commandant","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 5","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181796948","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 5","1","1861-01-01T00:00:00Z","9","65-68","Der Festungs-Commandant","5","2024-06-17T02:33:29Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00992-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Der Holzgraf","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 27\u201331","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","29","27","481\u2013486","462\u2013464","0","417\u2013420","1","1861-01-01T00:00:00Z","Der Holzgraf","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 27\u201331","2024-06-20T05:51:09Z","30","20","31","445\u2013447","2184279909","465\u2013468","28"]}
{"Dokument_ID":"00993-00","Nachname":"Hoefer","Vorname":"Edmund","Titel":"Im hohen Hause","Output":["2024-06-15T20:41:03Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 4","10","2180769362","1","Eine Geschichte von Edmund Hoefer","1861-01-01T00:00:00Z","61\u201363","4","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 4","0","Im hohen Hause"]}
{"Dokument_ID":"00994-00","Nachname":"Temme","Vorname":"J. D. H.","Titel":"Des Kaufmanns Ehrenschild","Output":["593\u2013596","561\u2013564","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 36\u201339","36\u201339","609\u2013612","1","577\u2013580","1861-01-01T00:00:00Z","2181635644","Des Kaufmanns Ehrenschild","2024-06-16T22:25:00Z","0","13","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 36\u201339"]}
{"Dokument_ID":"00995-00","Nachname":"Godin","Vorname":"R.","Titel":"Das Leben einer Frau","Output":["129\u2013132","113\u2013116","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Das Leben einer Frau","1","7\u20139","1861-01-01T00:00:00Z","11","97\u2013100","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 7\u20139","2180928961","2024-06-16T00:42:33Z","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 7\u20139"]}
{"Dokument_ID":"00996-00","Nachname":"Ruppius","Vorname":"Otto","Titel":"Unter Fremden","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2180769473","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 43-47","1","Aus dem deutsch-amerikanischen Leben","1861-01-01T00:00:00Z","Unter Fremden","43-47","German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 43-47","748-752","0","2024-06-15T20:41:10Z"]}
{"Dokument_ID":"00997-00","Nachname":"Hesekiel","Vorname":"George","Titel":"Der Zw\u00f6lfte","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1861, no. 20\u201323","Artikel in: Die Gartenlaube, 1861, Heft 20\u201323","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-17T02:33:48Z","2181797089","1","1861-01-01T00:00:00Z","0","20\u201323","305\u2013308; 334\u2013336; 350\u2013352","Der Zw\u00f6lfte","9"]}
{"Dokument_ID":"00998-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Ein Amnestirter","Output":["287-288","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 18","2024-06-16T22:09:31Z","10","2181622751","14-18","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 18","Ein Amnestirter","1862-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"00999-00","Nachname":"Ruppius","Vorname":"Otto","Titel":"Bill Hammer. Episode aus dem B\u00fcrgerkriege in Missouri.","Output":[]}
{"Dokument_ID":"01000-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Blut um Blut","Output":["Eine oberbairische Geschichte","2181487911","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Blut um Blut","644\u2013646","10","1","2024-06-16T18:53:53Z","1862-01-01T00:00:00Z","41","German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 41","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 41"]}
{"Dokument_ID":"01001-00","Nachname":"Mand","Vorname":"J. E.","Titel":"Eine dunkle Geschichte","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 4\u20135","78\u201380","2180769556","19","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-15T20:41:15Z","1","49\u201353","Eine dunkle Geschichte","1862-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 4\u20135","4","5","Nach m\u00fcndlicher Ueberlieferung","0"]}
{"Dokument_ID":"01002-00","Nachname":"Diezmann","Vorname":"A.","Titel":"Im Grindelwald-Gletscher","Output":["2024-06-15T20:52:32Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2180776731","Im Grindelwald-Gletscher","10","18-20","1","German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 18-20","1862-01-01T00:00:00Z","273-276; 302-304; 318-319","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 18-20","0"]}
{"Dokument_ID":"01003-00","Nachname":"Storm","Vorname":"Theodor","Titel":"Im Schlo\u00df","Output":["12","\u03bd\u03bf\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03ad\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c1 \u03a3\u03c4\u03bf\u03c1\u03bc, 1863","2340652458","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2025-04-22T16:02:14Z","3","17","AK00239901","145\u2013149","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 10\u201312","161\u2013164","\/g\/11bwpqvgh2","177\u2013181","10","1155620631","\u03a3\u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf","Im Schlo\u00df","11","German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 10\u201312","1862-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01004-00","Nachname":"Hoefer","Vorname":"Edmund","Titel":"Der Junker von Hohensee","Output":["737\u2013740","16","German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 44\u201348","1862-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1862), nr. 44\u201348","44","753\u2013758","2181749687","46","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 44\u201348","0","689\u2013692","Der Junker von Hohensee","1","48","721\u2013724","2024-06-17T01:03:46Z","705\u2013708","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01005-00","Nachname":"Lewald","Vorname":"Fanny","Titel":"Der Letzte seines Stammes","Output":["12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1866), c. 44","44","Der Letzte seines Stammes","1\u20134; 17\u201320; 33\u201336; 62\u201368; 94\u201396; 110\u2013116; 129\u2013132; 158\u2013160; 173\u2013175; 183\u2013186","0","692\u2013696","2024-06-16T21:42:36Z","2181797204","1866-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 1\u201312","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 44","1","1\u201312","German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 1\u201312","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 44","2024-06-17T02:33:59Z","2181602601","1862-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 44","9"]}
{"Dokument_ID":"01006-00","Nachname":"Vacano","Vorname":"Emile Mario","Titel":"Sophie Dorothea","Output":["593\u2013596","36","39","27","2024-06-16T16:41:20Z","609\u2013614","Emile Mario Vacano","38","37","0","561\u2013564","Sophie Dorothea","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 36\u201339","Eine Hofgeschichte","1","German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 36\u201339","577\u2013580","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1862), nr. 36\u201339","2181416393","1862-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01007-00","Nachname":"Ruppius","Vorname":"Otto","Titel":"Eine Speculation","Output":["785\u2013788","16","52","2181547585","German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 49\u201352","49","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 49\u201352","Erz\u00e4hlung aus dem amerikanischen S\u00fcdwesten","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1862), nr. 49\u201352","0","769\u2013772","817\u2013823","801\u2013804","1","Eine Speculation","51","50","1862-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T20:32:23Z"]}
{"Dokument_ID":"01008-00","Nachname":"Ruppius","Vorname":"Otto","Titel":"Zwei Welten","Output":["pinicla de 1940 dirig\u00eda por Gustaf Gr\u00fcndgens","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","5d776d28ad5437001f7ce6a1","filme de 1940 dirigido por Gustaf Gr\u00fcndgens","2023-12-17T19:35:47Z","Film von Gustaf Gr\u00fcndgens (1940)","2031743256","1. Ein Abenteuer in den Alpen","3. In einer deutschen Familie","3","1940. aasta film, lavastanud Gustaf Gr\u00fcndgens","10. Herzens Pr\u00fcfung \u2013 R\u00fcckkehr \u2013 Schlu\u00df","1940 film by Gustaf Gr\u00fcndgens","film din 1940 regizat de Gustaf Gr\u00fcndgens","10.5240\/3260-6050-500B-3E60-47D0-L","ea4e60ba2a86497ca76b8c5e4dcaf21d","8. In Deutschland","Artikel in: Die Gartenlaube, 1862, Heft 21-36","tt0235105","15","film del 1940 diretto da Gustaf Gr\u00fcndgens","294882","321-324; 337-340; 353-356; 369-372; 385-388; 401-404; 429-431; 447-452; 465-468; 481-484; 497-500; 513-516; 529-532; 545-548; 572-576","pel\u00edcula de 1940 dirigida por Gustaf Gr\u00fcndgens","68560","4. In einer amerikanischen Familie","German article in Die Gartenlaube, 1862, no. 21-36","2. Eine Wiederbegegnung und deren Folgen","ffilm ddrama gan Gustaf Gr\u00fcndgens a gyhoeddwyd yn 1940","7. Die erste Wiederbegegnung","456486","Zwei Welten","91","two-worlds-1940","0","21-36","6. Die T\u00e4uschung","\/g\/11r_pc16c","filme de 1940 dirixido por Gustaf Gr\u00fcndgens","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1940 \u0440\u043e\u043a\u0443","1","2024-06-16T01:02:13Z","film \u00fat 1940 fan Gustaf Gr\u00fcndgens","film uit 1940 van Gustaf Gr\u00fcndgens","filme de 1940 dirigit per Gustaf Gr\u00fcndgens","1940-es film, rendezte Gustaf Gr\u00fcndgens","2180942280","1940-01-01T00:00:00Z","5. In\u2019s neue Leben","pel\u00b7l\u00edcula de 1940 dirigida per Gustaf Gr\u00fcndgens","31","142207","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1940","4ce2b78f9146a","film fr\u00e5n 1940 regisserad av Gustaf Gr\u00fcndgens","231751","film de Gustaf Gr\u00fcndgens, sorti en 1940","67786","46994","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1940","9. Entscheidungen","1862-01-01T00:00:00Z","pel\u00edcula de 1940 dirixida por Gustaf Gr\u00fcndgens","38396","21","cinta de 1940 dirichita por Gustaf Gr\u00fcndgens"]}
{"Dokument_ID":"01009-00","Nachname":"von Freiberg","Vorname":"G\u00fcnther","Titel":"Zweimal gelebt","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1862","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Einer wahren Begebenheit nacherz\u00e4hlt","1","G\u00fcnther von Freiberg","German article in: Die Gartenlaube, 1862","Zweimal gelebt","0","1862-01-01T00:00:00Z","9","2024-06-15T20:52:27Z","2180776653"]}
{"Dokument_ID":"01010-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Almenrausch und Edelwei\u00df","Output":["5d776a897a53e9001e70803a","almenrausch-und-edelwei","4. \u201eDie heiligen drei K\u00f6nig.\u201c","132089","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","5. Noch einmal auf dem Scharten-Kaser.","film uit 1957 van Harald Reinl","6. Wie im Himmel","Almenrausch Und Edelwei\u00df","ffilm gomedi gan Harald Reinl a gyhoeddwyd yn 1957","15891","pel\u00b7l\u00edcula de 1957 dirigida per Harald Reinl","tt0050115","36067","\/m\/0kg32vj","filme\/almenrausch-und-edelweiss","v149722","1340120","Drob\u2019n auf die Berg da saust der Wind,","50898","film sorti en 1957","15","pel\u00edcula de 1957 dirixida por Harald Reinl","134608","04469f870cb6449086614332408bfc74","filme de 1957 dirigit per Harald Reinl","1863-01-01T00:00:00Z","55","film \u00fat 1957 fan Harald Reinl","149479","Almenrausch und Edelweiss","229393","0","245545","3. Vater und Sohn","German article in Die Gartenlaube, 1863, no 11","2025-02-01T10:56:19Z","24839","1957-12-20T00:00:00Z","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Nr. 11","50021","211685","Film vum Harald Reinl (1957)","film fr\u00e5n 1957 regisserad av Harald Reinl","190126","film din 1957 regizat de Harald Reinl","34048","filme de 1957 dirigido por Harald Reinl","4ce2b6eab7c39","10.5240\/EBCF-FBA5-0FB3-A47F-4D15-M","2024-03-14T23:20:58Z","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1957","85","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1957","cinta de 1957 dirichita por Harald Reinl","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1957 \u0440\u043e\u043a\u0443","pel\u00edcula de 1957 dirigida por Harald Reinl","filme de 1957 dirixido por Harald Reinl","Almenrausch und Edelwei\u00df","2305146840","2. Tochter und Mutter","7617","Film von Harald Reinl (1957)","1957 film by Harald Reinl","film del 1957 diretto da Harald Reinl","1. Am Scharten-Kaser","4","25","1957. aasta film, lavastanud Harald Reinl","2102203691","pinicla de 1957 dirig\u00eda por Harald Reinl"]}
{"Dokument_ID":"01011-00","Nachname":"von Gaudy","Vorname":"Franz","Titel":"Baffetto","Output":["2184279700","1","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 36","0","Baffetto","2024-06-20T05:50:48Z","1863-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1863), nr. 36","9","Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 36"]}
{"Dokument_ID":"01012-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Der Bracoon","Output":["2024-09-22T15:21:52Z","1","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 12","11","Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1863), nr. 12","1863-01-01T00:00:00Z","Der Bracoon","2251653834","0","Ein Erlebni\u00df in Louisiana"]}
{"Dokument_ID":"01013-00","Nachname":"Ruppius","Vorname":"Otto","Titel":"Eine dunkele That","Output":["2251647854","Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 41","nouvelle de Otto Ruppius","8","1","Eine dunkele That","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 41","short story by Otto Ruppius","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1863), nr. 41","1863-01-01T00:00:00Z","2024-09-22T15:05:04Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01014-00","Nachname":"Willkomm","Vorname":"Ernst","Titel":"Die Echte","Output":["\"la verulino\"","2251654832","nouvelle de Ernst Willkomm","2024-09-22T15:24:45Z","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0625\u0631\u0646\u0633\u062a \u0641\u064a\u0644\u0643\u0648\u0645","1","short story by Ernst Willkomm","0","Eine Geschichte aus dem alten Lande","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 35","1863-01-01T00:00:00Z","artikolo en la magazino Die Gartenlaube, 1863, kajero35","Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 35","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1863), nr. 35","9","Die Echte"]}
{"Dokument_ID":"01015-00","Nachname":"Wiggers","Vorname":"Moritz","Titel":"Gottfried Kinkel\u2019s Befreiung","Output":["16","Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 19","2255501275","1","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 19","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1863), nr. 19","Gottfried Kinkel\u2019s Befreiung","2024-10-02T15:40:36Z","1863-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01016-00","Nachname":"Ernesti","Vorname":"Louise","Titel":"Im Damenzimmer","Output":["nouvelle de Malvina von Humbracht","Im Damenzimmer","2251651023","short story by Malwine Humbracht","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1863), nr. 45","8","1","2024-09-22T15:13:49Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 45","1863-01-01T00:00:00Z","0","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 45"]}
{"Dokument_ID":"01017-00","Nachname":"M\u00fchlbach","Vorname":"Luise","Titel":"Der Kurf\u00fcrst und der Geldf\u00fcrst","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1863), nr. 1 bis 52","8","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 1 bis 52","1863-01-01T00:00:00Z","2024-06-15T19:43:51Z","Der Kurf\u00fcrst und der Geldf\u00fcrst","2180727087","0","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 1 bis 52"]}
{"Dokument_ID":"01018-00","Nachname":"Diezmann","Vorname":"A.","Titel":"Martha","Output":["film fr\u00e5n 1936 regisserad av Karl Anton","1037141326","5d77683585719b001f3a3945","film uit 1974","28429","Martha","tt0137095","pel\u00edcula de 1936 dirixida por Karl Anton","film\/23295","martha","190","500000","513\u2013516","2024-10-26T18:03:21Z","filme de 1936 dirigido por Karl Anton","54110","1925-01-01T00:00:00Z","181669","Karl Hofer festm\u00e9nye","485750","1339706","film","38761","2307","m\u00e5lning av Karl Hofer","schilderij van Karl Hofer (1878)","unn2008513849","quadre de Karl Hofer","film de Karl Anton, sorti en 1936","martha-1936","1","1936 film by Karl Anton","maleri av Karl Hofer","16175","516352","14306","13106","works\/86469","100","2273216807","10311","116","9bf41febf45a47e48df5f1e564427ec2","42629","95298","63953","14305","film allemand","film uit 1936 van Karl Anton","peinture de Karl Hofer (1878)","16","film del 1936 diretto da Karl Anton","pel\u00edcula de 1936 dirigida por Karl Anton","22227","86%","20051730","movies\/martha-1974","Martha - flickan fr\u00e5n Richmond","2365287727","43990","Martha (TV)","m\u00e5leri av Karl Hofer","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1936 \u0440\u043e\u043a\u0443","film del 1974 diretto da Rainer Werner Fassbinder","2265445021","tt0070374","0","10.5240\/F4CD-3B1F-EB40-7832-17EF-K","706332","1974 film directed by Rainer Werner Fassbinder","pentra\u0135o de Karl Hofer","pintura di Karl Hofer","89062","dipinto di Karl Hofer","maleri af Karl Hofer","7.6\/10","pikturo da Karl Hofer","painting by Karl Hofer (1878)","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","76","\u0d2e\u0d3e\u0d7c\u0d24\u0d4d\u0d24","932745","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1936","cinta de 1936 dirichita por Karl Anton","1936-01-01T00:00:00Z","58","obraz Karl Hofer","122","film din 1936 regizat de Karl Anton","\/m\/07ww2l2","2025-06-21T22:37:40Z","54768","Film von Karl Anton (1936)","4ce2b7411e10c","529\u2013533","1863-01-01T00:00:00Z","filme\/martha","martha-1974","m\/martha_1974","\u0424\u0438\u043b\u044c\u043c \u0420\u0430\u0439\u043d\u0435\u0440 \u0412\u0435\u0440\u043d\u0435\u0440\u0430 \u0424\u0430\u0441\u0431\u0438\u043d\u0434\u0435\u0440\u0430, \u0441\u043d\u044f\u0442\u044b\u0439 \u0432 1974 \u0433\u043e\u0434\u0443","pintura de Karl Hofer","filme de 1936 dirixido por Karl Anton","23781","2181487971","painting by Karl Hofer","249872","562625","105705","97279","136009","\u041c\u0430\u0440\u0442\u0430","filme de 1936 dirigit per Karl Anton","16371","2","2024-06-16T18:53:59Z","2528","5514","90156","60032232","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1936","14","6736","33 und 34","70233","c8bec79cdc0b414fb6cc048a62345e07","martha-m100037593","cuadro de Karl Hofer","pel\u00b7l\u00edcula de 1936 dirigida per Karl Anton","20743","3298","film \u00fat 1936 fan Karl Anton","pinicla de 1936 dirig\u00eda por Karl Anton","Letzte Rose","896799","34","54480","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 33 und 34","1974-01-01T00:00:00Z","Erz\u00e4hlung aus dem Leben","695","10.5240\/CED9-0088-4E60-6BFA-DAB7-O","1936. aasta film, lavastanud Karl Anton","1333151002099430280003","1036","Gem\u00e4lde von Karl Hofer (1878)","v144473","2024-11-11T10:38:17Z","1308507","telefilme de 1974","pictur\u0103 de Karl Hofer","Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 33 und 34","Film von Rainer Werner Fassbinder (1974)","0000-0004-928F-0000-1-0000-0000-Y","10","250590","tt0027947","11","v143818","62826","497136"]}
{"Dokument_ID":"01019-00","Nachname":"von Heigel","Vorname":"Karl August","Titel":"Die Tochter des F\u00e4lschers","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 1\u20135","1\u20134","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1863), nr. 1\u20135","3","17","5","33\u201336","1863-01-01T00:00:00Z","0","2024-06-15T19:48:19Z","49\u201352","Die Tochter des F\u00e4lschers","2180730735","1","17\u201320","4","2","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 1\u20135","66\u201369"]}
{"Dokument_ID":"01020-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"Ein Vertheidiger","Output":["12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1863), nr. 7\u201310","97\u2013100, 113\u2013116, 129\u2013132, 145\u2013148, 150","Ein Vertheidiger","1","German article in Die Gartenlaube, 1863, no. 7\u201310","2331318519","7\u201310","Erz\u00e4hlung von Jodocus Donatus Hubertus Temme, in: Die Gartenlaube, 1863, Heft 7\u201310","2025-03-27T23:03:38Z","1863-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01021-00","Nachname":"Ziegler","Vorname":"Franz Wilhelm","Titel":"Der Bettler vom Capitol","Output":["417\u2013420","27\u201328","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1864), \u010do. 27\u201328","Artikel in: Die Gartenlaube, 1864, Heft 27\u201328","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1864), nr. 27\u201328","1","Der Bettler vom Capitol","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1864), c. 27\u201328","2181779975","2024-06-17T02:02:05Z","Eine Erz\u00e4hlung von Franz W. Ziegler,Verfasser des \u201eNondum\u201c","433\u2013438","14","0","1864-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1864, no. 27\u201328"]}
{"Dokument_ID":"01022-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Der b\u00f6se Nachbar","Output":["2024-06-16T23:46:50Z","\"la malica najbaro\"","673\u2013676","artikolo en la magazino Die Gartenlaube, 1864, kajero  40-45","42","41","German article in Die Gartenlaube, 1864, no. 40\u201345","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1864), nr. 40\u201345","2181702605","641\u2013644","44","Artikel in: Die Gartenlaube, 1864, Heft 40\u201345","0","40","689\u2013692","1","43","Der b\u00f6se Nachbar","658\u2013660","625\u2013628","705\u2013708","21","1864-01-01T00:00:00Z","45"]}
{"Dokument_ID":"01023-00","Nachname":"von Heigel","Vorname":"Karl August","Titel":"Er kommt nicht","Output":["48\u201352","Er kommt nicht","2251647864","1","753\u2013756;769\u2013772;785\u2013788; 801\u2013804;817\u2013820","Artikel in: Die Gartenlaube, 1864, Heft 48\u201352","2024-09-22T15:05:06Z","11","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1864), nr. 48\u201352","short story by Karl August von Heigel","nouvelle de Karl August von Heigel","German article in Die Gartenlaube, 1864, no. 48\u201352","0","1864-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01024-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Fr.","Titel":"Der Heimathschein","Output":["289\u2013292","10. Im Bett","Artikel in: Die Gartenlaube, 1864, Heft 19\u201322","nouvelle de Friedrich Gerst\u00e4cker","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1864), nr. 19\u201322","11. Was Katharine dazu sagte","2024-09-22T14:01:15Z","2251625002","8. Wie die Kirme\u00dfbauern ihr Recht aus\u00fcben","Erz\u00e4hlung von Fr. Gerst\u00e4cker","9. Weshalb man nie eine Gartenth\u00fcr offen lassen soll","0","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1864), \u010do. 19\u201322","337\u2013343","1. Was der Traubenwirth dazu sagte","1","305\u2013308","3. Eine Staatsvisite","19\u201322","6. Weltliche und geistliche Beh\u00f6rden","321\u2013324","4. Eine weltliche Schwierigkeit","7. Die Dreiberger Kirme\u00df","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1864), c. 19\u201322","German article in Die Gartenlaube, 1864, no. 19\u201322","2. Die Kathrine","Der Heimathschein","5. Zwischenf\u00e4lle","28","1864-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01025-00","Nachname":"Heigel","Vorname":"Carl August","Titel":"Der Schatten","Output":["2181488005","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","241\u2013244","16","2023-03-15T10:52:00Z","3","2002-01-01T00:00:00Z","1894258348","17","225\u2013228","der-schatten","273\u2013278","OL12718264M","2023-05-11T12:06:56Z","1852650010","15","265","257\u2013260","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1940-1941","German article in Die Gartenlaube, 1864, no. 14\u201318","deutsche Fernsehserie von Nina Vukovic (2023)","216890","Der Schatten","37","18","0","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1940-1941","304751","209\u2013212","2024-06-16T18:54:02Z","1","2023-03-15T10:51:58Z","3-453-86358-5","Artikel in: Die Gartenlaube, 1864, Heft 14\u201318","1940-10-31T00:00:00Z","uitgave van Der Schatten","2","1291335771","Theaterproduktion des Schauspielhauses Z\u00fcrich in der Spielzeit 1947-1948","2020-10-14T08:34:19Z","2022-06-02T00:00:00Z","1852649997","1948-07-01T00:00:00Z","theatrical production of Schauspielhaus Zurich during the season 1947-1948","14","21","1864-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01026-00","Nachname":"Ruppius","Vorname":"Otto","Titel":"Unsichere Fundamente","Output":["12","113\u2013116","177\u2013180","8","short story by Otto Ruppius","97\u2013100","2251647910","145\u2013148","Artikel in: Die Gartenlaube, 1864, Heft 6\u201312","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1864), nr. 6\u201312","81\u201384","0","nouvelle de Otto Ruppius","1","22","161\u2013164","Unsichere Fundamente","129\u2013132","German article in Die Gartenlaube, 1864, no. 6\u201312","7","10","6","2024-09-22T15:05:13Z","11","9","1864-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01027-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann von","Titel":"Der bairische Hiesel","Output":["1865-01-01T00:00:00Z","12-25","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Volkserz\u00e4hlung aus Baiern","Der bairische Hiesel","1","2181622837","2024-06-16T22:09:37Z","11","177-180","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 12-25","0","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 12-25"]}
{"Dokument_ID":"01028-00","Nachname":"Hedrich","Vorname":"Franz","Titel":"Balbina","Output":["Balbina","1865-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 27-31","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","417-420, 433-436, 449-452, 465-470, 481-486","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 27-31","1","2181622846","0","27-31","2024-06-16T22:09:38Z","9"]}
{"Dokument_ID":"01029-00","Nachname":"Scherr","Vorname":"Johannes","Titel":"Erkauft und Erk\u00e4mpft","Output":["1865-01-01T00:00:00Z","65-68, 81-84, 109-111","Erkauft und Erk\u00e4mpft","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2180770270","1","0","5-7","2024-06-15T20:42:09Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 5-7","9","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 5-7"]}
{"Dokument_ID":"01030-00","Nachname":"von Humbracht","Vorname":"Malvina","Titel":"Friesenliebe","Output":["1865-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","97-100, 113-116, 129-134","1","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 7-9","0","7-9","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 7-9","Friesenliebe","2180929226","9","2024-06-16T00:42:54Z"]}
{"Dokument_ID":"01031-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Das Geheimni\u00df des Indianers","Output":["1865-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 10-13","145-148, 161-164, 189-191, 201-204","Das Geheimni\u00df des Indianers","8","1","2181401536","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 10-13","2024-06-16T16:14:09Z","10-13","0"]}
{"Dokument_ID":"01032-00","Nachname":"Polko","Vorname":"Elise","Titel":"Die Locke der Charlotte Corday","Output":["657-660","1865-01-01T00:00:00Z","15","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181623012","641-644","686-688","625-628","1","3","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 40-43","2024-06-16T22:09:50Z","4","Die Locke der Charlotte Corday","0","40-43","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 40-43"]}
{"Dokument_ID":"01033-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Die Moderatoren","Output":["353\u2013356","369\u2013372","nouvelle de Friedrich Gerst\u00e4cker","Erz\u00e4hlung aus Texas","7. Der Angriff","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 23\u201328","5. Die Moderatoren","4. Die Regulatoren","3. Der Schilfbruch","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1865), nr. 23\u201328","Die Moderatoren","438\u2013441","1. Die Farm in Texas","23","0","1865-01-01T00:00:00Z","23\u201328","2. In Brownsville","385\u2013388","1","2181603952","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 23\u201328","2024-06-16T21:44:27Z","401\u2013404"]}
{"Dokument_ID":"01034-00","Nachname":"Polko","Vorname":"Elise","Titel":"Prinzessin Champagner","Output":["673-676, 689-692","2181797375","1865-01-01T00:00:00Z","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Prinzessin Champagner","2024-06-17T02:34:16Z","1","43 und 44","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 43 und 44","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 43 und 44","0"]}
{"Dokument_ID":"01035-00","Nachname":"Schloenbach","Vorname":"Arnold","Titel":"Sie will sich duelliren","Output":["1865-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 32 und 33","32 und 33","1","2181623258","0","497-500, 513-516","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 32 und 33","9","Sie will sich duelliren","2024-06-16T22:10:09Z"]}
{"Dokument_ID":"01036-00","Nachname":"Benedix","Vorname":"Roderich","Titel":"Studentenliebe","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Theaterst\u00fcck mit Gesang in 5 Aufz\u00fcgen. Nach der lit. Vorlage \"Das bemooste Haupt\" von R. Benedix","Studentenliebe","2025-04-23T21:43:35Z","2181736325","1925-01-01T00:00:00Z","34","0","1865-01-01T00:00:00Z","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 34","529\u2013532","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 34","2024-06-17T00:38:07Z","10","1212270355","1925 play by Gebhard Sch\u00e4tzler-Perasini","9","2341191806"]}
{"Dokument_ID":"01037-00","Nachname":"Meyr ","Vorname":"Melchior","Titel":"Unverhofft","Output":["1865-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1865, Heft 50-52","2181404260","50-52","1","785-788, 801-804, 817-820","0","Unverhofft","2024-06-16T16:19:12Z","German article in Die Gartenlaube, 1865, no. 50-52","9"]}
{"Dokument_ID":"01038-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Der Dommeister von Regensburg","Output":["12","1866-01-01T00:00:00Z","short story by Hermann von Schmid","2251656246","Der Dommeister von Regensburg","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062b\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0634\u0645\u064a\u062f","nouvelle de Hermann von Schmid","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 33\u201339","1","33\u201339","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 33\u201339","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 33\u201339","2024-09-22T15:28:55Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01039-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Die Doppelcur","Output":["short story by Levin Sch\u00fccking","nouvelle de Levin Sch\u00fccking","1866-01-01T00:00:00Z","665\u2013670, 681\u2013686","16","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 43 und 44","Die Doppelcur","1","2251650962","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 43 und 44","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 43 und 44","0","2024-09-22T15:13:34Z","43, 44"]}
{"Dokument_ID":"01040-00","Nachname":"Guseck","Vorname":"Bernd von","Titel":"Der Frankfurter Advent","Output":["Der Frankfurter Advent","1866-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T18:00:26Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 21\u201325","Historische Novelle von Bernd von Guseck","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 21\u201325","11","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 21\u201325","21\u201325","2181458598","0"]}
{"Dokument_ID":"01041-00","Nachname":"Ewald","Vorname":"Adolf","Titel":"Gefangen","Output":["episode of Maya the Honey Bee","film \u00fat 2004 fan J\u00f6rg Andreas","Locked Up","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 2004","Film von J\u00f6rg Andreas (2004)","47645","film de J\u00f6rg Andreas, sorti en 2004","Tatort: Gefangen","Gefangen: Eine Liebe hinter Gittern","movies\/locked-up-2005-05-26","1866-01-01T00:00:00Z","241421","\/g\/11hfp3qm62","401\u2013406","1","3698140ea7ba456696b4421975b8a849","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 26","\u00e9pisode de Maya l'abeille","614970","12801","film din 2004 regizat de J\u00f6rg Andreas","77634","pel\u00edcula de 2004 dirigida por J\u00f6rg Andreas","1041974","J\u00f6rg Andreas 2004-es nagyj\u00e1t\u00e9kfilmje","9","340607","Fernsehfilm der Krimireihe Tatort","\/m\/02w8tvf","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c","1976-04-15T00:00:00Z","filme de 2004 dirixido por J\u00f6rg Andreas","Episode der Krimiserie SOKO Leipzig","Maya prisonni\u00e8re des frelons","2278231426","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 26","35","2004. aasta film, lavastanud J\u00f6rg Andreas","73157","tt11681854","0","episodio della serie animata L'ape Maia","filme de 2004 dirigit per J\u00f6rg Andreas","tt0410006","70018032","Folge der TV-Serie Die Biene Maja","1155239661","film del 2004 diretto da J\u00f6rg Andreas","film fr\u00e5n 2004 regisserad av J\u00f6rg Andreas","37347","6","aflevering van Maya the Honey Bee","pel\u00edcula de 2004 dirixida por J\u00f6rg Andreas","2025-01-01T17:01:31Z","33918","film uit 2004 van J\u00f6rg Andreas","12","2020-04-11T16:08:26Z","filme de 2004 dirigido por J\u00f6rg Andreas","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 2004","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 26","2024-11-22T09:55:14Z","25206","2011-01-01T00:00:00Z","pinicla de 2004 dirig\u00eda por J\u00f6rg Andreas","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2020 \u0440\u043e\u043a\u0443","2024-10-27T06:13:39Z","87","2265677092","2004-06-05T00:00:00Z","cinta de 2004 dirichita por J\u00f6rg Andreas","79997","filme\/gefangen-eine-liebe-hinter-gittern","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Maya the Honey Bee","2020-05-17T00:00:00Z","tt3634890","2004 film by J\u00f6rg Andreas","2020 television film directed by Isabel Prahl","261085","2","1977-08-25T00:00:00Z","10.5240\/9E74-550E-C274-6CBA-81A1-6","locked-up-2004","443887","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2004 \u0440\u043e\u043a\u0443","In the Hole","290107","Prigioniera!","gefangen-eine-liebe-hinter-gittern","2024-07-07T15:18:41Z","5d776d0d96b655001fe3dcbc","2197664070","Maja in a Big Pinch","38","soko-leipzig\/folgen\/gefangen-1-208251","26","631676","B\u00f6rt\u00f6n-love","television film","film\/39415","Gefangen","pel\u00b7l\u00edcula de 2004 dirigida per J\u00f6rg Andreas","2293734079","10","189885","m\/locked_up","96","25"]}
{"Dokument_ID":"01042-00","Nachname":"Temme","Vorname":"Jodocus Donatus Hubertus","Titel":"In der Propstei","Output":["In der Propstei","2024-09-22T15:25:03Z","1866-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 40\u201343","1","short story by Jodocus Temme","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 40\u201343","40\u201343","0","nouvelle de Jodocus Donatus Hubertus Temme","2251654931","9","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 40\u201343"]}
{"Dokument_ID":"01043-00","Nachname":"Mei\u00dfner","Vorname":"Alfred","Titel":"Ein Naturkind","Output":["2251656310","36","15","1866-01-01T00:00:00Z","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u0644\u0641\u0631\u064a\u062f \u0645\u0627\u064a\u0633\u0646\u0631","short story by Alfred Meissner","nouvelle de Alfred Meissner","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 36","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1866), \u010do. 36","553\u2013558","1","2024-09-22T15:29:07Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 36","Ein Naturkind","Bild aus dem Gebirge von Alfred Mei\u00dfner","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 36","0"]}
{"Dokument_ID":"01044-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Ruine Wildenfels","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 45\u201353","nouvelle de Friedrich Gerst\u00e4cker","6. Die Verabredung","2. Beim Wein","4. Die Werbung","2024-09-22T15:25:09Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 45\u201353","0","Ruine Wildenfels","1866-01-01T00:00:00Z","19","1","45\u201353","7. Rosel","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 45\u201353","8. Die Entdeckung","1. In Wellheim","2251654971","3. In der Ruine","5. Vater und Tochter","9. Schlu\u00df"]}
{"Dokument_ID":"01045-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Das Thurmzimmer","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1866), c. 5\u20139","short story by Levin Sch\u00fccking","nouvelle de Levin Sch\u00fccking","1866-01-01T00:00:00Z","2251647034","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1866), \u010do. 5\u20139","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 5\u20139","Das Thurmzimmer","1","5\u20139","2024-09-22T15:02:39Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 5\u20139","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 5\u20139","0","13"]}
{"Dokument_ID":"01046-00","Nachname":"Ewald","Vorname":"Adolf","Titel":"Vom sch\u00f6nen Fritz","Output":["20","1866-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1866, Heft 20","German article in Die Gartenlaube, 1866, no. 20","10","2181610185","1","2024-06-16T21:52:55Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1866), nr. 20","Vom sch\u00f6nen Fritz","0","305\u2013311"]}
{"Dokument_ID":"01047-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Die Brautschau","Output":["12","German article in Die Gartenlaube, 1867, no. 1\u20136","Artikel in: Die Gartenlaube, 1867, Heft 1\u20136","1\u20136","Die Brautschau","1","2180890694","2024-06-15T23:44:55Z","1867-01-01T00:00:00Z","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1867), nr. 1\u20136"]}
{"Dokument_ID":"01048-00","Nachname":"John","Vorname":"Friederike H. C. Eugenie","Titel":"Das Geheimni\u00df der alten Mamsell","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1867, Heft 21\u201338","8","208","1867-01-01T00:00:00Z","2181404464","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 13","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1867), nr. 21\u201338","2024-03-13T20:20:13Z","0","2181736396","1869-01-01T00:00:00Z","2101406000","1","Das Geheimni\u00df der alten Mamsell","1868-01-01T00:00:00Z","2024-06-17T00:38:12Z","21\u201338","13","Artikel in: Die Gartenlaube, 1869, Heft 8","128","10","German article in Die Gartenlaube, 1869, no. 8","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 13","German article in Die Gartenlaube, 1867, no. 21\u201338","11","2024-06-16T16:19:31Z"]}
{"Dokument_ID":"01049-00","Nachname":"Zedelius","Vorname":"Marie","Titel":"Getrennt","Output":["2024-06-16T21:49:09Z","German article in Die Gartenlaube, 1867, no. 7\u201310","Getrennt","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1867), nr. 7\u201310","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1867, Heft 7\u201310","2181607375","9","7\u201310","1867-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01050-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Der Habermeister","Output":["Der Habermeister","37\u201350","short story by Hermann von Schmid","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062b\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0634\u0645\u064a\u062f","nouvelle de Hermann von Schmid","1","2251647797","Artikel in: Die Gartenlaube, 1867, Heft 37\u201350","Ein Volksbild aus den bairischen Bergen","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1867), c. 37\u201350","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1867), nr. 37\u201350","2024-09-22T15:04:53Z","1867-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1867, no. 37\u201350","0","13"]}
{"Dokument_ID":"01051-00","Nachname":"Hoefer","Vorname":"Edmund","Titel":"Die Herrin von Dernot","Output":["1. Aus dem Leben eines Staatsmannes","1867-01-01T00:00:00Z","2181459638","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1867), nr. 11\u201319","5. In blauen Tagen","4. Auf Dernot","10. Die Herrin von Dernot","0","Die Herrin von Dernot","German article in Die Gartenlaube, 1867, no. 11\u201319","19","6. Der letzte Abend","1","7. Die rauhe Wirklichkeit","2024-06-16T18:02:27Z","9. Von der Not","Artikel in: Die Gartenlaube, 1867, Heft 11\u201319","11\u201319","2. Das Gl\u00fccksrad geht um","8. Nun fall\u2019 du Reif, du kalter Schnee!","3. Ausgeflogene V\u00f6gel"]}
{"Dokument_ID":"01052-00","Nachname":"Ring","Vorname":"Max","Titel":"Vater und Sohn","Output":["Adolf Wilbrandt","29","143210","\u0645\u0646\u062d\u0648\u062a\u0629","\u067e\u062f\u0631 \u0648 \u067e\u0633\u0631","cuadro de Issai Kulvianski","1867-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 29","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 27\u201333","\/m\/0gj9k90","40.5","Father and Son (comics)","Artikel in: Die Gartenlaube, 1867, Heft 20","1","\u0642\u0635\u0647 \u0647\u0627\u06cc \u0645\u0646 \u0648 \u0628\u0627\u0628\u0627\u0645","1956-01-01T00:00:00Z","m\u00e5lning av Issai Kulvianski","33","pikturo da Issai Kulvianski","pictur\u0103 de Issai Kulvianski","2023-06-21T20:03:48Z","32","9","486\u2013490","Issai Kulvianski festm\u00e9nye","Vater und Sohn (e.o.plauen)","16","Point(13.566627 52.5578)","10995774313","8","2023-12-12T22:54:46Z","BG-M 8407\/96","17","27","Vater und Sohn (Emerita Pansowov\u00e1)","2255492577","469\u2013474","pintura d'Issai Kulvianski","comic strip","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 27\u201333","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 29","pintura di Issai Kulvianski","\"Vater und Sohn\" (Stephan Horota)","Skulptur von Emerita Pansowov\u00e1 in Berlin-Marzahn","Father and son","0","painting by Issai Kulvianski","maleri af Issai Kulvianski","305\u2013308","2181675722","1881-01-01T00:00:00Z","\u7236\u8207\u5b50","BPMMD3KRD3Z2E5A7BIC4FA5K3KLGUS34","30","sculpture in Berlin-Prenzlauer Berg, Germany","31","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 27\u201333","1895-01-01T00:00:00Z","6","549\u2013554","501\u2013506","\u5fb7\u56fd\u6f2b\u753b","pintura de Issai Kulvianski","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 27\u201333","\u7236\u4e0e\u5b50","German article in Die Gartenlaube, 1867, no. 20","28","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","tableau d'Issai Kulvianski","pentra\u0135o de Issai Kulvianski","\u0645\u0646 \u0648 \u0628\u0627\u0628\u0627\u0645","dipinto di Issai Kulvianski","533\u2013538","quadre d'Issai Kulvianski","2028793826","1971-01-01T00:00:00Z","obraz Issai Kulvianski","Father and Son","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 27\u201333","\u0642\u0635\u0647\u0647\u0627\u06cc \u0645\u0646 \u0648 \u0628\u0627\u0628\u0627\u0645","2180771051","1920878201","20","2","Gem\u00e4lde von Issai (1892-1970) Kulvianski","1702139879","449\u2013452","m\u00e5leri av Issai Kulvianski","14","830148574338624430005","Vater und Sohn","\u06a9\u062a\u0627\u0628\u06cc \u0622\u0644\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0628\u0647 \u0646\u0648\u06cc\u0633\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0627\u0631\u06cc\u0634 \u0627\u0632\u0631","Point(13.463069 52.535537)","2024-10-02T15:06:32Z","2024-06-16T23:12:33Z","schilderij van Issai Kulvianski","2302983570","479","517\u2013522","2024-06-15T20:43:13Z","2025-01-27T09:31:04Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 29","Plastik in Berlin-Prenzlauer Berg","2022-08-12T04:33:57Z","bekannteste Figuren der textlosen St\u00fccke des deutschen Zeichners e.o.plauen","sculpture by Emerita Pansowov\u00e1 in Berlin-Marzahn, Germany","1990-01-01T00:00:00Z","maleri av Issai Kulvianski","\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d9\u05e9\u05d9 \u05e7\u05d5\u05dc\u05d1\u05d9\u05d0\u05e0\u05e1\u05e7\u05d9"]}
{"Dokument_ID":"01053-00","Nachname":"von D\u00fcring-Oetken","Vorname":"Helene","Titel":"Drei Blumen am Wege eines Hagestolzen","Output":["2180771110","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Drei Blumen am Wege eines Hagestolzen","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 14","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 14","0","209-214","1868-01-01T00:00:00Z","14","9","2024-06-15T20:43:21Z"]}
{"Dokument_ID":"01054-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"Das Erkennungszeichen","Output":["737\u2013740","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 45\u201350","753\u2013757","49","Das Erkennungszeichen","2181809230","769\u2013773","46","18","0","2024-06-17T02:57:06Z","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 45\u201350","48","721\u2013724","794\u2013796","1868-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 45\u201350","50","705\u2013708","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01055-00","Nachname":"Ring","Vorname":"Max","Titel":"Im Hause der Bonaparte","Output":["225\u2013228, 241\u2013244, 257\u2013260, 273\u2013276, 302\u2013304, 318\u2013320, 349\u2013351, 353\u2013356, 369\u2013372","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 15\u201324","2024-06-16T22:38:54Z","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 15\u201324","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 15\u201324","2181647039","1868-01-01T00:00:00Z","15\u201324","0","Im Hause der Bonaparte"]}
{"Dokument_ID":"01056-00","Nachname":"Zedelius","Vorname":"Marie","Titel":"In sengender Gluth","Output":["65\u201368","113\u2013116","81\u201384","2181809128","7","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 5\u20138","6","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 5\u20138","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 5\u20138","97\u2013100","In sengender Gluth","1868-01-01T00:00:00Z","5","14","0","2024-06-17T02:56:53Z"]}
{"Dokument_ID":"01057-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Lorenz und Lore","Output":["806\u2013808","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 50\u201352","12","785\u2013788","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 50\u201352","Lorenz und Lore","2024-06-16T01:46:25Z","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 50\u201352","52","817\u2013820","50","1868-01-01T00:00:00Z","2180969733","0","51"]}
{"Dokument_ID":"01058-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Ein Pistolenschu\u00df","Output":["40","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 40","2181417726","2024-06-16T16:43:48Z","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 40","1","11","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 40","Aus den Erinnerungen eines russischen Officiers","Ein Pistolenschu\u00df","625\u2013628","1868-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01059-00","Nachname":"M\u00fchlbach","Vorname":"Luise","Titel":"Prinz oder Schlossergeselle","Output":["29","Historische Novellette von Louise M\u00fchlbach","2181646814","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 25\u201329","2024-06-16T22:38:36Z","27","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 25\u201329","449\u2013453","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 25\u201329","0","417\u2013420","26","433\u2013436","385\u2013388","1","1868-01-01T00:00:00Z","Prinz oder Schlossergeselle","25","28","401\u2013404"]}
{"Dokument_ID":"01060-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"S\u00fcden und Norden","Output":["593\u2013596","638\u2013640","2068066617","S\u00fcden und Norden: zwei Bilder","673\u2013677","689\u2013694","kni\u017en\u00ed vyd\u00e1n\u00ed z roku 1868","42","39","58","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 37\u201344","book edition published in 1868","cnb002719126","641\u2013644","44","2181751387","zwei Bilder","37","38","2024-02-03T14:46:09Z","0","40","657\u2013660","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 37\u201344","2024-06-17T01:07:14Z","1","1868-01-01T00:00:00Z","577\u2013580","43","30","\u0432\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044f \u043a\u043d\u0438\u0433\u0438, \u043e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u0435 \u0432 1868","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 37\u201344","609\u2013612","Eine bairische Dorfgeschichte von 1866","11","S\u00fcden und Norden","41"]}
{"Dokument_ID":"01061-00","Nachname":"Temme","Vorname":"J. D. H.","Titel":"Der Teufel","Output":["Der Teufel","Fernsehfilm der Krimireihe Tatort","Skulptur von Thomas Theodor Heine in der Alten Nationalgalerie in Berlin","2255269380","129722","Teufel","8","2292258745","\u0645\u0646\u062d\u0648\u062a\u0629","1926-01-01T00:00:00Z","B 426","32166","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 35","\/g\/11bc6z19vk","tt0125539","Le diable","42","1997 television film directed by Thomas Freundner","15","2024-07-20T10:28:54Z","2024-10-01T23:28:19Z","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 35","35","2024-12-28T17:02:18Z","roman d'Alfred Neumann","tatort-der-teufel","1926 novel by Alfred Neumann","The Devil","0","85762","1","02532828","sculpture by Thomas Theodor Heine at Alte Nationalgalerie, Berlin, Germany","22136","557\u2013559","2000-01-01T00:00:00Z","2208683318","1868-01-01T00:00:00Z","\u0631\u0648\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0623\u0644\u0641\u0631\u064a\u062f \u0646\u0648\u064a\u0645\u0627\u0646","The Devil by Thomas Theodor Heine (Alte Nationalgalerie)","13","45f288ef429949f08293c06c145f0418","2023-09-11T13:47:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 35","Roman von Alfred Neumann","The deuce","Tatort: Der Teufel","2","1997-09-14T00:00:00Z","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1997 \u0440\u043e\u043a\u0443","0000648887","1207567930","1972353684","88","30\u201335","14","film allemand"]}
{"Dokument_ID":"01062-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Vetter Gabriel","Output":["21","289\u2013292","20","2181418819","337\u2013340","19","Vetter Gabriel","German article in Die Gartenlaube, 1868, no. 19\u201322","2024-06-16T16:45:58Z","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1868), nr. 19\u201322","321\u2013324","22","1868-01-01T00:00:00Z","14","0","305\u2013309","Artikel in: Die Gartenlaube, 1868, Heft 19\u201322"]}
{"Dokument_ID":"01063-00","Nachname":"Bernstein","Vorname":"A.","Titel":"Aus vollem Menschenherzen","Output":["Wissenschaftliche Novellette von A. Bernstein","2181550106","1869-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1869, no. 42, 43","42, 43","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1869), nr. 42, 43","1","666\u2013669, 683\u2013686","0","Aus vollem Menschenherzen","Artikel in: Die Gartenlaube, 1869, Heft 42, 43","9","2024-06-16T20:35:15Z"]}
{"Dokument_ID":"01064-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Die Gasselbuben","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1869, no. 46\u201352","Die Gasselbuben","2181747359","52","Artikel in: Die Gartenlaube, 1869, Heft 46\u201352","2024-06-17T00:59:05Z","49","787\u2013791","723\u2013726","46","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1869), nr. 46\u201352","771\u2013774","1869-01-01T00:00:00Z","1","803\u2013806","755\u2013759","22","48","Geschichte aus den bairischen Vorbergen","819\u2013824","51","50","47","739\u2013742"]}
{"Dokument_ID":"01065-00","Nachname":"Bodenstedt","Vorname":"Friedrich","Titel":"Das M\u00e4dchen von Liebenstein","Output":["289\u2013292","Artikel in: Die Gartenlaube, 1869, Heft 18,19","1869-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1869), c. 18,19","2251653801","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1869), nr. 18,19","18,19","1","Das M\u00e4dchen von Liebenstein","short story by Friedrich von Bodenstedt","nouvelle de Friedrich von Bodenstedt","2024-09-22T15:21:48Z","Der Wirklichkeit nacherz\u00e4hlt von Friedrich Bodenstedt","German article in Die Gartenlaube, 1869, no. 18,19","273\u2013276","14","0"]}
{"Dokument_ID":"01066-00","Nachname":"Marlitt","Vorname":"Eugenie John","Titel":"Reichsgr\u00e4fin Gisela","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1\u201315, 16\u201332","3","German article in Die Gartenlaube, 1869, no. 1\u201315","Artikel in: Die Gartenlaube, 1869, Heft 1\u201332","2024-06-20T05:51:01Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1869, Heft 16\u201332","Reichsgr\u00e4fin Gisela","2024-06-20T05:51:16Z","German article in Die Gartenlaube, 1869, no. 16\u201332","2184279932","0","2184279838","German article in Die Gartenlaube, 1869, no. 1\u201332","1869-01-01T00:00:00Z","1\u201332","1","13","2024-06-20T05:51:13Z","2184279952","10","\/g\/113wpsc0n","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1869), nr. 1\u201332","16\u201332","Artikel in: Die Gartenlaube, 1869, Heft 1\u201315"]}
{"Dokument_ID":"01067-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Verlassen und Verloren","Output":["2181802920","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-17T02:44:54Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1869, Heft 27\u201339","Historische Erz\u00e4hlung aus dem Spessart","545\u2013548","529\u2013533","593\u2013598","23","0","417\u2013420","433\u2013436","561\u2013564","611\u2013616","1869-01-01T00:00:00Z","1","Verlassen und Verloren","513\u2013517","503\u2013506","494\u2013496","27\u201339","German article in Die Gartenlaube, 1869, no. 27\u201339","449\u2013452","465\u2013468","578\u2013583"]}
{"Dokument_ID":"01068-00","Nachname":"Gerst\u00e4cker","Vorname":"Friedrich","Titel":"Zu wirthschaftlich","Output":["12","1869-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1869), nr. 24","German article in Die Gartenlaube, 1869, no. 24","369\u2013373","nouvelle de Friedrich Gerst\u00e4cker","1","24","2024-09-22T15:16:35Z","Zu wirthschaftlich","Artikel in: Die Gartenlaube, 1869, Heft 24","0","2251651991"]}
{"Dokument_ID":"01069-00","Nachname":"Vacano","Vorname":"Emile Mario","Titel":"Das Geheimni\u00df des alten K\u00e4rner","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1871, no. 27\u201328","1871-01-01T00:00:00Z","27","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","10","Das Geheimni\u00df des alten K\u00e4rner","2024-06-16T22:11:20Z","1","2181624281","28","441\u2013444","461\u2013467","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1871, Heft 27\u201328"]}
{"Dokument_ID":"01070-00","Nachname":"Marlitt","Vorname":"Eugenie John","Titel":"Das Haideprinze\u00dfchen","Output":["2024-06-17T02:47:25Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","3","235307887","roman d'E. Marlitt","\/g\/12bmktnsz","2181804265","7841400-3","31\u201352","Artikel in: Die Gartenlaube, 1871, Heft 50\u201352","Das Haideprinze\u00dfchen","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1871), nr. 50\u201352","2342897527","2025-04-28T19:09:56Z","0","19","1","Das Heideprinze\u00dfchen","\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d \u043d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u043e\u0433 \u043f\u0438\u0441\u0446\u0430","Artikel in: Die Gartenlaube, 1871, Heft 31\u201352","German article in Die Gartenlaube, 1871, no. 31\u201352","1871-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1871, no. 50\u201352","7","2","50\u201352"]}
{"Dokument_ID":"01071-00","Nachname":"B\u00fcrstenbinder","Vorname":"Elisabeth","Titel":"Ein Held der Feder","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","241\u2013244","16","293\u2013297","2181073426","Ein Held der Feder","17","225\u2013228","373\u2013376","357\u2013360","39","450\u2013452","15","27","German article in Die Gartenlaube, 1871, no. 14\u201328","309\u2013312","28","277\u2013280","23","18","0","405\u2013408","421\u2013424","26","325\u2013328","19","389\u2013392","1","474\u2013476","24","341\u2013344","22","261\u2013266","1871-01-01T00:00:00Z","20","2024-06-16T04:52:17Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1871, Heft 14\u201328","25","14","21"]}
{"Dokument_ID":"01072-00","Nachname":"Kinkel","Vorname":"Gottfried","Titel":"Die S\u00fchne durchs Leben","Output":["40","42","1871-01-01T00:00:00Z","15","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","661\u2013664","707\u2013712","Artikel in: Die Gartenlaube, 1871, Heft 40\u201342","681\u2013684","1","2180930605","Die S\u00fchne durchs Leben","German article in Die Gartenlaube, 1871, no. 40\u201342","41","2024-06-16T00:44:58Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01073-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Die Zuwider-Wurzen","Output":["189\u2013192","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel von Hermann Schmid, in: Die Gartenlaube, 1871, Heft 8\u201316","29","2181404883","16","8","German article in Die Gartenlaube, 1871, no. 8\u201316","157\u2013160","15","Die Zuwider-Wurzen","141\u2013144","254\u2013259","0","209\u2013212","1","173\u2013176","13","1871-01-01T00:00:00Z","121\u2013124","Eine Geschichte aus den bairischen Bergen","10","2024-06-16T16:20:15Z","238\u2013240","273\u2013275","11","14","9"]}
{"Dokument_ID":"01074-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Am Altar","Output":["1872-01-01T00:00:00Z","Von E. Werner, Verfasser des \u201eHelden der Feder\u201c","12","Am Altar","1\u201317","short story by Elisabeth B\u00fcrstenbinder","German article in Die Gartenlaube, 1872, no. 1\u201317","1","2251652764","Artikel in: Die Gartenlaube, 1872, Heft 1\u201317","nouvelle de Elisabeth B\u00fcrstenbinder","2024-09-22T15:18:42Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1872), nr. 1\u201317","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1872), \u010do. 1\u201317","0"]}
{"Dokument_ID":"01075-00","Nachname":"Messerer","Vorname":"Therese","Titel":"Beim Alten am Sulzberg","Output":["1872-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1872, Heft 18\u201321","2181782203","1","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1872), nr. 18\u201321","Beim Alten am Sulzberg","German article in Die Gartenlaube, 1872, no. 18\u201321","2024-06-17T02:06:32Z","9","18\u201321"]}
{"Dokument_ID":"01076-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Die Diamanten der Gro\u00dfmutter","Output":["1872-01-01T00:00:00Z","short story by Levin Sch\u00fccking","nouvelle de Levin Sch\u00fccking","Die Diamanten der Gro\u00dfmutter","2024-09-22T15:13:32Z","10","German article in Die Gartenlaube, 1872, no. 21\u201329","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1872), nr. 21\u201329","21\u201329","2251650945","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1872, Heft 21\u201329","0"]}
{"Dokument_ID":"01077-00","Nachname":"Werber","Vorname":"E.","Titel":"Eine Leidenschaft","Output":["1872-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T04:11:13Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1872, Heft 30, 31","30, 31","Eine Leidenschaft","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1872), nr. 30, 31","2181052298","11","479\u2013482","German article in Die Gartenlaube, 1872, no. 30, 31","0","508\u2013511"]}
{"Dokument_ID":"01078-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"Ein Orangenzweig","Output":["1872-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1872, Heft 33\u201339","short story by Am\u00e9lie Linz","German article in Die Gartenlaube, 1872, no. 33\u201339","2024-09-22T15:13:39Z","10","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1872), c. 33\u201339","1","2251650976","33\u201339","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1872), \u010do. 33\u201339","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1872), nr. 33\u201339","Ein Orangenzweig","0","nouvelle de Am\u00e9lie Linz"]}
{"Dokument_ID":"01079-00","Nachname":"Pf\u00f6rtner","Vorname":"Alfred","Titel":"Die Wahrsagerin","Output":["Gal.-Nr. 1773","29","The fortune teller","slika avtorja Gaspare Traversi","quadre de Jan Cossiers","217","painting by Jan Cossiers","pintura di Jan Cossiers","tableau d'Antoine Pesne","maleri av Antoine Pesne","1647-01-01T00:00:00Z","schilderij van Antoine Pesne","1872-01-01T00:00:00Z","maleri af Antoine Pesne","pintura de Antoine Pesne","Jan Cossiers festm\u00e9nye","painting by Willem van Mieris","Die Wahrsagerin","2025-05-12T07:20:51Z","m\u00e5leri av Jan Cossiers","schilderij van Jan Cossiers, Karlsruhe","pintura de Jan Cossiers, Karlsruhe","maleri af Jan Cossiers","1","870240","schilderij van Willem van Mieris","2346136745","tableau de Gaspare Traversi","Wr\u00f3\u017cbiarka","13","m\u00e5leri av Willem van Mieris","The fortuneteller","m\u00e5lning av Antoine Pesne","83.5","2347892861","peinture de Jan Cossiers, Karlsruhe","1760-01-01T00:00:00Z","8","Gem\u00e4lde von Antoine Pesne","pintura di Antoine Pesne","2025-05-12T19:54:46Z","tableau de Willem van Mieris","350094","pentra\u0135o de Willem van Mieris","German article in Die Gartenlaube, 1872, no. 14","pictur\u0103 de Jan Cossiers","pintura d'Antoine Pesne","1706-01-01T00:00:00Z","schilderij van Gaspare Traversi","obraz Antoine Pesne","2024-03-05T22:19:52Z","23","0","pintura di Willem van Mieris","502","cuadro de Willem van Mieris","36.5","pentra\u0135o de Antoine Pesne","maleri av Jan Cossiers","obraz Willem van Mieris","2347667894","Gem\u00e4lde von Willem van Mieris","2024-10-28T16:36:23Z","painting by Jan Cossiers, Karlsruhe","dipinto di Willem van Mieris","500534","schilderij","pikturo da Antoine Pesne","The Fortune teller","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Antoine Pesne festm\u00e9nye","Gem\u00e4lde von Gaspare Traversi","maleri av Willem van Mieris","pictur\u0103 de Antoine Pesne","painting by Antoine Pesne","2302761899","2022-04-15T04:32:20Z","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","15","m\u00e5lning av Willem van Mieris","pintura de Jan Cossiers","quadre de Willem van Mieris","2094734914","dipinto di Jan Cossiers","obraz Jan Cossiers","m\u00e5lning av Jan Cossiers","pintura de Willem van Mieris","277479","2025-01-26T17:05:47Z","Gal.-Nr. 778","m\u00e5leri av Antoine Pesne","1619172574","cuadro de Jan Cossiers","94.6","cuadro de Antoine Pesne","2025-05-08T17:19:45Z","4ECFJX37X3HTHSV6A54Z3K6T3HBX2RIR","1720-01-01T00:00:00Z","2","lost painting by Valentin de Boullogne","De waarzegster","14","XUXNMZ7PWZAYE5CXKJE2DPWZT5ODKMCX","cuadro de Gaspare Traversi","pikturo da Willem van Mieris","Gem\u00e4lde von Jan Cossiers, Karlsruhe","8549","dipinto di Gaspare Traversi","Willem van Mieris festm\u00e9nye","pikturo da Jan Cossiers","maleri af Willem van Mieris","24","1750-01-01T00:00:00Z","120","The Fortune Teller","pictur\u0103 de Willem van Mieris","67.9","Artikel in: Die Gartenlaube, 1872, Heft 14","2266491692","quadre d'Antoine Pesne","10","217\u2013222","476","pentra\u0135o de Jan Cossiers","11","painting by Gaspare Traversi","dipinto di Antoine Pesne"]}
{"Dokument_ID":"01080-00","Nachname":"Spielhagen","Vorname":"Friedrich","Titel":"Was die Schwalbe sang","Output":["1956. aasta film, lavastanud G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","film uit 1956 van G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","filme de 1956 dirigido por G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","2320851293","1324991","1956 film by G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","2024-06-17T00:54:01Z","8","film del 1956 diretto da G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","113233","Film vum G\u00e9za von Bolv\u00e1ry (1956)","2025-03-06T17:04:57Z","pel\u00b7l\u00edcula de 1956 dirigida per G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","104","film din 1956 regizat de G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","\/g\/1q6m5g69z","1872-01-01T00:00:00Z","filme de 1956 dirixido por G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","0000-0000-751A-0000-A-0000-0000-7","German article in Die Gartenlaube, 1872, no. 31\u201352","62820","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1956","31\u201352","film de G\u00e9za von Bolv\u00e1ry, sorti en 1956","20769","Film von G\u00e9za von Bolv\u00e1ry (1956)","183780","49844","Was die Schwalbe sang","37","Wurde Die Schwalbe Gesungen","0","65946","was-die-schwalbe-sang","Was die Schwalbe Sang","5d776b177a53e9001e719e20","tt0049938","233052","ffilm ddrama gan G\u00e9za von Bolv\u00e1ry a gyhoeddwyd yn 1956","pel\u00edcula de 1956 dirigida por G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","film fr\u00e5n 1956 regisserad av G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","Artikel in: Die Gartenlaube, 1872, Heft 31\u201352","1","filme\/was-die-schwalbe-sang","24","3e6382a4a58f4256bd8f2a81acb6f2f3","281269","filme de 1956 dirigit per G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","186553","pel\u00edcula de 1956 dirixida por G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","75317","10.5240\/4CF8-43FD-547A-BBCA-EC5E-M","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1956","Hon gl\u00f6mde honom aldrig","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1956 \u0440\u043e\u043a\u0443","124516","1956-01-01T00:00:00Z","v149661","cinta de 1956 dirichita por G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","289582","2181744543","pinicla de 1956 dirig\u00eda por G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","film \u00fat 1956 fan G\u00e9za von Bolv\u00e1ry","4","9219","5061248"]}
{"Dokument_ID":"01081-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"Das Bild ohne Gnade","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","815\u2013818","52","German article in Die Gartenlaube, 1873, no. 46\u201352","21","49","Das Bild ohne Gnade","46","0","771\u2013774","1873-01-01T00:00:00Z","755\u2013760","1","48","830\u2013833","739\u2013744","Artikel in: Die Gartenlaube, 1873, Heft 46\u201352","2180773085","51","798\u2013801","849\u2013851","2024-06-15T20:46:32Z","50","47"]}
{"Dokument_ID":"01082-00","Nachname":"Moedinger","Vorname":"Albert","Titel":"Das Ende vom Liede","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","10.5240\/1F5B-1ABC-AE6A-3825-3CDA-2","film \u00fat 1919 fan Willy Grunwald","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1919 \u0440\u043e\u043a\u0443","752\u2013753","film de Willy Grunwald, sorti en 1919","3","782925a3d7614393a71ff6be58eca06e","1919-06-18T00:00:00Z","pel\u00edcula de 1919 dirixida por Willy Grunwald","so-ends-my-song","film uit 1919 van Willy Grunwald","2024-06-16T22:11:46Z","filme de 1919 dirigido por Willy Grunwald","134344","ffilm fud (heb sain) gan Willy Grunwald a gyhoeddwyd yn 1919","691\u2013695","44","131126","So Ends My Song","Das Ende vom Liede","2181624719","2032114640","369461","23","46","0","141852","Film von Willy Grunwald (1919)","German article in Die Gartenlaube, 1873, no. 43\u201346","1873-01-01T00:00:00Z","1","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1919","tt0132113","1919 film by Willy Grunwald","film din 1919 regizat de Willy Grunwald","172992","43","13","film fr\u00e5n 1919 regisserad av Willy Grunwald","pel\u00edcula de 1919 dirigida por Willy Grunwald","pel\u00b7l\u00edcula de 1919 dirigida per Willy Grunwald","pinicla de 1919 dirig\u00eda por Willy Grunwald","748857","2023-12-18T10:14:47Z","707\u2013710","cinta de 1919 dirichita por Willy Grunwald","v539068","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1919","Artikel in: Die Gartenlaube, 1873, Heft 43\u201346","\/g\/11bxff5l1p","20522","1919. aasta film, lavastanud Willy Grunwald","filme de 1919 dirigit per Willy Grunwald","14","filme de 1919 dirixido por Willy Grunwald","film del 1919 diretto da Willy Grunwald","723\u2013726","45"]}
{"Dokument_ID":"01083-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Gl\u00fcck auf!","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1873, no. 1\u201323","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1873-01-01T00:00:00Z","1","2024-06-17T00:54:02Z","11","Gl\u00fcck auf!","Artikel in: Die Gartenlaube, 1873, Heft 1\u201323","2181744552","0","1\u201323"]}
{"Dokument_ID":"01084-00","Nachname":"Carion","Vorname":"Franz","Titel":"Der K\u00f6nig auf Besuch","Output":["Der K\u00f6nig auf Besuch","Franz Carion","819\u2013822","2251624555","52","German article in Die Gartenlaube, 1873, no. 49\u201352","2024-09-22T14:00:27Z","49","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1873, Heft 49\u201352","1873-01-01T00:00:00Z","1","835\u2013838","803\u2013806","787\u2013790","51","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1873), nr. 49\u201352","Historische Novelette","50","21"]}
{"Dokument_ID":"01085-00","Nachname":"Lienhardt","Vorname":"August","Titel":"K\u00fcnstler und F\u00fcrstenkind","Output":["36","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","675\u2013678","42","702\u2013704","2024-06-17T02:36:21Z","39","2181798504","37","38","575\u2013578","0","K\u00fcnstler und F\u00fcrstenkind","40","German article in Die Gartenlaube, 1873, no. 36\u201343","1873-01-01T00:00:00Z","659\u2013662","1","607\u2013610","22","43","653\u2013657","Artikel in: Die Gartenlaube, 1873, Heft 36\u201343","591\u2013594","623\u2013627","41"]}
{"Dokument_ID":"01086-00","Nachname":"Wichert","Vorname":"Ernst","Titel":"Schuster Lange","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1873-01-01T00:00:00Z","2180773420","34","German article in Die Gartenlaube, 1873, no. 32\u201335","16","35","511\u2013514","Schuster Lange","1","33","2024-06-15T20:46:57Z","543\u2013548","527\u2013530","559\u2013565","32","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1873, Heft 32\u201335"]}
{"Dokument_ID":"01087-00","Nachname":"Louran","Vorname":"Hermine","Titel":"Fliederzweige","Output":["1874-01-01T00:00:00Z","Eine einfache Geschichte, einem Freunde nacherz\u00e4hlt von H. S. Waldemar","10","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1874), nr. 52","1","German article in Die Gartenlaube, 1874, no. 52","52","2024-12-14T19:58:33Z","Fliederzweige","831\u2013834, 836","2287350114","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1874, Heft 52"]}
{"Dokument_ID":"01088-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Die Geschichte vom Sp\u00f6tterl","Output":["4. Ich wei\u00df nur, was ich hab\u2019","2024-06-16T07:42:42Z","1874-01-01T00:00:00Z","18","3. Was i\u2019 krieg\u2019, wei\u00df\u2019 i\u2019 nit","Die Geschichte vom Sp\u00f6tterl","1","2. Fahr\u2019 ab!","Aus den bairischen Bergen","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1874), nr. 40\u201345","story by Hermann von Schmid","r\u00e9cit de Hermann von Schmid","40\u201345","\u0642\u0635\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u062b\u064a\u0648\u062f\u0648\u0631 \u0634\u0645\u064a\u062f","2181152126","0","German article in Die Gartenlaube, 1874, no. 40\u201345","Artikel in: Die Gartenlaube, 1874, Heft 40\u201345"]}
{"Dokument_ID":"01089-00","Nachname":"B\u00fcrstenbinder","Vorname":"Elisabeth","Titel":"Gesprengte Fesseln","Output":["1874-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1874, Heft 23\u201340","8","1","2024-06-15T23:55:53Z","German article in Die Gartenlaube, 1874, no. 23\u201340","Gesprengte Fesseln","23\u201340","2180898422","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1874), nr. 23\u201340","0"]}
{"Dokument_ID":"01090-00","Nachname":"Butscher","Vorname":"August","Titel":"Die Haselnu\u00df","Output":["12","1874-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1874, no. 22, 23","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1874), nr. 22, 23","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1874, Heft 22, 23","Die Haselnu\u00df","Eine freundliche Geschichte aus dem Walde","2181152162","347\u2013351, 371\u2013373","2024-06-16T07:42:45Z","0","22, 23"]}
{"Dokument_ID":"01091-00","Nachname":"Werber","Vorname":"E.","Titel":"Ein Meteor","Output":["1874-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1874, Heft 49\u201351","Ein Meteor","2024-06-15T23:49:54Z","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1874), nr. 49\u201351","0","2180894254","German article in Die Gartenlaube, 1874, no. 49\u201351","49\u201351","9"]}
{"Dokument_ID":"01092-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Nach f\u00fcnfzig Jahren","Output":["2180901087","1874-01-01T00:00:00Z","46\u201349","Aus den Papieren eines Wohlbekannten","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1874), nr. 46\u201349","Artikel in: Die Gartenlaube, 1874, Heft 46\u201349","Nach f\u00fcnfzig Jahren","2024-06-15T23:59:42Z","German article in Die Gartenlaube, 1874, no. 46\u201349","0"]}
{"Dokument_ID":"01093-00","Nachname":"John","Vorname":"Friederike H. C. Eugenie","Titel":"Die zweite Frau","Output":["\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 2008","film del 2008 diretto da Hans Steinbichler","366291","1227643","21876","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0645\u0646 \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0631\u064a\u062a\u0634\u0627\u0631\u062f \u0623\u0648\u0632\u0648\u0627\u0644\u062f","w\/7bf1905a-58fe-4603-b679-2a30aee20275","Artikel in: Die Gartenlaube, 1874, Heft 1\u201321","25845","2072803558","1983 television film","1","filme de 2008 dirixido por Hans Steinbichler","126481","filme de 2008 dirigit per Hans Steinbichler","2024-02-09T14:58:41Z","2181635598","1874-01-01T00:00:00Z","tt1285152","pel\u00b7l\u00edcula de 2008 dirigida per Hans Steinbichler","produzione di un'opera delle arti della scena dello Schauspielhaus Z\u00fcrich nella stagione 2018-2019","32","9","2276962805","die-zweite-frau","33240","film fr\u00e5n 2008 regisserad av Hans Steinbichler","3312181","pinicla de 2008 dirig\u00eda por Hans Steinbichler","14496","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 2008","Film von Richard Oswald (1917)","2111203859","10.5240\/C4EC-98CB-6EFC-04D6-2831-6","343916","v468529","0","tt0086648","film din 2008 regizat de Hans Steinbichler","pel\u00edcula de 2008 dirigida por Hans Steinbichler","2025-03-02T08:41:07Z","81a05562506a44fd97fb34b326f3f0cc","film \u00fat 2008 fan Hans Steinbichler","1983-01-01T00:00:00Z","filme de 2008 dirigido por Hans Steinbichler","6","tt0136627","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2008 \u0440\u043e\u043a\u0443","\/m\/04nl_xc","performing arts production of the Schauspielhaus Z\u00fcrich during the season 2018-2019","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","203597","1122067","m\/die_zweite_frau","film de Hans Steinbichler, sorti en 2008","German article in Die Gartenlaube, 1874, no. 1\u201321","5","138026","68700","1917-01-01T00:00:00Z","424348","My Mother, My Bride and I","Film von Hans Steinbichler (2008)","production d'art sc\u00e9nique du Schauspielhaus Z\u00fcrich durant la saison 2018-2019","1917 short film directed by Richard Oswald","2024-11-19T10:10:37Z","pel\u00edcula de 2008 dirixida por Hans Steinbichler","ffilm ddrama gan Hans Steinbichler a gyhoeddwyd yn 2008","Die Zweite Frau","Produktion der darstellenden K\u00fcnste des Schauspielhaus Z\u00fcrich in der Spielzeit 2018-2019","2024-06-16T22:24:57Z","53971","327764","2","my-mother-my-bride-and-i","cinta de 2008 dirichita por Hans Steinbichler","Die zweite Frau","2008-01-01T00:00:00Z","2318853006","film uit 2008 van Hans Steinbichler","5d776850e6d55c0020410b2c","725a592d15c04972a1d22952027f312c","2008 film by Hans Steinbichler","279433","movies\/my-mother-my-bride-and-i-2008","film\/57337","496205","133bb26a8bae420a86a6a3d3f428ffee","filme\/die-zweite-frau","2008. aasta film, lavastanud Hans Steinbichler","deutscher Fernsehfilm","15658","532260","2024-03-26T04:04:10Z","45","740675","10","1\u201321","die-zweite-frau-1983","299509","78","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1983 \u0440\u043e\u043a\u0443"]}
{"Dokument_ID":"01094-00","Nachname":"Kr\u00fcger","Vorname":"August","Titel":"Die Bettlerin mit dem Schleier","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 29\u201331","2024-06-17T00:34:56Z","Ein Bild aus der Residenz","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 29\u201331","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1875), nr. 29\u201331","29\u201331","1","1875-01-01T00:00:00Z","0","2181734416","494\u2013499, 513\u2013516, 530\u2013532","9","Die Bettlerin mit dem Schleier"]}
{"Dokument_ID":"01095-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Das Capital","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181074460","1\u20134","8","57\u201362","3","5","89\u201394","2024-06-16T04:54:12Z","125\u2013128","141\u2013144","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 1\u20139","0","73\u201376","1","1875-01-01T00:00:00Z","105\u2013108","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 1\u20139","7","41\u201344","6","2","4","25","21\u201324","9","Das Capital"]}
{"Dokument_ID":"01096-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Ein fl\u00fcchtiger Sonnenstrahl","Output":["26","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 26","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","440\u2013443","Ein fl\u00fcchtiger Sonnenstrahl","2024-06-17T02:44:56Z","1","1875-01-01T00:00:00Z","0","2181802944","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 26","9"]}
{"Dokument_ID":"01097-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"Das Gest\u00e4ndni\u00df einer Frau","Output":["562\u2013564","Das Gest\u00e4ndni\u00df einer Frau","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","33, 34","2181798887","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 33, 34","576\u2013580","1","1875-01-01T00:00:00Z","2024-06-17T02:37:06Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 33, 34","0","13"]}
{"Dokument_ID":"01098-00","Nachname":"Horstemann","Vorname":"K.","Titel":"Hanne","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","10.5240\/4F4D-24F6-F773-AD9E-2284-U","hannes","41475","\/g\/11h59s3zdy","322\u2013324","2181490486","234724","2326365628","2022-06-26T22:00:32Z","34","Crossroads","German article in Die Gartenlaube, 1854, no. 34","2018 television film","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 18\u201320","2025-03-17T18:12:41Z","404","90","497112","tt7662220","18","0","30468699","filme\/hanne","Artikel in: Die Gartenlaube, 1854, Heft 34","582937","19","deutscher Spielfilm von Dominik Graf (2018)","1","1875-01-01T00:00:00Z","305\u2013308","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 18\u201320","1854-01-01T00:00:00Z","crossroads-2018-1","13","339\u2013341","2022-06-25T00:00:00Z","2024-06-16T18:58:03Z","20","2018-01-01T00:00:00Z","10","1104835","6","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2018 \u0440\u043e\u043a\u0443","2181795792","2","74824","Hanne","1667364925","2024-06-17T02:31:20Z","293405","14","45"]}
{"Dokument_ID":"01099-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann von","Titel":"Hund und Katz\u2019","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","501\u2013504","2181798902","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 27\u201337","Hund und Katz\u2019","27\u201337","Eine Geschichte aus dem bairischen Oberlande","597\u2013600","23","0","2024-06-17T02:37:08Z","517\u2013520","622\u2013626","1","1875-01-01T00:00:00Z","565\u2013569","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 27\u201337","581\u2013584","533\u2013536","485\u2013490","549\u2013554","445\u2013449","465\u2013468"]}
{"Dokument_ID":"01100-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Die Kaiserin von Spinetta","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181405748","10","2024-06-16T16:22:02Z","1","1875-01-01T00:00:00Z","173\u2013176","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 10\u201311","11","157\u2013160","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 10\u201311","0","Die Kaiserin von Spinetta"]}
{"Dokument_ID":"01101-00","Nachname":"Wichert","Vorname":"Ernst","Titel":"Ein kleines Bild","Output":["189\u2013192","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","16","17","225\u2013228","309\u2013314","15","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 12\u201320","277\u2013282","18","0","26","325\u2013328","19","Ein kleines Bild","1","1875-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T22:12:26Z","2181625323","261\u2013266","13","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 12\u201320","20","209\u2013214","245\u2013248","293\u2013296","14"]}
{"Dokument_ID":"01102-00","Nachname":"Chop","Vorname":"Karl","Titel":"Zwei Diener","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1875, Heft 21\u201326","Zwei Diener","361\u2013365","2024-06-17T02:37:14Z","393\u2013396","23","18","0","26","377\u2013380","1","1875-01-01T00:00:00Z","2181798964","24","409\u2013414","22","345\u2013348","425\u2013431","German article in Die Gartenlaube, 1875, no. 21\u201326","25","21"]}
{"Dokument_ID":"01103-00","Nachname":"Ziel","Vorname":"Ernst","Titel":"Candidat Gr\u00fcneisen","Output":["1876-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1876, no. 52","2183019574","1","2024-06-18T16:27:50Z","0","52","Artikel in: Die Gartenlaube, 1876, Heft 52","Candidat Gr\u00fcneisen","9","865\u2013870"]}
{"Dokument_ID":"01104-00","Nachname":"John","Vorname":"Friederike H. C. Eugenie","Titel":"Im Hause des Commerzienrathes","Output":["1876-01-01T00:00:00Z","2024-03-13T21:00:05Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Im Hause des Commerzienrathes","2101431749","8","1","1\u201326","Artikel in: Die Gartenlaube, 1876, Heft 1\u201326","German article in Die Gartenlaube, 1876, no. 1\u201326","0"]}
{"Dokument_ID":"01105-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"Kein Herz","Output":["728\u2013730","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181625673","744\u2013747","42","1876-01-01T00:00:00Z","44","679\u2013682","0","40","19","659\u2013662","1","2024-06-16T22:12:48Z","German article in Die Gartenlaube, 1876, no. 40\u201345","43","699\u2013704","Artikel in: Die Gartenlaube, 1876, Heft 40\u201345","760\u2013763","Kein Herz","41","45"]}
{"Dokument_ID":"01106-00","Nachname":"Werber","Vorname":"E.","Titel":"Charlotte Venloo","Output":["Charlotte Venloo","German article in Die Gartenlaube, 1877, no. 30-34","1877-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 30-34","1","0","2024-06-16T18:59:02Z","30-34","499-502, 515-518, 531-534, 556-558, 573-577","2181491099","9"]}
{"Dokument_ID":"01107-00","Nachname":"von Humbracht","Vorname":"Malvina","Titel":"Eine Geschichte aus Westfalen","Output":["nouvelle de Malvina von Humbracht","1877-01-01T00:00:00Z","651\u2013654","short story by Malwine Humbracht","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 39","German article in Die Gartenlaube, 1877, no. 39","2024-09-22T15:13:43Z","11","2251651003","0","Eine Geschichte aus Westfalen","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1877), nr. 39","39"]}
{"Dokument_ID":"01108-00","Nachname":"Oelschl\u00e4ger","Vorname":"Hermann","Titel":"Eine Harzer Bade-Erinnerung","Output":["27","1877-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-16T16:23:18Z","1","2181406392","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 27\u201328","11","28","Eine Harzer Bade-Erinnerung","473\u2013477","German article in Die Gartenlaube, 1877, no. 27\u201328","454\u2013457","0"]}
{"Dokument_ID":"01109-00","Nachname":"Schmid","Vorname":"Hermann","Titel":"Im Himmelmoos","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","447\u2013450","29","509\u2013512","357\u2013360","429\u2013432","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 22\u201331","27","1877-01-01T00:00:00Z","395\u2013399","528\u2013530","23","0","26","483\u2013486","467\u2013470","377\u2013380","1","24","22","2180936126","30","German article in Die Gartenlaube, 1877, no. 22\u201331","31","2024-06-16T00:53:13Z","413\u2013416","Im Himmelmoos","25","28"]}
{"Dokument_ID":"01110-00","Nachname":"Meier","Vorname":"Emma","Titel":"Junker Paul","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1877, no. 40\u201349","785\u2013788","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","711\u2013715","42","661\u2013664","49","1877-01-01T00:00:00Z","Junker Paul","44","46","0","26","40","769\u2013772","817\u2013823","681\u2013684","801\u2013804","1","48","2181626151","762\u2013765","2024-06-16T22:13:26Z","43","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 40\u201349","746\u2013748","41","728\u2013731","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01111-00","Nachname":"Ziel","Vorname":"Ernst","Titel":"Thilde Evers","Output":["Ein Weihnachtsbild","1877-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2180936304","857\u2013859","German article in Die Gartenlaube, 1877, no. 51","1","2024-06-16T00:53:26Z","11","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 51","51","Thilde Evers"]}
{"Dokument_ID":"01112-00","Nachname":"Gottschall","Vorname":"Rudolf","Titel":"Die zehnte Sprache","Output":["1877-01-01T00:00:00Z","2341444957","16","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1877), nr. 50\u201352","833\u2013838","1","Die zehnte Sprache","849\u2013854","52","1877 novel by Rudolf von Gottschall","50","Artikel in: Die Gartenlaube, 1877, Heft 50\u201352","0","2025-04-24T21:42:05Z","51","865\u2013870"]}
{"Dokument_ID":"01113-00","Nachname":"Temme","Vorname":"J. D. H.","Titel":"Auf Waltersburg","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1878, Heft 7","7","10","1","German article in Die Gartenlaube, 1878, no. 7","Auf Waltersburg","2024-06-16T03:54:49Z","2181044349","122\u2013124","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1878), nr. 7","1878-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01114-00","Nachname":"Wichert","Vorname":"Ernst","Titel":"Gebunden","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1878, Heft 8","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1878), nr. 8","2024-06-16T21:48:46Z","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1878, no. 8","Gebunden","0","127\u2013132","1878-01-01T00:00:00Z","9","2181607119"]}
{"Dokument_ID":"01115-00","Nachname":"Blum","Vorname":"Hans","Titel":"Aus vergessenen Acten","Output":["36","638\u2013640","2024-06-15T23:39:13Z","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 32\u201342","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 32\u201342","603\u2013604","572\u2013576","42","Aus vergessenen Acten","39","34","553\u2013555","35","690\u2013693","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 32\u201342","542\u2013544","37","38","0","40","2180886691","1","670\u2013672","590\u2013592","1879-01-01T00:00:00Z","30","654\u2013656","710\u2013712","33","41","32","618\u2013620"]}
{"Dokument_ID":"01116-00","Nachname":"Herbst","Vorname":"L.","Titel":"Clotilde","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","17","441\u2013444","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 22\u201326","2181075355","369\u2013371","23","0","2024-06-16T04:55:55Z","26","1","24","22","390\u2013392","401\u2013403","1879-01-01T00:00:00Z","Clotilde","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 22\u201326","420\u2013423","25"]}
{"Dokument_ID":"01117-00","Nachname":"Werber","Vorname":"E.","Titel":"D\u00e4monen","Output":["868\u2013874","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c","tt0632662","8","852\u2013856","episode of Lindenstra\u00dfe","D\u00e4monen","52","uitgave van D\u00e4monen","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","aflevering van Lindenstra\u00dfe","2024-09-17T15:50:31Z","2023-12-27T11:27:52Z","15","2020-10-16T15:23:37Z","3-453-05008-8","tt26225112","90","836\u2013839","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 50\u201352","0","290376","2181406801","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","2024-06-16T16:24:10Z","Unter anderen Umst\u00e4nden: D\u00e4monen","1","2005-03-20T00:00:00Z","1292682590","Film von Judith Kennel (2023)","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","2023-12-22T23:26:57Z","2249292481","51","1879-01-01T00:00:00Z","1989-01-01T00:00:00Z","2038248260","2034498904","Folge der Lindenstra\u00dfe","240","10","2","television film directed by Judith Kennel","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 50\u201352","2014-02-25T00:00:00Z","3-641-11471-3","50","14","9","10981409"]}
{"Dokument_ID":"01118-00","Nachname":"Braunau","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Ein Ferienabenteuer in Amerika","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 7\u20138","117\u2013119","7","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 7\u20138","8","1","Ein Ferienabenteuer in Amerika","2024-06-16T18:04:30Z","2181460781","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 7\u20138","132\u2013134","0","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01119-00","Nachname":"M\u00f6llhausen","Vorname":"Balduin","Titel":"Das Haus in der Schlucht","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 8-12","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 8-12","short story by Balduin M\u00f6llhausen","2024-09-22T15:21:46Z","1","11","nouvelle de Balduin M\u00f6llhausen","125-128, 141-144, 157-160, 173-176, 189-192","2251653792","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 8-12","0","Das Haus in der Schlucht","8-12","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01120-00","Nachname":"Franzos","Vorname":"Karl Emil","Titel":"Der Hiob von Unterach","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 13","2180726950","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1879), \u010do. 13","Eine Skizze von Karl Emil Franzos","Der Hiob von Unterach","209\u2013214","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 13","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1879), c. 13","11","2024-06-15T19:43:42Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 13","0","13","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01121-00","Nachname":"John","Vorname":"Friederike H. C. Eugenie","Titel":"Im Schillingshof","Output":["\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1973 \u0440\u043e\u043a\u0443","edbf6a68ea8e40ff9de4cc69681f0b81","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 14\u201339","2024-07-07T22:41:42Z","2197962187","tt0772867","14\u201339","2309714139","1","265004","deutscher Fernsehfilm","13","1879-01-01T00:00:00Z","\/g\/12bsp5v2l","German serial in Die Gartenlaube, 1879, no. 14\u201339","Im Schillingshof","509429","6","1973 television film","2","1973-01-01T00:00:00Z","11","im-schillingshof","2025-02-10T16:46:47Z","Fortsetzungsroman in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 14\u201339"]}
{"Dokument_ID":"01122-00","Nachname":"Oelschl\u00e4ger","Vorname":"Hermann","Titel":"Klytia","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 27, 28","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181626456","27, 28","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 27, 28","1","0","Klytia","2024-06-16T22:13:45Z","460\u2013464, 473\u2013478","9","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01123-00","Nachname":"Frenzel","Vorname":"Karl","Titel":"Madonna Violanta","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 1","Madonna Violanta","10","2181055440","1","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 1","2024-06-16T04:17:39Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 1","10\u201315","0","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01124-00","Nachname":"Werber","Vorname":"E.","Titel":"Pater Gregor","Output":["2024-06-16T18:10:54Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 4\u20135","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 4\u20135","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 4\u20135","11","Pater Gregor","2181464277","87\u201390","4","5","0","67\u201371","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01125-00","Nachname":"Girndt","Vorname":"Otto","Titel":"Ein Seebad","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 50\u201352","1","2024-06-16T04:14:27Z","845\u2013848","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 50\u201352","Ein Seebad","52","2181053844","50","861\u2013864","829\u2013834","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 50\u201352","14","0","51","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01126-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"Wilhelmine","Titel":"Unter\u2019m Schlosse","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 49","49","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 49","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 49","1","0","813\u2013818","2024-06-16T18:14:21Z","Unter\u2019m Schlosse","2181466234","9","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01127-00","Nachname":"Wesemael","Vorname":"Adele","Titel":"Verheirathet","Output":["16","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 45\u201349","2181788921","824\u2013827","49","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 45\u201349","46","0","793\u2013799","1","48","745\u2013748","1879-01-01T00:00:00Z","Verheirathet","761\u2013764","2024-06-17T02:18:41Z","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 45\u201349","777\u2013780","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01128-00","Nachname":"Eckstein","Vorname":"Ernst","Titel":"Der wahre Glaube","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 14","Skizzenblatt von Ernst Eckstein","Der wahre Glaube","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 14","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 14","2024-06-15T23:44:21Z","2180890354","14","0","232\u2013234","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01129-00","Nachname":"Mauthner","Vorname":"Fritz","Titel":"Wie man dem Frantischek seinen Glauben nahm","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1879), nr. 15","15","Wie man dem Frantischek seinen Glauben nahm","2024-06-16T04:21:17Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1879, Heft 15","252\u2013253","1","German article in Die Gartenlaube, 1879, no. 15","Eine Ostergeschichte","2181057415","0","1879-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01130-00","Nachname":"Schr\u00f6der","Vorname":"Catharine","Titel":"Auf der Station von St. Pancras","Output":["Auf der Station von St. Pancras","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","10","2181626512","1","37, 38","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 37, 38","2024-06-16T22:13:48Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 37, 38","602\u2013604, 620\u2013623","0","1880-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01131-00","Nachname":"M\u00fcller","Vorname":"Hermann","Titel":"Die Cremoneser Geige","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 1","1","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 1","11","Den Mittheilungen eines alten Musikers nacherz\u00e4hlt von Hermann M\u00fcller","Hermann M\u00fcller","2095693420","2024-03-07T00:53:16Z","14\u201316","0","Die Cremoneser Geige","1880-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01132-00","Nachname":"von Sydow","Vorname":"Clara","Titel":"Dorette Rickmann","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","797\u2013800","52","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 49\u201352","17","2181738191","1880-01-01T00:00:00Z","49","813\u2013819","858\u2013861","0","Dorette Rickmann","1","51","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 49\u201352","Eine Stralsunder Geschichte von 1786","50","829\u2013834","2024-06-17T00:41:23Z"]}
{"Dokument_ID":"01133-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"Das Fr\u00fchlingsbl\u00fcmchen","Output":["Das Fr\u00fchlingsbl\u00fcmchen","15","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","226\u2013231","1","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 13\u201315","2024-06-16T19:00:07Z","250\u2013252","2181491777","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 13\u201315","14","0","13","1880-01-01T00:00:00Z","212\u2013214"]}
{"Dokument_ID":"01134-00","Nachname":"von Schmid","Vorname":"Herman","Titel":"Ledige Kinder","Output":["113\u2013116","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1\u20134","3","2024-06-16T00:54:35Z","5","21\u201326","1880-01-01T00:00:00Z","Ledige Kinder","Erz\u00e4hlung aus dem oberbairischen Gebirg","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 1\u20137","0","73\u201376","57\u201360","1","24","7","89\u201392","6","2","2180937081","41\u201346","4","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 1\u20137"]}
{"Dokument_ID":"01135-00","Nachname":"Lorm","Vorname":"Hieronymus","Titel":"Martha und Maria","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 18\u201322","362\u2013364","2180937097","2024-06-16T00:54:36Z","1880-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 18\u201322","18","0","19","Martha und Maria","314\u2013316","1","22","330\u2013332","285\u2013288","346\u2013348","20","21"]}
{"Dokument_ID":"01136-00","Nachname":"Corvus","Vorname":"M.","Titel":"Schwester Carmen","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","645\u2013648","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 40\u201347","42","1880-01-01T00:00:00Z","681\u2013686","44","2181738318","778\u2013780","46","23","0","40","1","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 40\u201347","2024-06-17T00:41:37Z","Schwester Carmen","665\u2013668","43","713\u2013718","697\u2013700","729\u2013734","760\u2013763","41","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01137-00","Nachname":"Engel","Vorname":"Franz","Titel":"Das Ufer der Thr\u00e4nen. Eine Erz\u00e4hlung aus Brasilien","Output":["625\u2013628, 630","\u0642\u0635\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0632 \u0625\u0646\u062c\u0644","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1880), c. 39","2251654797","nouvelle de Franz Engel","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1880), \u010do. 39","Das Ufer der Thr\u00e4nen. Eine Erz\u00e4hlung aus Brasilien","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1880), nr. 39","short story by Franz Engel","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 39","11","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 39","2024-09-22T15:24:36Z","0","1880-01-01T00:00:00Z","39"]}
{"Dokument_ID":"01138-00","Nachname":"o.N.","Vorname":"o.N.","Titel":"Unter dem Dache","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 52","2181407041","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 52","1","Unter dem Dache","0","52","2024-06-16T16:24:34Z","845\u2013850","9","1880-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01139-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Unverstanden","Output":["638\u2013640","2181710139","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1880), nr. 39","0","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 39","Unverstanden","2024-06-16T23:56:57Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 39","9","1880-01-01T00:00:00Z","39"]}
{"Dokument_ID":"01140-00","Nachname":"Byr","Vorname":"Robert","Titel":"Der Weg zum Herzen","Output":["12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","29","16","217\u2013220","8","17","169\u2013174","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 7\u201317","1880-01-01T00:00:00Z","15","201\u2013204","253\u2013258","153\u2013156","137\u2013142","269\u2013274","0","185\u2013189","1","2181491901","Der Weg zum Herzen","105\u2013108","13","121\u2013124","7","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 7\u201317","11","2024-06-16T19:00:17Z","237\u2013240","14","9"]}
{"Dokument_ID":"01141-00","Nachname":"Ziel","Vorname":"Ernst","Titel":"Zwischen Fels und Klippen","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Artikel in: Die Gartenlaube, 1880, Heft 46\u201349","1880-01-01T00:00:00Z","781\u2013784","808\u2013811","49","2277358574","46","0","765\u2013771","1","48","745\u2013748","Zwischen Fels und Klippen","20","2024-11-20T06:06:57Z","German article in Die Gartenlaube, 1880, no. 46\u201349","Eine Strandromanze von Ernst Ziel","47"]}
{"Dokument_ID":"01142-00","Nachname":"John","Vorname":"Friederike H. C. Eugenie","Titel":"Amtmanns Magd","Output":["12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-17T02:44:37Z","3","Roman von E. Marlitt (1881)","7417768","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 1\u201313","\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0643\u062a\u0648\u0628","Amtmanns Magd","308569780","0","1","9","1881-01-01T00:00:00Z","2181802788","1652827371","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 1\u201313","1\u201313","German novel by E. Marlitt (1881)","\/g\/12cpz0tp9","2022-06-02T13:16:29Z"]}
{"Dokument_ID":"01143-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Bruderpflicht","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 23","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 23","Bruderpflicht","382-384","1","2024-09-22T15:08:17Z","11","2251649014","1881-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 23","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1881), \u010do. 23","23","0"]}
{"Dokument_ID":"01144-00","Nachname":"Wei\u00df","Vorname":"Karl","Titel":"Feuerliesl","Output":[]}
{"Dokument_ID":"01145-00","Nachname":"Bl\u00fcthgen","Vorname":"Victor","Titel":"Ein Friedensst\u00f6rer","Output":["809\u2013815","709\u2013712","725\u2013728","741\u2013744","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 43\u201352","Ein Friedensst\u00f6rer","825\u2013828","52","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 43\u201352","49","44","2181646584","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 43\u201352","841\u2013846","46","0","793\u2013796","26","757\u2013763","2024-06-16T22:38:16Z","1","48","1881-01-01T00:00:00Z","773\u2013776","43","51","868\u2013871","50","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01146-00","Nachname":"Schultz","Vorname":"Karl Theodor","Titel":"Das Kr\u00fcppelchen","Output":["40","42","12","Das Kr\u00fcppelchen","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 40\u201342","1","693\u2013698","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 40\u201342","653\u2013656","2102194192","1881-01-01T00:00:00Z","673\u2013676","41","2024-03-14T22:53:21Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 40\u201342","0"]}
{"Dokument_ID":"01147-00","Nachname":"Schrattenholz","Vorname":"Josef","Titel":"Meister Jeremias","Output":["53","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 53","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 53","10","2181091404","1","Meister Jeremias","2024-06-16T05:29:08Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 53","1881-01-01T00:00:00Z","Eine Sylvestergeschichte","0","873\u2013878"]}
{"Dokument_ID":"01148-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"Mutter und Sohn","Output":["\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2022 \u0440\u043e\u043a\u0443","36","437\u2013440","Praxis mit Meerblick \u2013 Mutter und Sohn","2024-07-07T16:21:20Z","29","8","2022 television film","2181646606","3","706\u2013708","489\u2013492","42","521\u2013524","786\u2013788","39","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 27\u201347","27","2024-06-16T22:38:17Z","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 27\u201347","34","44","505\u2013508","35","770\u2013772","praxis-mit-meerblick\/folgen\/13-mutter-und-sohn-1540606","tt18399716","617\u2013622","553\u2013556","28","601\u2013604","37","38","473\u2013476","46","537\u2013540","0","735\u2013739","deutscher Fernsehfilm aus 2022","2022-04-01T00:00:00Z","40","2197702649","1","286137","48","637\u2013641","1881-01-01T00:00:00Z","670\u2013672","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 27\u201347","688\u2013692","717\u2013719","43","30","746\u2013748","31","569\u2013572","33","585\u2013590","Mutter und Sohn","457\u2013460","41","32","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01149-00","Nachname":"Lingg","Vorname":"Hermann","Titel":"Nicht zu hoch","Output":["2024-06-16T05:28:01Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 23, 24","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 23, 24","8","1","Nicht zu hoch","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 23, 24","2181090952","1881-01-01T00:00:00Z","369\u2013372, 389\u2013392","0","23, 24"]}
{"Dokument_ID":"01150-00","Nachname":"von Reu\u00df","Vorname":"Zo\u00eb","Titel":"Der schwarze Fritz","Output":["Der schwarze Fritz","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 52","2181550602","857\u2013860","1","Zoe von Reu\u00df","52","1881-01-01T00:00:00Z","Weihnachtserz\u00e4hlung aus dem Handwerkerleben","2024-06-16T20:35:54Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 52","0","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 52"]}
{"Dokument_ID":"01151-00","Nachname":"Braun-Artaria","Vorname":"Rosalie","Titel":"Ungleiche Seelen","Output":["421\u2013426","29","495\u2013498","27","Ungleiche Seelen","468\u2013471","18","0","405\u2013408","German article in Die Gartenlaube, 1881, no. 25\u201330","26","2024-06-16T20:35:56Z","484\u2013488","452\u2013456","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1881), nr. 25\u201330","1","1881-01-01T00:00:00Z","30","2181550623","Artikel in: Die Gartenlaube, 1881, Heft 25\u201330","25","28"]}
{"Dokument_ID":"01152-00","Nachname":"Schultz","Vorname":"Karl Theodor","Titel":"Bob Zellina","Output":["Bob Zellina","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), c. 27-32","27-32","437-440, 457-460, 473-476, 502-504, 514-516, 526-528","Artikel in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 27-32","2024-06-17T03:14:10Z","8","1","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), \u010do. 27-32","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 27-32","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1882), nr. 27-32","Karl Theodor Schultz","0","2181817095","1882-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01153-00","Nachname":"M\u00f6llhausen","Vorname":"Balduin","Titel":"Engelid","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), c. 22-26","Artikel in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 22-26","2181815908","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 22-26","8","1","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), \u010do. 22-26","Engelid","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1882), nr. 22-26","22-26","357-360, 373-376, 389-392, 405-410, 421-424","0","1882-01-01T00:00:00Z","2024-06-17T03:11:34Z"]}
{"Dokument_ID":"01154-00","Nachname":"Ohorn","Vorname":"Anton","Titel":"Ein getreues Herze wissen!","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 27","27","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1882), nr. 27","8","1","Ein getreues Herze wissen!","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 27","2181550820","451\u2013455","2024-06-16T20:36:13Z","0","1882-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01155-00","Nachname":"Byr","Vorname":"Robert","Titel":"Der heimliche Gast","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1\u20134, 21\u201326,","Artikel in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 1, 2","2181407185","1","Der heimliche Gast","1, 2","0","2024-06-16T16:24:50Z","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 1, 2","9","1882-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01156-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Im Banne der Musen","Output":["49-52","805-810, 821-827, 837-840, 853-860","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), \u010do. 49-52","Artikel in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 49-52","8","1","2024-06-17T01:25:38Z","2181760862","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 49-52","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), c. 49-52","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1882), nr. 49-52","1882-01-01T00:00:00Z","Im Banne der Musen"]}
{"Dokument_ID":"01157-00","Nachname":"Oulot","Vorname":"B.","Titel":"Ketten und Verkettungen","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1882), nr. 13","15","2181808916","12","212\u2013215","Artikel in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 13","2024-06-17T02:56:27Z","10","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 13","1","182\u2013184","Ketten und Verkettungen","11","162\u2013164","198\u2013200","0","13","1882-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01158-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Recht und Liebe","Output":["394-396","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 24","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Recht und Liebe","1","24","11","2181491924","Artikel in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 24","0","2024-06-16T19:00:19Z","1882-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01159-00","Nachname":"von Sydow","Vorname":"C.","Titel":"Sp\u00e4tsommer","Output":["2021-05-15T22:38:30Z","painting by Fritz Rabending","Artikel in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 40-45","1421473189","Im Schatten der Entsagung w\u00e4chst der Wille; Das Leben bl\u00fcht im Sonnenschein des Gl\u00fccks","40-45","1894-01-01T00:00:00Z","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","2024-06-16T17:05:15Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1882), nr. 40-45","Gem\u00e4lde von Greta Schreyer-Loebl","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), \u010do. 40-45","schilderij van Greta Schreyer-Loebl","653-656, 673-676, 693-696, 709-714, 725-730, 741-746","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), c. 40-45","2181428616","2024-12-13T04:34:55Z","6510","0","2286646977","Sp\u00e4tsommer","5191","1","9","Gem\u00e4lde von Fritz Rabending","painting by Greta Schreyer-Loebl","10","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 40-45","schilderij van Fritz Rabending","1980-01-01T00:00:00Z","Gal.-Nr. 2498","309933","1882-01-01T00:00:00Z","C. von Sydow"]}
{"Dokument_ID":"01160-00","Nachname":"Meister","Vorname":"F.","Titel":"Der Stein des Tiberius","Output":["F. Meister","2024-06-16T17:05:33Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1882), nr. 46-48","2181428801","Der Stein des Tiberius","Artikel in: Die Gartenlaube, 1882, Heft 46-48","8","1","757-760, 773-776, 789-794","46-48","German article in Die Gartenlaube, 1882, no. 46-48","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), c. 46-48","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1882), \u010do. 46-48","0","1882-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01161-00","Nachname":"Wichert","Vorname":"Ernst","Titel":"Die Braut in Trauer","Output":["2181664430","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1878), c. 50","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1878), \u010do. 50","1","Die Braut in Trauer","0","2024-06-16T22:58:38Z","50","814-817","4","1878-01-01T00:00:00Z","9","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1878), nr. 50","German article in Die Gartenlaube, 1878, no. 50","Artikel in: Die Gartenlaube, 1878, Heft 50"]}
{"Dokument_ID":"01162-00","Nachname":"Eckstein","Vorname":"Ernst","Titel":"Der chald\u00e4ische Zauberer","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), \u010do. 14-19","2180992465","14-19","230-234, 245-247, 266-268, 282-284, 298-300, 307-308","Ein Abenteuer aus dem Rom des Kaisers Diocletian","1","Der chald\u00e4ische Zauberer","1883-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 14-19","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), c. 14-19","2024-06-16T02:23:40Z","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 14-19","0","13","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 14-19"]}
{"Dokument_ID":"01163-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Gebannt und erl\u00f6st","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), c. 1-14,15-29","Gebannt und erl\u00f6st","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), \u010do. 1-14,15-29","Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 1-14,15-29","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 1-14,15-29","2181429298","1883-01-01T00:00:00Z","1-14,15-29","<!--1-4, 21-24, 41-44, 57-60, 73-76, 89-92, 105-108, 121-124, 137-140, 153-156, 169-172, 185-188, 201-204, 217-220, 237-240, 253-256, 269-272, 285-288, 301-304, 317-320, 333-336, 349-352, 365-368, 394-396, 406-407, 421-423, 429-432, 449-452, 465-471-->","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 1-14,15-29","0","2024-06-16T17:06:37Z"]}
{"Dokument_ID":"01164-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Gebannt und erl\u00f6st, 2. Teil","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), c. 1-14,15-29","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), \u010do. 1-14,15-29","Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 1-14,15-29","8","2181667127","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 1-14,15-29","1883-01-01T00:00:00Z","1-14,15-29","<!--1-4, 21-24, 41-44, 57-60, 73-76, 89-92, 105-108, 121-124, 137-140, 153-156, 169-172, 185-188, 201-204, 217-220, 237-240, 253-256, 269-272, 285-288, 301-304, 317-320, 333-336, 349-352, 365-368, 394-396, 406-407, 421-423, 429-432, 449-452, 465-471-->","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 1-14,15-29","Gebannt und erl\u00f6st, 2. Teil","0","2024-06-16T23:01:54Z"]}
{"Dokument_ID":"01165-00","Nachname":"Keyser","Vorname":"Stefanie","Titel":"Glockenstimmen","Output":["2024-06-16T21:49:11Z","Eine B\u00fcrgergeschichte aus dem 17. Jahrhundert","Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 46\u201352","789\u2013793","46\u201352","757\u2013760","Glockenstimmen","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 46\u201352","821\u2013827","18","0","805\u2013811","1","741\u2013745","1883-01-01T00:00:00Z","773\u2013776","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 46\u201352","2181607407","838\u2013845"]}
{"Dokument_ID":"01166-00","Nachname":"K\u00e4stner","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Hei\u00dfe Stunden","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 32","Hei\u00dfe Stunden","10","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), \u010do. 32","1","2181426033","Ein Idyll aus Bayreuth von Wilhelm K\u00e4stner","1883-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 32","2024-06-16T16:59:54Z","Wilhelm K\u00e4stner","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), c. 32","32","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 32","520"]}
{"Dokument_ID":"01167-00","Nachname":"von Reu\u00df","Vorname":"Zo\u00eb","Titel":"Die Hochzeitsreise","Output":["\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u0631\u0646\u0648\u0644\u062f \u0628\u0648\u0643\u0644\u064a\u0646","eine-nervensage-gegen-alle","painting by Arnold B\u00f6cklin (St\u00e4del LGBRD 6)","41455","Eine Nervens\u00e4ge gegen alle","filme de 1969 dirigit per Ralf Gregan","25H1123","5d776a4047dd6e001f6d0815","Gem\u00e4lde von Arnold B\u00f6cklin (St\u00e4del LGBRD 6)","film","1969 film by Ralf Gregan","2298541321","42D3","\/g\/120z16j5","16753","77283","1","415","2025-04-25T15:59:48Z","1883-01-01T00:00:00Z","130701","pel\u00b7l\u00edcula de 1969 dirigida per Ralf Gregan","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 24\u201326","obraz Arnold B\u00f6cklin","Film von Ralf Gregan (1969)","41","painting by Arnold B\u00f6cklin","52.5","movies\/eine-nervensage-gegen-alle-1969","46C513","195651","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1969","64310","24299","8617","1876-01-01T00:00:00Z","tt0064435","1852-01-01T00:00:00Z","23","0","5056514","2024-06-15T22:33:48Z","filme de 1969 dirixido por Ralf Gregan","film del 1969 diretto da Ralf Gregan","247839","10.5240\/7524-4841-C738-2926-8D17-7","LI002813","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), c. 24\u201326","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1969 \u0440\u043e\u043a\u0443","31A2352","pintura di Arnold B\u00f6cklin","film de Ralf Gregan, sorti en 1969","m\u00e5lning av Arnold B\u00f6cklin","Arnold B\u00f6cklin festm\u00e9nye","Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 24\u201326","12","1969-01-01T00:00:00Z","film fr\u00e5n 1969 regisserad av Ralf Gregan","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 24\u201326","maleri av Arnold B\u00f6cklin","film \u00fat 1969 fan Ralf Gregan","pel\u00edcula de 1969 dirigida por Ralf Gregan","m\u00e5leri av Arnold B\u00f6cklin","cinta de 1969 dirichita por Ralf Gregan","ffilm gomedi gan Ralf Gregan a gyhoeddwyd yn 1969","278140","pentra\u0135o de Arnold B\u00f6cklin","eine-nervensaege-gegen-alle","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1969","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), \u010do. 24\u201326","The Honeymoon","0000-0000-2861-0000-S-0000-0000-R","211186","pel\u00edcula de 1969 dirixida por Ralf Gregan","1325963","film din 1969 regizat de Ralf Gregan","dipinto di Arnold B\u00f6cklin","Wedding Trip","cuadro de Arnold B\u00f6cklin","2","Die Hochzeitsreise (R\u00fcckblick auf Italien)","schilderij van Arnold B\u00f6cklin (St\u00e4del LGBRD 6)","397\u2013400","peinture d'Arnold B\u00f6cklin (St\u00e4del LGBRD 6)","pictur\u0103 de Arnold B\u00f6cklin","maleri af Arnold B\u00f6cklin","Die Hochzeitsreise","34","\u0421\u0432\u0430\u0434\u0435\u0431\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435","pintura de Arnold B\u00f6cklin","2341676163","filme\/eine-nervensaege-gegen-alle","Eine Nervens\u00e4ge gegen Alle","25H1122","pikturo da Arnold B\u00f6cklin","26","413\u2013419","2180844091","pinicla de 1969 dirig\u00eda por Ralf Gregan","24","72","381\u2013384","v140947","The Wedding Trip","85","film uit 1969 van Ralf Gregan","2025-01-15T19:12:12Z","ea0d23f4791b4a53bd5ab3fd5b364557","Zo\u00eb von Reu\u00df","quadre de Arnold B\u00f6cklin","25","LGBRD 6","1969. aasta film, lavastanud Ralf Gregan","filme de 1969 dirigido por Ralf Gregan"]}
{"Dokument_ID":"01168-00","Nachname":"Rosenthal-Bonin","Vorname":"","Titel":"Lizzie\u2019s Schwur","Output":["2181761227","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), \u010do. 2","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 2","Lizzie\u2019s Schwur","8","1","2","35\u201338","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), c. 2","1883-01-01T00:00:00Z","2024-06-17T01:26:13Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 2","Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 2","0"]}
{"Dokument_ID":"01169-00","Nachname":"Friedrich","Vorname":"Friedrich","Titel":"Ueber Klippen","Output":["2024-06-15T22:20:35Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 31-39","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 31-39","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 31-39","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), \u010do. 31-39","31-39","1883-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), c. 31-39","2180835566","497-500, 513-516, 529-532, 545-548, 561-564, 577-580, 593-595, 609-612, 625-628","Ueber Klippen","0"]}
{"Dokument_ID":"01170-00","Nachname":"R.","Vorname":"E.","Titel":"Wie ich zu meiner Frau kam","Output":["2181764272","Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 11","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), c. 11","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1883), \u010do. 11","Wie ich zu meiner Frau kam","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 11","E. R.","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 11","11","1883-01-01T00:00:00Z","2024-06-17T01:32:07Z","0","182\u2013183"]}
{"Dokument_ID":"01171-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"H.","Titel":"Zwischen zwei Welten","Output":["tt3360402","Fernsehfilm der Krimireihe Tatort","2023-12-28T14:39:50Z","2014 television film directed by Michael Schaerer","2181558438","89","German article in Die Gartenlaube, 1883, no. 27","a01576cc8fe64ce28282dd99321dc320","27","Tatort: Zwischen zwei Welten","437-442","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1883), nr. 27","26577","0","1","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2014 \u0440\u043e\u043a\u0443","1883-01-01T00:00:00Z","\/g\/11b7h58ns5","Zwischen zwei Welten","13","2014-04-21T00:00:00Z","2039150739","255512","film sorti en 2014 et r\u00e9alis\u00e9 par Michael Schaerer","6","Artikel in: Die Gartenlaube, 1883, Heft 27","tatort-zwischen-zwei-welten","28","H. Pichler","2024-06-16T20:45:32Z"]}
{"Dokument_ID":"01172-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"Wilhelmine","Titel":"Ein armes M\u00e4dchen","Output":["290\u2013292","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1884), nr. 17","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1884), \u010do. 17","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1884, no. 17","2181095869","1884-01-01T00:00:00Z","Ein armes M\u00e4dchen","17","2024-06-16T05:39:53Z","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1884, Heft 17","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1884), c. 17"]}
{"Dokument_ID":"01173-00","Nachname":"von der Decken","Vorname":"Auguste","Titel":"Brausejahre","Output":["512\u2013514","36","425\u2013428","29","618\u2013619","Bilder aus Weimars Bl\u00fcthezeit","774\u2013776","451\u2013455","64","790\u2013792","706\u2013708","42","373\u2013376","39","27","49","808\u2013811","Artikel in: Die Gartenlaube, 1884, Heft 23\u201349","34","44","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1884), nr. 23\u201349","2180887556","35","28","466\u2013470","37","38","46","23","0","405\u2013408","698\u2013699","26","40","483\u2013486","558\u2013560","2024-06-15T23:40:26Z","32","1","724\u2013727","24","498\u2013500","48","646\u2013648","43","664\u2013667","30","389\u2013394","578\u2013582","31","Brausejahre","594\u2013595","630\u2013634","741\u2013743","547\u2013548","33","758\u2013760","1884-01-01T00:00:00Z","680\u2013683","41","German article in Die Gartenlaube, 1884, no. 23\u201349","25","47","530\u2013534","45"]}
{"Dokument_ID":"01174-00","Nachname":"Keyser","Vorname":"Stefanie","Titel":"\u201eFanfaro\u201c","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1884), \u010do. 37\u201346","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1884), c. 37\u201346","749\u2013752","733\u2013735","669\u2013672","701\u2013704","\u201eFanfaro\u201c","601\u2013606","42","39","44","37","38","46","0","26","40","German article in Die Gartenlaube, 1884, no. 37\u201346","1","685\u2013688","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1884), nr. 37\u201346","Artikel in: Die Gartenlaube, 1884, Heft 37\u201346","621\u2013624","717\u2013719","43","2024-06-16T06:22:55Z","637\u2013640","2181111907","1884-01-01T00:00:00Z","41","653\u2013658","45"]}
{"Dokument_ID":"01175-00","Nachname":"Sch\u00fccking","Vorname":"Levin","Titel":"Die Herrin von Arholt","Output":["585\u2013588","36","Die Herrin von Arholt","Artikel in: Die Gartenlaube, 1884, Heft 36","2181818326","8","1","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1884), \u010do. 36","2024-06-17T03:16:47Z","1884-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1884), nr. 36","German article in Die Gartenlaube, 1884, no. 36","0","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1884), c. 36"]}
{"Dokument_ID":"01176-00","Nachname":"Pasqu\u00e9","Vorname":"Ernst","Titel":"Das Urbild des Fidelio","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1884), c. 47-50","2024-06-16T23:03:39Z","Das Urbild des Fidelio","10","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1884), \u010do. 47-50","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1884), nr. 47-50","1","47-50","765-767, 781-784, 797-803, 826-828","German article in Die Gartenlaube, 1884, no. 47-50","1884-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1884, Heft 47-50","2181668656","0"]}
{"Dokument_ID":"01177-00","Nachname":"Hecker","Vorname":"Karl","Titel":"Romeo und Julia in der Garnison","Output":["Romeo und Julia in der Garnison","Aus den Memoiren eines Lieutenants","18","0","1885-01-01T00:00:00Z","26","\u201eNiemals gab es ein so s\u00fc\u00dfes Los,Als Juliens und ihres Romeos.\u201c","1","German article in Die Gartenlaube, 1885, no. 25\u201326","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1885), nr. 25\u201326","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), \u010do. 25\u201326","407\u2013411","Artikel in: Die Gartenlaube, 1885, Heft 25\u201326","Komm mit und wir wollen\u2019s kurz machen.\u201c      (Romeo und Julia II. Akt. 6. Sc.)","2024-06-15T22:43:55Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), c. 25\u201326","2180850539","25","427\u2013430"]}
{"Dokument_ID":"01178-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Trudchens Heirath","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1885), nr. 21-32","21-32","8","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1885, Heft 21-32","337-340, 353-360, 369-374, 385-390, 401-404, 417-423, 438-442, 453-456, 469-474, 485-488, 501-504, 517-520","Trudchens Heirath","2180993135","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), c. 21-32","German article in Die Gartenlaube, 1885, no. 21-32","2024-06-16T02:24:43Z","0","1885-01-01T00:00:00Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), \u010do. 21-32"]}
{"Dokument_ID":"01179-00","Nachname":"Raabe","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Unruhige G\u00e4ste","Output":["27-38","4528583-4","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), \u010do. 27-38","5","2024-10-16T12:09:29Z","Unruhige G\u00e4ste","2261424917","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1885), nr. 27-38","2024-10-16T12:09:52Z","literair werk","Roman von Wilhelm Raabe, 1885 in Die Gartenlaube erschienen","0","1885-01-01T00:00:00Z","\/g\/120lqcx7","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), c. 27-38","1","German article in Die Gartenlaube, 1885, no. 27-38","1886-01-01T00:00:00Z","13","203740564","139081577","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1885, Heft 27-38","AK00258078","446-451, 462-467, 477-480, 494-498, 509-511, 525-527, 543-547, 558-562, 575-578, 591-595, 606-610, 622-624","2261425016","novel by Wilhelm Raabe, published 1885 in Die Gartenlaube"]}
{"Dokument_ID":"01180-00","Nachname":"B\u00fcrstenbinder","Vorname":"Elisabeth","Titel":"Verd\u00e4chtig","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1885), nr. 41\u201343","42","12","692\u2013695","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), \u010do. 41\u201343","2181764949","672\u2013676","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), c. 41\u201343","1","German article in Die Gartenlaube, 1885, no. 41\u201343","2024-06-17T01:33:22Z","Verd\u00e4chtig","43","706\u2013711","Artikel in: Die Gartenlaube, 1885, Heft 41\u201343","41","0","1885-01-01T00:00:00Z"]}
{"Dokument_ID":"01181-00","Nachname":"Hopfen","Vorname":"Hans","Titel":"Ein wunderlicher Heiliger","Output":["856-862","52","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), \u010do. 44\u201352","743-748","728-731","Ein wunderlicher Heiliger","49","44","German article in Die Gartenlaube, 1885, no. 44\u201352","Artikel in: Die Gartenlaube, 1885, Heft 44\u201352","46","0","1885-01-01T00:00:00Z","782-786","1","799-803","24","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), c. 44\u201352","762-768","48","874-879","51","2024-06-15T22:31:33Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1885), nr. 44\u201352","Hans Hopfen","2180842658","815-819","50","47","833-838","45"]}
{"Dokument_ID":"01182-00","Nachname":"Gutmann","Vorname":"N. A.","Titel":"Zacharula","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Zacharula","1885-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1885, Heft 39, 40","637\u2013642, 655\u2013660","German article in Die Gartenlaube, 1885, no. 39, 40","8","1","39, 40","2024-06-16T01:02:17Z","0","2180942319"]}
{"Dokument_ID":"01183-00","Nachname":"Frapan","Vorname":"I.","Titel":"Um zehn Pfennig","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1885), nr. 35","German article in Die Gartenlaube, 1885, no. 35","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), c. 35","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1885), \u010do. 35","10","2180842590","35","1","Eine Hamburger Skizze von I. Frapan","Um zehn Pfennig","578\u2013579","Artikel in: Die Gartenlaube, 1885, Heft 35","0","1885-01-01T00:00:00Z","2024-06-15T22:31:28Z"]}
{"Dokument_ID":"01184-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Die Andere","Output":["german weekly newspaper","die andere","1994095325","gazet\u00eb","die andere: Unabh\u00e4ngige Wochenzeitung f\u00fcr Politik, Kultur und Kunst","51d5a29429a545e1a84e26fad9813b99","480148","2024-05-20T11:23:39Z","2025-03-08T22:28:38Z","1048281-7","141\u2013146","122\u2013127","2159946337","18","1","13","1992-08-05T00:00:00Z","1990-01-21T00:00:00Z","403135","195\u2013199","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 1\u201315","9","film allemand","1916 short film","Die andere","1949-01-01T00:00:00Z","8","der Anzeiger f\u00fcr Politik, Kultur und Kunst","the-other-1949","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 1\u201315","5130014","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 1\u201315","0","157\u2013159","\u0433\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430","86\u201390","250\u2013254","film van Alfred Erich Sistig","7","6","65\u201367","12","deutsche Wochenzeitung","577697","3","2181764316","225\u2013228","5","15","\/g\/11b60s1xw3","tt0996348","Die Andere","2023-10-20T13:39:06Z","46912","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 1\u201315","173\u2013178","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 1\u201315","266\u2013268 -->","ffilm ddrama gan Alfred Erich Sistig a gyhoeddwyd yn 1949","4950de37ef63483f9075949809d03739","2","4","14","36","film  del 1916 diretto da Paul von Woringen","101\u2013103","tt0305216","<!-- 9\u201311","korte film uit Duitsland","379482","\/g\/11bwpyt024","2321878356","0863-243X","Filmdrama von Alfred Erich Sistig (1949)","\/g\/1q54w5hn8","1886-01-01T00:00:00Z","1916-01-01T00:00:00Z","film directed by Alfred Erich Sistig","210\u2013215","10","29\u201334","2024-06-17T01:32:13Z","10.5240\/7393-F0AC-1091-FC03-72F2-M","11","52\u201355"]}
{"Dokument_ID":"01185-00","Nachname":"Biller","Vorname":"Klara","Titel":"Die beiden Schauml\u00f6ffel","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 47\u201350","49","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 47\u201350","837\u2013843","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 47\u201350","0","869\u2013874","2181114521","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 47\u201350","1","853\u2013859","48","1886-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 47\u201350","Die beiden Schauml\u00f6ffel","2024-06-16T06:30:17Z","50","14","47","821\u2013826"]}
{"Dokument_ID":"01186-00","Nachname":"von Gottschall","Vorname":"Rudolf","Titel":"Friedrich der Gro\u00dfe in Kamenz","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 33","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 33","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 33","579\u2013583","2181112404","Friedrich der Gro\u00dfe in Kamenz","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 33","1","33","0","1886-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 33","2024-06-16T06:24:34Z","9"]}
{"Dokument_ID":"01187-00","Nachname":"von B\u00fclow","Vorname":"Fr.","Titel":"Der Heidenhof","Output":["29","Der Heidenhof","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 29","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 29","8","1","2024-06-17T03:19:20Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 29","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 29","1886-01-01T00:00:00Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 29","2181819541","Fr. von B\u00fclow","0","504, 506\u2013508"]}
{"Dokument_ID":"01188-00","Nachname":"Kurz","Vorname":"Isolde","Titel":"Der kleine Schuh","Output":["2181111544","2024-06-16T06:21:50Z","12","414\u2013417","1","24","431\u2013432","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 24\u201325","Der kleine Schuh","1886-01-01T00:00:00Z","Skizze aus dem italienischen Badeleben von Isolde Kurz","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 24\u201325","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 24\u201325","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 24\u201325","25","0","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 24\u201325"]}
{"Dokument_ID":"01189-00","Nachname":"Keyser","Vorname":"Stefanie","Titel":"Die Lora-Nixe","Output":["2181094634","Die Lora-Nixe","237\u2013242","16","2024-06-16T05:37:05Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 14\u201323","17","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 14\u201323","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 14\u201323","15","309\u2013312","277\u2013280","23","18","0","26","377\u2013383","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 14\u201323","19","257\u2013263","345\u2013350","1","394\u2013398","361\u2013364","22","1886-01-01T00:00:00Z","20","326\u2013330","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 14\u201323","293\u2013296","14","21"]}
{"Dokument_ID":"01190-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Sankt Michael","Output":["2024-06-16T20:58:47Z","8","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 52","52","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 39","39","2181569257","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 39","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 52","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 52","0","914\u2013919","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 39","2024-06-16T23:03:19Z","2024-06-16T22:36:10Z","1","1886-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 52","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 39","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 24-52","2181668369","24-52","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 24-52","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 24-52","Sankt Michael","2181644876","685\u2013690","9","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 52","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 39"]}
{"Dokument_ID":"01191-00","Nachname":"Weber","Vorname":"A.","Titel":"Ueber den Gartenzaun","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 40\u201344","A. Weber","16","725\u2013728","42","Ueber den Gartenzaun","773\u2013779","44","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 40\u201344","757\u2013760","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 40\u201344","0","40","2024-06-16T17:15:05Z","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 40\u201344","705\u2013710","1","741\u2013746","1886-01-01T00:00:00Z","43","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 40\u201344","2181433638","41"]}
{"Dokument_ID":"01192-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"Wilhelmine","Titel":"Unser M\u00e4nne","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), c. 51, 52","20","2024-06-17T01:33:23Z","886\u2013892, 905\u2013908","51, 52","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 51, 52","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1886), nr. 51, 52","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886, Heft 51, 52","1","Unser M\u00e4nne","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1886), \u010do. 51, 52","2181764957","1886-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01193-00","Nachname":"Spielhagen","Vorname":"Friedrich","Titel":"Was will das werden?","Output":["2024-10-01T23:33:36Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Was will das werden?","2255270287","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1886, no. 20","Artikel in: Die Gartenlaube, 1886","1886-01-01T00:00:00Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01194-00","Nachname":"Lorm","Vorname":"Hieronymus","Titel":"Die Geheimr\u00e4thin","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 50","Die Geheimr\u00e4thin","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 50","8","1","2024-03-07T00:53:41Z","2095693601","822\u2013826","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 50","50","1887-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 50","0","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 50"]}
{"Dokument_ID":"01195-00","Nachname":"Silberstein","Vorname":"August","Titel":"Das Goa\u00dflfahren","Output":["August Silberstein","2181764397","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 8","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 8","Eine kleine Dorfgeschichte aus Oesterreich von August Silberstein","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 8","8","1","Das Goa\u00dflfahren","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 8","128\u2013130","1887-01-01T00:00:00Z","14","0","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 8","2024-06-17T01:32:22Z"]}
{"Dokument_ID":"01196-00","Nachname":"von Roberts","Vorname":"Alexander Baron","Titel":"G\u00f6tzendienst","Output":["14\u201326","217\u2013222, 417\u2013424","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 26","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 26","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 26","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 26","2024-06-17T03:01:34Z","G\u00f6tzendienst","1887-01-01T00:00:00Z","0","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 26","2181811343"]}
{"Dokument_ID":"01197-00","Nachname":"Linz","Vorname":"Am\u00e9lie","Titel":"H\u00e4ngende F\u00e4den","Output":["623\u2013626","36","2181111599","12","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 36\u201338","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 36\u201338","2024-06-16T06:21:59Z","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 36\u201338","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 36\u201338","588\u2013591","1887-01-01T00:00:00Z","38","606\u2013610","H\u00e4ngende F\u00e4den","0","37","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 36\u201338"]}
{"Dokument_ID":"01198-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Herzenskrisen","Output":["2-7, 21-24, 37-42, 53-56, 69-74, 85-88, 101-106, 117-120, 133-140, 149-152, 165-170, 182-187, 197-204, 226-233, 248-253, 268-271, 283-287","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 1-17","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 1-17","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 1-17","Herzenskrisen","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 1-17","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 1-17","2180834368","1-17","1887-01-01T00:00:00Z","2024-06-15T22:18:42Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01199-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Jascha","Output":["881\u2013886","53","861\u2013867","12","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 51\u201353","Jascha","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 51\u201353","1","841\u2013847","52","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 51\u201353","2024-06-16T06:33:25Z","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 51\u201353","1887-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 51\u201353","2181115746","0","51"]}
{"Dokument_ID":"01200-00","Nachname":"Lindau","Vorname":"Rudolph","Titel":"Der lange Holl\u00e4nder","Output":["29","2181433022","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 27\u201333","533\u2013539","501\u2013507","2024-06-16T17:13:56Z","437\u2013442","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 27\u201333","27","28","517\u2013522","0","Der lange Holl\u00e4nder","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 27\u201333","453\u2013456","1","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 27\u201333","1887-01-01T00:00:00Z","30","20","31","469\u2013472","33","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 27\u201333","32","485\u2013491"]}
{"Dokument_ID":"01201-00","Nachname":"Biller","Vorname":"Klara","Titel":"Lisa\u2019s Tagebuch","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 40\u201343","2181675557","649\u2013654","669\u2013672","42","Lisa\u2019s Tagebuch","689\u2013695","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 40\u201343","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 40\u201343","0","40","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 40\u201343","1","1887-01-01T00:00:00Z","43","709\u2013714","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 40\u201343","41","2024-06-16T23:12:20Z","14"]}
{"Dokument_ID":"01202-00","Nachname":"Kasten","Vorname":"Arnold","Titel":"Magdalena","Output":["29","Arnold Kasten","25","557\u2013561","7676","7464","543\u2013546","479\u2013483","2024-12-13T04:29:24Z","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629","Gem\u00e4lde von Benedetto Fellin","494\u2013499","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 25\u201335","27","428\u2013431","409\u2013411","34","35","\u30de\u30b0\u30c0\u30ec\u30fc\u30ca","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 25\u201335","28","2181572411","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 25\u201335","26","Magdalena","schilderij van Benedetto Fellin","574\u2013579","1","2286645259","1887-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 25\u201335","1986-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T21:03:17Z","30","31","33","511\u2013515","446\u2013450","527\u2013530","32","9","462\u2013466","painting by Benedetto Fellin","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 25\u201335"]}
{"Dokument_ID":"01203-00","Nachname":"Pasqu\u00e9","Vorname":"Ernst","Titel":"Das Milchm\u00e4dchen von Trianon","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 39","19","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 39","1","Das Milchm\u00e4dchen von Trianon","637\u2013642","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 39","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 39","1887-01-01T00:00:00Z","2181432650","2024-06-16T17:13:13Z","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 39","39"]}
{"Dokument_ID":"01204-00","Nachname":"Schneegans","Vorname":"August","Titel":"Speranza","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 1\u20134","3","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), c. 1\u20134","45\u201348","Speranza","0","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 1\u20134","2181670894","29\u201331","1","2024-06-16T23:06:11Z","14\u201315","1887-01-01T00:00:00Z","63\u201366","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 1\u20134","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1887), \u010do. 1\u20134","2","4","14"]}
{"Dokument_ID":"01205-00","Nachname":"Ganghofer","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Unfried","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1887), nr. 34\u201353","34\u201353","Artikel in: Die Gartenlaube, 1887, Heft 34\u201353","1","Der Unfried","0","2024-06-20T05:50:56Z","German article in Die Gartenlaube, 1887, no. 34\u201353","1887-01-01T00:00:00Z","2184279788","artikolo en la magazino Die Gartenlaube, 1887, kajero 34\u201353","9","\"la kverelulo\"\""]}
{"Dokument_ID":"01206-00","Nachname":"B\u00fcrstenbinder","Vorname":"Elisabeth","Titel":"Die Alpenfee","Output":["36","434\u2013439","852\u2013859","29","819\u2013823","649\u2013654","2024-06-16T21:43:35Z","501\u2013504","782\u2013784","42","39","63","736\u2013739","27","49","1888-01-01T00:00:00Z","565\u2013568","613\u2013616","34","44","409\u2013415","35","581\u2013587","Die Alpenfee","836\u2013839","676\u2013680","28","37","38","46","597\u2013600","0","517\u2013522","26","40","2181603348","32","389\u2013392","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr. 24\u201350","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 24\u201350","1","24","48","629\u2013632","751\u2013755","43","30","766\u2013770","453\u2013458","31","469\u2013472","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 24\u201350","718\u2013722","33","533\u2013536","485\u2013490","549\u2013554","802\u2013805","50","41","695\u2013699","25","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01207-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Amicitia","Output":["2101412772","1888-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","7","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 7","1","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 7","0","2024-03-13T20:30:37Z","Amicitia","112\u2013114","9"]}
{"Dokument_ID":"01208-00","Nachname":"Keyser","Vorname":"Stefanie","Titel":"Deutsche Art, treu gewahrt","Output":["826\u2013830","725\u2013728","741\u2013744","42","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr. 40\u201349","49","1888-01-01T00:00:00Z","34","44","789\u2013795","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 40\u201349","46","0","40","689\u2013692","669\u2013674","773\u2013778","757\u2013763","1","48","2024-10-01T22:59:01Z","43","709\u2013714","Eine Hofgeschichte aus dem 17. Jahrhundert von Stefanie Keyser","809\u2013814","Deutsche Art, treu gewahrt","41","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 40\u201349","47","2255264108","45"]}
{"Dokument_ID":"01209-00","Nachname":"E. Marlitt","Vorname":"vollendet von Wilhelmine Heimburg","Titel":"Das Eulenhaus","Output":["2024-10-01T23:11:22Z","1888-01-01T00:00:00Z","19","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","\/g\/11c1nncg81","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 25","1","Hinterlassener Roman von E. Marlitt","3","2255266507","Vollendet von W. Heimburg","420\u2013424","Das Eulenhaus","25","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 25"]}
{"Dokument_ID":"01210-00","Nachname":"von Peternell","Vorname":"Anna","Titel":"Die Frau Majorin","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 50\u201352","1888-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T23:47:41Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr. 50\u201352","1","50\u201352","11","Die Frau Majorin","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 50\u201352","2181703236","841\u2013846, 861\u2013866, 878\u2013879","0"]}
{"Dokument_ID":"01211-00","Nachname":"von Osten","Vorname":"H.","Titel":"Der Herr Oberstabsarzt","Output":["1888-01-01T00:00:00Z","2251649201","664\u2013666","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 39","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr. 39","10","1","2024-09-22T15:08:52Z","Der Herr Oberstabsarzt","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 39","0","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1888), \u010do. 39","39"]}
{"Dokument_ID":"01212-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Helene","Titel":"Im Taifun","Output":["1888-01-01T00:00:00Z","Seenovelle von Helene Pichler","2181158274","Im Taifun","2024-06-16T07:52:58Z","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 22, 23","367\u2013370, 381\u2013383","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr. 22, 23","0","13","22, 23","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 22, 23"]}
{"Dokument_ID":"01213-00","Nachname":"Proel\u00df","Vorname":"Johannes","Titel":"In der Schutzh\u00fctte","Output":["36","2024-06-16T07:50:26Z","1888-01-01T00:00:00Z","34","35","555\u2013559","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 31\u201338","37","38","524\u2013528","572\u2013575","23","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr. 31\u201338","2181156735","1","606\u2013611","543\u2013547","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 31\u201338","638\u2013644","31","33","591\u2013594","In der Schutzh\u00fctte","621\u2013626","32"]}
{"Dokument_ID":"01214-00","Nachname":"Edler","Vorname":"Karl Erdmann","Titel":"Der Kampf um die Kunst","Output":["2181149547","302\u2013307","1888-01-01T00:00:00Z","19","2024-06-16T07:38:21Z","317\u2013319","16","Der Kampf um die Kunst","1","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 16\u201319","269\u2013274","0","286\u2013290","17","Artikel von Karl Erdmann Edler, in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 16\u201319","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr. 16\u201319","18","21"]}
{"Dokument_ID":"01215-00","Nachname":"Vo\u00df","Vorname":"Richard","Titel":"Die Todteninsel.","Output":["1888-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 17","2025-06-20T14:08:26Z","Die Todteninsel.","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr.  17","2364281598","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft  17","0"]}
{"Dokument_ID":"01216-00","Nachname":"Ludwig","Vorname":"Julie","Titel":"Waldemars Brautfahrt","Output":["870\u2013874, 883\u2013886","2180740437","1888-01-01T00:00:00Z","2024-06-15T20:01:11Z","51, 52","1","Waldemars Brautfahrt","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1888), nr. 51, 52","German article in Die Gartenlaube, 1888, no. 51, 52","14","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1888, Heft 51, 52"]}
{"Dokument_ID":"01217-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Anvertraute Kinder","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 6","6","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 6","1889-01-01T00:00:00Z","2181745542","Anvertraute Kinder","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 6","2024-06-17T00:55:53Z","Hans Arnold","94\u201398","0"]}
{"Dokument_ID":"01218-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Helene","Titel":"Auf der Hallig","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 13","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 13","2024-06-16T01:10:15Z","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 13","2180947678","1","1889-01-01T00:00:00Z","208\u2013212","0","Auf der Hallig","9","13"]}
{"Dokument_ID":"01219-00","Nachname":"Keyser","Vorname":"Stefanie","Titel":"Ein deutscher Liebesgott","Output":["17","Ein deutscher Liebesgott","23","0","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 22\u201326","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 22\u201326","26","398\u2013402","366\u2013371","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 22\u201326","1","2251655762","24","22","384\u2013387","422\u2013424","1889-01-01T00:00:00Z","438\u2013442","25","2024-09-22T15:27:31Z"]}
{"Dokument_ID":"01220-00","Nachname":"von Amyntor","Vorname":"Gerhard","Titel":"Ein deutsches M\u00e4dchen auf dem Kriegspfade","Output":["40","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 40\u201341","Ein deutsches M\u00e4dchen auf dem Kriegspfade","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 40\u201341","10","2180951015","2024-06-16T01:15:19Z","1","678\u2013682","1889-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 40\u201341","41","0","702\u2013704"]}
{"Dokument_ID":"01221-00","Nachname":"Schifkorn","Vorname":"Ferdinand","Titel":"Ein geheilter Othello","Output":["Ein geheilter Othello","126\u2013127","2102203741","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 7\u20138","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 7\u20138","2024-03-14T23:21:07Z","1","1889-01-01T00:00:00Z","Ferdinand Schifkorn","7\u20138","0","13","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 7\u20138","112\u2013115"]}
{"Dokument_ID":"01222-00","Nachname":"Pasqu\u00e9","Vorname":"Ernst","Titel":"Gold-Aninia","Output":["36","624\u2013627","658\u2013663","533\u2013539","501\u2013507","2181412392","39","34","607\u2013611","35","Ernst Pasqu\u00e9","Gold-Aninia","37","640\u2013645","38","2024-06-16T16:34:08Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 30\u201339","0","590\u2013595","549\u2013552","26","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 30\u201339","517\u2013520","1","565\u2013570","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 30\u201339","30","31","33","1889-01-01T00:00:00Z","32"]}
{"Dokument_ID":"01223-00","Nachname":"No\u00e9","Vorname":"Heinrich","Titel":"In den Wolken","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 9\u201312","9\u201312","2024-06-17T02:46:30Z","Heinrich No\u00e9","142\u2013144","176\u2013179","1","195\u2013199","1889-01-01T00:00:00Z","159\u2013163","In den Wolken","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 9\u201312","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 9\u201312","Eine Waldgeschichte von Heinrich No\u00e9","2181803800","14","0"]}
{"Dokument_ID":"01224-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Eine kleine Vergn\u00fcgungsreise","Output":["2024-06-15T21:03:58Z","2180784198","1","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 46\u201348","1889-01-01T00:00:00Z","798\u2013803","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 46\u201348","813\u2013818","Eine kleine Vergn\u00fcgungsreise","46\u201348","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 46\u201348","Humoreske von Hans Arnold","Hans Arnold","782\u2013787","0","13"]}
{"Dokument_ID":"01225-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Lore von Tollen","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 1\u201319","6","1","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 1\u201319","1889-01-01T00:00:00Z","1\u201319","Lore von Tollen","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 1\u201319","2024-06-16T20:21:35Z","0","2181540035"]}
{"Dokument_ID":"01226-00","Nachname":"Boy-Ed","Vorname":"Ida","Titel":"Nicht im Geleise","Output":["429\u2013435","29","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 14\u201329","16","293\u2013298","341\u2013347","17","309\u2013314","373\u2013378","325\u2013330","357\u2013360","\/g\/11qmpdy83h","Nicht im Geleise","15","27","469\u2013474","28","485\u2013488","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 14\u201329","221\u2013227","23","18","26","241\u2013248","19","277\u2013283","1","24","22","261\u2013267","389\u2013394","20","411\u2013414","2","1889-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 14\u201329","2255265425","449\u2013452","41","25","14","21","2024-10-01T23:05:25Z"]}
{"Dokument_ID":"01227-00","Nachname":"Ortmann","Vorname":"Reinhold","Titel":"Sakuntala","Output":["805\u2013810","49","44","2024-06-16T05:14:18Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 44\u201350","789\u2013794","46","0","831\u2013834","1","741\u2013746","22","48","2181084580","773\u2013776","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 44\u201350","850\u2013852","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 44\u201350","757\u2013762","1889-01-01T00:00:00Z","Sakuntala","50","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01228-00","Nachname":"Schneegans","Vorname":"August","Titel":"Sicilische Rache","Output":["36","Sicilische Rache","39","15","581\u2013587","35","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 35\u201343","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 35\u201343","37","38","597\u2013600","0","2180951488","1","613\u2013618","2024-06-16T01:15:57Z","649\u2013655","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 35\u201343","1889-01-01T00:00:00Z","629\u2013634"]}
{"Dokument_ID":"01229-00","Nachname":"Walter","Vorname":"Gerhard","Titel":"Unter dem Glockenstuhl","Output":["734\u2013738","42","Unter dem Glockenstuhl","719\u2013723","767\u2013771","44","2181413240","0","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 42\u201345","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 42\u201345","Gerhard Walter","751\u2013755","43","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 42\u201345","1889-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T16:35:46Z","14","45"]}
{"Dokument_ID":"01230-00","Nachname":"Kurz","Vorname":"Isolde","Titel":"Die Verm\u00e4hlung der Todten","Output":["Die Verm\u00e4hlung der Todten","15","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 1\u20135","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 1\u20135","11\u201316","1","79\u201383","1889-01-01T00:00:00Z","28\u201332","62\u201367","2024-06-17T02:46:06Z","2181803624","47\u201351","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 1\u20135","0","1\u20135"]}
{"Dokument_ID":"01231-00","Nachname":"Engel","Vorname":"Eduard","Titel":"Der Vierfingrige","Output":["458\u2013463","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1889), nr. 27\u201328","27\u201328","German article in Die Gartenlaube, 1889, no. 27\u201328","1","478\u2013483","1889-01-01T00:00:00Z","Eine Erz\u00e4hlung von Eduard Engel","11","Artikel in: Die Gartenlaube, 1889, Heft 27\u201328","2101441372","Der Vierfingrige","0","2024-03-13T21:17:08Z"]}
{"Dokument_ID":"01232-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Auf schwankem Boden","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 22-24","2024-06-17T03:20:03Z","8","1","2181819936","692-701, 724-735, 764-768","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), c. 22-24","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 22-24","1890-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 22-24","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), \u010do. 22-24","Auf schwankem Boden","0","22-24"]}
{"Dokument_ID":"01233-00","Nachname":"Weidrod","Vorname":"Etmar","Titel":"Finstere M\u00e4chte","Output":["26","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 26","Finstere M\u00e4chte","828, 830-832, 881-891.","8","1","2024-06-15T22:30:27Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 26","2180841936","Etmar Weidrod","1890-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), c. 26","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), \u010do. 26","0","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 26"]}
{"Dokument_ID":"01234-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Flammenzeichen","Output":["filme de 1985 dirigit per Franz Seitz Jr.","166\u2013173","cinta de 1985 dirichita por Franz Seitz Jr.","1985 film by Franz Seitz Jr.","ffilm ddogfen gan Franz Seitz a gyhoeddwyd yn 1985","1\u201314","film i vitit 1985 i drejtuar nga Franz Seitz Jr.","8","3","37\u201344","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1985","film din 1985 regizat de Franz Seitz Jr.","1\u20139, 10\u201314","filme de 1985 dirixido por Franz Seitz Jr.","205642","5","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 10\u201314","film de Franz Seitz Jr., sorti en 1985","film uit 1985","Film von Franz Seitz Jr. (1985)","2024-06-16T22:37:53Z","233223","2181549857","filme de 1985 dirigido por Franz Seitz Jr.","film \u00fat 1985 fan Franz Seitz Jr.","309\u2013316, 343\u2013353, 372\u2013376, 378\u2013382, 404\u2013413, 436\u2013444","101\u2013109","pel\u00b7l\u00edcula de 1985 dirigida per Franz Seitz Jr.","tt0089152","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), 10\u201314","69\u201376","0","501594","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 10\u201314","1\u20138","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 1\u201314","212\u2013219","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 1\u20139","5b5d63ce3efd461b811f01c52a16538e","1985. aasta film, lavastanud Franz Seitz Jr.","\/g\/11gf98ftp_","pinicla de 1985 dirig\u00eda por Franz Seitz Jr.","2025-05-14T11:15:05Z","2181646217","1","2348467144","24919","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1985 \u0440\u043e\u043a\u0443","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 1\u201314","film fr\u00e5n 1985 regisserad av Franz Seitz Jr.","flammenzeichen","20","10.5240\/FB64-5A71-8CCA-9883-92EE-5","1985-01-01T00:00:00Z","7","10","345960","6","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 1\u201314","2","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1985","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 1\u20139","pel\u00edcula de 1985 dirigida por Franz Seitz Jr.","2024-06-16T01:44:27Z","pel\u00edcula de 1985 dirixida por Franz Seitz Jr.","1890-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 1\u20139","2180968569","4","2024-06-16T20:34:57Z","Flammenzeichen","film del 1985 diretto da Franz Seitz Jr.","133\u2013140"]}
{"Dokument_ID":"01235-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Flammenzeichen","Output":["filme de 1985 dirigit per Franz Seitz Jr.","166\u2013173","cinta de 1985 dirichita por Franz Seitz Jr.","1985 film by Franz Seitz Jr.","ffilm ddogfen gan Franz Seitz a gyhoeddwyd yn 1985","1\u201314","film i vitit 1985 i drejtuar nga Franz Seitz Jr.","8","3","37\u201344","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1985","film din 1985 regizat de Franz Seitz Jr.","1\u20139, 10\u201314","filme de 1985 dirixido por Franz Seitz Jr.","205642","5","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 10\u201314","film de Franz Seitz Jr., sorti en 1985","film uit 1985","Film von Franz Seitz Jr. (1985)","2024-06-16T22:37:53Z","233223","2181549857","filme de 1985 dirigido por Franz Seitz Jr.","film \u00fat 1985 fan Franz Seitz Jr.","309\u2013316, 343\u2013353, 372\u2013376, 378\u2013382, 404\u2013413, 436\u2013444","101\u2013109","pel\u00b7l\u00edcula de 1985 dirigida per Franz Seitz Jr.","tt0089152","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), 10\u201314","69\u201376","0","501594","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 10\u201314","1\u20138","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 1\u201314","212\u2013219","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 1\u20139","5b5d63ce3efd461b811f01c52a16538e","1985. aasta film, lavastanud Franz Seitz Jr.","\/g\/11gf98ftp_","pinicla de 1985 dirig\u00eda por Franz Seitz Jr.","2025-05-14T11:15:05Z","2181646217","1","2348467144","24919","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1985 \u0440\u043e\u043a\u0443","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 1\u201314","film fr\u00e5n 1985 regisserad av Franz Seitz Jr.","flammenzeichen","20","10.5240\/FB64-5A71-8CCA-9883-92EE-5","1985-01-01T00:00:00Z","7","10","345960","6","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 1\u201314","2","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1985","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 1\u20139","pel\u00edcula de 1985 dirigida por Franz Seitz Jr.","2024-06-16T01:44:27Z","pel\u00edcula de 1985 dirixida por Franz Seitz Jr.","1890-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 1\u20139","2180968569","4","2024-06-16T20:34:57Z","Flammenzeichen","film del 1985 diretto da Franz Seitz Jr.","133\u2013140"]}
{"Dokument_ID":"01236-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Flammenzeichen","Output":["filme de 1985 dirigit per Franz Seitz Jr.","166\u2013173","cinta de 1985 dirichita por Franz Seitz Jr.","1985 film by Franz Seitz Jr.","ffilm ddogfen gan Franz Seitz a gyhoeddwyd yn 1985","1\u201314","film i vitit 1985 i drejtuar nga Franz Seitz Jr.","8","3","37\u201344","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1985","film din 1985 regizat de Franz Seitz Jr.","1\u20139, 10\u201314","filme de 1985 dirixido por Franz Seitz Jr.","205642","5","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 10\u201314","film de Franz Seitz Jr., sorti en 1985","film uit 1985","Film von Franz Seitz Jr. (1985)","2024-06-16T22:37:53Z","233223","2181549857","filme de 1985 dirigido por Franz Seitz Jr.","film \u00fat 1985 fan Franz Seitz Jr.","309\u2013316, 343\u2013353, 372\u2013376, 378\u2013382, 404\u2013413, 436\u2013444","101\u2013109","pel\u00b7l\u00edcula de 1985 dirigida per Franz Seitz Jr.","tt0089152","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), 10\u201314","69\u201376","0","501594","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 10\u201314","1\u20138","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 1\u201314","212\u2013219","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 1\u20139","5b5d63ce3efd461b811f01c52a16538e","1985. aasta film, lavastanud Franz Seitz Jr.","\/g\/11gf98ftp_","pinicla de 1985 dirig\u00eda por Franz Seitz Jr.","2025-05-14T11:15:05Z","2181646217","1","2348467144","24919","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1985 \u0440\u043e\u043a\u0443","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 1\u201314","film fr\u00e5n 1985 regisserad av Franz Seitz Jr.","flammenzeichen","20","10.5240\/FB64-5A71-8CCA-9883-92EE-5","1985-01-01T00:00:00Z","7","10","345960","6","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 1\u201314","2","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1985","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 1\u20139","pel\u00edcula de 1985 dirigida por Franz Seitz Jr.","2024-06-16T01:44:27Z","pel\u00edcula de 1985 dirixida por Franz Seitz Jr.","1890-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 1\u20139","2180968569","4","2024-06-16T20:34:57Z","Flammenzeichen","film del 1985 diretto da Franz Seitz Jr.","133\u2013140"]}
{"Dokument_ID":"01237-00","Nachname":"Ortmann","Vorname":"Reinhold","Titel":"Madonna im Rosenhag","Output":["pentra\u0135o de Francesco Francia","12","pintura di Francesco Francia","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 18","maleri av Francesco Francia","dipinto di Francesco Francia","2024-06-16T05:39:55Z","pintura de Francesco Francia","Francesco Francia festm\u00e9nye","tableau de Francesco Francia","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 18","pictur\u0103 de Francesco Francia","131.5","1500-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 18","18","0","564\u2013570","Gem\u00e4lde von Francesco Francia (Raibolini)","2320320507","Madonna im Rosenhag","2025-03-05T12:27:06Z","19","2181095879","73B21","994","maleri af Francesco Francia","1","quadre de Francesco Francia","schilderij van Francesco Francia (Raibolini)","174.5","m\u00e5lning av Francesco Francia","m\u00e5leri av Francesco Francia","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), \u010do. 18","painting by Francesco Francia (Raibolini)","pikturo da Francesco Francia","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), c. 18","cuadro de Francesco Francia","1890-01-01T00:00:00Z","obraz Francesco Francia","A9xlenkkLW","painting by Francesco Francia"]}
{"Dokument_ID":"01238-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Gro\u00dfes Reinmachen","Output":["Gro\u00dfes Reinmachen","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 25\u201326","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 25\u201326","2024-06-16T05:49:27Z","1","25\u201326","781\u2013786, 821\u2013824, 826","1890-01-01T00:00:00Z","2181099719","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), \u010do. 25\u201326","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), c. 25\u201326","Humoreske von Hans Arnold","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 25\u201326","18","0"]}
{"Dokument_ID":"01239-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Schulschlu\u00df und Ferien","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), c. 14, 15","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 14, 15","2180828882","10","Skizze aus dem Familienleben von Hans Arnold","Schulschlu\u00df und Ferien","1","2024-06-15T22:10:30Z","14, 15","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), \u010do. 14, 15","1890-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 14, 15","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 14, 15","Hans Arnold","0","449\u2013452, 466\u2013471"]}
{"Dokument_ID":"01240-00","Nachname":"Bernhard","Vorname":"Marie","Titel":"Sonnenwende","Output":["29","cuadro de Fritz Winter","Gem\u00e4lde von Fritz Winter","dipinto di Fritz Winter","quadre de Fritz Winter","67168","film","pikturo da Fritz Winter","Film der Filmreihe Stubbe \u2013 Von Fall zu Fall","m\u00e5lning av Fritz Winter","film sorti en 2018 et r\u00e9alis\u00e9 par Umut Da\u011f","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 19\u201328","L 2797","XR4MrM8OxQ","tt8302364","773\u2013781","schilderij van Fritz Winter","869\u2013883","1","2024-10-01T22:13:09Z","Gem\u00e4lde von Fritz Winter (BStGS L 2797)","schilderij van Fritz Winter (BStGS L 2797)","c1cd0dae653a4168b192a1c47173f397","Fritz Winter festm\u00e9nye","1956-01-01T00:00:00Z","stubbe-von-fall-zu-fall\/folgen\/36-sonnenwende-151255","837\u2013844","561550","pintura de Fritz Winter","21","tableau de Fritz Winter","183530","2009-11-21T00:00:00Z","8","2018-05-13T00:00:00Z","3907166","709\u2013717","27","2018 television film","741\u2013748","645\u2013654","806\u2013816","2024-07-07T15:54:15Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 19\u201328","23","0","pentra\u0135o de Fritz Winter","2292248479","581\u2013592","painting by Fritz Winter (BStGS L 2797)","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2009 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u0442\u0435\u043b\u0435\u0432\u0456\u0437\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 2018 \u0440\u043e\u043a\u0443","\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0641\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0641\u0631\u064a\u062a\u0632 \u0641\u064a\u0646\u062a\u0631","2024-10-31T13:28:39Z","88551","maleri av Fritz Winter","1890-01-01T00:00:00Z","tatort-sonnenwende","28","12","310857","Stubbe \u2013 Von Fall zu Fall: Sonnenwende","2267217431","90","145","Tatort: Sonnenwende","19","615616","22","20","painting by Fritz Winter","pintura di Fritz Winter","135","\/g\/11fnlnv3c8","2024-12-28T16:28:30Z","36","2009 television film directed by Peter Kahane","Fernsehfilm aus der Krimireihe Tatort","HST 1317","2255254115","pictur\u0103 de Fritz Winter","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 19\u201328","234649","38","613\u2013620","Roman von Marie Bernhard","26","m\u00e5leri av Fritz Winter","2268254627","obraz Fritz Winter","\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05e4\u05e8\u05d9\u05e5 \u05d5\u05d9\u05e0\u05d8\u05e8","2024-10-29T20:58:55Z","24","maleri af Fritz Winter","677\u2013683","tt1475517","\/g\/11f5hvwb20","659756","Qlx2y1B14X","Sonnenwende","2197685384","25"]}
{"Dokument_ID":"01241-00","Nachname":"von Perfall","Vorname":"Anton","Titel":"Der Sprung im Glase","Output":["2181432344","Artikel in: Die Gartenlaube, 1890, Heft 24-25","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1890), nr. 24-25","24-25","8","1","756-762, 788-797","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), \u010do. 24-25","1890-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1890, no. 24-25","Der Sprung im Glase","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1890), c. 24-25","0","2024-06-16T17:12:40Z"]}
{"Dokument_ID":"01242-00","Nachname":"von Heigel","Vorname":"Karl","Titel":"Baronin M\u00fcller","Output":["29","German article in Die Gartenlaube, 1891, no. 27\u201335","1891-01-01T00:00:00Z","550\u2013555","27","565\u2013568","34","35","469\u2013474","2024-06-17T03:20:58Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1891, Heft 27\u201335","2181820425","28","517\u2013522","0","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), c. 27\u201335","581\u2013586","1","24","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1891), nr. 27\u201335","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), \u010do. 27\u201335","30","31","33","533\u2013536","450\u2013454","501\u2013506","Baronin M\u00fcller","32","485\u2013491"]}
{"Dokument_ID":"01243-00","Nachname":"Wichert","Vorname":"Ernst","Titel":"Eine Beichte","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1891, no. 25\u201326","Artikel in: Die Gartenlaube, 1891, Heft 25\u201326","3","book; German-language translation of a work by Maxim Gorky","\u0643\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0645\u0643\u0633\u064a\u0645 \u063a\u0648\u0631\u0643\u064a","1909 novel by Maxim Gorky","literair werk van Maksim Gorki","2025-03-12T23:22:25Z","1891-01-01T00:00:00Z","Une confession","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), \u010do. 25\u201326","15","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), c. 25\u201326","A Confession","\/g\/11bcc9d7wk","422\u2013425","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1891), nr. 25\u201326","\u0418\u0441\u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u044c","2024-06-16T02:33:10Z","\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u0413\u043e\u0440\u044c\u043a\u0438\u0439","0","18499797","26","2323821441","livre de Maksim Gorki","Izpoved","1","559487312","2180998447","Eine Beichte","roman ruskega pisatelja Maksima Gorkega","439\u2013444","10","libro de Maksim Gorki","Roman des russischen Schriftstellers Maxim Gorki","1909-01-01T00:00:00Z","\u043a\u043d\u0438\u0433\u0430","4","25"]}
{"Dokument_ID":"01244-00","Nachname":"Pichler","Vorname":"Helene","Titel":"Eine Fahrt um die Braut","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1891), nr. 42 und 43","2181757838","Artikel in: Die Gartenlaube, 1891, Heft 42 und 43","Erz\u00e4hlung aus Helgolands Vergangenheit von Helene Pichler","10","42, 43","720\u2013723, 735-739","2024-06-17T01:19:38Z","1","German article in Die Gartenlaube, 1891, no. 42 und 43","1891-01-01T00:00:00Z","0","Eine Fahrt um die Braut"]}
{"Dokument_ID":"01245-00","Nachname":"Bernhard","Vorname":"Marie","Titel":"Ein G\u00f6tzenbild","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), \u010do. 36\u201349, 51\u201352","Artikel in: Die Gartenlaube, 1891, Heft 36\u201349, 51\u201352","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1891), nr. 36\u201349, 51\u201352","8","1","597\u2013602, 613\u2013619, 630\u2013636, 649\u2013654, 669\u2013677, 689\u2013692, 710\u2013715, 725\u2013732, 741\u2013748, 757\u2013762, 773\u2013776, 789\u2013795, 805\u2013811, 821\u2013828, 857\u2013864, 878\u2013885","36\u201349, 51\u201352","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), c. 36\u201349, 51\u201352","German article in Die Gartenlaube, 1891, no. 36\u201349, 51\u201352","2024-06-16T21:02:35Z","Ein G\u00f6tzenbild","1891-01-01T00:00:00Z","0","2181571940"]}
{"Dokument_ID":"01246-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Der h\u00f6here Standpunkt","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), c. 46\u201349","2181572468","2024-06-16T21:03:22Z","1891-01-01T00:00:00Z","49","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), \u010do. 46\u201349","799\u2013803","832\u2013836","Der h\u00f6here Standpunkt","46","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1891), nr. 46\u201349","1","48","German article in Die Gartenlaube, 1891, no. 46\u201349","816\u2013819","Artikel in: Die Gartenlaube, 1891, Heft 46\u201349","783\u2013786","14","47"]}
{"Dokument_ID":"01247-00","Nachname":"von G\u00f6tzendorff-Grabowski","Vorname":"H.","Titel":"Die Kamerunerin","Output":["558\u2013562","1. St\u00fcrme und Stimmungen","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), \u010do. 30\u201335","Die Kamerunerin","Artikel in: Die Gartenlaube, 1891, Heft 30\u201335","1891-01-01T00:00:00Z","512\u2013515","2180999368","27","Eine romantische Geschichte von H. v. G\u00f6tzendorff-Grabowski","34","7. Wer h\u00e4tte das gedacht!","35","528\u2013532","540\u2013544","5. Else","4. Was der Weihnachtsmann brachte","0","H. v. G\u00f6tzendorff-Grabowski","3. Folgen einer Thorheit","2024-06-16T02:34:31Z","1","2. Wenn die Vernunft spazieren geht!","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1891), nr. 30\u201335","590\u2013592","30","6. Vorstadt-Idyll","31","33","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), c. 30\u201335","32","German article in Die Gartenlaube, 1891, no. 30\u201335","575\u2013579"]}
{"Dokument_ID":"01248-00","Nachname":"Boy-Ed","Vorname":"Ida","Titel":"Lea und Rahel","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), \u010do. 17-29","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1891), nr. 17-29","Artikel in: Die Gartenlaube, 1891, Heft 17-29","German article in Die Gartenlaube, 1891, no. 17-29","8","1","17-29","277-282, 293\u2013299, 309-314, 325-328, 341-346, 357-360, 373-379, 389-392, 409-414, 429-435, 462-467, 480-484, 492-496","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), c. 17-29","2181815663","Lea und Rahel","1891-01-01T00:00:00Z","0","2024-06-17T03:11:03Z"]}
{"Dokument_ID":"01249-00","Nachname":"von Perfall","Vorname":"Anton","Titel":"Truggeister","Output":["1-16","German article in Die Gartenlaube, 1891, no. 1-16","2181104907","Truggeister","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1891), nr. 1-16","2024-06-16T06:03:40Z","16-18, 31-34, 48-52, 62-64, 79-83, 92-97, 112-115, 128-130, 143-148, 160-163, 176-180, 192-196, 210-214, 234-236, 250-255 und 267-271","Artikel in: Die Gartenlaube, 1891, Heft 1-16","1891-01-01T00:00:00Z","0","Anton von Perfall"]}
{"Dokument_ID":"01250-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"Wilhelmine","Titel":"Eine unbedeutende Frau","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), \u010do. 11","Eine unbedeutende Frau","German article in Die Gartenlaube, 1891, no. 11","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1891), c. 11","Artikel in: Die Gartenlaube, 1891, Heft 11","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1891), nr. 11","8","1","2024-06-16T01:54:54Z","11","351\u2013354","1891-01-01T00:00:00Z","0","2180974608"]}
{"Dokument_ID":"01251-00","Nachname":"Roland","Vorname":"Emil","Titel":"Die Achillesferse","Output":["26","2094757981","1892-01-01T00:00:00Z","1","0","820, 822\u2013824","2024-03-05T22:52:52Z","Die Achillesferse","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1892), nr. 26","9","Artikel in: Die Gartenlaube, 1892, Heft 26","German article in Die Gartenlaube, 1892, no. 26"]}
{"Dokument_ID":"01252-00","Nachname":"Westkirch","Vorname":"Luise","Titel":"Gretchens Liebhaber","Output":["2024-06-16T06:33:30Z","752\u2013763","Artikel in: Die Gartenlaube, 1892, Heft 23\u201325","1892-01-01T00:00:00Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), \u010do. 23\u201325","23","0","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), c. 23\u201325","24","786\u2013796","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1892), nr. 23\u201325","Erz\u00e4hlung von Luise Westkirch","German article in Die Gartenlaube, 1892, no. 23\u201325","Gretchens Liebhaber","2181115782","724\u2013731","25","14"]}
{"Dokument_ID":"01253-00","Nachname":"Ganghofer","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der Klosterj\u00e4ger","Output":["99544","filme de 1953 dirigit per Harald Reinl","190806","1953 film by Harald Reinl","Artikel in: Die Gartenlaube, 1892, Heft 8-18","2320438619","film","5147899","film uit 1953 van Harald Reinl","18","filme\/der-klosterjaeger","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), c. 8-18","1","8-18","tt0228490","film uit 1935 van Max Obal","699463","German article in Die Gartenlaube, 1892, no. 8-18","film fr\u00e5n 1953 regisserad av Harald Reinl","2305148266","film del 1953 diretto da Harald Reinl","film de Harald Reinl, sorti en 1953","d5caff6d715249de843f637b3d2e0c00","Ein Hochlandsroman aus dem 14. Jahrhundert von Ludwig Ganghofer","Der Klosterj\u00e4ger","41","21","287267","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1892), nr. 8-18","filme de 1935 dirigit per Max Obal","41194","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1935","225206","2d6c38491b324ea0b70842a8a29c770f","45882","2181752621","1935-01-01T00:00:00Z","149547","Film von Harald Reinl (1953)","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1935","pel\u00edcula de 1935 dirixida por Max Obal","54","film fr\u00e5n 1935 regisserad av Max Obal","pel\u00b7l\u00edcula de 1935 dirigida per Max Obal","0","71887","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), \u010do. 8-18","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1953","filme de 1953 dirigido por Harald Reinl","filme de 1935 dirigido por Max Obal","Film von Max Obal (1935)","1293756","2024-06-17T01:09:42Z","pinicla de 1953 dirig\u00eda por Harald Reinl","72150","pel\u00edcula de 1935 dirigida por Max Obal","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1953 \u0440\u043e\u043a\u0443","69411","pinicla de 1935 dirig\u00eda por Max Obal","3","61329","film din 1935 regizat de Max Obal","film din 1953 regizat de Harald Reinl","80","tt0045964","1935. aasta film, lavastanud Max Obal","10.5240\/444C-8923-C40C-783D-61D5-M","pel\u00edcula de 1953 dirigida por Harald Reinl","41995","der-klosterjager","111728","filme de 1935 dirixido por Max Obal","2025-02-01T10:59:45Z","Heliwr O\u2019r Mynachdy","pel\u00b7l\u00edcula de 1953 dirigida per Harald Reinl","ffilm ddrama gan Harald Reinl a gyhoeddwyd yn 1953","1935 film by Max Obal","film del 1935 diretto da Max Obal","83","film \u00fat 1935 fan Max Obal","filme\/der-klosterjaeger-1935","380524","filme de 1953 dirixido por Harald Reinl","10.5240\/3EC7-E45F-2254-4739-AD03-K","1953-01-01T00:00:00Z","5d776a8947dd6e001f6d3d0d","cinta de 1953 dirichita por Harald Reinl","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1935 \u0440\u043e\u043a\u0443","245688","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1953","\/g\/122dl4z6","531474","film \u00fat 1953 fan Harald Reinl","34070","229401","27596876","1892-01-01T00:00:00Z","184362","1953. aasta film, lavastanud Harald Reinl","562\u2013570","1341061","15027","Monastery's Hunter","2025-03-05T18:43:10Z","\/g\/122sg34s","15948","pel\u00edcula de 1953 dirixida por Harald Reinl","10","film de Max Obal, sorti en 1935","cinta de 1935 dirichita por Max Obal","der-klosterjager-1935","The Monastery's Hunter"]}
{"Dokument_ID":"01254-00","Nachname":"Lindau","Vorname":"Rudolph","Titel":"Der Kommissionsrath","Output":["11, 12","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), c. 11, 12","344, 346\u2013348, 372, 374\u2013375, 378\u2013380","Artikel in: Die Gartenlaube, 1892, Heft 11, 12","2024-06-15T22:02:50Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1892), nr. 11, 12","1892-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1892, no. 11, 12","8","1","Der Kommissionsrath","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), \u010do. 11, 12","2180823567","0"]}
{"Dokument_ID":"01255-00","Nachname":"Hildeck","Vorname":"Leo","Titel":"Lolas T\u00f6chter","Output":["Lolas T\u00f6chter","Leo Hildeck","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), c. 13, 14","1892-01-01T00:00:00Z","2180984821","Artikel in: Die Gartenlaube, 1892, Heft 13, 14","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1892), nr. 13, 14","2024-06-16T02:11:32Z","411-418, 444\u2013448, 450","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), \u010do. 13, 14","German article in Die Gartenlaube, 1892, no. 13, 14","13, 14","0"]}
{"Dokument_ID":"01256-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Mamsell Unn\u00fctz","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1892, no. 28","1892-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1892), nr. 28","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), \u010do. 28","8","1","Mamsell Unn\u00fctz","2024-06-17T01:26:43Z","28","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), c. 28","Artikel in: Die Gartenlaube, 1892, Heft 28","2181761455","0","873\u2013876"]}
{"Dokument_ID":"01257-00","Nachname":"von Dorsner","Vorname":"M.","Titel":"Onkel Christians sieben Lieben","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), \u010do. 10, 11","M. v. Dorsner","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1892), nr. 10, 11","10, 11","2024-06-15T22:34:26Z","1892-01-01T00:00:00Z","Onkel Christians sieben Lieben","Artikel in: Die Gartenlaube, 1892, Heft 10, 11","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1892, no. 10, 11","2180844478","0","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), c. 10, 11","312\u2013321, 340\u2013343"]}
{"Dokument_ID":"01258-00","Nachname":"Elcho","Vorname":"Rudolf","Titel":"Weltfl\u00fcchtig","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1892), nr. 9","2180976107","German article in Die Gartenlaube, 1892, no. 9","Weltfl\u00fcchtig","1892-01-01T00:00:00Z","8","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1892, Heft 9","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), \u010do. 9","9","2024-06-16T01:57:12Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), c. 9","0","281\u2013287"]}
{"Dokument_ID":"01259-00","Nachname":"Artaria","Vorname":"R.","Titel":"Der Zeitgeist im Hausstande","Output":["2181818015","1892-01-01T00:00:00Z","7","212\u2013220","8","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1892, Heft 7","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1892), nr. 7","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), \u010do. 7","German article in Die Gartenlaube, 1892, no. 7","Der Zeitgeist im Hausstande","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1892), c. 7","0","2024-06-17T03:16:08Z"]}
{"Dokument_ID":"01260-00","Nachname":"Wilda","Vorname":"Johannes","Titel":"Auf Geben und Nehmen","Output":["2024-06-17T03:21:57Z","8","3","Auf Geben und Nehmen","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 1\u20138","5","14\u201316","64\u201367","1893-01-01T00:00:00Z","94\u201398","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 1\u20138","47\u201351","31\u201335","0","110\u2013114","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 1\u20138","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 1\u20138","22","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 1\u20138","2181820909","Johannes Wilda","126\u2013128","7","6","2","78\u201383","4"]}
{"Dokument_ID":"01261-00","Nachname":"Lenbach","Vorname":"Ernst","Titel":"Die Chronik des Klausners","Output":["20","Ernst Lenbach","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 50","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 50","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 50","845\u2013854","1893-01-01T00:00:00Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 50","Die Chronik des Klausners","50","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 50","2181115826","0","2024-06-16T06:33:35Z"]}
{"Dokument_ID":"01262-00","Nachname":"Werner","Vorname":"E.","Titel":"Freie Bahn!","Output":["12","165\u2013168","16","8","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 1\u201323","3","181\u2013186","2024-10-01T23:36:00Z","17","5","21\u201326","1893-01-01T00:00:00Z","288\u2013291","21","15","302\u2013307","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 1\u201323","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 1\u201323","2255270700","201\u2013204","53\u201358","150\u2013152","18","0","117\u2013122","19","38\u201342","272\u2013275","1\u20136","366\u2013371","1","133\u2013136","252\u2013255","German article (novel series) in Die Gartenlaube, 1893, no. 1\u201323","351\u2013355","319\u2013322","230\u2013235","13","20","101\u2013104","336\u2013339","Roman in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 1\u201323","7","10","69\u201374","6","85\u201388","2","11","50","4","14","9","Freie Bahn!"]}
{"Dokument_ID":"01263-00","Nachname":"Zapp","Vorname":"Arthur","Titel":"Ein Lieutenant a. D.","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 49","49","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 49","8","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 49","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 49","828\u2013832","1893-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T02:23:54Z","Arthur Zapp","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 49","2180992643","Ein Lieutenant a. D.","0"]}
{"Dokument_ID":"01264-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Nicht l\u00fcgen!","Output":["2181433489","8","1","Nicht l\u00fcgen!","1893-01-01T00:00:00Z","208\u2013212","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 13","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 13","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 13","2024-06-16T17:14:49Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 13","Hans Arnold","0","13","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 13"]}
{"Dokument_ID":"01265-00","Nachname":"Berger","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Paolo Saviello","Output":["Wilhelm Berger","2181675806","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 35","591\u2013595","35","8","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 35","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 35","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 35","1893-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T23:12:38Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 35","Paolo Saviello","0"]}
{"Dokument_ID":"01266-00","Nachname":"Weber","Vorname":"Adelheid","Titel":"Das Rechte","Output":["2024-06-16T16:55:10Z","10","1","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 24\u201325","24","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 24\u201325","1893-01-01T00:00:00Z","420\u2013424","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 24\u201325","Das Rechte","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 24\u201325","25","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 24\u201325","0","397\u2013400","2181423589"]}
{"Dokument_ID":"01267-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Sabinens Freier","Output":["47","2181492465","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 47","2024-06-16T19:01:13Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","Sabinens Freier","1","1893-01-01T00:00:00Z","0","789 -795,","9","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 47"]}
{"Dokument_ID":"01268-00","Nachname":"Junghans","Vorname":"Sophie","Titel":"Schwertlilie","Output":["429\u2013434","14\u201334","8","Schwertlilie","1893-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 14\u201334","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 14\u201334","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 26","0","26","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 26","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 26","1","2255266990","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 14\u201334","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 14\u201334","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 14\u201334","2024-06-16T20:33:59Z","2181549022","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 26","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 26","2024-10-01T23:13:32Z"]}
{"Dokument_ID":"01269-00","Nachname":"Junghans","Vorname":"Sophie","Titel":"Schwertlilie","Output":["429\u2013434","14\u201334","8","Schwertlilie","1893-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 14\u201334","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 14\u201334","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 26","0","26","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 26","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 26","1","2255266990","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 14\u201334","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 14\u201334","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 14\u201334","2024-06-16T20:33:59Z","2181549022","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 26","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 26","2024-10-01T23:13:32Z"]}
{"Dokument_ID":"01270-00","Nachname":"Junghans","Vorname":"Sophie","Titel":"Schwertlilie\/II","Output":["2024-06-17T03:02:08Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 34","34","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 34","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 34","8","1","2181811640","Schwertlilie\/II","1893-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 34","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 34","0","575\u2013579"]}
{"Dokument_ID":"01271-00","Nachname":"Merk","Vorname":"Emma","Titel":"Sein Minister","Output":["2181764756","8","1","42\u201346","Emma Merk","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 42\u201346","1893-01-01T00:00:00Z","717\u2013720, 734\u2013738, 752\u2013755, 767\u2013771","2024-06-17T01:33:02Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 42\u201346","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 42\u201346","Sein Minister","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 42\u201346","0","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 42\u201346"]}
{"Dokument_ID":"01272-00","Nachname":"Bernhard","Vorname":"Marie","Titel":"\u201eUm meinetwillen!\u201c","Output":["699\u2013703","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 41","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 41","2024-06-16T20:57:59Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 41","8","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 41","1893-01-01T00:00:00Z","\u201eUm meinetwillen!\u201c","41","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 41","2181568582","0"]}
{"Dokument_ID":"01273-00","Nachname":"Wilda","Vorname":"Johannes","Titel":"Villa Borghese","Output":["51.5","obraz Aleksandra Gierymskiego","02531992","dipinto di Aleksander Gierymski","German article in Die Gartenlaube, 1893, no. 39","16","8","quadre d'Alexander Gierymski","pintura di Aleksander Gierymski","slika Hansa Thoma","17","cuadro de Aleksander Gierymski","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), \u010do. 39","2181115836","1893-01-01T00:00:00Z","pintura de Aleksander Gierymski","1880-01-01T00:00:00Z","39","pintura d'Aleksander Gierymski","2025-01-25T20:01:33Z","0000647928","658\u2013664","maleri af Aleksander Gierymski","2302425644","963824","Artikel in: Die Gartenlaube, 1893, Heft 39","20.8","schilderij van Hans Thoma","tableau d'Aleksander Gierymski","1900-01-01T00:00:00Z","0","pictur\u0103 de Aleksander Gierymski","\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8 \u05de\u05d0\u05ea \u05d0\u05dc\u05db\u05e1\u05e0\u05d3\u05e8 \u05d2\u05e8\u05d9\u05de\u05e1\u05e7\u05d9","m\u00e5lning av Aleksander Gierymski","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1893), c. 39","painting by Aleksander Gierymski","pintura de Alexander Gierymski","22","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1893), nr. 39","pentra\u0135o de Aleksander Gierymski","Gem\u00e4lde von Hans Thoma","Aleksander Gierymski festm\u00e9nye","maleri av Aleksander Gierymski","schilderij van Aleksander Gierymski","Johannes Wilda","pikturo da Aleksander Gierymski","2247561918","2024-06-16T06:33:36Z","MP 4271 MNW","2024-09-13T11:43:16Z","509780","A II 615","painting by Hans Thoma","GT5EHLNU7LXCDD53ZLY5GAN3RBVR5SPI","Villa Borghese","96","4","m\u00e5leri av Aleksander Gierymski","MP 4271","Gem\u00e4lde von Aleksander Gierymski"]}
{"Dokument_ID":"01274-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Ein Lieutenantsstreich","Output":["2024-06-17T03:22:02Z","2181820968","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), \u010do. 39","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), c. 39","Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft 39","Ein Lieutenantsstreich","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. 39","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. 39","660\u2013664","Hans Arnold","0","1894-01-01T00:00:00Z","39"]}
{"Dokument_ID":"01275-00","Nachname":"Ganghofer","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Martinsklause\/I","Output":["Die Martinsklause\/I","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), c. 1-14(30)","2024-06-17T01:09:44Z","1-14","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. 1-14(30)","Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft 1-14","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), \u010do. 1-14(30)","1","221\u2013226","1894-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. 1-14(30)","14","0","2181752636","Roman aus dem 12. Jahrhundert"]}
{"Dokument_ID":"01276-00","Nachname":"Ganghofer","Vorname":"Ludwig","Titel":"Die Martinsklause\/II","Output":["15-30","2180809831","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. (1)15-30","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), c. (1)15-30","Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft (1)15-30","510\u2013515","1","Die Martinsklause\/II","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. (1)15-30","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), \u010do. (1)15-30","2024-06-15T21:40:54Z","14","0","1894-01-01T00:00:00Z","Roman aus dem 12. Jahrhundert"]}
{"Dokument_ID":"01277-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Skizzen aus dem h\u00e4uslichen Leben","Output":["26","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), c. 26","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. 26","2024-06-17T03:02:44Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), \u010do. 26","8","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft 26","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. 26","2181811900","440, 442\u2013443","0","1894-01-01T00:00:00Z","Skizzen aus dem h\u00e4uslichen Leben"]}
{"Dokument_ID":"01278-00","Nachname":"Eckstein","Vorname":"Ernst","Titel":"Die Sklaven","Output":["680\u2013684","42","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. 40\u201343","1894-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. 40\u201343","738\u2013740","719\u2013723","0","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), \u010do. 40\u201343","40","2024-06-16T17:14:50Z","1","43","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), c. 40\u201343","Die Sklaven","Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft 40\u201343","702\u2013706","41","14","2181433496"]}
{"Dokument_ID":"01279-00","Nachname":"Torrund","Vorname":"Jassy","Titel":"\u201eUp ewig ungedeelt!\u201c","Output":["592\u2013595","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), \u010do. 35","2181111000","35","8","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft 35","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), c. 35","2024-06-16T06:20:29Z","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. 35","\u201eUp ewig ungedeelt!\u201c","0","1894-01-01T00:00:00Z","Jassy Torrund","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. 35"]}
{"Dokument_ID":"01280-00","Nachname":"Wichert","Vorname":"Ernst","Titel":"Die verlorene Tochter","Output":["12","Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft 21\u201323","2024-06-16T20:59:55Z","episode of Lindenstra\u00dfe","Polizeiruf 110: Die verlorene Tochter","tt2766784","\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0632\u0641\u0648\u0646","aflevering van Lindenstra\u00dfe","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), \u010do. 21\u201323","1894-01-01T00:00:00Z","2011-06-26T00:00:00Z","\/g\/119pgd4vz","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1894), c. 21\u201323","90","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. 21\u201323","2034505367","\u0435\u043f\u0456\u0437\u043e\u0434 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0441\u0435\u0440\u0456\u0430\u043b\u0443 \u041b\u0456\u043d\u0434\u0435\u043d-\u0448\u0442\u0440\u0430\u0441\u0435","c9fdf27c347246a4b1b3edf9e276d24f","2181570047","23","0","367\u2013371","\u00e9pisode de Lindenstra\u00dfe","2023-12-22T23:36:43Z","Die verlorene Tochter","23422","2350230256","Fernsehfilm aus der Krimireihe Polizeiruf 110","1","208825","2011 episode of Polizeiruf 110 directed by Bernd B\u00f6hlich","9","22","351\u2013355","cl\u00e1r sa tsraith theilif\u00edse Lindenstra\u00dfe","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. 21\u201323","There's Always Vanilla","Folge der Lindenstra\u00dfe","4565854","7","382\u2013387","2013-04-21T00:00:00Z","482901","tt1751429","2025-05-19T13:54:51Z","21","film allemand"]}
{"Dokument_ID":"01281-00","Nachname":"Keyser","Vorname":"Stefanie","Titel":"Zeit bringt Rosen","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1894, Heft 44\u201348","2024-06-16T07:54:55Z","17","800\u2013803","1894-01-01T00:00:00Z","44","46","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1894), nr. 44\u201348","768\u2013771","2181159538","1","48","751\u2013755","816\u2013819","German article in Die Gartenlaube, 1894, no. 44\u201348","Zeit bringt Rosen","782\u2013787","47","45"]}
{"Dokument_ID":"01282-00","Nachname":"Lenbach","Vorname":"Ernst","Titel":"Beatus Rhenanus","Output":["Beatus Rhenanus","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 45","1895-01-01T00:00:00Z","1","2279905877","2024-11-26T09:28:57Z","11","764, 766\u2013767","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 45","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 45","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 45","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 45","45"]}
{"Dokument_ID":"01283-00","Nachname":"Duimchen","Vorname":"Theodor","Titel":"Blauwei\u00df","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 25","2181110928","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 25","8","1895-01-01T00:00:00Z","1","Theodor Duimchen","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 25","Blauwei\u00df","2024-06-16T06:20:20Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 25","420\u2013423","25","0","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 25"]}
{"Dokument_ID":"01284-00","Nachname":"Niese","Vorname":"Charlotte","Titel":"Die braune Marenz","Output":["607\u2013611, 623-627, 639-643, 660-664","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 36-39","Die braune Marenz","2180843507","36-39","8","1895-01-01T00:00:00Z","1","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 36-39","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 36-39","2024-06-15T22:32:52Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 36-39","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 36-39","0"]}
{"Dokument_ID":"01285-00","Nachname":"Bernhard","Vorname":"Marie","Titel":"Buen Retiro","Output":["3","101\u2013107","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 1\u20137","5","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 1\u20137","2181411277","53\u201358","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 1\u20137","69\u201375","0","1","22","2024-06-16T16:32:11Z","22\u201327","7","85\u201388","6","1895-01-01T00:00:00Z","2","1\u20137","37\u201342","4","Buen Retiro"]}
{"Dokument_ID":"01286-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Der F\u00e4hnrich als Erzieher","Output":["2181810920","12","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 11\u201313","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 11\u201313","1895-01-01T00:00:00Z","1","188\u2013192","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 11\u201313","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 11\u201313","11","Der F\u00e4hnrich als Erzieher","2024-06-17T03:00:40Z","175\u2013179","210\u2013214","Hans Arnold","0","13","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 11\u201313"]}
{"Dokument_ID":"01287-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Haus Beetzen","Output":["429\u2013435","29","2181652253","16","17","373\u2013378","325\u2013330","479\u2013483","460\u2013466","15","27","241\u2013247","262\u2013264","357\u2013362","Haus Beetzen","309\u2013312","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 14\u201329","28","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 14\u201329","294\u2013298","38","221\u2013227","277\u2013280","23","18","0","26","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 14\u201329","19","1","24","341\u2013344","22","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 14\u201329","20","409\u2013412","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 14\u201329","389\u2013395","1895-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T22:45:08Z","494\u2013498","25","14","21"]}
{"Dokument_ID":"01288-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Karl Thiessens Brautfahrt","Output":["52","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 50\u201352","2024-12-15T10:52:43Z","15","Eine Heiratsgeschichte von Hans Arnold","0","1","852\u2013855","868\u2013872","Hans Arnold","51","2287633784","Karl Thiessens Brautfahrt","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 50\u201352","1895-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 50\u201352","886\u2013890","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 50\u201352","50","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 50\u201352"]}
{"Dokument_ID":"01289-00","Nachname":"Rosegger","Vorname":"Peter","Titel":"Das Kreisstehen in der Christnacht","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 49","2024-06-16T01:52:41Z","49","Das Kreisstehen in der Christnacht","1895-01-01T00:00:00Z","1","2180973313","829\u2013830","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 49","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 49","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 49","0","13","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 49"]}
{"Dokument_ID":"01290-00","Nachname":"von Leitgeb","Vorname":"Otto","Titel":"Schwester Brigitte","Output":["Schwester Brigitte","2024-06-16T16:50:40Z","16","17","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 16\u201321","319\u2013323","288\u2013291","268\u2013271","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 16\u201321","18","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 16\u201321","2181421272","19","1","352\u2013355","Otto von Leitgeb","20","336\u2013339","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 16\u201321","1895-01-01T00:00:00Z","303\u2013307","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 16\u201321","21"]}
{"Dokument_ID":"01291-00","Nachname":"Torrund","Vorname":"Jassy","Titel":"Um eine Kleinigkeit","Output":["2181554131","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 1\u20134","3","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 1\u20134","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 1\u20134","12\u201316","63\u201367","2024-06-16T20:40:27Z","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 1\u20134","0","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 1\u20134","Um eine Kleinigkeit","4","1895-01-01T00:00:00Z","2","46\u201351","30\u201335","14","Jassy Torrund"]}
{"Dokument_ID":"01292-00","Nachname":"Vincent","Vorname":"Fred","Titel":"Unser Dr\u00fcckeberger","Output":["2181820810","30","Artikel in: Die Gartenlaube, 1895, Heft 30\u201331","German article in Die Gartenlaube, 1895, no. 30\u201331","Fred Vincent","31","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), c. 30\u201331","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1895), \u010do. 30\u201331","10","1895-01-01T00:00:00Z","1","510\u2013515","Unser Dr\u00fcckeberger","527\u2013531","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1895), nr. 30\u201331","0","2024-06-17T03:21:44Z"]}
{"Dokument_ID":"01293-00","Nachname":"Wichert","Vorname":"Ernst","Titel":"Ein Buchstabe","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 16","2181548983","Ein Buchstabe","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 16","272\u2013275","2024-06-16T20:33:57Z","10","16","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 16","1","1896-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 16","Eine wahre Geschichte. Nacherz\u00e4hlt von Ernst Wichert","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 16"]}
{"Dokument_ID":"01294-00","Nachname":"Lenbach","Vorname":"Ernst","Titel":"Die Frau Collega","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 19","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 19","2024-06-17T01:11:03Z","19","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 19","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 19","1","2181753279","0","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 19","1896-01-01T00:00:00Z","Die Frau Collega","320\u2013323","9"]}
{"Dokument_ID":"01295-00","Nachname":"Treu","Vorname":"Eva","Titel":"Fr\u00e4ulein Nunnemann","Output":["2181821049","12","31","1","33","Fr\u00e4ulein Nunnemann","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 31\u201333","557\u2013560","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 31\u201333","543\u2013547","1896-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 31\u201333","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 31\u201333","528\u2013531","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 31\u201333","2024-06-17T03:22:12Z","32","0"]}
{"Dokument_ID":"01296-00","Nachname":"Bernhard","Vorname":"Marie","Titel":"Fredy","Output":["27","12","2180849101","Fredy","29","492\u2013499","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 27\u201329","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 27\u201329","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 27\u201329","1896-01-01T00:00:00Z","28","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 27\u201329","2024-06-15T22:41:41Z","0","480\u2013483","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 27\u201329","464\u2013467"]}
{"Dokument_ID":"01297-00","Nachname":"Lenbach","Vorname":"Ernst","Titel":"Geschichten des Herrn Direktors","Output":["16","Geschichten des Herrn Direktors","8","3. Liktor Kallmeyer","2. Der Amerikaner","1. Kollege Logarithmikus","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 7\u20138","1896-01-01T00:00:00Z","127\u2013131","0","2181654517","112\u2013115","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 7\u20138","7","2024-06-16T22:47:34Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 7\u20138","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 7\u20138","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 7\u20138"]}
{"Dokument_ID":"01298-00","Nachname":"Bl\u00fcthgen","Vorname":"Victor","Titel":"In letzter Stunde","Output":["2180849085","30","2024-06-15T22:41:40Z","8","1","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 30","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 30","511\u2013515","In letzter Stunde","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 30","1896-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 30","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 30"]}
{"Dokument_ID":"01299-00","Nachname":"Bl\u00fcthgen","Vorname":"Victor","Titel":"Kinderf\u00fc\u00dfchen","Output":["47","780\u2013783","12","2181821026","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 46\u201348","2024-06-17T03:22:09Z","799\u2013803","1","Kinderf\u00fc\u00dfchen","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 46\u201348","48","1896-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 46\u201348","46","812\u2013816","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 46\u201348","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 46\u201348"]}
{"Dokument_ID":"01300-00","Nachname":"Lindau","Vorname":"Rudolf","Titel":"Der Klageschrei","Output":["2024-06-16T20:33:56Z","15","12","212\u2013215","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 13\u201315","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 13\u201315","Der Klageschrei","2181548967","1","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 13\u201315","230\u2013232","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 13\u201315","1896-01-01T00:00:00Z","252\u2013256","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 13\u201315","14","0","13"]}
{"Dokument_ID":"01301-00","Nachname":"Ganghofer","Vorname":"Ludwig","Titel":"Der laufende Berg","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 44","2024-06-17T03:17:25Z","44","8","1","Der laufende Berg","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 44","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 44","1896-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 44","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 44","2181818648","0","750\u2013754"]}
{"Dokument_ID":"01302-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Das Mari und das Sofi","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 28","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 28","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 28","2180849073","Das Mari und das Sofi","2024-06-15T22:41:38Z","1","Skizze aus dem h\u00e4uslichen Leben","0","1896-01-01T00:00:00Z","28","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 28","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 28","9","479\u2013480"]}
{"Dokument_ID":"01303-00","Nachname":"Treu","Vorname":"Eva","Titel":"Mein Roman","Output":["12","2181548997","158\u2013163","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 9\u201311","144\u2013147","10","2024-06-16T20:33:57Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 9\u201311","1","Mein Roman","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 9\u201311","9","172\u2013178","11","1896-01-01T00:00:00Z","0","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 9\u201311","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 9\u201311"]}
{"Dokument_ID":"01304-00","Nachname":"Peschkau","Vorname":"Emil","Titel":"Der Roman einer K\u00f6nigin","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 25\u201326","422\u2013424, 442\u2013444, 446\u2013447","1","25\u201326","Der Roman einer K\u00f6nigin","0","2180813265","1896-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 25\u201326","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 25\u201326","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 25\u201326","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 25\u201326","9","2024-06-15T21:46:29Z"]}
{"Dokument_ID":"01305-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Teckel auf Reisen","Output":["12","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 17\u201318","2180812056","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 17\u201318","1","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 17\u201318","17\u201318","Teckel auf Reisen","1896-01-01T00:00:00Z","Eine Hundegeschichte von Hans Arnold","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 17\u201318","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 17\u201318","Hans Arnold","0","288\u2013291","2024-06-15T21:44:32Z"]}
{"Dokument_ID":"01306-00","Nachname":"Misch","Vorname":"Mary","Titel":"Ein unbedachtes Wort","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), \u010do. 20\u201323","2181095937","Artikel in: Die Gartenlaube, 1896, Heft 20\u201323","15","German article in Die Gartenlaube, 1896, no. 20\u201323","1896-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T05:40:06Z","23","0","367\u2013371","1","352\u2013355","Ein unbedachtes Wort","22","20","336\u2013339","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1896), nr. 20\u201323","382\u2013387","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1896), c. 20\u201323","Mary Misch","21"]}
{"Dokument_ID":"01307-00","Nachname":"Kurz","Vorname":"Isolde","Titel":"Der Aktiengarten","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 13","Der Aktiengarten","2024-06-17T16:56:28Z","1897-01-01T00:00:00Z","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 13","1","2182304530","212\u2013216","0","13"]}
{"Dokument_ID":"01308-00","Nachname":"Merk","Vorname":"Emma","Titel":"Aus Mitleid","Output":["21","Aus Mitleid","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 21\u201323","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2024-06-16T00:57:12Z","1897-01-01T00:00:00Z","1","352\u2013355","2180938829","22","382\u2013384","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 21\u201323","23","0","367\u2013371"]}
{"Dokument_ID":"01309-00","Nachname":"Rosenthal-Bonin","Vorname":"Hugo","Titel":"Caligula und Tito","Output":["11, 12","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 11, 12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1897-01-01T00:00:00Z","8","1","2181077638","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 11, 12","Caligula und Tito","176\u2013179, 192\u2013195","2024-06-16T05:00:43Z","0"]}
{"Dokument_ID":"01310-00","Nachname":"Westkirch","Vorname":"Luise","Titel":"Einmal zur rechten Zeit","Output":["2024-06-18T16:58:00Z","2183037947","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","272\u2013275, 288\u2013291","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 16, 17","1897-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 16, 17","1","0","Einmal zur rechten Zeit","9","16, 17"]}
{"Dokument_ID":"01311-00","Nachname":"Treu","Vorname":"Eva","Titel":"Der gute Regen","Output":["2024-06-17T00:43:17Z","Der gute Regen","12","636\u2013639","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","1897-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 38","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 38","2181739151","38","0","Humoreske von Eva Treu"]}
{"Dokument_ID":"01312-00","Nachname":"Muellenbach","Vorname":"Ernst","Titel":"Die Hansebr\u00fcder","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 1\u20139","2024-10-01T22:59:05Z","8\u2013147","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1897), nr. 1\u20139","1897-01-01T00:00:00Z","Die Hansebr\u00fcder","2255264122","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 1\u20139","1","1\u20139","1897","0","13"]}
{"Dokument_ID":"01313-00","Nachname":"Eckstein","Vorname":"Ernst","Titel":"Die Hexe von Glaust\u00e4dt","Output":["36","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","429\u2013435","29","1897-01-01T00:00:00Z","557\u2013560","341\u2013347","501\u2013507","325\u2013330","373\u2013376","449\u2013455","409\u2013416","27","34","607\u2013611","35","357\u2013362","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 20\u201337","28","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 20\u201337","37","23","0","26","587\u2013592","32","469\u2013475","1","24","Die Hexe von Glaust\u00e4dt","22","528\u2013531","576\u2013579","43","30","20","389\u2013394","2024-06-16T05:00:55Z","31","544\u2013547","33","485\u2013490","2181077748","623\u2013627","25","21"]}
{"Dokument_ID":"01314-00","Nachname":"Bernhard","Vorname":"Marie","Titel":"\u201eOnkel Zigeuner\u201c","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 18, 19","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","\u201eOnkel Zigeuner\u201c","1897-01-01T00:00:00Z","300\u2013306","1","18, 19","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 18, 19","318\u2013323","2182309307","0","2024-06-17T17:03:22Z"]}
{"Dokument_ID":"01315-00","Nachname":"Greinz","Vorname":"Rudolf","Titel":"Der Stoandlnarr","Output":["53","12","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181077878","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 51\u201353","1897-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 51\u201353","851\u2013855","1","52","2024-06-16T05:01:08Z","867\u2013871","Der Stoandlnarr","0","51","888\u2013891"]}
{"Dokument_ID":"01316-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Trotzige Herzen","Output":["12","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 1-20","1897-01-01T00:00:00Z","16","1\u20134","293\u2013299","8","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 1-20","85\u201387","3","2287631800","101\u2013107","17","Trotzige Herzen","5","15","149\u2013155","2024-12-15T10:48:12Z","309\u2013312","21\u201327","277\u2013282","54","222\u2013226","37\u201340","18","69\u201376","53\u201359","133\u2013139","166\u2013172","19","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1897), nr. 1-20","1","261\u2013267","13","201\u2013207","241\u2013246","20","336\u2013339","117\u2013123","7","10","6","2","11","\/g\/11clyv2qtl","4","181\u2013188","14","9"]}
{"Dokument_ID":"01317-00","Nachname":"Niese","Vorname":"Charlotte","Titel":"Unsere Krischane","Output":["26","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2181628905","1897-01-01T00:00:00Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 24\u201326","1","24","440\u2013444","400\u2013406","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 24\u201326","2024-06-16T22:16:32Z","25","420\u2013426","0","13","Unsere Krischane"]}
{"Dokument_ID":"01318-00","Nachname":"Jensen","Vorname":"Wilhelm","Titel":"Unter der Linde","Output":["30","27","redactioneel artikel in Die Gartenlaube","29","1897-01-01T00:00:00Z","16","479\u2013483","509\u2013512","2024-06-16T05:01:11Z","1","Artikel in: Die Gartenlaube, 1897, Heft 27\u201330","28","2181077907","German article in Die Gartenlaube, 1897, no. 27\u201330","Unter der Linde","0","496\u2013499","464\u2013467"]}
{"Dokument_ID":"01319-00","Nachname":"von Wang","Vorname":"E.","Titel":"Als ich \u2019mal renommieren wollte","Output":["n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), \u010do. 22","2181567976","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 22","8","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), c. 22","1898-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 22","2024-06-16T20:57:15Z","22","700, 702\u2013704, 706","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1898), nr. 22","E. v. Wang","0","Als ich \u2019mal renommieren wollte"]}
{"Dokument_ID":"01320-00","Nachname":"Heimburg","Vorname":"W.","Titel":"Antons Erben","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1898), nr. 14","1\u201314","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1898), nr. 1\u201314","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), \u010do. 1\u201314","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 14","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), \u010do. 7","8","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), \u010do. 14","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 14","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 7","2024-06-16T20:57:44Z","Antons Erben","2181761370","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 1\u201314","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), c. 14","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1898), nr. 7","0","210\u2013216","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 7","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), c. 7","1","1898-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), c. 1\u201314","2181568348","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 1\u201314","7","2024-06-15T22:21:36Z","439\u2013442","2180836181","14","2024-06-17T01:26:35Z"]}
{"Dokument_ID":"01321-00","Nachname":"Ebner-Eschenbach","Vorname":"Marie von","Titel":"Die arme Kleine","Output":["12","293\u2013299","16","325\u2013332","8","2024-06-16T02:38:31Z","2181001957","Die arme Kleine","422\u2013431","15","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1898), nr. 7\u201316","510\u2013514","357\u2013364","230\u2013234","0","197\u2013202","26","262\u2013268","389\u2013392","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), c. 7\u201316","1","472\u2013480","1898-01-01T00:00:00Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), \u010do. 7\u201316","13","7","10","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 7\u201316","11","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 7\u201316","14","9"]}
{"Dokument_ID":"01322-00","Nachname":"von Gottschall","Vorname":"Rudolf","Titel":"Auf dem Kynast","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube","2183039406","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 5-7","2024-06-18T17:00:30Z","1","1898-01-01T00:00:00Z","11","5-7","Auf dem Kynast","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 5-7","151-160, 178-183, 218-226","Historische Erz\u00e4hlung von Rudolf von Gottschall","0"]}
{"Dokument_ID":"01323-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Der Blinde von Dausenau","Output":["593\u2013596, 598\u2013599, 602","18\u201319","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), \u010do. 18\u201319","Der Blinde von Dausenau","1","1898-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 18\u201319","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 18\u201319","2181667136","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1898), nr. 18\u201319","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), c. 18\u201319","9","2024-06-16T23:01:54Z"]}
{"Dokument_ID":"01324-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Fl\u00fcgellahm","Output":["569\u2013578","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 17\u201318","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1898), nr. 17\u201318","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), c. 17\u201318","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), \u010do. 17\u201318","Fl\u00fcgellahm","10","1","1898-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T06:34:14Z","17","532\u2013540","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 17\u201318","2181116005","Hans Arnold","18","0"]}
{"Dokument_ID":"01325-00","Nachname":"Bernhard","Vorname":"Marie","Titel":"Schlo\u00df Josephsthal","Output":["517\u2013527","Schlo\u00df Josephsthal","756\u2013767","16","730\u2013736","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1898), nr. 15\u201324","17","453\u2013460","2024-06-15T22:41:53Z","581\u2013589","27","15","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), c. 15\u201324","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 15\u201324","2180849274","23","18","0","613\u2013623","19","1","1898-01-01T00:00:00Z","24","22","20","550\u2013558","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 15\u201324","485\u2013492","667\u2013674","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), \u010do. 15\u201324","687\u2013696","21"]}
{"Dokument_ID":"01326-00","Nachname":"Lichtenstern","Vorname":"A.","Titel":"Sein Brautstand","Output":["A. Lichtenstern","German article in Die Gartenlaube, 1898, no. 4","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), \u010do. 4","8","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1898), c. 4","1898-01-01T00:00:00Z","2024-06-16T06:34:15Z","2181116015","Sein Brautstand","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1898), nr. 4","4","Artikel in: Die Gartenlaube, 1898, Heft 4","0","117\u2013128"]}
{"Dokument_ID":"01327-00","Nachname":"Muellenbach","Vorname":"Ernst","Titel":"Ausgeglichen","Output":["2024-06-16T02:39:35Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 13, 14","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 13, 14","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 13, 14","1899-01-01T00:00:00Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 13, 14","8","1","Ausgeglichen","2181002618","13, 14","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 13, 14","0","414\u2013418, 440\u2013450"]}
{"Dokument_ID":"01328-00","Nachname":"No\u00ebl","Vorname":"A.","Titel":"Didiers Braut","Output":["2024-06-16T02:39:35Z","154\u2013162","12","213\u2013220","1899-01-01T00:00:00Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 5\u20137","7","Didiers Braut","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 5\u20137","6","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 5\u20137","1","2181002626","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 5\u20137","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 5\u20137","5","0","175\u2013183"]}
{"Dokument_ID":"01329-00","Nachname":"Villinger","Vorname":"Hermine","Titel":"Frau Stehles Antipathie","Output":["redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 3","84\u201392","Frau Stehles Antipathie","1899-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 3","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 3","2181433649","8","1","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 3","3","2024-06-16T17:15:06Z","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 3","0"]}
{"Dokument_ID":"01330-00","Nachname":"Heyse","Vorname":"Paul","Titel":"Fr\u00e4ulein Johanne","Output":["20\u201327","1899-01-01T00:00:00Z","10","2180805278","2024-06-15T21:34:30Z","Fr\u00e4ulein Johanne","1","2","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 1\u20132","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 1\u20132","60\u201366","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 1\u20132","0"]}
{"Dokument_ID":"01331-00","Nachname":"Arnold","Vorname":"Hans","Titel":"Galeerensklaven!","Output":["Galeerensklaven!","Ein M\u00e4dchenschicksal, erz\u00e4hlt von Hans Arnold","1899-01-01T00:00:00Z","10","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 23, 24","2024-06-17T03:23:18Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 23, 24","2181821628","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 23, 24","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 23, 24","728\u2013735, 756\u2013763","Hans Arnold","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 23, 24","0","23, 24"]}
{"Dokument_ID":"01332-00","Nachname":"Treu","Vorname":"Eva","Titel":"Gr\u00fcnes Gras","Output":["850\u2013859","Eine Backfisch-Geschichte von Eva Treu (Lucy Griebel)","27","2025-04-20T03:10:04Z","Gr\u00fcnes Gras","1899-01-01T00:00:00Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 27\u201328","2339626934","1","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 27\u201328","11","28","876\u2013880","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 27\u201328","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 27\u201328","0","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 27\u201328"]}
{"Dokument_ID":"01333-00","Nachname":"Rosegger","Vorname":"Peter","Titel":"Die Kom\u00f6die des Todes","Output":["German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 7\u20138","2024-06-16T06:34:25Z","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 7\u20138","1899-01-01T00:00:00Z","2181116094","10","7","8","1","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 7\u20138","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 7\u20138","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 7\u20138","248\u2013251","209\u2013211","0","Die Kom\u00f6die des Todes"]}
{"Dokument_ID":"01334-00","Nachname":"Heer","Vorname":"Jakob Christoph","Titel":"Der K\u00f6nig der Bernina","Output":["806\u2013815","Film uit 1957","film din 1957 regizat de Alfred Lehner","0000-0000-4848-0000-2-0000-0000-V","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 19\u201328","pinicla de 1957 dirig\u00eda por Alfred Lehner","film","581\u2013591","filme de 1957 dirixido por Alfred Lehner","41276","1","tt0050616","2025-04-20T13:39:49Z","\u00f6sterreichisch-schweizerischer Heimatfilm von Alfred Lehner aus dem Jahr 1957","\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0623\u0646\u062a\u062c \u0639\u0627\u0645 1957","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 19\u201328","2339797784","837\u2013844","der-konig-der-bernina","21","677\u2013680","709\u2013720","King of Bernina","5d776a89594b2b001e6bf06d","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 19\u201328","27","Der K\u00f6nig der Bernina","133004","217378","23","0","film d'Alfred Lehner, sorti en 1957","645\u2013652","filme\/der-koenig-von-bernina","145182","149575","1957 film by Alfred Lehner","\u05e1\u05e8\u05d8 \u05de\u05e9\u05e0\u05ea 1957","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 19\u201328","41334","28","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 19\u201328","ffilm ddrama gan Alfred Lehner a gyhoeddwyd yn 1957","film del 1957 diretto da Alfred Lehner","741\u2013752","film \u00fat 1957 fan Alfred Lehner","pel\u00edcula de 1957 dirigida por Alfred Lehner","pel\u00b7l\u00edcula de 1957 dirigida per Alfred Lehner","870\u2013875","46","Der K\u00f6nig Der Bernina","245743","19","616\u2013625","22","206906","93","20","\u0444\u0456\u043b\u044c\u043c 1957 \u0440\u043e\u043a\u0443","1957. aasta film, lavastanud Alfred Lehner","50522","773\u2013780","filme de 1957 dirigido por Alfred Lehner","4","1899-01-01T00:00:00Z","The King of Bernina","2024-12-15T10:51:22Z","93500","cinta de 1957 dirichita por Alfred Lehner","26","filme de 1957 dirigit per Alfred Lehner","24","2287633213","55447","pel\u00edcula de 1957 dirixida por Alfred Lehner","29578","71755fb985884e57bd480bab7c2c0fe4","\/g\/1hb_ds8wk","1957-01-01T00:00:00Z","10.5240\/97B6-9F19-82E1-DD1E-7A78-1","25","film fr\u00e5n 1957 regisserad av Alfred Lehner"]}
{"Dokument_ID":"01335-00","Nachname":"Wilbrandt","Vorname":"Adolph","Titel":"Das lebende Bild","Output":["Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 17\u201330","17\u201330","1899-01-01T00:00:00Z","532\u2013536, 568\u2013575, 598\u2013607, 632\u2013639","2181676342","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 17\u201330","8","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 17\u201330","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 17\u201330","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 17\u201330","Das lebende Bild","0","2024-06-16T23:13:18Z"]}
{"Dokument_ID":"01336-00","Nachname":"B\u00fcrstenbinder","Vorname":"Elisabeth","Titel":"Der Lebensquell","Output":["12","502\u2013511","1899-01-01T00:00:00Z","16","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 15\u201317","kennst_du_den_quell_der_blutig_fliesst","17","15","Kennst du den Quell, der blutig fliesst","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 15\u201317","542\u2013544","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 15\u201317","0","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 15\u201317","Der Lebensquell","468\u2013478","2197043886","1","2025-03-01T21:06:09Z","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 15\u201317","7","2024-07-06T17:46:16Z","2318671866","Christian hymn text"]}
{"Dokument_ID":"01337-00","Nachname":"Boy-Ed","Vorname":"Ida","Titel":"Nur ein Mensch","Output":["2024-06-16T06:04:43Z","1899-01-01T00:00:00Z","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 9-18","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 9-18","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 9-18","8","2181105286","1","Nur ein Mensch","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 9-18","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 9-18","9-18","261-271, 293-303, 325-332, 357-367, 389-400, 421-427, 453-459, 485-495, 517-528, 550-559","0"]}
{"Dokument_ID":"01338-00","Nachname":"Treu","Vorname":"Eva","Titel":"Ritter Ewald","Output":["nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 4","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 4","114\u2013120","1899-01-01T00:00:00Z","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 4","8","1","Ritter Ewald","2181433677","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 4","2024-06-16T17:15:09Z","4","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 4","0"]}
{"Dokument_ID":"01339-00","Nachname":"Bl\u00fcthgen","Vorname":"Victor","Titel":"Die schlaue Sabine","Output":["21","German article in Die Gartenlaube, 1899, no. 21","664\u2013668","Artikel in: Die Gartenlaube, 1899, Heft 21","19","1899-01-01T00:00:00Z","1","nimski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), c. 21","2024-06-16T06:35:32Z","Die schlaue Sabine","n\u011bmski nastawk w: Die Gartenlaube (1899), \u010do. 21","2181116478","redactioneel artikel in Die Gartenlaube (1899), nr. 21","0"]}
